{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 4 people, people sitting, child and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 761,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5080951e8656b1f4425b5ced346f5c49/5D8F6D88/t51.2885-15/e35/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Gillete @gillette Lanza Campa\u00f1a Contra la Masculinidad T\u00f3xica\n\nUn comercial de Gillete es tendencia en las redes sociales, pero no por lo que vende sino por lo que dice. El anuncio \u201cWe Believe\u201d o \u201cCreemos\u201d trata temas como la masculinidad t\u00f3xica, el acoso sexual y el movimiento #metoo. Gillette juega con su famoso lema y pregunta: \u201c\u00bfes esto lo mejor que un hombre puede ser?\u201d despu\u00e9s, exhiben a hombres acosando a mujeres en la TV, un hombre minimizando la participaci\u00f3n de una mujer y a ni\u00f1os golpeando a otros. El anunciante dice \u201cno podemos seguir con las excusas viejas como la de que los ni\u00f1os son ni\u00f1os\u201d. El comercial concluye con la siguiente frase: \u201cporque los ni\u00f1os que est\u00e1n viendo ser\u00e1n los hombres del ma\u00f1ana\u201d. Gillette explic\u00f3, en su sitio web, que con este comercial busca reconocer el papel que tienen marcas como ellos, en la influencia de la cultura. \u201cIntimidaci\u00f3n. Acoso. \u00bfEsto es lo mejor que un hombre puede conseguir? Solo desafi\u00e1ndonos a nosotros mismos a hacer m\u00e1s podremos acercarnos a lo mejor de nosotros mismos. Decir lo correcto, actuar de la manera correcta\u201d, es uno de los mensajes que reza la marca en dicho anuncio.\n\nEl comercial desat\u00f3 todo tipo de comentarios por parte de los internautas, pues mientras unos creen que esta campa\u00f1a es una tonter\u00eda, hay quienes aplauden el atrevimiento de la marca.\n\nLee m\u00e1s en www.vip.net.ve #gillette #gillettead #webelieve #tvad #publicity #publicidad #advertising #media #medios #viral #rrss #socialmedia"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "1958409541336699019",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6395577911"
        },
        "shortcode": "BstqxoMHBCL",
        "taken_at_timestamp": 1547680631,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f69e103b9b79467433562245922790ea/5DA228C0/t51.2885-15/e35/c146.0.698.698a/s150x150/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee2bf7550865224de5f21c63350da29d/5DC5DB75/t51.2885-15/e35/c146.0.698.698a/s240x240/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f9d04d076d2f3b2b1e4a6188c77a8cb6/5D83E4CD/t51.2885-15/e35/c146.0.698.698a/s320x320/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1951b119008fff5ccabe307286e27c53/5D913D91/t51.2885-15/e35/c146.0.698.698a/s480x480/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/306554dc382258d9c969683c228424b6/5DA47135/t51.2885-15/sh0.08/e35/c146.0.698.698a/s640x640/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/306554dc382258d9c969683c228424b6/5DA47135/t51.2885-15/sh0.08/e35/c146.0.698.698a/s640x640/47694445_127235201648604_157181230600511212_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}