{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 973,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/82ea48a101935a68eba4b4183cf71421/5D97421C/t51.2885-15/e35/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "der mann weint \ud83d\ude4d\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\n.\n.\n.\nJungs weinen nicht! M\u00e4nner weinen nicht! Sei kein M\u00e4dchen... du schl\u00e4gst wie ein M\u00e4dchen... weinst du? Was bist du, ein M\u00e4dchen?\n\nIch bin sicher, dass die meisten von Ihnen mindestens eines der oben genannten geh\u00f6rt haben ... Stereotypen beherrschen unsere Welt. Heute habe ich dieses Gedicht gelesen und es erinnerte mich an den neuen Gillette-Werbespot (@gillette).Manche lieben es, andere hassen es. Ich glaube, dass giftige M\u00e4nnlichkeit etwas ist, das wir zumindest versuchen sollten, abzunehmen. Es ist schwer - aber vielleicht einen Versuch wert. Wir leben im 21. Jahrhundert, richtig? Ich glaube, es gibt einen anderen Aspekt, f\u00fcr den es sich zu k\u00e4mpfen lohnt. Und wir sollten es wegen unserer Liebe zu M\u00e4nnern bek\u00e4mpfen. Es ist okay zu weinen. Traurigkeit ist eine normale, menschliche Emotion. Es ist besser zu weinen und manchmal Schw\u00e4che zu zeigen, anstatt Ihren Kummer durch Wut oder Gewalt auszudr\u00fccken. Die Welt w\u00e4re ein besserer Ort. Wir sollten alle gl\u00fcckliche Tr\u00e4nen weinen, traurige Tr\u00e4nen, w\u00fctende Tr\u00e4nen ... Weinen nimmt Ihnen das Traurige aus. Und es ist okay. Es ist normal. Normalisieren wir das Erleben aller Emotionen. Verstecke sie nicht!\n-\n#ernstjandl #jandl #ernstjandlfan #friederikemayrocker #dada #dadaismus #poesie #konkretepoesie #konkretepoesieheute #gedichte #dichter #wien #vienna #osterreich #liebesgedichte #hundegespann #gespann #hund #schlitten #nord #suden #zusammen #allein #weinen #mann #gillette #gillettead"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "1962346338072186616",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9226651829"
        },
        "shortcode": "Bs7p5j3FM74",
        "taken_at_timestamp": 1548149934,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fec296884c8563cad26547c1a1de6645/5D82E4E2/t51.2885-15/e35/c53.0.973.973a/s150x150/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/58366befd6e2f6244142d7cc3b602e88/5D8128A8/t51.2885-15/e35/c53.0.973.973a/s240x240/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ffb658de94c50e895bce0d1f39416b9f/5D833612/t51.2885-15/e35/c53.0.973.973a/s320x320/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cb9ed485d0279b2f9e1899dedffa44b/5D9FD948/t51.2885-15/e35/c53.0.973.973a/s480x480/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1d7473321166ce36e6cc523f7ab3562/5D7F6FE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c53.0.973.973a/s640x640/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1d7473321166ce36e6cc523f7ab3562/5D7F6FE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c53.0.973.973a/s640x640/49599985_146002403062219_4825098037463157901_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}