{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1079,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 639,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f1afec7a21b9b37b1cede2081276652/5D839500/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 749,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0d175d327611d58a6f2ad92f451cab0/5D88C500/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1079,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9357ce84dc364a8e2835b10b3678584/5D93F2E5/t51.2885-15/e35/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9357ce84dc364a8e2835b10b3678584/5D93F2E5/t51.2885-15/e35/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 35,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Obejrza\u0142am t\u0119 reklam\u0119 Gillette i odczuciem, kt\u00f3re mi od razu przysz\u0142o, by\u0142 niesmak i poczucie niesprawiedliwego potraktowania m\u0119\u017cczyzn. Zaraz si\u0119 opami\u0119ta\u0142am \u2013 no bo halo jak to, przecie\u017c \u201epatriarchat opresja palenie kobiet na stosie przemoc domowa toksyczna m\u0119sko\u015b\u0107\u201d. No tak. To wiadomo.\n\u27a1\ufe0f\nAle zacz\u0119\u0142am od ZAPYTANIA M\u0118\u017bCZYZN o zdanie. Jak si\u0119 poczuli po obejrzeniu tej reklamy? Konkretnie m\u0119\u017cczyzn mojego \u017cycia, kt\u00f3rzy byli pod r\u0119k\u0105. (Wa\u017cny kontekst: uwierzcie mi, \u017ce to ostatnie osoby, kt\u00f3re pos\u0105dzi\u0142abym o mizogini\u0119, bo to w\u0142a\u015bnie oni byli przez toksyczn\u0105 m\u0119sko\u015b\u0107 uciskani w swoich szko\u0142ach i domach rodzinnych z racji tego, \u017ce nie byli macho si\u0142aczami, tylko \u201esoft\u201d ch\u0142opakami.)\nNie wp\u0142ywa\u0142am w \u017caden spos\u00f3b na ich opini\u0119. I us\u0142ysza\u0142am, a w\u0142a\u015bciwie przeczyta\u0142am, to co zgodzi\u0142o mi si\u0119 z tym, co sama poczu\u0142am. \u017be ta reklama jest agresywna. Niezrozumia\u0142a. Niefortunnie zrobiona. \u017be poczuli si\u0119 osobi\u015bcie dotkni\u0119ci. DOTKNI\u0118CI jako osoby wra\u017cliwe, opresjonowane, lub/i nieheteronormatywne.\n\u26d4\ufe0f\nJa rozumiem, \u017ce trzeba odwr\u00f3ci\u0107 pr\u0105d tej okropnej opresji, \u017ce trzeba si\u0119 przeciwstawia\u0107 agresji i nienawi\u015bci. Ale wypieranie agresji i z\u0142o\u015bci, pot\u0119\u017cnej energii, czyni o wiele gorsze spustoszenia ni\u017c jej integrowanie w swoim codziennym \u017cyciu. \ud83d\udc68\u200d\u2764\ufe0f\u200d\ud83d\udc68 .\nMoim zdaniem Gillette zrobi\u0142oby o wiele lepsz\u0105 robot\u0119, gdyby pokaza\u0142o w swojej kampanii osoby niebinarne, transseksualne, z widocznymi chorobami. Gdyby pokaza\u0142o na przyk\u0142ad ojcostwo blisko\u015bci. Ciep\u0142ych m\u0119\u017cczyzn, silnych przez to, \u017ce znaj\u0105 swoj\u0105 wra\u017cliwo\u015b\u0107 i korzystaj\u0105 z niej w codziennym \u017cyciu. Kt\u00f3rzy s\u0105 empatyczni, opieku\u0144czy, sprawczy, zdobywczy. Zamiast tego dosta\u0142am po oczach stereotypami i od razu poczu\u0142am, \u017ce reakcj\u0105 b\u0119dzie zdecydowany sprzeciw.\n\u270a\nWiadomo, \u017ce kultura macho i toksyczna m\u0119sko\u015b\u0107 narobi\u0142a spustoszenia. Ale oczekujemy od dzisiejszych m\u0119\u017cczyzn tego, \u017ceby byli wra\u017cliwi, a potem jak oni ju\u017c si\u0119 tacy odwa\u017c\u0105 by\u0107, dajemy im po mordzie przekazem \u201ewszyscy jeste\u015bcie winni\u201d \u201ewszyscy jeste\u015bcie tacy sami\u201d. Czy to naprawd\u0119 przyczyni si\u0119 do ich pozytywnego rozwoju? Bo moim zdaniem nie. Raczej do wyparcia w\u0142asnej z\u0142o\u015bci i bezsilno\u015bci wobec kolejnych nierealnych standard\u00f3w.\n\ud83d\ude4f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 32,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547770540,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17979475420198611",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "#reklamagillette #gillette #gillettead #prawamezczyzn #polskim\u0119\u017cczyzna #oczamimezczyzny #polskichlopak #polskich\u0142opak #feminizm #feministycznapropaganda #rownosc #mezczyzna #opinie",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547771527,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 7
                        },
                        "id": "17962773724200456",
                        "owner": {
                            "id": "3017919812",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed1602fe4b0ba4f25e27ace2a8c12c43/5D8A3867/t51.2885-19/s150x150/47029500_380722796008203_7026358220406915072_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "_annie_bellee"
                        },
                        "text": "Yyyy\ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f a ja nie czaje co w tej reklamie ich tak boli? Serio te reakcje sa tak zalosne xD",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547771824,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17999800495140641",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@_annie_bellee No to skoro nie wiesz, to mo\u017ce ich zapytaj? Z wieloma m\u0119\u017cczyznami tak rzadko si\u0119 rozmawia o tym, co czuj\u0105.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547773560,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 9
                        },
                        "id": "17993480611176697",
                        "owner": {
                            "id": "1530622911",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba79710711d109900a21f71f39ab822a/5D8D04FA/t51.2885-19/s150x150/60994723_883778725314857_1704030065689362432_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "kayaszu"
                        },
                        "text": "A ja spyta\u0142am i moi znajomi nie maj\u0105 z ni\u0105 problemu.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547774779,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18007732990098092",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@kayaszu no to tylko si\u0119 cieszy\u0107 :) Ja tylko chcia\u0142am zrobi\u0107 kontr\u0119 dla retoryki agresji/si\u0142y/presji i zaproponowa\u0107 alternatyw\u0119.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547774892,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17959419631217591",
                        "owner": {
                            "id": "9496474153",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0269b39d0d08ec6ed5af20fcbb75ab90/5D7F1476/t51.2885-19/s150x150/49485932_2040199742741114_4270722076765061120_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "marinkadiv"
                        },
                        "text": ":-)\nSuperancko ;]",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547776271,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17993764423182885",
                        "owner": {
                            "id": "5952818424",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80961309e627bf78b32b2cea8e014fd4/5D80DB27/t51.2885-19/s150x150/40213496_1933311150025204_7469943898731708416_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "damiannojek"
                        },
                        "text": "\ud83d\ude0e\ud83d\udc4c",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547778975,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17923672873270361",
                        "owner": {
                            "id": "9508113537",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/17db18a91453d04f0141da3b398b5f12/5D7FCAAA/t51.2885-19/s150x150/58423716_637755413303770_7011256741732024320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "sluchajmniejuz"
                        },
                        "text": "Szczwana bestja z cb :)",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547784807,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17992983442146113",
                        "owner": {
                            "id": "1324192605",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b2f74e99e09e0f7b169b11adf9584e8/5D810059/t51.2885-19/s150x150/59376289_302677934002939_7221754867025444864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "miraabell"
                        },
                        "text": "Jesli chcesz dotrzec do jeszcze wiekszej ilosci osob, dolacz do teamu #rocketlike \u2763\ufe0f info w moim bio",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547786773,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17993268316178251",
                        "owner": {
                            "id": "1702350026",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ff4b02a78513141d0096425e0a755f5/5DA1B500/t51.2885-19/s150x150/47586477_2213651665544377_9162056379362443264_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "xayiyax"
                        },
                        "text": "\ud83d\ude04\u263a",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547802207,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 8
                        },
                        "id": "17990194954165315",
                        "owner": {
                            "id": "998179766",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/50c6f5fdf52338d7cdee065a8ea7b69f/5DA062A7/t51.2885-19/s150x150/61927752_2054705491504019_9037680148014432256_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "lewogram"
                        },
                        "text": "@kayaszu moi znajomi te\u017c s\u0105 w og\u00f3le w szoku, \u017ce to mog\u0142o kogo\u015b poruszy\u0107",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547802248,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 7
                        },
                        "id": "17979682789198831",
                        "owner": {
                            "id": "998179766",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/50c6f5fdf52338d7cdee065a8ea7b69f/5DA062A7/t51.2885-19/s150x150/61927752_2054705491504019_9037680148014432256_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "lewogram"
                        },
                        "text": "@cialkiem_cudownie i nikt nie m\u00f3wi\u0142 w tej reklamie \"wszyscy jeste\u015bcie tacy sami\"",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547802357,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18008453869099267",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@lewogram jasne \u017ce nie m\u00f3wi\u0142. Ale to tak samo jak nikt nie m\u00f3wi w reklamach podpasek \u201ewasz okres jest czym\u015b czego powinny\u015bcie si\u0119 wstydzi\u0107\u201d :) Ja tylko daj\u0119 \u015bwiat\u0142o z innej strony jak to odebrali\u015bmy.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547802427,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17868501088305560",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@lewogram a znajomi mog\u0105 by\u0107 w szoku, \u017ce to mog\u0142o kogo\u015b poruszy\u0107, bo wsz\u0119dzie jest szydera \u017ce jak kogo\u015b to poruszy\u0142o to znaczy ze ten kto\u015b ma problem ze sob\u0105 \ud83e\udd26\u200d\u2640\ufe0f jak dla mnie to to jest absurd",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547814631,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 8
                        },
                        "id": "17849725534335300",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "Smutne jest jak du\u017co czasu i emocjonalnej pracy oczekuje si\u0119 od mniejszo\u015bci do\u015bwiadczaj\u0105cych opresji kiedy nag\u0142a\u015bnia si\u0119 problem, kt\u00f3ry zmienia status quo. Ten argument pachnie \"notallmen\" i \"alllivesmatter\" - odwracaniem dyskursu w spos\u00f3b kt\u00f3ry nie jest produktywny, od rozmowy o systemowej opresji i toksycznej m\u0119sko\u015bci, dlatego \u017ce sprawia \u017ce biali/mezczyzni/heteronormatywni czuj\u0105 si\u0119 w niej niekomfortowo. Nie dziwi mnie to w og\u00f3le - his(her)storia pokazuje, \u017ce grupy walcz\u0105ce o r\u00f3wnouprawnienie (od zwalczania segregacji po sufrazystki) zawsze spotykaja si\u0119 z tzw \" tone policing\". Nikt w tej reklamie nie powiedzia\u0142 \"wszyscy\" - wr\u0119cz przeciwnie. Czemu Ci m\u0119\u017cczy\u017ani nie skupia si\u0119 w tej reklamie na tych pozytywnych reprezentacjach, czemu ich nie chc\u0105 oswoi\u0107? Ta reklama jest o redefiniowaniu poj\u0119cia m\u0119sko\u015bci jako jednowymiarowej i szkodliwej. Czasami warto zastanowi\u0107 si\u0119 dlaczego co\u015b nas uwiera, i czy mo\u017ce to przyczynie \"ale ja nie, ja jestem inny\" nie jest aby wynikiem uprzywilejowania. Warto zmierzy\u0107 si\u0119 z tym co jest niewygodne.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547816440,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17892568804293477",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "A i jeszcze \u017ceby nie by\u0142o \u017ce si\u0119 \"bezpodstawnie\" wypowiadam. Rozmawia\u0142am o tej kampanii z oko\u0142o 20 cisfacetami tutaj w Danii i wszyscy murem odpowiedzieli \u017ce mi\u0142o jest to widzie\u0107 i \u017ce si\u0119 ciesz\u0105 na takie podj\u0119cie tematu. Jak ich zapyta\u0142am czy jest z t\u0105 kampani\u0105 co\u015b nie tak du\u017co odpowiedzi by\u0142o - \"gdyby to nie by\u0142o robione dla kasy\", wi\u0119c raczej problem z tym czy Gillette rzeczywi\u015bcie chce walczy\u0107 o r\u00f3wnouprawnienieczy robi to dla dolar\u00f3w bo teraz modnie. I wi\u0119kszo\u015b\u0107 z nich powiedzia\u0142a mi \u017ce chcieliby wierzy\u0107 \u017ce oni to \"Ci dobrzy\" w tym filmie, i \u017ce ich to motywuje. Tak\u017ce z takimi reakcjami si\u0119 spotka\u0142am od bliskich mi m\u0119\u017cczyzn :-)",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547821207,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17991973435159018",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@pauljnna Dzi\u0119kuj\u0119 za ten komentarz, bardzo m\u0105dry g\u0142os \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547821245,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18007692976097383",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@pauljnna bardzo si\u0119 ciesz\u0119\ud83d\udc4cto dobry znak!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547836083,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17931985261251526",
                        "owner": {
                            "id": "3301573542",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/47d8132f161dbf8c56836460c9fbbfe4/5DC72C9E/t51.2885-19/s150x150/50562190_377532029715591_5007007023238217728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "tomekwawrzyniuk"
                        },
                        "text": "Bo\u017ce @pauljnna, jak mi jest super mi\u0142o czyta\u0107 takie komentarze, kt\u00f3re uzwgl\u0119dniaj\u0105 perspektyw\u0119 m\u0119\u017cczyzny. Bo przecie\u017c to g\u0142\u00f3wnie ich/ nas, cho\u0107 nie tylko wiadomo, ta ca\u0142a akcja dotyczy. Zgadzam si\u0119 z Tob\u0105 w wi\u0119kszo\u015bci, ale ja czuj\u0119 si\u0119 zawiedziony t\u0105 kampani\u0105, ale troch\u0119 z innego powodu ni\u017c te, o kt\u00f3rych m\u00f3wicie. Nie oburza mnie w niej agresja, ani kreacja - spos\u00f3b w jaki stara si\u0119 pokaza\u0107 te problemy. Wr\u0119cz przeciwnie, pierwszy raz, kiedy @cialkiem_cudownie mi j\u0105 wys\u0142a\u0142a poczu\u0142em na maxa poruszenie, a\u017c do momentu ostatnich klatek i przeczytania info od autor\u00f3w/ wyt\u0142umaczenia tej kampanii. Poczu\u0142em wtedy ogromn\u0105 z\u0142o\u015b\u0107, kt\u00f3ra wynika\u0142a z u\u015bwiadomienia sobie, \u017ce my nie pr\u00f3bujemy pokazac m\u0119\u017cczyzny, tylko tworzymy nowy tw\u00f3r. Totalnie nie rozumiem po co. Mia\u0142em od razu takie skojarzenie do popularnej tezy z lat 70/80-tych, kt\u00f3ra m\u00f3wi\u0142a \u017ce jest wi\u0119cej gej\u00f3w, bo oni si\u0119 tworz\u0105, bo mamy \u201etakie czasy\u201d i argumentem by\u0142o m.in.  to, \u017ce orientacja zale\u017cy od pierwszego kontaktu seksualnego. Przecie\u017c to by\u0142a bzdura, zawsze ich by\u0142o tyle samo. Tylko nasza \u015bwiadomo\u015b\u0107 si\u0119 zwi\u0119ksza. Nie rozumiem dlatego, po co my pr\u00f3bujemy tworzy\u0107 upgrade m\u0119\u017cczyzny? B\u0119dzie m\u0119\u017cczyzna 2.0? A za 50 lat przemodulujemy p\u0142e\u0107 i kobieta b\u0119dzie m\u0119\u017cczyzn\u0105, a m\u0119\u017cczyzna kobiet\u0105? \ud83d\ude1e Boli mnie to, \u017ce pr\u00f3bujemy tak to wszystko racjonalizowa\u0107, argumentowa\u0107 to zmian\u0105 czas\u00f3w. (patrz np.: klatka z newsami z r\u00f3\u017cnych telewizji). Przecie\u017c zawsze by\u0142o tak samo, jeste\u015bmy tymi samymi m\u0119\u017cczyznami i kobietami - jedyne co si\u0119 zmieni\u0142o to to, \u017ce zwi\u0119kszy\u0142a si\u0119 nasza \u015bwiadomo\u015b\u0107. \u015awiadomo\u015b\u0107 ludzi wok\u00f3\u0142 nas, emocji i ich prze\u017cywania. Teraz 6-letnie dziecko potrafi odpowiedzie\u0107 na pytanie: - kim chcesz zosta\u0107? - szcz\u0119\u015bliwym cz\u0142owiekiem. Czy to oznacza, \u017ce mamy tworzy\u0107 dziecko 2.0? \nPoza tym mam wra\u017cenie, \u017ce kampania porusza za du\u017co w\u0105tk\u00f3w. To si\u0119 rozmywa, ka\u017cdy si\u0119 skupia na nieistotnych szczeg\u00f3\u0142ach. Ta kampania po prostu jest \u017ale zrobiona. Chcia\u0142bym bardzo zobaczy\u0107 ich brief jaki dostali do pracy, a nast\u0119pnie etapy tworzenia copy i kreacji. Jestem przekonany, \u017ce mieli bardzo dobre intencje i szacunek im za to. Przynajmniej bardzo w to wierz\u0119.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547837401,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17959294384220741",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "@tomekwawrzyniuk Nowy tw\u00f3r? M\u0119\u017cczyzna 2.0? Reklama pokazuje ludzi kt\u00f3rzy s\u0105 dla siebie mili, dobrzy, kt\u00f3rzy staj\u0105 w swojej obronie, pomagaj\u0105 sobie wzajemnie i rozumiej\u0105 jak by\u0107 lepszym cz\u0142owiekiem, przeciwko tej w\u0142a\u015bnie toksycznej m\u0119sko\u015bci o kt\u00f3r\u0105 ten ha\u0142as, kt\u00f3ra jest wsz\u0119dzie reprezentowana. I to wywo\u0142uje w Tobie z\u0142o\u015b\u0107? \u017be kto\u015b m\u00f3wi - Mamy problem z tym jak m\u0119\u017cczy\u017ani s\u0105 wychowywani w naszej kulturze, jakie wzorce im pokazujemy - b\u0105d\u017amy lepsi, m\u0119sko\u015b\u0107 to nie monolit, to jest spo\u0142eczne wyobra\u017cenie tego co za ni\u0105 uwa\u017camy, wi\u0119c odwrocmy si\u0119 od tej jednowymiarowej reprezentacji, w kt\u00f3r\u0105 jeste\u015bmy zmuszani i oczekujmy wi\u0119cej od siebie. To jest logiczne dla mnie, \u017ce skoro ogromna wi\u0119kszo\u015b\u0107 przemocy statystycznie (wliczaj\u0105c w to wszystko od pobi\u0107 do zabojstw) jest powodowana przez m\u0119\u017cczyzn, musimy przedefiniowa\u0107 to w jaki spos\u00f3b rozumiemy m\u0119sko\u015b\u0107 i jak to przekazujemy w kulturze. Jak m\u0119\u017cczy\u017ani powinni si\u0119 traktowa\u0107 I traktowa\u0107 innych. Dalej mi tu zalatuje \"notallmen\". Odwracanie uwagi od dyskusji w jaki spos\u00f3b by\u0107 lepszym. Skoro ju\u017c jeste\u015b lepszy, to nie powinno Ci\u0119 to bulwersowac, b\u0105d\u017a przyk\u0142adem. Nie rozumiem tej wzmianki o zamieniamy kobiet na m\u0119\u017cczyzn? Zupe\u0142nie nie wiem sk\u0105d si\u0119 to wzi\u0119\u0142o w Twojej wypowiedzi, bo to wskazuje na biologiczny determinizm, kt\u00f3remu si\u0119 bardzo sprzeciwiam, nie ma to nic wsp\u00f3lnego z tym o czym rozmawiamy. Nikt Ci nie m\u00f3wi, \u017ce masz by\u0107 facetem 2",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547837492,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17892448414288122",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "@pauljnna 2.0, b\u0105d\u017a cz\u0142owiekiem 2.0. I o tym jest ta kampania. Nie o tym jakim masz by\u0107 m\u0119\u017cczyzn\u0105, tylko o tym \u017ceby\u015b nie by\u0142 ekhym dupkiem. I tyle.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547838085,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17855083813323956",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "@tomekwawrzyniuk A i jeszcze - nie, nie zawsze byli\u015bmy tymi samymi m\u0119\u017cczyznami i kobietami. Nawet teraz nie jeste\u015bmy, zale\u017cy na jakiej szeroko\u015bci geograficznej si\u0119 urodzisz i kiedy, spo\u0142ecze\u0144stwo b\u0119dzie od Ciebie oczekiwa\u0142o czego\u015b innego. Chcia\u0142abym \u017ceby\u015bmy patrzy\u0142y na to trze\u017awo i oddziela\u0142y to co jest spo\u0142ecznymi oczekiwaniami i spowodowanymi nimi systemowymi problemami od tego co indywidualne jednostki robi\u0105 w sferze wyra\u017cania siebie. Bo to s\u0105 dwie r\u00f3\u017cne kwestie. Czasami wystarczy troch\u0119 dobrej woli i otwartego serduszka \u017ceby si\u0119 zorientowa\u0107 we w\u0142asnych przywilejach i jak przeskoczy\u0107 dyskomfort kiedy sobie o nich u\u015bwiadamiamy :-) \ud83d\udda4",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547838321,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17948762284240859",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "@tomekwawrzyniuk I PS. Zaleca\u0142abym bardzo nie pisa\u0107 \u017ce problemy o kt\u00f3rych m\u00f3wi ta kampania to \"nieistotne szczeg\u00f3\u0142y\", bo mo\u017ce to brzmie\u0107 jakby\u015b uwa\u017ca\u0142 \u017ce problem z przemoc\u0105, gwa\u0142tami, toksyczna m\u0119sko\u015bcia etc to \"nieistotne szczeg\u00f3\u0142y\", a nie wydaje mi si\u0119 \u017ce to mia\u0142e\u015b na my\u015bli. Bez odbioru \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547838734,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18026710999057615",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@pauljnna ka\u017cdy ma inn\u0105 wra\u017cliwo\u015b\u0107 i do mnie te\u017c nie dociera przekaz, jak kto\u015b mnie bierze za k\u0142aki i wciska w oczy jaskrawe stereotypy, zamiast pokaza\u0107 czego\u015b pozytywnie. To jest w\u0142a\u015bnie retoryka telewizyjnych wiadomo\u015bci, ale mo\u017cna to by\u0142o zrobi\u0107 lepiej. Chcia\u0142abym trzyma\u0107 si\u0119 faktu, \u017ce do wi\u0119kszo\u015bci m\u0119\u017cczyzn, s\u0105dz\u0105c po reakcjach na t\u0119 reklam\u0119, jednak to nie trafia i efekt jest odwrotny. Moim zdaniem samo to ju\u017c \u015bwiadczy o tym, \u017ce to chybiony pomys\u0142. A co do zmian spo\u0142ecznych w konstruowaniu p\u0142ci mam wra\u017cenie, \u017ce chodzi nam dok\u0142adnie o to samo, tylko akurat w przypadku tej reklamy chcia\u0142am si\u0119 zastanowi\u0107 dlaczego to NIE DZIA\u0141A \u2013 bez stawiania takich o\u015bmieszaj\u0105cych tez jak to, \u017ce je\u015bli kogo\u015b to poruszy\u0142o, to znaczy ze ma ze sob\u0105 problem \ud83d\ude44 sorry ale to ju\u017c jest troch\u0119 gaslighting",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547838993,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17993261653150771",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@pauljnna uwielbiam to \u201ebez odbioru\u201d... Nie czuj\u0119 si\u0119 wys\u0142uchana w og\u00f3le w takiej sytuacji i @tomekwawrzyniuk akurat nikogo tutaj do niczego nie przekonuje, tylko pisze o swoich odczuciach. A po to napisa\u0142am ten post i otworzy\u0142am dyskusj\u0119, \u017ceby da\u0107 troch\u0119 miejsca tym kt\u00f3rzy maj\u0105 troch\u0119 inne spojrzenie ni\u017c wszyscy kt\u00f3rych czytam.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547839346,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 4
                        },
                        "id": "18008224243103632",
                        "owner": {
                            "id": "550220606",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cd25b035b42f87d9ac1a4613ed07383/5D8CA079/t51.2885-19/s150x150/55924330_596408834213002_8254563204563206144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "pauljnna"
                        },
                        "text": "@cialkiem_cudownie Moje bez odbioru oznacza - dzi\u0119ki za dyskusj\u0119 i uciekam :-) Nie mog\u0119 sp\u0119dzi\u0107 tutaj tygodnia, nie rozumiem dlaczego od razu zak\u0142adasz \u017ce chcia\u0142am by\u0107 niemi\u0142a? Serio, \u017cadnych wyra\u017conych uczu\u0107, nie musimy si\u0119 zgadza\u0107, na tym polega dyskusja przecie\u017c. Masz prawo do w\u0142asnej interpretacji :-) Ja po prostu uwa\u017cam \u017ce to wszystko si\u0119 sprowadza na ko\u0144cu do \"If your allyship only extends as far as your comfort, you are not an ally.\" Wi\u0119c uwa\u017cam \u017ce powinni\u015bmy wi\u0119cej od siebie samych wszyscy oczekiwa\u0107, i tyle :-) Wi\u0119c, dzi\u0119kuj\u0119 za kulturaln\u0105 dyskusj\u0119 i uciekam zadba\u0107 o w\u0142asne dobro umys\u0142owe, bez z\u0142o\u015bliwo\u015bci, serio serio \ud83d\ude0a",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547839896,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "id": "17892221599292455",
                        "owner": {
                            "id": "1403231628",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09392e2c6b8099dad6a58978d4e76384/5DA4980E/t51.2885-19/s150x150/33029101_942594592580453_3529950779253194752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "okiemfizjoterapeuty"
                        },
                        "text": "Jak by\u015b chcia\u0142a pokaza\u0107 w reklamie/spocie zapobieganie przemocy etc bez pokazywania przemocy?",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547840120,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18009775441103544",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@okiemfizjoterapeuty pisz\u0119 o tym pokr\u00f3tce w po\u015bcie, co z mojego punktu widzenia by\u0142oby lepsze ni\u017c kolejna \u201eprzemocowa\u201d kampania.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547840446,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17962404622201009",
                        "owner": {
                            "id": "9175421333",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "cialkiem_cudownie"
                        },
                        "text": "@pauljnna skoro tak, to okej, nie spodoba\u0142o mi si\u0119 tylko to sugerowanie, \u017ce \u201eskoro my\u015blisz tak i tak, to na pewno masz taki i taki problem\u201d. No ale w dyskusjach internetowych trudno ju\u017c jest na takim poziomie zaawansowania dobrze dyskutowa\u0107, bo brakuje osobistej wi\u0119zi i znajomo\u015bci rozm\u00f3wcy, jego historii, intencji. Gdyby\u015bmy si\u0119 lepiej znali, pewnie taki zarzut by nie pad\u0142 w stron\u0119 Tomka i moj\u0105. No ale taki urok social medi\u00f3w :) Badam te\u017c troch\u0119 teren pod tym wzgl\u0119dem, bo nie za bardzo mi si\u0119 u\u015bmiecha jako\u015b si\u0119 instalowa\u0107 na mieli\u017anie. To co mnie interesuje najbardziej to historie ludzi i ich uczucia, niekoniecznie idee i wysublimowane koncepty. Chyba wyczerpa\u0142y\u015bmy temat, dzi\u0119kuj\u0119 za Twoje komentarze i mi\u0142ego wieczoru \ud83e\udd17",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547842574,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17991775636156340",
                        "owner": {
                            "id": "1403231628",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09392e2c6b8099dad6a58978d4e76384/5DA4980E/t51.2885-19/s150x150/33029101_942594592580453_3529950779253194752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "okiemfizjoterapeuty"
                        },
                        "text": "@cialkiem_cudownie ale nie piszesz w po\u015bcie nic o tym jak pokaza\u0107 aktywne zapobieganie i stopowanie przemocy w momencie kiedy ona ju\u017c si\u0119 dzieje bez pokazania samej przemocy.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547842621,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17907527470301731",
                        "owner": {
                            "id": "1403231628",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09392e2c6b8099dad6a58978d4e76384/5DA4980E/t51.2885-19/s150x150/33029101_942594592580453_3529950779253194752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "okiemfizjoterapeuty"
                        },
                        "text": "@okiemfizjoterapeuty a to m.in. pokazuje spot Gillette. Tego te\u017c trzeba uczy\u0107 ludzi i w\u0142a\u015bnie nie wiem w jaki\u015b spos\u00f3b chcia\u0142aby\u015b pokaza\u0107 to bez pokazania przemocy.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1079,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 639,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f1afec7a21b9b37b1cede2081276652/5D839500/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 749,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0d175d327611d58a6f2ad92f451cab0/5D88C500/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1079,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9357ce84dc364a8e2835b10b3678584/5D93F2E5/t51.2885-15/e35/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9357ce84dc364a8e2835b10b3678584/5D93F2E5/t51.2885-15/e35/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129756270727",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACop6GSQp0Bb6UwzH+6x/CnyRh+pI+hxTBCBzk8e5/zigAEx/ut+VHnH+63Ht+tSYoxQA8UtIKWgCKSPd3I+hxTDD/tH060Snkdfw/rUGT3MmenSgCYw5OdzfnS+T/tN+dQ8seC659uBUivgc7jk9xQBZFLSDpS0ARPHv7kfQ4pvk85yfpnip6KAGbTSEYqSigBBS0UUAf/Z",
                        "shortcode": "BswVNkzlgCH",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTc1NjI3MDcyNyJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/641c21f5a29139a3aeafa6acab9fa689/5D7EC694/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49501697_535365993616374_6495805936553964934_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d91938ce3541f6315f43173f5ec29d0/5D81DF94/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49501697_535365993616374_6495805936553964934_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8700fd7ebc99194972126f10d0b506d/5D8F5C71/t51.2885-15/e35/49501697_535365993616374_6495805936553964934_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8700fd7ebc99194972126f10d0b506d/5D8F5C71/t51.2885-15/e35/49501697_535365993616374_6495805936553964934_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129739426957",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACoq3pXKngqPrmo/NPqnTjk/5xTpjg9ccH+HNRluevTj7lADjKR3TP1P+c09WY8jaV9s1Fu4yT9Pk7+/rUyqR1OfwxQBPS0gpaAK0pORjd/wHH65qL5v+mn6VLM5UgAgZ9QTTPMY9GHp0PXvQA/Z3ywz2zTlXb3J+tV/OP8AfX8jUylzhgQVPPTtQBYFLSUtAFWYnPBI+gz/AJ9qj3E926/3fT/H86umkoAgEbDqxP4CnqMDBOakxS4oAKWiigD/2Q==",
                        "shortcode": "BswVNkylPyN",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTczOTQyNjk1NyJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4055aa55fe5e91918c3786a539e3fe2e/5D993B0D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49858626_279447759417209_3632492343305513221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/509a93cdd249bc86cdc45d6ec6b9c00a/5DA4780D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49858626_279447759417209_3632492343305513221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f30d5d56baf8596e67502f064725470d/5DA100E8/t51.2885-15/e35/49858626_279447759417209_3632492343305513221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f30d5d56baf8596e67502f064725470d/5DA100E8/t51.2885-15/e35/49858626_279447759417209_3632492343305513221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129705864645",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACoq3ZSwbjdjHbH9aiLN/t/kKu0UAVwhPO5uxx/SrAorFN9LnkhfYqeParjBz26ESko7m3RWPFeys4GQ+SBgAj8fwrYolFw3CMlLYgeQqccY9zim+c3t/wB9CnSIWPGPxGaj8pj2TH07VBY9Zc9cD8QamHPNQLE38QUj2FTqMCgBcUtFFAETRBjnn8CRTkTZxyfrzT6KAIZZ44cbzjPT/IqL7dB/e/Q/4VTv/wDWj/c/qaq/5/nXTGmmk3fX+uxzym02lb+vmbCXkLkKrDJ6dR/MVZrnx1X/AHl/nXQVnOKja3U0hJyvc//Z",
                        "shortcode": "BswVNkwlN3F",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTcwNTg2NDY0NSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5aae2aa735da3caadf89852ec96cf355/5D8BEB5B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49480123_383976569030483_7158274724561101221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53e0223d45aca1eab684f622e1503609/5D98305B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49480123_383976569030483_7158274724561101221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5379d2f74c0b8642707afe741cda7b52/5D949DBE/t51.2885-15/e35/49480123_383976569030483_7158274724561101221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5379d2f74c0b8642707afe741cda7b52/5D949DBE/t51.2885-15/e35/49480123_383976569030483_7158274724561101221_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129731158406",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACoq6U1VMben/jzVaNUMLntx/tNQBOIhjnP/AH0akRAp4z+JJqso3HHGfq1WI1Cnj+ZP86AJqKKKAENQ/P8A7P61MaqeUewX82/xoAl+f/Z/WlUPnnGPbNNSHByRz7Z/qasUAFFFFACGq6kIeFP5f/XqwaolR6CgCz5p/ut+VS1VjAB49P61aFAC0UUUAf/Z",
                        "shortcode": "BswVNkyFtGG",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTczMTE1ODQwNiJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6b8127ed7776b7fb9438a3c46cc1b35/5D7F9630/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49679190_380227195870699_3424248652430883029_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ed944f827f3d813ae3d6175bac7d877/5D99C730/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/49679190_380227195870699_3424248652430883029_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74a90f2afd7061d9e5735871d97f73fe/5D89F8D5/t51.2885-15/e35/49679190_380227195870699_3424248652430883029_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74a90f2afd7061d9e5735871d97f73fe/5D89F8D5/t51.2885-15/e35/49679190_380227195870699_3424248652430883029_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129747792896",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACoq33nCHBzn2GaQ3Cj19ehpjn5sbmHHQDI+tM38/eb6bfT/ABoAVvJJyygk99v/ANalVIWONi5xn7tJuPQM3PTjpzTostzuYgdiMU7vuxWXZEn2aL+4v5Cl+zRf3F/IVLS0+Z9394WXZEDoWPDEfSm+W3949c9qbIMt90t06HA4zTVjB6qy/wDAv8/4VIydVK9ST9adjNRGJT68+5qSNAnAoAlooooAgbfn5cY980397/s/rVmigBBS1n3rspG0kdehxVLzpP7zfmatRvqQ5W0N2isLzpP7zfmaXzn/ALzfmafJ5i5vI//Z",
                        "shortcode": "BswVNkzFKQA",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTc0Nzc5Mjg5NiJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac6a6317e68ee4d5fdaa02a124b58e9b/5D83B263/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50119030_1951771101785702_3493256647801640886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd4f6d7ee742a08f3b65b962fbc21225/5D8935A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/50119030_1951771101785702_3493256647801640886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efaaeb3c6440a751658ffc977723a9c0/5DC1DFD9/t51.2885-15/e35/50119030_1951771101785702_3493256647801640886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efaaeb3c6440a751658ffc977723a9c0/5DC1DFD9/t51.2885-15/e35/50119030_1951771101785702_3493256647801640886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1959159129722792074",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACoq6C4/1T/7p/lXPKRjt+VdHMpdGUdSCB+VYYglAxtf9MV1Umknd9Tmqptq3YgyPb8qXj/Z/I1P5Mv91/0phgm6BWxXRdd196MLPs/uC3OZk6dewxXRVhWtrKJVJUgA5JNbtctZq6trodNJOzv3KsrlWxnHH90mmGRv72P+AmpZAM8sV/HFNG0H75P1IrnNxokJIG7/AMdNTx7h945/ShSG6HNPAxQA6iiigCCSNmPGPxGab5Tf7P8A3yKlz81A6mgAVdvoPXFO3CmDvUb00ribsWMijNVJDwn+8KsUWFc//9k=",
                        "shortcode": "BswVNkxlyiK",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEyOTcyMjc5MjA3NCJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "1959159133145262308",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "cia\u0142kiem cudownie",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "9175421333",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ee12c0d2a9f51d4456538026c8e80d1/5D945D19/t51.2885-19/s150x150/44586830_523775288145014_2674082462811815936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "cialkiem_cudownie"
        },
        "shortcode": "BswVNn9lejk",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1547769990,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1901baa3f5b9295b4111943584a5d084/5DC6CF5A/t51.2885-15/e35/c0.0.1079.1079a/s150x150/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4d473b879484a6ad47151072bab094d8/5D8A4510/t51.2885-15/e35/c0.0.1079.1079a/s240x240/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61ca4eeb906b2f8bfdb84544a59fdce5/5D9671AA/t51.2885-15/e35/c0.0.1079.1079a/s320x320/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ec31c7a2d3e70037d3bf4ed36cf4f513/5D9720F0/t51.2885-15/e35/c0.0.1079.1079a/s480x480/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/365c9f586db2611089876b6fa5088dba/5DC35D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.1079.1079a/s640x640/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/365c9f586db2611089876b6fa5088dba/5DC35D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.1079.1079a/s640x640/49601124_300942417223514_6263102930376090179_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjAzODBkZGJmZTg1YjRjYTQ5YWQ0NTVhZDgyMWQzZDM2MTk1OTE1OTEzMzE0NTI2MjMwOCJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}