{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 6 people, meme and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 608,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/592db55f2207a278626e8d1219227371/5D85B002/t51.2885-15/e35/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 162
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Publicitatea Gillette vorbe\u0219te despre masculinitatea toxic\u0103. ( C\u0103uta\u021bi pe YouTube \"We believe - the best a man can be| Gillette short film\" )\nAceast\u0103 publicitate \u00eencearc\u0103 s\u0103 spun\u0103 b\u0103rba\u021bilor c\u0103 anumite comportamente pe care le manifest\u0103 sunt toxice, fac r\u0103u, nu numai femeilor \u00een general, dar \u0219i b\u0103rba\u021bilor, pentru c\u0103 feminitatea deseori este considerat\u0103 ca inferioar\u0103, \u0219i tocmai de aceea to\u021bi b\u0103rba\u021bii care se comport\u0103 tipic feminin sunt denigra\u021bi: dac\u0103 pl\u00e2ngi e\u0219ti prea slab, dac\u0103 c\u00e2\u0219tigi mai pu\u021bin dec\u00e2t nevasta ta e\u0219ti un falit, dac\u0103 vrei s\u0103 ai grij\u0103 mult de copiii t\u0103i nu e\u0219ti destul de b\u0103rbat pentru c\u0103 sunt \"chestii de femei\", etc... Toate aceste presiuni \u00eei fac pe b\u0103rba\u021bi s\u0103 se simt\u0103 obliga\u021bi de a fi mereu ni\u0219te persoane dure, ni\u0219te \"b\u0103rba\u021bi alfa\" , \u0219i s\u0103-\u0219i exprime sentimentele c\u00e2t mai pu\u021bin posibil . Aceast\u0103 presiune se nume\u0219te masculinitate toxic\u0103, iar publicitatea de la Gillette vrea s\u0103 ne spun\u0103 c\u0103 b\u0103rba\u021bii sunt mult mai mult dec\u00e2t at\u00e2t, \u0219i c\u0103 ni\u0219te mici schimb\u0103ri \u00een comportamentul lor ar face o mare diferen\u021b\u0103 \u00een societate.\n@gillette \n#gillette #gillettespot #thebestamancanbe #morefeminism #less #toxicmasculinity #feminismromania #feminismulexistainromania #feminist #feminism #publicitategillette #gillettead"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "1961142233201962362",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9936464242"
        },
        "shortcode": "Bs3YHh0BO16",
        "taken_at_timestamp": 1548006394,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24edadb36bb16f864640f362e2007c53/5DC38FAD/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/s150x150/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f49d7c72efedd204f7182c4b7520df0c/5D8467E7/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/s240x240/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e136659dc4d92ae0d73edfb7e2c8cfa9/5D88C55D/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/s320x320/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c1e0f931dfd4eea1bffe2aedeb02028/5D84C907/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/s480x480/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f54cad314c27b500126b7a8bef82f4f/5D8DFF59/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f54cad314c27b500126b7a8bef82f4f/5D8DFF59/t51.2885-15/e35/c236.0.608.608a/49422009_364644734353483_9189178470758728417_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}