{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, child and outdoor",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1243,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 736,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24d5bda86d82d17339ae0790f06d72d2/5D7DEB9A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 863,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d097b8140a7c36ad553e344ada3ec6a8/5D96FB9A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1243,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2043e02af8139eea9b4aec787853d212/5DA3B36C/t51.2885-15/e35/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2043e02af8139eea9b4aec787853d212/5DA3B36C/t51.2885-15/e35/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag tycker det \u00e4r s\u00e5 oerh\u00f6rt fint n\u00e4r f\u00f6retag v\u00e5gar ta st\u00e4llning. V\u00e5gar ge sig in i matchen f\u00f6r att skapa f\u00f6r\u00e4ndring f\u00f6r det goda. Gillette \u00e4r b\u00e5de det senaste och ocks\u00e5 ett av de starkaste exemplet (Nike\u2019s kampanj med Colin Kaepernick \u00e4r v\u00e4l v\u00e4rd att n\u00e4mna ocks\u00e5). Efter att ha byggt en varum\u00e4rkesidentitet p\u00e5 en traditionell mansnorm med \u201dThe best a man can get\u201d fr\u00e5gar sig nu Gillette: \u201dIs this the best a man can be?\u201d. Wow. Men, och det \u00e4r ett stort men. Vad blir effekten av Gillettes budskap i det digitala landskapet? Gillaknapparna f\u00f6r Youtubeklippet vittnar om en oerh\u00f6rt polarisering. Kommentarsf\u00e4ltet sv\u00e4mmar \u00f6ver av b\u00e5de dem som kommer till traditionella genusrollers f\u00f6rsvar och progressiva r\u00f6ster som menar att st\u00e4llningstagande \u00e4r framtidens marknadskommunikation. Resultat: Gillette blir b\u00e5de syndabock och hj\u00e4lte p\u00e5 samma g\u00e5ng. Som forskare fr\u00e5gar jag mig: Vad h\u00e4nder? Hur ska f\u00f6retag som vill skapa gott navigera i det digitala landskapet s\u00e5 att den \u00f6nskv\u00e4rda effekten om samh\u00e4llsnytta inte blir den motsatta? #digitalisering #gillette #gillettead #j\u00e4mst\u00e4lldhet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, child and outdoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 1243,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 736,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24d5bda86d82d17339ae0790f06d72d2/5D7DEB9A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 863,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d097b8140a7c36ad553e344ada3ec6a8/5D96FB9A/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1243,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2043e02af8139eea9b4aec787853d212/5DA3B36C/t51.2885-15/e35/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2043e02af8139eea9b4aec787853d212/5DA3B36C/t51.2885-15/e35/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958781053439333928",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACQqqiwhHXJ/GqslugfAHygep/P86teYRxUtqjglsZUA8n/69QrjRkNCAAce+KutaRKucc4Hc1PIxdsHB9sdhTFfd17/AJ02DKzQxL2P5mirm0DgAEe9FK4iz/Ybjnzj/wB8H/Gp/wCzbj/n4b/vg/41qsmTn1+n+NOCKevUfn/OrAxP7FlJz5xz/u//AGVB0WQ9Zv8Ax3/7KtvYvpShV+8MfWgDD/sR/wDnsf8Avn/7Kit6igCv5sbSEdWj68evof51Ku3JYdT14weP1p+0DnAyep9frRgelMBuAAewOSTx+P1qMFAu0EY7cdvyqaikAikMMjmilooA/9k=",
                        "shortcode": "Bsu_P1zBFYo",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRiNGQ4N2FhZGM2NDBjMGFlYjYyMzk4NDgzNmMzZjExOTU4NzgxMDUzNDM5MzMzOTI4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: 5 people",
                        "dimensions": {
                            "height": 1243,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 736,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fe6441cc28a0f6f7f5bcd12869b15ffe/5D85DF12/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/50485536_1269018246570594_5664787790414327434_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 863,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8ab1c94a3de0f0ee3ef4be3d4dd79c6/5D885CD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/50485536_1269018246570594_5664787790414327434_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1243,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e60abbf1a5a71a1bf264e068e910621/5D96FD78/t51.2885-15/e35/50485536_1269018246570594_5664787790414327434_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e60abbf1a5a71a1bf264e068e910621/5D96FD78/t51.2885-15/e35/50485536_1269018246570594_5664787790414327434_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958781053431183392",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACQqxRak9j+dPW15wQeuP8mte3RWVt30z6D2qO4CIBtIxwD3x70AZ8dkGbacipksos4bP5//AFquhgpHIOewqZcAc9QfxpiK/wDZ1t6N/wB9f/Woq8oBHQUUaAVf7InH/LUf98mj+yJv+eo/74NbjISSf8f8acEB69fqf8aQzB/sWY8+aP8AvmpBpVyP+Ww/75rb8sf5J/xoCDOR/M0AY39nXX/Pcf8AfNFbdFAEHmRs5Gfmj68HjPp6++OlSKFyXHU9eMHinbFBLADLYyccn6nvRtHoKbATaFB7ZySf55qMFAu0EY7VNilpANBDDI5op1FAH//Z",
                        "shortcode": "Bsu_P1yh_gg",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRiNGQ4N2FhZGM2NDBjMGFlYjYyMzk4NDgzNmMzZjExOTU4NzgxMDUzNDMxMTgzMzkyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people, outdoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 1243,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 736,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/417e5d3a824740d6a0cdae6f799b7400/5D855AB7/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/49558558_276204403026827_46229904334150357_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 863,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be9b3a62b04178edca9478462243067f/5D814DEE/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/49558558_276204403026827_46229904334150357_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1243,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c60faf6ffd2625e31fb9b39f57602f25/5D977855/t51.2885-15/e35/49558558_276204403026827_46229904334150357_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c60faf6ffd2625e31fb9b39f57602f25/5D977855/t51.2885-15/e35/49558558_276204403026827_46229904334150357_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958781053414195466",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACQqyksMth+B3IIOKe1gqqzZ+6emef1H+fxqw0DMuGGT2IxmmCEykoD8ydf5UICoLXPQE55FNa329QR/L860AmFAO3APOD2yP1zz7fQ1K5YcxgnI4I5yP5Dn9KAMsWwPrRV8iU8tkn2wP0xRU3D5l3+y7kf8th/3z/8AWpv9lXH/AD2HP+yf8K3GQkk/4/404IO/X6n/ABqgOfXRJgOJRj6H9f8A69TDSrkDHnD/AL5rb8se/wCZ/wAaAgzn+poAxP7Luf8AnsP++aK3aKAIPMjZyM/NH14PGf5++M4qRQuS46nqcelKEUEsAMtjJxyfqe9LtHoKYCbQoPQZySf55qMFAu0EYHSpgKWkMaCG5HNFOooEf//Z",
                        "shortcode": "Bsu_P1xhMEK",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRiNGQ4N2FhZGM2NDBjMGFlYjYyMzk4NDgzNmMzZjExOTU4NzgxMDUzNDE0MTk1NDY2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 1243,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 736,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b66fc60c2b36c0cc327b52cbfeba5eb5/5DC5829B/t51.2885-15/sh0.08/e35/p640x640/49573175_602479613526217_9006879545100607553_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 863,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8396be8c7bef12c40d79a8d530e56f1a/5D91389B/t51.2885-15/sh0.08/e35/p750x750/49573175_602479613526217_9006879545100607553_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1243,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66eec832cf0323d3e182c17698819653/5D95BC6D/t51.2885-15/e35/49573175_602479613526217_9006879545100607553_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66eec832cf0323d3e182c17698819653/5D95BC6D/t51.2885-15/e35/49573175_602479613526217_9006879545100607553_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958781053430981555",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": "ACQq5oDNPEbGiI7TuBAI9ehq39rfts/Lp0/wpgUxEx7GmkEdeKvG6cnqnPt9ef1/lTT+/I3uq447/n/nFFgKeKKc5yeOg6UUNWYG7/wj795B/wB8mj/hH2/56D/vk10bISSf8f8AGnBB36/U/wCNIDm/+Eef/noP++TR/wAI8/8Az0X8jXS+WPf8z/jQEGc/1NAHNf8ACPP/AM9F/I0V09FAEHmRs5Gfmj68HjP8/fGcVIoXJcdT1OPSlCKCWAGWxk45P1Pel2j0FMBNoUHoM5JP881GCgXaCMDpUwFLSGNBDcjminUUCP/Z",
                        "shortcode": "Bsu_P1yhOOz",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRiNGQ4N2FhZGM2NDBjMGFlYjYyMzk4NDgzNmMzZjExOTU4NzgxMDUzNDMwOTgxNTU1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "1958781058329977673",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Frida Magnusdotter Ivarsson",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "5489728599",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6643fcd9e56a7f1e21055bcb892fb316/5D81D657/t51.2885-19/s150x150/34815270_387665838398820_3262560610918858752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "fridamagnusdotter"
        },
        "shortcode": "Bsu_P6WhaNJ",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1547724920,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df8ed04b7d270840e9fe403bce590a26/5D8E5C89/t51.2885-15/e35/c0.81.1080.1080a/s150x150/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9c4d04af8ac75d6646e3cb22942d34e/5D9107C3/t51.2885-15/e35/c0.81.1080.1080a/s240x240/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41dd6a4d1a36fe06fa7c3fe3ca3638dd/5D947F79/t51.2885-15/e35/c0.81.1080.1080a/s320x320/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0491161d8d969222dd0bb3e4f990e8f/5D978B23/t51.2885-15/e35/c0.81.1080.1080a/s480x480/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aed11ff96fe48d06f7e1f6583d819a44/5DC2C892/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.81.1080.1080a/s640x640/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aed11ff96fe48d06f7e1f6583d819a44/5DC2C892/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.81.1080.1080a/s640x640/49858291_2085940844824346_587171319703508466_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmRiNGQ4N2FhZGM2NDBjMGFlYjYyMzk4NDgzNmMzZjExOTU4NzgxMDU4MzI5OTc3NjczIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}