{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 456,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b75189e996909d64ff1f7c0fa1767208/5D955D5C/t51.2885-15/e35/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 58
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 58
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "a nova campanha da Gillette exp\u00f5e a masculinidade t\u00f3xica e posiciona a empresa como aliada na constru\u00e7\u00e3o/manuten\u00e7\u00e3o de uma masculinidade sim, mas uma outra, uma melhor -- uma masculinidade saud\u00e1vel, equilibrada, construtiva, prepositiva, poss\u00edvel.\n\ne a comunica\u00e7\u00e3o da marca trabalha conceitos simples e lindos --- (be) a better man (because) the next generation of men is watching --- que conversa super bem com o slogan da marca: the best a man can get -- e ainda tem um site-manifesto www.thebestmencanbe.org\n\nobviamente, a campanha est\u00e1 sendo atacada pelos machos t\u00f3xicos, que est\u00e3o conclamando boicote \u00e0 marca.\n\nmas do que eles n\u00e3o gostaram?\n\nn\u00e3o gostaram que ela exp\u00f5e e critica coisas que eles fazem todos os dias, acham ok, n\u00e3o est\u00e3o nem a\u00ed, e querem mais \u00e9 continuar fazendo, como:\n.\n- a cena onde homens riem de uma situa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio sexual\n- a cena onde homens ficam assistindo e achando lindo duas crian\u00e7as brigando num churrasco (mas a carne eles n\u00e3o deixam queimar de jeito nenhum)\n- a cena do cara numa reuni\u00e3o de trabalho homexplicando o que a mulher colega de trabalho 'realmente quis dizer'\n-  a cena de crian\u00e7as pequenas sofrendo bullying, correndo de meninos maiores, sem ningu\u00e9m fazer nada. \nou seja, prestem bem aten\u00e7\u00e3o nesse backlash, nessa contrav\u00e9rsia --- pegue o tamanho da rea\u00e7\u00e3o desses homens que se sentiram ofendidos com a campanha, e multiplique por cem, mil, milh\u00e3o, e ent\u00e3o teremos o tamanho da urg\u00eancia de que as marcas se mantenham nesse caminho, e a sociedade idem. well done, colegas da @gillette\n\ncampanha linda, veja aqui https://www.youtube.com/watch?v=koPmuEyP3a0\n\npara rir (ou chorar) dos male tears, veja as rea\u00e7\u00f5es no twitter aqui https://twitter.com/Gillette/status/1084850521196900352\n\nou na hashtag #GilletteAd #TheBestMenCanBe no Instagram, no twitter ou youtube"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "1959754843975423646",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "222682586"
        },
        "shortcode": "BsycqW6AZae",
        "taken_at_timestamp": 1547841004,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c2f652a837b8107518dec7591f504fc/5D89DD26/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/s150x150/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/871481f3714ee99972465ab82368de67/5DC2256C/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/s240x240/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f56aa3c7af366fa71e478de1c7c1103/5D98C5D6/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/s320x320/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d44d21143e42f334192a7d040c97aa93/5D94E45C/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d44d21143e42f334192a7d040c97aa93/5D94E45C/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d44d21143e42f334192a7d040c97aa93/5D94E45C/t51.2885-15/e35/c73.0.364.364a/47694512_285262162137215_2316463274941508927_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}