{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ca45a219c54de6283cdf8fb3acb042c/5D82DEB5/t51.2885-15/e35/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 47
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 47
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Das muss einfach auch wieder einmal gesagt werden. Die Verharmlosung der Gewalt, die Frauen TAGT\u00c4GLICH und WELTWEIT erfahren, ist uns\u00e4glich - gerade wieder gestern passiert beim #srfclub.  Wir wollen auch dar\u00fcber sprechen, was Geschlechterrollen mit M\u00e4nnern* anstellen (deshalb auch unsere letztj\u00e4hrige Kampagne #mehrM\u00e4nnlichkeiten) und wie wir hier bessere L\u00f6sungen f\u00fcr ALLE finden.\n\nEs kann aber nicht sein, dass M\u00e4nner* einzig als Opfer dargestellt und die Debatten mit \"Es sind ja nicht alle M\u00e4nner* so\" abgew\u00fcrgt werden (@tamarawernli) und zwar von genau den gleichen Personen, die Frauen* vorwerfen, einen Opfermythos zu betreiben. So kommen wir nicht weiter - wenn sich etwas \u00e4ndern soll und zwar dahin, dass es allen besser geht, m\u00fcssen wir genauer hinsehen und beginnen, sowohl Zusammenh\u00e4nge auf gesamtgesellschaftlicher Ebene zu erkennen (Warum werden so viele Frauen* im \u00f6ffentlichen Raum von M\u00e4nnern* angegriffen?) aber auch unseren individuellen Beitrag dazu (was kann ich tun, damit sich das \u00e4ndert?). Nat\u00fcrlich helfen da Schuldzuweisungen wie #menaretrash nur bedingt, aber die Augen vor Lebensrealit\u00e4ten zu verschliessen und Probleme zu ignorieren hilft noch viel weniger. Vor allem wenn es bei vielen nicht um Befindlichkeiten, sondern um Leben und Tod geht. Schade war z.B. keine Fachperson zu h\u00e4uslicher Gewalt zum #srfclub eingeladen - die h\u00e4tte noch eine andere Perspektive dazu, weshalb es die Debatte zu #thebestmencanbe braucht, einbringen k\u00f6nnen.\n\n#srfclub #rapeculture  #gegengewaltanfrauen #GewaltNichtMitMir #nonsensedebatten #novictimblaming #hinsehen #kulturkritik #privilegien #gillette #toxicmasculinity"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "1973290841071749022",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5922663551"
        },
        "shortcode": "BtiiZCknQee",
        "taken_at_timestamp": 1549454620,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/356ea31d83645151d2dbefb9749eefd2/5DA4AAF7/t51.2885-15/e35/s150x150/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f49c86974834cce0ad8b256abbec1d5f/5D93FABD/t51.2885-15/e35/s240x240/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05a3c7309e15b9c717496cc49fa9a9a2/5D8FAA07/t51.2885-15/e35/s320x320/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0955b95cf73752c19041ac76ac2e418/5D90C05D/t51.2885-15/e35/s480x480/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1700a187c2d544c84fbc956217d4c329/5D980E50/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1700a187c2d544c84fbc956217d4c329/5D980E50/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50636896_294347594596622_8645880732057235968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}