{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, closeup",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 416,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 355,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6af2b83d610028548a9eec07eced4c0a/5D0A1094/t51.2885-15/e15/s640x640/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 416,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 600,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 791
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 52,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547985364,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17925015448267633",
                        "owner": {
                            "id": "38860854",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20242c99ab1cad2cc9a3d2ba4089b86e/5D821840/t51.2885-19/s150x150/56428409_375041076438882_5547050911047614464_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "serdarbuhan"
                        },
                        "text": "@alkalioldumbenanne bana g\u00f6re iki firman\u0131n da bu \u015fekilde bir reklam ihtiya\u00e7lar\u0131 olmamas\u0131 gerekiyordu \ud83d\ude02",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547987185,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17861150680314158",
                        "owner": {
                            "id": "5703985712",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "alkalioldumbenanne"
                        },
                        "text": "@serdarbuhan Oras\u0131 \u00f6yle. Ama \u015fimdiye dek reklamlar\u0131n\u0131 tam tersi y\u00f6nde yapan bir markan\u0131n \u00e7ark edip b\u00f6yle bir videoyla \u00e7\u0131kmas\u0131, bunu bir dosya sorumluluk projesi haline getirip, bu do\u011frultuda \u00e7al\u0131\u015fan sivil toplum kurulu\u015flar\u0131na 3 y\u0131l boyunca her y\u0131l 1 milyon Dolar ba\u011f\u0131\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 b\u00fcy\u00fck hareket. Ha pazarlama stratejisidir, konu\u015fulma iste\u011fidir, o ayr\u0131. \u0130kinci videoyu \u00e7eken abiler de bir yaral\u0131 parma\u011fa i\u015fesinler bakal\u0131m, onlardan da bahsederiz yauu\ud83d\ude2c",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 791,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "A\u00e7\u0131l\u0131\u015fta, cinsel taciz olaylar\u0131na kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131kan #metoo hareketinden bahseden bir muhabir duyuluyor. Mask\u00fclenlik, zorbal\u0131k laflar\u0131n\u0131n \u00fczerine, \u201cerkeklerin yapabilece\u011finin en iyisi bu mudur?\u201d c\u00fcmlesiyle, ba\u015fka erkek \u00e7ocuklar\u0131n kovalad\u0131\u011f\u0131 bir o\u011flan, Gillette\u2019in eski reklamlar\u0131ndan birinin yans\u0131t\u0131ld\u0131\u011f\u0131 perdeyi y\u0131rtarak-firman\u0131n metaforik anlat\u0131mla \u201cbiz de yedik bu naneyi\u201d demesi-f\u0131rl\u0131yor. Sonras\u0131nda farkl\u0131 sahnelerde akran zorbal\u0131\u011f\u0131na u\u011frayan \u00e7ocuklar; tav\u0131rlar\u0131yla, a\u00e7\u00fcklamalar\u0131yla (mansplaining) kad\u0131nlar\u0131 rencide eden ve buna \u00e7anak tutan/bununla e\u011flenen erkekler; birbirleriyle bo\u011fu\u015fan erkek \u00e7ocuklar\u0131 g\u00f6sterilirken fonda deniyor ki; \u201cuzun zamand\u0131r s\u00fcregelen bu anlay\u0131\u015f, \u2018erkektir, yapar\u2019 bahanesinin ard\u0131na saklan\u0131larak kabullenilemez. Sonunda bir \u015feyler de\u011fi\u015fiyor, ve biz erkeklerin i\u00e7indeki \u2018en iyi\u2019ye inan\u0131yoruz.\u201d\nMadalyon \u00e7evriliyor: K\u0131zlara sark\u0131nt\u0131l\u0131k eden gen\u00e7leri durduran delikanl\u0131lar; zorbal\u0131\u011fa u\u011frayan \u00e7ocu\u011fu koruyan baba; arkada\u015flar\u0131n\u0131 uzla\u015ft\u0131ran adam; k\u0131z\u0131na \u201cben g\u00fc\u00e7l\u00fcy\u00fcm\u201d d\u00fcsturunu s\u00f6yleten baba; bo\u011fu\u015fan \u00e7ocuklar\u0131 ay\u0131r\u0131p onlara \u00f6\u011f\u00fct veren baba\u2026 Fondaki ses diyor ki; \u201cdo\u011fru olan\u0131 s\u00f6ylemek, do\u011fru \u015fekilde davranmak baz\u0131lar\u0131n\u0131n zaten yapt\u0131\u011f\u0131 bir \u015fey. Ancak \u2018baz\u0131lar\u0131\u2019 yetmez. \u00c7\u00fcnk\u00fc bug\u00fcn bunlara tan\u0131k olan \u00e7ocuklar, yar\u0131n\u0131n erkekleri olacaklar.\u201d\nVe ekranda \u015fu yaz\u0131 beliriyor:\nAncak kendimizi daha fazlas\u0131n\u0131 yapmaya zorlarsak kendimizin en iyi hali olmaya yakla\u015fabiliriz.\nMa\u00e7oluk sosuyla marine edilmi\u015f mask\u00fclenlikten s\u0131yr\u0131l\u0131p, centilmenlik vurgusu yapan Gillette\u2019e helal olsun dedim. T\u00fcylerim diken diken, g\u00f6zlerim dolu. \u00c7\u00fcnk\u00fc senelerce bunlara maruz kalm\u0131\u015f, ataerkil toplumda yeti\u015fmi\u015f bir kad\u0131n, ve \u00fcst\u00fcne bir de o\u011flan anas\u0131y\u0131m. Ancak \u015fu filmi alk\u0131\u015flamak i\u00e7in feminist, kad\u0131n, o\u011flan anas\u0131, k\u0131z babas\u0131, centilmen, elit, okumu\u015f, ermi\u015f olmak gerekmiyor. Birbirimize  insanca davranmak \u00f6z\u00fcm\u00fcz de\u011filse, insanl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 sorgulamal\u0131.\nYoutube\u2019da 391 bin be\u011feniye kar\u015f\u0131 800 bin ki\u015fi be\u011fenmemi\u015f bu k\u0131sa filmi. Yap\u0131lan yorumlarda kan g\u00f6vdeyi g\u00f6t\u00fcr\u00fcyor. Bunu \u201cerkeklik\u201dlerine hakaret olarak g\u00f6renler, mask\u00fclenli\u011fin yerilmesi, feminenli\u011fin y\u00fcceltilmesi olarak alg\u0131layanlar, Gillette\u2019i boykot edenler, piyyy...\n391\u2019e 800.\nNe diyeyim, Allah iyi insanlarla kar\u015f\u0131la\u015ft\u0131rs\u0131n.\n#TheBestMenCanBe #Gillette"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 52
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 52,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547727755,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18004156165123488",
                        "owner": {
                            "id": "3161234349",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6407923fd8474c9cba7443f88fc6f656/5D8D3E5B/t51.2885-19/s150x150/20478487_146012045978965_3473151292757508096_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ebrarguldemler"
                        },
                        "text": "@bilgilibaba",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547727888,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 5
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 3,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547730625,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "17849369392333750",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@selinshealthydelicious \ud83d\ude14 Ama zorbal\u0131k her yerde. Hatta \u201cbullying\u201d bizim sonradan \u00f6\u011frendi\u011fimiz bir kavram. Aradaki en b\u00fcy\u00fck fark, yurtd\u0131\u015f\u0131ndaki yeti\u015fkinler bununla nas\u0131l m\u00fccadele edilmesi gerekti\u011fi konusunda daha yetkinler. Bizde \u00f6\u011frenece\u011fiz umar\u0131m\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547731247,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 2
                                        },
                                        "id": "17991026965155404",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@alkalioldumbenanne D\u00fczeltme: \u201c....Biz de \u00f6\u011frenece\u011fiz umar\u0131m.\u201d",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547742934,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "17860248583309251",
                                        "owner": {
                                            "id": "4322366793",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ed5ce5352eacbabe30a1f28e17a0f81/5DC3BF7C/t51.2885-19/s150x150/15624377_1626056764355739_898411475041779712_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "tubbulu"
                                        },
                                        "text": "@alkalioldumbenanne g\u00f6z deeanim \ud83e\udd17\ud83d\udc95",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17962430197204353",
                        "owner": {
                            "id": "9146537979",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cefaa647eb3fe7265f3f54e4684aa76/5DC4B36A/t51.2885-19/s150x150/50860477_394633227774384_8289140899636576256_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "selinshealthydelicious"
                        },
                        "text": "yazdiklarini ve yorumlarini cok begedim... soyleyecek cok sozum var... ama son cumkedeki temenniye siginarak icimdeki isyani bir kere daha bastiriyorum...\nbenim de 8 yasinda oglum var ve bir centilmen olarak (cogunlukla yurt disinda) yetistirdigimiz icin simdi Turkiye\u2019de cok zorlaniyor... biraz once okuldan telefon geldi, gozlugu kirilmis kasi patlamis, tahmin edin neden...",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547728118,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17962341829200582",
                        "owner": {
                            "id": "890483845",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/128ce3a21c1c57435fb89dc9ea9ab732/5D83D0BD/t51.2885-19/s150x150/57408271_2172038879775047_622197807498919936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "akmanemel"
                        },
                        "text": "@alkalioldumbenanne wuuu g\u00f6zlerim ya\u015fardi \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83e\udd17\u00fc\u00e7 erkek annesiyim \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547728171,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547728647,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "18014400901074339",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@lostinausten.s Okudum, \u00e7ok az vard\u0131.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18021878095065444",
                        "owner": {
                            "id": "1286168277",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd60a1959ad5b70b39b948ceb5818583/5DC5C176/t51.2885-19/s150x150/36976425_1738804902840876_6085263149924089856_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "lostinausten.s"
                        },
                        "text": "Erkeklerin g\u00f6r\u00fc\u015flerini eksisozlukten okuyabilirsiniz. Ba\u015fl\u0131k a\u00e7\u0131lm\u0131\u015f bu reklam i\u00e7in",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547728763,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17963088853204027",
                        "owner": {
                            "id": "5703985712",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "alkalioldumbenanne"
                        },
                        "text": "S\u00f6zde kayd\u0131rmal\u0131 post yap\u0131p, videoyu ikiye b\u00f6ld\u00fcm ama teknik bir sorundan \u00f6t\u00fcr\u00fc videonun ilk k\u0131sm\u0131 yar\u0131m kalm\u0131\u015f, ses ve g\u00f6r\u00fcnt\u00fc kar\u0131\u015f\u0131yor. Orijinalini YouTube\u2019dan bulup, izleyin derim.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547729793,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 3
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547730698,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 2
                                        },
                                        "id": "17905349920282069",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@tugbaakyoldemir Firman\u0131n ne kadar samimi oldu\u011funu bilemiyorum ama, ben de bu imaj de\u011fi\u015fimine bay\u0131ld\u0131m.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17847255445339443",
                        "owner": {
                            "id": "347643246",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/21c075a00cd9de1c1ca368aad9bad1fd/5DC67B87/t51.2885-19/s150x150/46566141_361413864608883_3599171126485319680_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "tugbaakyoldemir"
                        },
                        "text": "Harika i\u015f \ud83d\udda4 m\u00fckemmel reklam \ud83d\udda4 valla ne yalan diyim ba\u015far\u0131l\u0131 bir strateji.. \u00d6te yandan sosyal alemin tamam\u0131nda reklam\u0131n vermek istedi\u011fi mesaj\u0131 ele\u015ftiren (teknik y\u00f6n\u00fc, \u00e7ekim tarz\u0131 ve gibi \u00e7ekimle alakal\u0131 detaylardan bahsetmiyorum), verilen mesaja y\u00f6nelik a\u011f\u0131r yorum yapan her bir bireyin teker teker ruhsal, fiziksel ve insanl\u0131k \u00f6l\u00e7\u00fcm\u00fc (bknz; \u00f6yle bi\u015fey yok ke\u015fke olsa) yap\u0131lmas\u0131 laz\u0131m.\ud83d\ude01",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547733816,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 5
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547734229,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17992801045147440",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@ilsanise Of yaa, of yani!",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17992302190154161",
                        "owner": {
                            "id": "37341543",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6262036a860059c49e843336b9b3e545/5D7ECC0A/t51.2885-19/11931022_1157743007573041_1516539127_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ilsanise"
                        },
                        "text": "\"feminist, kad\u0131n, o\u011flan anas\u0131, k\u0131z babas\u0131, centilmen, elit, okumu\u015f\" olmak gerekmiyor demi\u015fsin ya.  bu \u00f6zelliklerden birine veya birka\u00e7\u0131na sahip yak\u0131n arkada\u015flar\u0131mdan bile bu ve bu tarz konularla ilgili duydu\u011fum yorumdur: \"\u00fczerine d\u00fc\u015f\u00fcn\u00fcp tart\u0131\u015fmam\u0131z gereken, d\u00fczeltilmesi gereken daha \u00f6nemli i\u015fler varken, buna tak\u0131lman \u00e7ok gereksiz!\" ger\u00e7ekten bunlar gerekmiyor, yetmiyor. bu s\u0131fatlar\u0131n, insan\u0131n iyilik ve k\u00f6t\u00fcl\u00fc\u011f\u00fc k\u0131yaslayabilme yetene\u011fi ile alakas\u0131 yok. maalesef. \u015fansa bala ya\u015fay\u0131p, g\u00fczel insanlarla birbirimizi buldu\u011fumuza \u015f\u00fckredelim.\ud83d\ude4f\u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547734903,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17994322519176451",
                        "owner": {
                            "id": "1432570681",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/941ace0d0c3dd08099cd14eace273246/5DA091F5/t51.2885-19/s150x150/17817808_1254066458048062_5687039043573907456_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "mg_yvz"
                        },
                        "text": "T\u00fcrkiye'de ulusal kanallarda yay\u0131nlanmas\u0131n\u0131 bekliyorum\ud83d\ude44",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547737823,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17930748598261679",
                        "owner": {
                            "id": "2864494118",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cd2401d0cddf495ac0773f7362f688a/5D7FA2AE/t51.2885-19/s150x150/64765576_942374746094054_2653480647154204672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dijitaltopuklar"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547739149,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 4
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547741199,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "18008725018129280",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@bilgilibaba Amin ya\ud83d\ude4f\ud83c\udffb",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18020806954065155",
                        "owner": {
                            "id": "4052238178",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cffc92e449b095b2641256889b670d93/5DA45B85/t51.2885-19/s150x150/26157912_180970019161014_2307564432105930752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "bilgilibaba"
                        },
                        "text": "Konuyu \u00e7ok net \u00f6zetlemi\u015fsin\u270c\ufe0f her erkek bir g\u00fcn adil, e\u015fit ve sayg\u0131l\u0131 olmay\u0131 tadacak der ka\u00e7ar\u0131m.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547740215,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18007164046110161",
                        "owner": {
                            "id": "7160874",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db858544612407984ac394200d3be102/5D90283C/t51.2885-19/s150x150/58704314_618635091979621_7402287976157282304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ayacer"
                        },
                        "text": "Bu reklam\u0131 m\u0131 protesto ediyorlar... vah ki ne vah d\u00fcnyan\u0131n haline \ud83d\ude14 insandan yana umutlu olmak \u00e7ok imkans\u0131z",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547743312,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17979116533195207",
                        "owner": {
                            "id": "44782138",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d3c22fd56dc34c5e4f1564aa64929cb/5DA15C81/t51.2885-19/s150x150/46626103_343842833110421_8951759365912657920_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "sanemineli"
                        },
                        "text": "@sertertopyalin",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547749863,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17996611552188226",
                        "owner": {
                            "id": "6202621699",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6102c1210e787f37060c7adfa62e0da5/5DA2EB43/t51.2885-19/s150x150/56270315_2383965531848353_6323070691625140224_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "beginner_minimalist"
                        },
                        "text": "Begeni orani cok az gibi gorunsede macalogun iyice zivanadan ciktigi bu devir icin bile bana umut verdi. Cunku biliyoruz ki cogunluk hala zorbalikta. Yinede simdinin tohunlari defistirecek bu orani bence,belki de Polyannay\u0131m bilinmez ama, \"nezaket ve kibarli\u011f\u0131n,iyi kalplili\u011fin\" \u00f6v\u00fcld\u00fcg\u00fc masallarla uyuyan bir erkek \u00e7ocuk yeti\u015ftiriyoruz\ud83d\ude07 Ona biri vurdu\u011funda bile \"sen sakin vurma ,arkada\u015f\u0131m vurmak \u00e7ok k\u00f6t\u00fc bir\u015fey, bu benim kalbimi k\u0131rd\u0131 \" diye cevap ver ama sen vurma diye tembihliyoruz. Ger\u00e7ek g\u00fcc\u00fcn b\u00fcy\u00fck iyilikler yapabilmek oldu\u011funu anlat\u0131yoruz ve inaniyorum ki gelecekte bu davran\u0131\u015flar sayg\u0131 g\u00f6recek. D\u00fcnyay\u0131 pembe giymekten \u00e7ekinmeyen ,kibar ve nazik erkekler kurtaracak\ud83e\udd17",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547750034,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17948378971234045",
                        "owner": {
                            "id": "205058878",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b450410d9b3a42c6703bdca71be1770c/5D820867/t51.2885-19/s150x150/53584778_2245450755773144_6614170771650510848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "aysun_o_z"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc99",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547760547,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17999967370083379",
                        "owner": {
                            "id": "6930141877",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/708410b5ae666ce10b4837d71108bfa4/5D985F62/t51.2885-19/s150x150/26182663_1946463032284312_5218557484238635008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "saglikliyasamatolyeleri"
                        },
                        "text": "Ben \u00e7ok be\u011fendim",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547761712,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17854752133325127",
                        "owner": {
                            "id": "5694183236",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/149ad84dd63697f3975caa152f6f367e/5D89D814/t51.2885-19/s150x150/60289585_1035843116616915_1971065031638384640_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ayseozbulat"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547789267,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547789716,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17906751115283636",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@burakbayrktar Sorma Burak\ud83d\ude1e Tabi ki reklamla olacak i\u015f de\u011fil ama, b\u00f6yle bir tav\u0131r de\u011fi\u015fikli\u011fine verilen bu b\u00fcy\u00fck tepki-hem de Amerika gibi bize g\u00f6re daha \u201cmedeni\u201d say\u0131labilecek bir toplumda-\u00e7ok \u00fcz\u00fcc\u00fc. Biz ve bizim gibiler de\u011firmenlere kar\u015f\u0131 sava\u015faca\u011f\u0131z yine de.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18014831464077181",
                        "owner": {
                            "id": "178311620",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ee2251d42bbd888c44cf284f04edd31/5DC62CD1/t51.2885-19/11191538_1431654270471107_1031921272_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "burakbayrktar"
                        },
                        "text": "@alkalioldumbenanne bu i\u015f reklamla olmaz maalesef. Evde, okulda m\u00fcmk\u00fcn olan her alanda \u015fimdiki \u00e7ocuklar\u0131 do\u011fru yeti\u015ftirmekten ba\u015fka \u00e7are yok Gozdeaan\u0131m... Ama i\u015fin as\u0131l zor olan\u0131 yak\u0131n \u00e7evremiz de\u011fil, as\u0131l problem ataerkil denen sistemle yeti\u015fenler ve onlar\u0131n yeti\u015ftirdikleri g\u00f6ster amcalara pipini \u00e7ocuklar....",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547813179,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18014794228073516",
                        "owner": {
                            "id": "56088685",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b7be05cb708690588a03c262a7c061d8/5DA0C86E/t51.2885-19/10616440_1467351200184185_75584973_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "bsrkyz"
                        },
                        "text": "En az\u0131ndan bu davran\u0131\u015flar\u0131n normal olmad\u0131\u011f\u0131 dile getirilmi\u015f ve payla\u015f\u0131lm\u0131\u015f oldu. Te\u015fekk\u00fcrler gillette.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547813207,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17985767008173147",
                        "owner": {
                            "id": "4314147417",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb8ff44bbebba1754549761bac8b679d/5DA07DFC/t51.2885-19/s150x150/58409827_392231771500925_911819263428263936_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "hi_riosan"
                        },
                        "text": "Harika, umarim bu mesajlardan daha cok goruruz ki inaniyorum gorucez de \ud83d\udc4f\ud83c\udffb",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547876504,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17905820917280484",
                        "owner": {
                            "id": "480240679",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f458ff5dba5aa7c2f8eb7d06b200fc71/5D8ACF29/t51.2885-19/11350755_1630399870559114_1263964471_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "bunterseptember"
                        },
                        "text": "@kdrnyn",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1547981974,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 3,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547983649,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17850500974334410",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@serdarbuhan Saat firmas\u0131n\u0131n\u0131n konunun pop\u00fclerli\u011fi \u00fczerine polemi\u011fe girme \u00e7abas\u0131ndan fazlas\u0131 gibi g\u00f6r\u00fcnmedi bana. Bunun kad\u0131n versiyonunu da pekala ayn\u0131 c\u00fcmlelerle, farkl\u0131 istatistiki bilgilerle verebilirsin. Durumdan vazife \u00e7\u0131karm\u0131\u015flar kan\u0131mca.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547985364,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17925015448267633",
                                        "owner": {
                                            "id": "38860854",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20242c99ab1cad2cc9a3d2ba4089b86e/5D821840/t51.2885-19/s150x150/56428409_375041076438882_5547050911047614464_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "serdarbuhan"
                                        },
                                        "text": "@alkalioldumbenanne bana g\u00f6re iki firman\u0131n da bu \u015fekilde bir reklam ihtiya\u00e7lar\u0131 olmamas\u0131 gerekiyordu \ud83d\ude02",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1547987185,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17861150680314158",
                                        "owner": {
                                            "id": "5703985712",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "alkalioldumbenanne"
                                        },
                                        "text": "@serdarbuhan Oras\u0131 \u00f6yle. Ama \u015fimdiye dek reklamlar\u0131n\u0131 tam tersi y\u00f6nde yapan bir markan\u0131n \u00e7ark edip b\u00f6yle bir videoyla \u00e7\u0131kmas\u0131, bunu bir dosya sorumluluk projesi haline getirip, bu do\u011frultuda \u00e7al\u0131\u015fan sivil toplum kurulu\u015flar\u0131na 3 y\u0131l boyunca her y\u0131l 1 milyon Dolar ba\u011f\u0131\u015flayaca\u011f\u0131n\u0131 a\u00e7\u0131klamas\u0131 b\u00fcy\u00fck hareket. Ha pazarlama stratejisidir, konu\u015fulma iste\u011fidir, o ayr\u0131. \u0130kinci videoyu \u00e7eken abiler de bir yaral\u0131 parma\u011fa i\u015fesinler bakal\u0131m, onlardan da bahsederiz yauu\ud83d\ude2c",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18005081623122240",
                        "owner": {
                            "id": "38860854",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20242c99ab1cad2cc9a3d2ba4089b86e/5D821840/t51.2885-19/s150x150/56428409_375041076438882_5547050911047614464_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "serdarbuhan"
                        },
                        "text": "https://youtu.be/x_HL0wiK4Zc b\u00f6yle bir bak\u0131\u015f a\u00e7\u0131s\u0131 da var",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": "QVFCZ3phMldCYWs5aXVxVmVxQWkwMU9ROFBPaFluQjVlbXZtUmFOdkhkLWpOdGdWUUpWdDNNT19odE90cWdKNlp1NVdraW1aM0pWYzkwUWVjSzhqTjJRdw==",
                "has_next_page": true
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "user": {
                            "full_name": "Dijital Kad\u0131n Platformu",
                            "id": "2864494118",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cd2401d0cddf495ac0773f7362f688a/5D7FA2AE/t51.2885-19/s150x150/64765576_942374746094054_2653480647154204672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dijitaltopuklar"
                        },
                        "x": 0.0,
                        "y": 0.0
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphVideo",
                        "dash_info": {
                            "is_dash_eligible": false,
                            "number_of_qualities": 0,
                            "video_dash_manifest": null
                        },
                        "dimensions": {
                            "height": 416,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 355,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6af2b83d610028548a9eec07eced4c0a/5D0A1094/t51.2885-15/e15/s640x640/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 416,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 600,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0073c1b1e9f43496a78edf3d7defccb/5D09C8AA/t51.2885-15/e15/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "user": {
                                            "full_name": "Dijital Kad\u0131n Platformu",
                                            "id": "2864494118",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cd2401d0cddf495ac0773f7362f688a/5D7FA2AE/t51.2885-19/s150x150/64765576_942374746094054_2653480647154204672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "dijitaltopuklar"
                                        },
                                        "x": 0.0,
                                        "y": 0.0
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958782263512784675",
                        "is_video": true,
                        "media_preview": "ACoXwmgUDPNRBRWiqqQMnkjP51UZQhwORTEIIVIzz1x+NPNsFHzZznFWbI/MR6kfzp9wckn/AGh/WpKKf2dfU0fZ196mNAPFMRX+0jptBxxURkyc4oooAnt7oQnJGaHuVIwAcZHU+mf8aKKAGfaB6Unnj0oooA//2Q==",
                        "shortcode": "Bsu_hcxA98j",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNzI4N2JlODcyZDNkNDJmNWJjYTgzMDkwNWQ3YTMzYjExOTU4NzgyMjYzNTEyNzg0Njc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
                        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/a84f820552115e272bea0e9dd1416f63/5D097B71/t50.2886-16/50622309_344735796366028_6244097736384184320_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
                        "video_view_count": 3984
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphVideo",
                        "dash_info": {
                            "is_dash_eligible": false,
                            "number_of_qualities": 0,
                            "video_dash_manifest": null
                        },
                        "dimensions": {
                            "height": 416,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 355,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/82a13c86dec06c541504b24e72354626/5D0A168C/t51.2885-15/e15/s640x640/50246546_1754126954691870_2145048620631449574_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 416,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98c9b0768634b612e3947410316904fb/5D09E524/t51.2885-15/e15/50246546_1754126954691870_2145048620631449574_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 600,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98c9b0768634b612e3947410316904fb/5D09E524/t51.2885-15/e15/50246546_1754126954691870_2145048620631449574_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98c9b0768634b612e3947410316904fb/5D09E524/t51.2885-15/e15/50246546_1754126954691870_2145048620631449574_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "1958788774406335069",
                        "is_video": true,
                        "media_preview": "ACoXy72zS3k2ISRgHnHcewqskKtgEnk4/XFXL0qXGw5G1ec5+tQeUQu70IpiJbi0iRisZYjpzjk57YHSnwWUOR5xYBhnK44+uR/KphOkag9SRxx6d/1qdzvRivPygj1Hr9KLBczYrWKSXblghPB4zjP0x05rd/4R+3P8T/mv/wATWWqADcOtbsd0oRRnHA9PSkM5Hzx6cg9aeboEYIOfr+PPFFFO4rDZJwygAEFe+fzqdr1cYVSPlCnnrjp2oooGQrdsvbNXxqkeOY+e/wB3/wCJoopAf//Z",
                        "shortcode": "BsvBAMggypd",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNzI4N2JlODcyZDNkNDJmNWJjYTgzMDkwNWQ3YTMzYjExOTU4Nzg4Nzc0NDA2MzM1MDY5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
                        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/c716c77c43d1867bd64ded110b304ef8/5D09B5AD/t50.2886-16/50906624_276637993031365_7513017923879829504_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
                        "video_view_count": 5269
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "1958789949213923332",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "G\u00f6zde Aral Ocak",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "5703985712",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6869433c6356fe793f9335f91a11553e/5DC26A2C/t51.2885-19/s150x150/42003617_2281166268773427_6891583143090847744_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "alkalioldumbenanne"
        },
        "shortcode": "BsvBRSogFgE",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1547725979,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc19b6d957bd226279ae68382a9f887a/5D09BE47/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/s150x150/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9c59c893dc7066e8f189351c20f886e/5D09A10D/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/s240x240/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8b63ea9b5b80cb65e8b892e59a874ee/5D097FF7/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/s320x320/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3ed5b422b1a5d1a80b4c43a5952d8f9/5D09882C/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3ed5b422b1a5d1a80b4c43a5952d8f9/5D09882C/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3ed5b422b1a5d1a80b4c43a5952d8f9/5D09882C/t51.2885-15/e15/c160.0.400.400/49454253_528759727635220_6761976502874485022_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNzI4N2JlODcyZDNkNDJmNWJjYTgzMDkwNWQ3YTMzYjExOTU4Nzg5OTQ5MjEzOTIzMzMyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}