{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, child and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/56e3fcc15504e7055aae6a529bb93ad5/5D84B524/t51.2885-15/e35/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "MACROTREND // A NOVA MASCULINIDADE\n-\nEstamos vendo uma grande mudan\u00e7a na cultura em torno do g\u00eanero. A for\u00e7a que o movimento do empoderamento femino ganhou nos \u00faltimos anos, n\u00e3o tem volta atr\u00e1s, em decorr\u00eancia disso um novo papel, uma nova masculinidade surge. O movimento #MeToo deu espa\u00e7o a um questionamento e a uma necessidade urgente de repensarmos a masculinidade.\n-\n\nA nova campanha da @gillette \u201dWE BELIEVE\u201d desafia as representa\u00e7\u00f5es da masculinidade t\u00f3xica, uma indica\u00e7\u00e3o positiva dessa grande mudan\u00e7a cultural que est\u00e1 ocorrendo na sociedade. O fato de uma marca perceber que precisa modificar a forma como comercializa seus produtos e representa a masculinidade trazendo uma mensagem e uma reflex\u00e3o, damos alguns passos a frente.\n-\nJuntamente com a campanha a Gillette lan\u00e7ou o site thebestmencanbe.org, que detalha os planos da empresa de doar US$ 1 milh\u00e3o/ano pelos pr\u00f3ximos tr\u00eas anos para institui\u00e7\u00f5es com foco em ajudar homens e meninos em sua sa\u00fade emocional, mental e f\u00edsica.  Segundo Marc Pritchard, diretor de marca, \u201c'O melhor que um homem pode ser significa fazer parte da solu\u00e7\u00e3o. \u00c9 hora de reconhecer que marcas desempenham um papel na influ\u00eancia na cultura. E como uma empresa que incentiva os homens a serem os melhores, temos a responsabilidade de garantir que estamos promovendo vers\u00f5es positivas, ating\u00edveis, inclusivas e saud\u00e1veis do que significa ser um homem.\u201d\n-\nLink pra o video da Campanha https://bit.ly/2ssAbNG\n-\n#Tend\u00eancias2019 #Cultura #NewMasculinity #Trends #TheBestMenCanBe #Gillette #Branding #BornToDoThis"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "1957527328753997241",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4132483794"
        },
        "shortcode": "BsqiLvsgFW5",
        "taken_at_timestamp": 1547575463,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2eab84587d60b8d4017068e060f711bb/5D98BD66/t51.2885-15/e35/s150x150/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2ad545fdf9bc4ca7931f31dd82cb40b/5D7E862C/t51.2885-15/e35/s240x240/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/008045196c0df64f167de48517eab919/5D8B3A96/t51.2885-15/e35/s320x320/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb0504047a88b6e416135bf451f58a00/5DA4ECCC/t51.2885-15/e35/s480x480/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac693927fc673e266286f9b9bf15bb58/5DC3B9C1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac693927fc673e266286f9b9bf15bb58/5DC3B9C1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/50241664_429522790918974_2865497660758358669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}