{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 6 people, text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0581e44b7cd00fcd7cfefd06a155177/5DC3CF86/t51.2885-15/e35/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "B\u00e4sta tnkvrt\n#Repost @tnkvrt (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nGillette kritiserar machokulturen i sin senaste kampanj #TheBestMenCanBe. Detta har f\u00e5tt m\u00e5nga m\u00e4n att reagera negativt, och m\u00e5nga uppmanar till bojkott. P\u00e5 YouTube har klippet \u00f6ver 800.000 dislikes (jmfr med bara 400.000 likes) i skrivande stund. M\u00e5nga m\u00e4n v\u00e4ljer \u00e4ven att ta s\u00f6nder sina rakblad fr\u00e5n Gillette och laddar upp bilden p\u00e5 sociala medier f\u00f6r att visa sin frustration.\n.\nMen fr\u00e5gan \u00e4r: frustration \u00f6ver vad? Att man inte l\u00e4ngre \"f\u00e5r\" sexuellt trakassera kvinnor? Att man inte l\u00e4ngre \"f\u00e5r\" f\u00f6lja skadliga k\u00f6nsroller och bete sig som ett r\u00f6vh\u00e5l? Att man inte l\u00e4ngre \"f\u00e5r\" mobba pojkar, killar och m\u00e4n som inte f\u00f6ljer den destruktiva maskulinitetsnormen? Varf\u00f6r \u00e4r m\u00e4n s\u00e5 r\u00e4dda f\u00f6r att f\u00e5 vara sig sj\u00e4lva? Varf\u00f6r \u00e4r detta s\u00e5 provocerande f\u00f6r m\u00e5nga m\u00e4n?\n.\nGillette svarar p\u00e5 kritiken, och st\u00e5r f\u00f6r sin kampanj: \"Gillette believes in the best in men \u2014 that by holding each other accountable, eliminating excuses for bad behavior, and supporting a new generation working toward their personal 'best,' we can deliver positive change that will matter for years to come.\" #TNKVRT"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "1959118724741407209",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "525611480"
        },
        "shortcode": "BswMBmtByHp",
        "taken_at_timestamp": 1547765173,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/27f1242b73e53ca22d0ad4f36bfb7b68/5D9210C4/t51.2885-15/e35/s150x150/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb66f04df431ce01fad904973f9de00f/5DA1248E/t51.2885-15/e35/s240x240/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b738bef4ef70f3bdb71026459c3ca4fb/5D997034/t51.2885-15/e35/s320x320/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9bee3084070272b1433409ccdf30d990/5D94C26E/t51.2885-15/e35/s480x480/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07bb455b64f1f3ed8fde24ebeb763ff0/5D7F2C63/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07bb455b64f1f3ed8fde24ebeb763ff0/5D7F2C63/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/49327558_521024498421074_8148810185897699509_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}