{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 835,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/113c9ffc3ecba003d781ffaf02fbbb30/5D98AF19/t51.2885-15/e35/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Dia 17/365: aviso de #textao, a partir daqui a leitura ser\u00e1 bem longa.\n\nNormalmente seria um tbt postado aqui mas esse assunto me chamou a aten\u00e7\u00e3o, muito por trazer uma mensagem que eu tento repassar e vivenciar no dia a dia, que consiste em \"ser a melhor vers\u00e3o de si mesmo\". O que mais chamou aten\u00e7\u00e3o nesse comercial da #gillete foi a rea\u00e7\u00e3o negativa do p\u00fablico, como destacado na imagem, at\u00e9 o momento cerca de 840 mil dislikes no canal deles no YouTube. Coment\u00e1rios negativos de toda ordem, claramente vindos de pessoas que n\u00e3o quiseram absorver a mensagem ou simplesmente discordam dela por algum motivo.\n\nPrimeiramente vou resumir com minhas palavras o comercial: cenas de comportamentos negativos masculinos com uma cr\u00edtica a sociedade que permite a perpetua\u00e7\u00e3o de tais comportamentos ao longo das gera\u00e7\u00f5es, contrapostos a atitudes de poucos que tomam uma posi\u00e7\u00e3o contr\u00e1ria e d\u00e3o o passo adiante para que os autores dos referidos comportamentos parem de agir daquela forma, dando a entender que um homem N\u00c3O precisa agir agressivamente ou se portar como um ogro o tempo inteiro, podendo sim melhorar suas atitudes, at\u00e9 porque elas influenciam os demais a sua volta, incluindo a\u00ed crian\u00e7as.\n\nO que EU acho do comercial e da mensagem em si? Concordo e do meu ponto de vista \u00e9 um excelente comercial. Faz com que o p\u00fablico reflita suas atitudes, traz a tona um lado sombrio E aponta uma solu\u00e7\u00e3o que depende somente de cada um para implementa-la. \nAs cr\u00edticas ao meu ver partem de pessoas que preferem fechar os olhos para consequ\u00eancias de seus atos, precisando reafirmar-se a cada oportunidade que surgir, uma paradoxal fragilidade de quem se auto entitula forte, uma ignor\u00e2ncia incoerente de quem se julga mais inteligente e um enorme contrasenso vindo de quem se diz \"de bem\", pois a mensagem do v\u00eddeo \u00e9 muito clara: sermos melhores no sentido de nos comportarmos mais empaticamente, pondo um fim no ciclo de comportamento reprov\u00e1vel que \u00e9 repassado de gera\u00e7\u00e3o a gera\u00e7\u00e3o.\n\n#bethebestyou #melhorversaodemim #thebestmencanbe #reflexao #reflex\u00e3o #reflex\u00e3ododia #polemica #comercial #propaganda #bully #stopbullying #curitiba #cwb #opini\u00e3o"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "1958982956958977443",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4514838926"
        },
        "shortcode": "BsvtJ7GlY2j",
        "taken_at_timestamp": 1547748988,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ed4ce79277579f869f5a211b79adb8b/5D7E6539/t51.2885-15/e35/c122.0.835.835/s150x150/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8238b4a72360a61f0c16f802513e3287/5D8DAA73/t51.2885-15/e35/c122.0.835.835/s240x240/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f795db5bcb1d1615fded6079a78b67a/5D8609C9/t51.2885-15/e35/c122.0.835.835/s320x320/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9844415e6ce9e236caa2170dfd2d0257/5D975C93/t51.2885-15/e35/c122.0.835.835/s480x480/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c21df6c08eb8cd56bc0b0d939ef4866/5D989133/t51.2885-15/sh0.08/e35/c122.0.835.835/s640x640/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c21df6c08eb8cd56bc0b0d939ef4866/5D989133/t51.2885-15/sh0.08/e35/c122.0.835.835/s640x640/47692394_227364014882191_5846574966513378004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}