{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1218,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53b3ed31ea2784872234505fee003c25/5D8BA313/t51.2885-15/e35/p1080x1080/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kto ma \u015bpi\u0105c\u0105 laleczk\u0119 z uszkami?\nNa zdj\u0119ciu cudna R\u00f3\u017ca \ud83c\udf38 i laleczka w r\u00f3\u017cowej sukience \ud83c\udf38\nDzi\u0119kujemy bardzo @magda90255 za \u015bliczne zdj\u0119cie!\nPo laleczki z dowolnym imieniem zapraszamy na www.melootka.pl - cena 79 z\u0142 \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa! Wysy\u0142ka w 24h! \n______________\n#lalkametoo #lalka #lalki #melootka #metoo #instamatki #r\u00f3\u017ca #roza #metoodolls #metootoys #jestembojestes #dziewczynka #tkanykocyk #kocyktkany"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064073702328962430",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2199473981"
        },
        "shortcode": "BylEBipiw1-",
        "taken_at_timestamp": 1560276781,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/034d249fdf14acf08e4a4a869abee640/5D96C17A/t51.2885-15/e35/c0.92.1440.1440a/s150x150/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d233b7344b8c4a9d5bc1f9f15912851a/5D8471CF/t51.2885-15/e35/c0.92.1440.1440a/s240x240/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5542f783410cb8bc5b468a626252f21c/5DA27D77/t51.2885-15/e35/c0.92.1440.1440a/s320x320/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f52e7039d46f5eff696d4d6b2f8d8778/5D90EB2B/t51.2885-15/e35/c0.92.1440.1440a/s480x480/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba6f8b2d8fd16caea8eafc93c8dd9e08/5D978EED/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.92.1440.1440a/s640x640/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba6f8b2d8fd16caea8eafc93c8dd9e08/5D978EED/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.92.1440.1440a/s640x640/62393221_578851892978653_602705366419132909_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}