{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92d3b28c23141459d7f63c77b90f4749/5D8FB4EE/t51.2885-15/e35/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "H\u00c4LFTEN AV TJEJER MELLAN 16-29 HAR UTSATTS F\u00d6R SEXUELLA TRAKASSERIER!\n. \nFolkh\u00e4lsomyndigheten har unders\u00f6kt svenskars sexuella och reproduktiva h\u00e4lsa. Man har f\u00e5tt in svar fr\u00e5n 14 500 personer.\n. \nRapporten visar att det \u00e4r stora skillnader mellan k\u00f6nen:\n. \u25b6\ufe0f 57% av tjejer mellan 16-29 har upplevt sexuella trakasserier. 9% av m\u00e4nnen uppger att de blivit utsatta.\n. \u25b6\ufe0f 55% av tjejer mellan 16-29 som svarat har varit med om n\u00e5gon form av sexuellt \u00f6vergrepp. F\u00f6r killar \u00e4r siffran n\u00e4stan 10%.\n. \u25b6\ufe0f 11% av kvinnorna och 1% av m\u00e4nnen har utsatts f\u00f6r f\u00f6rs\u00f6k till samlag genom fysiskt v\u00e5ld eller hot om fysiskt v\u00e5ld. Det \u00e4r \u00e4nnu vanligare bland HBTQ-personer \u00e4n heteros.\n. \u25b6\ufe0f 9% av kvinnor och 3% av m\u00e4n har varit utsatta f\u00f6r sexuell f\u00f6rnedring, exempelvis f\u00e5tt sin kropp eller sexuella lust kritiserad eller mot sin vilja tvingats titta p\u00e5 porr.\n. \u25b6\ufe0f 41% av killar mellan 16-29 kollar p\u00e5 porr minst tre g\u00e5nger i veckan och 70% av alla m\u00e4n kollar p\u00e5 porr. 3% av tjejer mellan 16-29 kollar p\u00e5 porr minst tre g\u00e5nger i veckan och 68% av alla kvinnor kollar aldrig p\u00e5 porr.\n. \u25b6\ufe0f 10% av m\u00e4nnen har gett ers\u00e4ttning f\u00f6r sex, 1% av kvinnorna.\n. \nVad t\u00e4nker du om dessa siffror?\n. \n#metoo #folkh\u00e4lsa #feminism #sexuellatrakasserier #folkh\u00e4lsomyndigheten #feminist"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054380878110647305",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4634271308"
        },
        "shortcode": "ByCoIYpI-QJ",
        "taken_at_timestamp": 1559121306,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a1c37cac7eac655a8e78b41a513d16c/5DC48DAC/t51.2885-15/e35/s150x150/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7a2e812697ec1ecadfc238a9668eebb/5D7F01E6/t51.2885-15/e35/s240x240/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/755a8e084d7295c8b740df6ae5d94b8e/5D8E2B5C/t51.2885-15/e35/s320x320/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0dd5be9f6b58a40cf5caeeea4022c78b/5D8D6B06/t51.2885-15/e35/s480x480/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92d3b28c23141459d7f63c77b90f4749/5D8FB4EE/t51.2885-15/e35/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92d3b28c23141459d7f63c77b90f4749/5D8FB4EE/t51.2885-15/e35/61140001_397778837738756_1922331861362257522_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}