{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a19b8f71523586dd7f5c134d07bc4e7/5D92733F/t51.2885-15/e35/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udcf7 #holy\u00a0contin\u00faa la senda que la fot\u00f3grafa @donnaferrato emprendi\u00f3 en la d\u00e9cada de los 60, al documentar, no solo la violencia contra la mujer, sino tambi\u00e9n la voz de las v\u00edctimas, haciendo visible lo invisible.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u25b6Ferrato nos convierte en testigos de la interminable lucha por la igualdad de g\u00e9nero, la revoluci\u00f3n sexual y el #metoo\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u25b6Las im\u00e1genes de Ferrato son testimonio del esp\u00edritu inquebrantable de todas las mujeres, un homenaje a las que, a pesar de todo, prevalecen.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#feminismo #fotograf\u00eda #photography\n#feminism #activist"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066654618842782801",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12282400002"
        },
        "shortcode": "ByuO20di1xR",
        "taken_at_timestamp": 1560584450,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb23251b1970745b9ff671b6740a3223/5D85B97D/t51.2885-15/e35/s150x150/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bfcbb11b6573b33ae7030873a2b3d13a/5D872637/t51.2885-15/e35/s240x240/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/02a651edf2ce71d6b3f00069674a4d7d/5D7E408D/t51.2885-15/e35/s320x320/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/415698ef8ce156c85ae9773e4b9d809b/5DC310D7/t51.2885-15/e35/s480x480/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/50cfdee4c520d2c3a12e54bba6b814fb/5D8578DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/50cfdee4c520d2c3a12e54bba6b814fb/5D8578DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61900219_126342035239549_6549115367964902518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}