{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d20b4cf6bdaf2bcef9950653ccce8e3/5D93E036/t51.2885-15/e35/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "This abstract painting \" Abstract day\" now sold \ud83d\ude42 \n#art #konst #m\u00e5lning #painting #onlineartgallery #onlinegallery #paintings #artwork #akryl #akrylm\u00e5lning #akrylm\u00e5lning #akrylf\u00e4rg #acrylicpainting #acrylic\u00a0 #abstract #abstractpaint #konstn\u00e4rsdr\u00f6mmen #femalenudeart #feministicart #feminism #metoo #metoosweden #konstn\u00e4rligfrihet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2057575198154214942",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4631890446"
        },
        "shortcode": "ByN-b3Aos4e",
        "taken_at_timestamp": 1559502099,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d4013a8f56005be526d4b4f669a741a/5D80DA09/t51.2885-15/e35/s150x150/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95fa2f579e9d1c3f3914097f5d085d2e/5D98E30F/t51.2885-15/e35/s240x240/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ec229bc60d3a314dde469239a3bcf51d/5D874B71/t51.2885-15/e35/s320x320/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e259494e94a6a27ab04dce475525d5ec/5DA2C836/t51.2885-15/e35/s480x480/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2b17e1b5f27bcbc1f96eab2870202d6/5D97D08C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2b17e1b5f27bcbc1f96eab2870202d6/5D97D08C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61227313_2328428760763757_5934341630058743869_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}