{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c617b4099b70c4c3ea6cc9c79cb24a7/5D94AC0E/t51.2885-15/e35/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "El prop\u00f3sito de encontrarse con una vida dif\u00edcil\u00a0 es abonarte y hacerte florecer.\n\nLo que hago ahora naci\u00f3 de los peores momentos, donde la vida para mi no ten\u00eda un prop\u00f3sito. Donde odi\u00e9 mi cuerpo porque me dijeron que estaba mal, que era feo y que no serv\u00eda. Donde escond\u00eda todas mis inseguridades vaciandome una botella y entregando mi energ\u00eda sexual para no sentir el inmenso coraz\u00f3n que me dieron y que deb\u00eda curar yo misma. Momentos donde fu\u00ed autodestructiva y viv\u00eda en las capas mas superficiales de mi vida. Donde no entend\u00eda porque me hab\u00eda tocado la vida que ten\u00eda y maldec\u00eda a los que no me cuidaron, a los que me abusaron y a los que nunca me ayudaron. Donde me sent\u00eda inmensamente sola y abandonada por todos, incluyendome...Y finalmente he venido comprendiendo que me hab\u00edan estado preparando para algo muy importante. Que toda esa mezcla de cosas absurdas, era el abono que nutr\u00eda la mujer que ha florecido hoy. Hoy amo mi cuerpo no por su forma sino por su capacidad inmensa de sostenerme, hablarme y apoyarme. Hoy acepto\u00a0 y abrazo mis inseguridades m\u00e1s profundas. Hoy le pido perd\u00f3n a mi \u00fatero por irrespetarlo, omitirlo y usarlo de manera inescrupulosa para llenar vac\u00edos m\u00edos y de otros. Hoy bendigo a mis padres por su abandono. Por no cuidarme y dejarme sola, porque gracias a eso aprend\u00ed que cualquiera puede abandonarme y de ahi naci\u00f3 la oportunidad de madurar, hacerme cargo de mi misma y proveerme todo lo que nunca me dieron. Porque culparlos tambi\u00e9n era evadir mi responsabilidad.\u00a0 Bendigo a mis abusadores por cada golpe y cada herida porque me entregaron los dones mas importantes de mi vida; La sexualidad y la autosanaci\u00f3n. Bendigo mi vida con sus altibajos permanentes...Y te bendigo a ti por ser valiente y seguir buscando como abonar tu tierra aunque a\u00fan no entiendas para que esta hecha."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2052524924427281724",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3039999051"
        },
        "shortcode": "Bx8CItFH6U8",
        "taken_at_timestamp": 1558900059,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06636aba086d039a9d8992fe22aefde0/5D92FF4C/t51.2885-15/e35/s150x150/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8868f8a5e00a0fa365ab1e5b0b82ca2f/5DC44606/t51.2885-15/e35/s240x240/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f684c5b3c4cf1bbf0ec423e26bfc6ee6/5DC1C0BC/t51.2885-15/e35/s320x320/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/30e030c2cf011ad8f378648c238a56e3/5D98F1E6/t51.2885-15/e35/s480x480/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c617b4099b70c4c3ea6cc9c79cb24a7/5D94AC0E/t51.2885-15/e35/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c617b4099b70c4c3ea6cc9c79cb24a7/5D94AC0E/t51.2885-15/e35/61114970_293991041546579_6098030059008948631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}