{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b2caf6613f8e0c7b0308d40f01873e6/5D83CE5D/t51.2885-15/e35/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 136
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 136
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Dneska se mi stala takov\u00e1 nemil\u00e1 v\u011bc. U\u017e del\u0161\u00ed dobu mi p\u00ed\u0161e jeden kluk. Cht\u011bl, abych mu vyfotila moje pono\u017eky, co\u017e mi p\u0159i\u0161lo trochu zvl\u00e1\u0161tn\u00ed, ale pro \u00fachylky m\u00e1m slabost. Sp\u00ed\u0161 m\u011b mrzelo, \u017ee ani nedok\u00e1zal p\u0159iznat, \u017ee m\u00e1 \u00fachylku. \nNo a pak se zeptal, jestli bych mu nevyfotila zadek. \u0158ekla jsem ne. Na\u010de\u017e za\u010dal nal\u00e9hat a j\u00e1 mu p\u0159estala odpov\u00eddat. Za\u010dal se pt\u00e1t, pro\u010d ho ignoruju. \u0158ekla jsem, \u017ee ho neignoruju, ale \u017ee mi tohle vad\u00ed. \nDal\u0161\u00ed den napsal zase a situace se opakovala. Dnes znovu napsal. Kdy\u017e se dnes zeptal pro\u010d ho ignoruju, zeptala jsem se, pro\u010d se po\u0159\u00e1d pt\u00e1 a nal\u00e9h\u00e1 na m\u011b, i kdy\u017e \u0159eknu ne. Odpov\u011bd\u011bl: \"Jen jsem chlap, no.\" Tohle m\u011b dost na\u0161tvalo. Nemysl\u00edm si, \u017ee pohlav\u00ed n\u011bkoho oprav\u0148uje chovat se takhle. Tak\u017ee pro v\u0161echny kluky, co tohle \u010dtou: Ne znamen\u00e1 ne! \n#porucha #poruchaosobnosti #hpo #borderlinedisorder #anxiety #ocd #help #girl #czechgirl #love #loneliness #loveyourself #likeforlike #l4l #followforfollow #f4f #l4like #f4follow #followme #sadstory #sadgirl #sadness #toomanyfeelings #saveme #saveyourself #train #window #metoo #stopit"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2059687939518018009",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9897827831"
        },
        "shortcode": "ByVe0SvILHZ",
        "taken_at_timestamp": 1559753957,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8172b4084970f8df0e98dcbc95729c13/5D95141F/t51.2885-15/e35/s150x150/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/534b5886a9d6ac210b832ebef5fd784a/5D8B3355/t51.2885-15/e35/s240x240/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2501598949c9ce1381f5061f365a70e/5D8EC5EF/t51.2885-15/e35/s320x320/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d900644763d33ecc39dd06fd404ea219/5D7FD1B5/t51.2885-15/e35/s480x480/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8fafd27f3c5b2f223ee822d77bfd0d09/5D97FDB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8fafd27f3c5b2f223ee822d77bfd0d09/5D97FDB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61322536_325192225043092_2910585156663023769_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}