{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f57a4ecf086b9c537439540d866a556b/5DA313DB/t51.2885-15/e35/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 711
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 711
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag slet st\u00e4mbanden ur strupen och lade r\u00f6sten p\u00e5 is. Kn\u00f6t n\u00e4varna i fickorna och bidade min tid. T\u00e4ckte ansiktet med smink och bytte k\u00e4ngorna mot stilett. Stuvade undan en person och marknadsf\u00f6rde en kropp. Min r\u00f6st l\u00e5g p\u00e5 is. Jag bar prislappen i pannan och alla hemligheter p\u00e5 min rygg. Redan innan \u00f6vergreppen \u00e4gde rum r\u00f6jde jag undan bevis och avlastade er fr\u00e5n skuld. N\u00e4r ni gick st\u00e4dade jag rent och sminkade \u00f6ver, raderade konversationer och sl\u00e4ngde ledtr\u00e5dar och sp\u00e5r. Skrubbade bort blodiga fotsp\u00e5r och tejpade ihop svidande s\u00e5r. Och min r\u00f6st l\u00e5g i frysen, jag hade lagt den p\u00e5 is. \u00c5r efter \u00e5r av att vara er till lags. H\u00e5lla tungan platt i munnen f\u00f6r att st\u00e4mbanden l\u00e5g p\u00e5 is. Ni kom hem till mig och jag h\u00f6ll k\u00e4ften. Ni tog mig hem till er och jag h\u00f6ll k\u00e4ften. Ni tog hem andra med st\u00e4mbanden utslitna och la deras r\u00f6ster p\u00e5 is. Ni slet ut st\u00e4mbanden p\u00e5 dom som hade r\u00f6sten kvar f\u00f6r att l\u00e4gga deras r\u00f6ster p\u00e5 is. Jag har v\u00e4ntat s\u00e5 l\u00e4nge p\u00e5 att anv\u00e4nda min r\u00f6st igen. Ingen torsk g\u00e5r s\u00e4ker n\u00e4r vi tar r\u00f6sten \u00e5ter i bruk. Det \u00e4r v\u00e5r tid nu att ber\u00e4tta om allt som ni har gjort. Allt som du har gjort. Vi har eldat under vreden och r\u00f6sterna har sen l\u00e4nge tinat upp. Tungan ligger inte platt i munnen och st\u00e4mbanden sl\u00e4pper fram alla hemligheter som vi burit. Det h\u00e4r \u00e4r den absolut mest skr\u00e4mmande tiden i v\u00e4rldshistorien f\u00f6r m\u00e4n som hatar kvinnor. Vi \u00e4r mitt i processen som kommer f\u00f6rg\u00f6ra sexk\u00f6parnas liv och avsl\u00f6ja deras hemligheter. Det enda s\u00e4ttet f\u00f6r en sexk\u00f6pare att va s\u00e4ker nu n\u00e4r allting avsl\u00f6jas \u00e4r att g\u00f6mma sig i en bunker och inf\u00f6rskaffa sig en lifetime supply konserver. F\u00f6r nu anv\u00e4nder vi v\u00e5ra r\u00f6ster och ingens hemlighet g\u00e5r s\u00e4ker. Det \u00e4r bara en tidsfr\u00e5ga tills din hemlighet sprids som en l\u00f6peld genom v\u00e5rat avl\u00e5nga land. Och d\u00e5 kommer vi skratta s\u00e5 det kittlar i st\u00e4mbanden. #prostitution #intedinhora #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 33
        },
        "id": "2049538647791411280",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1685034343"
        },
        "shortcode": "BxxbIqPCqBQ",
        "taken_at_timestamp": 1558544067,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69851f7d9e5ecc9ab3796bbc365681d5/5DC4DD99/t51.2885-15/e35/s150x150/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/496cec7cc803a05ec1142cf7b65743e6/5DC6DFD3/t51.2885-15/e35/s240x240/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/34de0e7499c6408ea940af9f673784f6/5D970269/t51.2885-15/e35/s320x320/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f155b306687ba94f575bdd0939e9c43b/5D856833/t51.2885-15/e35/s480x480/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/208a60368855089f499c7debfe972deb/5DA3663E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/208a60368855089f499c7debfe972deb/5DA3663E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60425723_136956614144816_4063373126727830807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}