{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dbc3cc85ba3cf26184bcef4ab986d52e/5DC3A544/t51.2885-15/e35/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Sexismus ist Alltag. Das bedeutet das man nicht nur mit dummen Spr\u00fcchen konfrontiert wird oder man gegen Stereotype ankommen muss. Sondern das weniger Lohn, schlechtere Medizinische Versorgung, eingeschr\u00e4nkte Rechte und Gewalt eine Rolle im Leben spielen. Versch\u00e4rft wird das durch den internationalen #Rechtsruck. Ob #Trump, #bolsonaro, #Erdogan oder #Strache: \u00fcberall sitzen Reaktion\u00e4re, die versuchen Frauen und LGBTIA Rechte einzuschr\u00e4nken. Genau deshalb gibt es aber auch international viele, vor allem weibliche, Menschen, die dagegen auf die Stra\u00dfe. Auf unserem Camp wollen wir diskutieren: Woher kommt Sexismus und wie k\u00f6nnen wir dagegen k\u00e4mpfen?, Was ist #Feminismus? Was ist der Unterschied zwischen #Intersektionalit\u00e4t und #Queerfeminismus und anderen feministischen Str\u00f6mungen? Was ist das Verh\u00e4ltnis von #Marxismus, #Gender und #Geschlechtsidentit\u00e4t? Also kommt vorbei und diskutiert mit uns! \u270a\n\n#antisexismus #mybodymychoice\n#reproductiverights #metoo\n#antifa #Revolution #wegmit219a #wegmit218 #stophomophobia  #Sozialismus #  #onesolutionrevolution #frauenstreik"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2062325351016625570",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4027094615"
        },
        "shortcode": "Bye2frmoPWi",
        "taken_at_timestamp": 1560068361,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/246ec7d3d361f8dcafb194a64a314b80/5DA11841/t51.2885-15/e35/s150x150/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f49b88efb737c09b1d4269051094fa9/5DA402AC/t51.2885-15/e35/s240x240/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5e0b76e60865e053b00a430e0d6bbe1/5D8A88BF/t51.2885-15/e35/s320x320/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6f57b1d504e9449fb40a4b89948ecd1/5DC672A3/t51.2885-15/e35/s480x480/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0301b3fd07e2ce9538e6cf357328532a/5D82660A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0301b3fd07e2ce9538e6cf357328532a/5D82660A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62268819_474766440006759_69101194722040280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}