{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25fbbc807451be361d06837209949a91/5DC16406/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jeg netop her til morgen l\u00e6st denne bog; \u201cMed hjertet & kussen i laser\u201d f\u00e6rdigt. Det er den vigtigste bog jeg nogensinde har l\u00e6st. Ikke bare fordi min s\u00f8ster har skrevet den, men fordi Sille s\u00e5 forbandet godt og rigtig beskriver hvordan kvinder og kvindekroppen er offentligt invaderede og hvilke konsekvenser det har.\n\nJeg blev ked af det, vred, lettet, fik ondt i maven og blev n\u00f8d til at holde gr\u00e6de pauser mens jeg l\u00e6ste den. Jeg bliver lettet over at jeg ikke er alene med de oplevelser jeg har, fordi det forsikrer mig om at det ikke har noget med mig at g\u00f8re, jeg bliver ked af det og f\u00e5r ondt i maven over hvor almindeligt forekommende disse oplevelser er og jeg bliver vred fordi det foreg\u00e5r og at der findes s\u00e5 mange mennesker der ikke forst\u00e5r hvor \u00f8del\u00e6ggende og modbydeligt det er!\n\n@sille_berthelsen form\u00e5r virkelig at beskrive hvor fucked up denne her kultur er og det g\u00f8r mig vildt bange og deprimeret, men samtidig har jeg aldrig f\u00f8lt mere tr\u00e6ng til at k\u00e6mpe og g\u00f8re alt for at kr\u00e6nke dem, der har taget magten over min, din og alle andre kvinders eksistens!\n\nL\u00c6S DEN FOR GUDS SKYLD. -ELLER MEST FOR MIN SKYLD, DIN SKYLD OG FOR RESTEN AF VERDENS SKYLD!\n\n#medhjertetogkussenilaser #vigtigbog #feminisme #offentliginvasion #offentligtinvaderede #metoo #vitaandersen #sillekirketerpberthelsen #l\u00e6sl\u00e6sl\u00e6s #vigtigt #forlagetnemo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2055079699176335048",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "266126496"
        },
        "shortcode": "ByFHBkehabI",
        "taken_at_timestamp": 1559204612,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/445af2ab8d780f1f99433dd0bf922044/5D9905B1/t51.2885-15/e35/s150x150/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d61e63e7712b1881ffb4b6180d489dc2/5D96EF04/t51.2885-15/e35/s240x240/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69eb4c4677a8e579f32c75f0122b8103/5D96C4BC/t51.2885-15/e35/s320x320/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61bfa932790e09e883f0f1744b08bdc7/5D8ADCE0/t51.2885-15/e35/s480x480/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b86b7b605a3b520a883bff5e21db495/5D8B5E50/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b86b7b605a3b520a883bff5e21db495/5D8B5E50/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61243351_374435736519466_253972335523073596_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}