{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1052,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d364538f0b7dd82845809571ca5d5e6/5D8F5857/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 164
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 164
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "@childhood vill precis som vi, att barnen ska tas p\u00e5 allvar. Det \u00e4r fantastiskt vilket genomslag #metoo har f\u00e5tt, men sexuellt v\u00e5ld och trakasserier drabbar inte bara vuxna. T\u00e4nk om barn skulle f\u00f6rst\u00e5 inneb\u00f6rden av #metoo och bli ombedda att skriva om det i sina dagb\u00f6cker. Minst 6 elever* i varje klass skulle kunna ber\u00e4tta. M\u00f6rkertalet tros vara stort.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nNu f\u00e5r det vara nog! Det \u00e4r dags att vi #BryterTabut och talar om det som ingen annan v\u00e5gar. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nSkicka g\u00e4rna in din egen ber\u00e4ttelse till BRY s\u00e5 publicerar vi den anonymt:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\ntabu@barnsrattsskydd.se\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n*vart femte barn uts\u00e4tts f\u00f6r \u00f6vergrepp i Sverige innan de fyller 18 \u00e5r. K\u00e4lla: Stiftelsen Allm\u00e4nna Barnhuset.\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n---\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nBRY kr\u00e4ver att det inr\u00e4ttas s\u00e4rskild barndomstol med specialutbildad personal och d\u00e4r barnperspektivet st\u00e5r i fokus. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nSt\u00f6d v\u00e5r verksamhet genom att bli m\u00e5nadsgivare: http://www.barnsrattsskydd.se/stod-bry/\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEller Swisha valfritt belopp till:\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n123 208 5231\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nVarenda krona r\u00e4knas!\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#BRY #v\u00e5gaBRYdig #barndomstol #BryterTabut"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2056479699709791116",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1253184157"
        },
        "shortcode": "ByKFWQlAQuM",
        "taken_at_timestamp": 1559371505,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3cfe7a35fc7d38506c1718455701af2/5D815AFB/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s150x150/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/658f7524b6021b21ac300acdad07f4dd/5D8ED4B1/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s240x240/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41154d824ddb7589bca81b72c1c1c7eb/5D89220B/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s320x320/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31ea7e260169c005a3c974a913499512/5DA47551/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s480x480/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d679c14590d74b06586ea59c74c612c/5D915B64/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s640x640/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d679c14590d74b06586ea59c74c612c/5D915B64/t51.2885-15/e15/c14.0.1052.1052/s640x640/61103200_438898003578541_1353741363135846668_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}