{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1301,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e596fa83b617d22263d31e5a1c069fd0/5DC751A6/t51.2885-15/e35/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 82
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 82
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2b55Ieri \u00e8 stata la giornata internazionale dell'igiene mestruale!\u2b55 Circa met\u00e0 della popolazione femminile, pari al 26% della popolazione, \u00e8 in et\u00e0 fertile e 2,3 miliardi di persone non hanno accesso ai servizi igienici di base. L\u2019obiettivo con questa giornata \u00e8 di superare i pregiudizi sulle mestruazioni, che creano problemi sociali e ambientali non indifferenti in tutto il mondo (fonte dati: Unicef) La mancanza di informazioni, la stigmatizzazione e i tab\u00f9 che ancora impediscono di parlare serenamente di mestruazioni peggiorano la situazione perch\u00e9 impediscono alle donne di sviluppare abitudini sane riguardo questo fenomeno. Nei Paesi a basso reddito la sfida \u00e8 ancora pi\u00f9 ardua, perch\u00e9 gli assorbenti sono ancora un lusso proibitivo: secondo L\u2019Unicef, in Africa la \u201cperiod poverty\u201d costringe molte ragazze a rinchiudersi in casa durante il ciclo, mentre in India solo il 12% delle donne ne ha accesso. Isolate come impure. Imprigionate come streghe. \nFonte: web\n_________________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #bloodnormal, #FreeBleeding #Periodmatters  #menstruationmatters  #periodpositivity #Letstalkaboutperiods"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054656285001253417",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "ByDmwFTBgIp",
        "taken_at_timestamp": 1559154137,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dac995b5e969ecc629ec23588a4cb5e6/5D8800CA/t51.2885-15/e35/c0.82.804.804/s150x150/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3017fbdfdc723adeda004db28a04f93/5D97E380/t51.2885-15/e35/c0.82.804.804/s240x240/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63d0391d49d36ee66522cba0e205afb1/5D85143A/t51.2885-15/e35/c0.82.804.804/s320x320/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e2a85e5feb22b8a1fb0c5824c59e07d/5D909F60/t51.2885-15/e35/c0.82.804.804/s480x480/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acaa9e7cda83b1421051c5cb6334241d/5D8DE683/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.82.804.804/s640x640/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acaa9e7cda83b1421051c5cb6334241d/5D8DE683/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.82.804.804/s640x640/60818008_762470497482915_2116787167745605611_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}