{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94dc9686f15ba2aab060e7e0c982fdad/5DA1CCAA/t51.2885-15/e35/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Projektet hyllas p\u00e5 flera sidor :) @gottskratt skrev en j\u00e4tte fin artikel om inslaget p\u00e5 TV4 @nyhetsmorgon k\u00e4nns s\u00e5 roligt att folk tycker om det som jag kommit p\u00e5 och kommer att forts\u00e4tta med i h\u00f6st p\u00e5 min nya skola. Tack alla f\u00f6r er st\u00f6ttning \u2764\ufe0f #sex #sexualkunskap #skola #l\u00e4rare #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning #sexualkunskap #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049478444800138912",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "BxxNcl1Id6g",
        "taken_at_timestamp": 1558536891,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2e2617ca64f19e0de3dfc98b82ab5f7/5D810195/t51.2885-15/e35/s150x150/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8069b12078fa817ca99848711bd6e90/5DA36893/t51.2885-15/e35/s240x240/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4739e7d55d058d124b856ebaa3ff0a5/5D9103ED/t51.2885-15/e35/s320x320/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab322a6eb0836294725f6526586b77c9/5D9633AA/t51.2885-15/e35/s480x480/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c30fd0224d2b14138b110ab32a562a56/5DC36210/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c30fd0224d2b14138b110ab32a562a56/5DC36210/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60662839_2327980940557795_5298456806433721724_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}