{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, closeup and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11f2aa164ca748c541628fad8e20dd6d/5D94E81B/t51.2885-15/e35/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f#KtoJestKimwFeminotece, czyli #MeetTheTeam part 3! \ud83d\udc49Dzi\u015b przedstawiamy Jol\u0119 Gaw\u0119d\u0119. Spotkacie j\u0105 na warsztatach WenDo - samoobrony i asertywno\u015bci dla kobiet i dziewcz\u0105t prowadzone przez Feminotek\u0119 \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f, a tak\u017ce us\u0142yszycie jej g\u0142os, dzwoni\u0105c pod nasz telefon przeciwprzemocowy dla kobiet. Jola jest super fajn\u0105 i cierpliw\u0105 osob\u0105, bardzo zainteresowan\u0105 herstori\u0105 i pilnuj\u0105c\u0105, by ten temat pozostawa\u0142 \u017cywy w naszej organizacji! Jest te\u017c jedn\u0105 z inicjatorek projektu @robiesobieremont \n#feminoteka #jolagaw\u0119da #stopprzemocy #tonietwojawina #consent #metoo #robiesobieremont"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050864863194442215",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2078016651"
        },
        "shortcode": "Bx2IrolCOnn",
        "taken_at_timestamp": 1558702165,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4762217a293169c35e33f013cea36e57/5D825559/t51.2885-15/e35/s150x150/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e9d69e2f38574827bbdb09719a99ab1/5D991013/t51.2885-15/e35/s240x240/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f5532cb7524fe94e9fb83a445f38169/5D8029A9/t51.2885-15/e35/s320x320/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c22473e1142a20b8bc37e7b0386a2842/5DC457F3/t51.2885-15/e35/s480x480/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ba3422451338c97f8ac4c6e9db848c7/5DA101FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ba3422451338c97f8ac4c6e9db848c7/5DA101FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59874521_650770875350627_7951325774793724368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}