{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: cloud, sky and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f3d206d12088ba898ee82223937f351/5D858100/t51.2885-15/e35/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Citat fr\u00e5n boken \"V\u00e4gen till LYCKA - EN GUIDE TILL ETT B\u00c4TTRE LIV BASERAT P\u00c5 SUNT F\u00d6RNUFT\", kapitel \"20. F\u00d6RS\u00d6K BEHANDLA ANDRA P\u00c5 SAMMA S\u00c4TT SOM DU SKULLE VILJA ATT DE BEHANDLADE DIG.\"\n\u2661\nVill du l\u00e4sa hela kapitlet eller se en kortfilm f\u00f6r det? Bes\u00f6k g\u00e4rna den officiella hemsidan www.vagentillycka.org!\n\u2661\n#respekt #omtanke #k\u00e4rlek #gylleneregeln #positiv #citat #samh\u00e4lle #stockholm #g\u00f6teborg #lund #malm\u00f6 #ume\u00e5 #berg #natur #lycka #gl\u00e4dje #metoo #konflikt #hat #hatsvans #hatare #internet #skola #bl\u00e5 #moln #liv #business #ledarskap #familj #moral"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2054585343533461597",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "ByDWnv6CTBd",
        "taken_at_timestamp": 1559145680,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/48e827b8b849cd3bc9a6a2d30ee7dc71/5D87E542/t51.2885-15/e35/s150x150/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07c0e25480ddd3af9c2eb57a30b49e65/5D7F8408/t51.2885-15/e35/s240x240/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26e2190e8da6f7aacd149f4145f031ac/5D85C6B2/t51.2885-15/e35/s320x320/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/faf2b9c324636e34b7a2353a2e35ada8/5D8F15E8/t51.2885-15/e35/s480x480/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d5e8518b62b481e8d32123afc5e2481/5D832CE5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d5e8518b62b481e8d32123afc5e2481/5D832CE5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60607073_151082439276649_3838324217235416905_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}