{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, crowd, sky and outdoor",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ce45624c69b6dfdbd156b29641a4eb1/5DA59EEE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddb2b0221f830bd10be5a4f1f92e8637/5D8B77EE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0bcf8cd5754908566b8b64148ad46bc/5DC40D59/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0bcf8cd5754908566b8b64148ad46bc/5DC40D59/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Den allm\u00e4nna r\u00f6str\u00e4tten fyller 100 \u00e5r. Jag \u00e4r evigt tacksam f\u00f6r alla kvinnor som genom historien g\u00e5tt l\u00e4ngst fram i ledet, skrikit, gapat & aldrig n\u00e5gonsin vikt sig en enda millimeter. Det har banat v\u00e4g f\u00f6r mig & alla andra kvinnor de senaste 100 \u00e5ren. Jag \u00e4r tacksam f\u00f6r att jag som kvinna f\u00e5tt g\u00e5 i skolan, g\u00e5 p\u00e5 fotboll, ha p\u00e5 mig vilka kl\u00e4der jag vill, g\u00e5 ut n\u00e4r jag vill, k\u00f6ra bil & jobba. Jag \u00e4r tacksam f\u00f6r styrkan hos mig & m\u00e5nga andra f\u00f6re, under & efter #metoo. Men vet ni vad? Kampen \u00e4r inte slut \u00e4n. Den har bara b\u00f6rjat. Jag hoppas att kampen f\u00e5r forts\u00e4tta imorgon n\u00e4r vi vaknar & i 100 tals \u00e5r fram\u00f6ver tills vi n\u00e5r m\u00e5let om j\u00e4mst\u00e4lldhet. Min v\u00e4rsta mardr\u00f6m & st\u00f6rsta oro \u00e4r att jag imorgon ska vakna i ett Sverige d\u00e4r allt som vi kvinnor k\u00e4mpat f\u00f6r i \u00f6ver 100 \u00e5r \u00e4r f\u00f6rlorat. Min v\u00e4rsta mardr\u00f6m & st\u00f6rsta oro \u00e4r att vakna i ett Sverige d\u00e4r vi fr\u00e5n en dag till en annan bytt solidaritet, empati, j\u00e4mlikhet, \u00f6ppenhet & medm\u00e4nsklighet mot kvinnofientlighet, homofobi & rasism. En annan av mina v\u00e4rsta mardr\u00f6mmar \u00e4r att forskarna s\u00e4ger att vi bara har 11 \u00e5r p\u00e5 oss att r\u00e4dda klimatet. E L V A  \u00c5 R. Vi har vetat om klimatkrisen i 30 \u00e5r men inte gjort n\u00e5gonting f\u00f6r att v\u00e4nda trenden. Det \u00e4r allvar nu. P\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r det val till Europaparlamentet. Det viktigaste valet i modern tid. Och vet ni vad, skolstrejken i Kungstr\u00e4dg\u00e5rden idag gav mig hopp mitt i allt det m\u00f6rka. Jag \u00e4r stolt \u00f6ver att leva i en tid n\u00e4r ungdomar i hela v\u00e4rlden v\u00e4ljer att st\u00e4lla sig p\u00e5 r\u00e4tt sida av historien. Och vet ni? Jag l\u00e4ngtar tills ni har r\u00f6str\u00e4tt. Jag vill inte vara en vuxen som klappar er p\u00e5 axeln & ber\u00f6mmer er kamp. Jag vill vara en vuxen att r\u00e4kna med. P\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r vi vuxna alla j\u00e4mlika. \nEn m\u00e4nniska - En r\u00f6st. \nR\u00f6sta r\u00f6sta r\u00f6sta. \nR\u00f6sta f\u00f6r klimatet & medm\u00e4nsklighet. #val2019 #detviktigastevalet #dinr\u00f6st #medm\u00e4nsklighet #fridaysforfuturesweden #mollysanden #f\u00f6rebild"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "user": {
                            "full_name": "Molly Sand\u00e9n",
                            "id": "21184182",
                            "is_verified": true,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfe0da310accea234e4fba193b2c1247/5DC550DE/t51.2885-19/s150x150/61442716_633691763815767_3040049900185190400_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "m0llys"
                        },
                        "x": 0.4293333333,
                        "y": 0.6253333333
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "user": {
                            "full_name": "Greta Thunberg",
                            "id": "4044526946",
                            "is_verified": true,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/460e0f90b53fcd4587083fe0ee05c33b/5D8E221C/t51.2885-19/s150x150/64522966_388792505329389_2169250250198351872_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "gretathunberg"
                        },
                        "x": 0.6266666667,
                        "y": 0.5653333333
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "user": {
                            "full_name": "Fridays For Future Sweden",
                            "id": "10501459849",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c158eb7eecd4ee931d418f7d1655cdf1/5DA29CF8/t51.2885-19/s150x150/52925199_391078358289698_5035915593409101824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "fridaysforfuture.swe"
                        },
                        "x": 0.3973333333,
                        "y": 0.728
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, crowd, sky and outdoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ce45624c69b6dfdbd156b29641a4eb1/5DA59EEE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddb2b0221f830bd10be5a4f1f92e8637/5D8B77EE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0bcf8cd5754908566b8b64148ad46bc/5DC40D59/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0bcf8cd5754908566b8b64148ad46bc/5DC40D59/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "user": {
                                            "full_name": "Molly Sand\u00e9n",
                                            "id": "21184182",
                                            "is_verified": true,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfe0da310accea234e4fba193b2c1247/5DC550DE/t51.2885-19/s150x150/61442716_633691763815767_3040049900185190400_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "m0llys"
                                        },
                                        "x": 0.4293333333,
                                        "y": 0.6253333333
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "user": {
                                            "full_name": "Greta Thunberg",
                                            "id": "4044526946",
                                            "is_verified": true,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/460e0f90b53fcd4587083fe0ee05c33b/5D8E221C/t51.2885-19/s150x150/64522966_388792505329389_2169250250198351872_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "gretathunberg"
                                        },
                                        "x": 0.6266666667,
                                        "y": 0.5653333333
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "user": {
                                            "full_name": "Fridays For Future Sweden",
                                            "id": "10501459849",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c158eb7eecd4ee931d418f7d1655cdf1/5DA29CF8/t51.2885-19/s150x150/52925199_391078358289698_5035915593409101824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "fridaysforfuture.swe"
                                        },
                                        "x": 0.3973333333,
                                        "y": 0.728
                                    }
                                }
                            ]
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2051022715590683913",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bx2sksFCi0J",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImU2ZjZiNmRlZTViZDRiY2Q5MzRmMjUxNzIxZjIwOWY0MjA1MTAyMjcxNTU5MDY4MzkxMyJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphVideo",
                        "dash_info": {
                            "is_dash_eligible": false,
                            "number_of_qualities": 0,
                            "video_dash_manifest": null
                        },
                        "dimensions": {
                            "height": 750,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fea32c164d5248d0deeb911d2909edf2/5D0A628F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61399326_425411311575491_1950876091946739799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81f0a75cf89ba1819bdaec38b3fb6c5f/5D0A4C6A/t51.2885-15/e35/61399326_425411311575491_1950876091946739799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81f0a75cf89ba1819bdaec38b3fb6c5f/5D0A4C6A/t51.2885-15/e35/61399326_425411311575491_1950876091946739799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81f0a75cf89ba1819bdaec38b3fb6c5f/5D0A4C6A/t51.2885-15/e35/61399326_425411311575491_1950876091946739799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2051022299272724031",
                        "is_video": true,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bx2seoWjj4_",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImU2ZjZiNmRlZTViZDRiY2Q5MzRmMjUxNzIxZjIwOWY0MjA1MTAyMjI5OTI3MjcyNDAzMSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
                        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/12b57db1853b6cd4156fc5594abe1784/5D0A6130/t50.2886-16/61149319_2322620374679154_4561705393809522688_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
                        "video_view_count": 59
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2051022757240182551",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Rosaline",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "342915275",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e5f5ff0a1b68e7b8d6c220e2f3bdb91/5D96C045/t51.2885-19/s150x150/14145322_613624962151588_1276521069_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "mizzlinn"
        },
        "shortcode": "Bx2slS3ixcX",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558720987,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a202963752600bb266b7d5733112ccb5/5DC36349/t51.2885-15/e35/s150x150/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60ec1ec34ce6b72c1c37b3f19b45c53c/5D981403/t51.2885-15/e35/s240x240/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c425f00082c70ef9b5b59bdf835a694a/5D914AB9/t51.2885-15/e35/s320x320/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8881b7a690051289a8dba2a0d2dd1709/5DC46AE3/t51.2885-15/e35/s480x480/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ce45624c69b6dfdbd156b29641a4eb1/5DA59EEE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ce45624c69b6dfdbd156b29641a4eb1/5DA59EEE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61396999_172424493765025_5283326083910763716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImU2ZjZiNmRlZTViZDRiY2Q5MzRmMjUxNzIxZjIwOWY0MjA1MTAyMjc1NzI0MDE4MjU1MSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}