{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: people smiling, one or more people, selfie, closeup and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb06131485c59aae06eac9aa89e1d33a/5DA2BBAC/t51.2885-15/e35/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 373
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 373
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Har varit off ett tag... Inte pga d\u00e5liga saker utan pga att s\u00e5 MYCKET UNDERBART h\u00e4nder i mitt liv just nu\ud83d\ude0d S\u00e5 har tagit en liten paus ifr\u00e5n kampen och laddat om med ny energi!\u2019 Nu g\u00e5r jag starkare \u00e4n n\u00e5gonsin in i kampen f\u00f6r r\u00e4ttvisa igen\ud83d\udc4a #againstrape #metoo #rikspolisstyrelsen #metoosweden #f\u00f6rjenny #backajenny @tsmmotsexuellaovergrepp #nevergiveup #bryttystnaden"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 58
        },
        "id": "2054624724541743247",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4156043506"
        },
        "shortcode": "ByDfk0VC6CP",
        "taken_at_timestamp": 1559150375,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/43064d53519865e93eaf47fe2bd3590f/5DA020F9/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s150x150/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/032d4948177403e1e13bc2792cb3e96b/5D8FBEFF/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s240x240/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3dc5ba06d1f039af80f2c89554ac169/5D916D81/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s320x320/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0e35046a60066fd87efc1d8faa9c017/5DC4F9C6/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s480x480/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e6e51ee2e563c8c4d9ffde0981f44c5/5D8093BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e6e51ee2e563c8c4d9ffde0981f44c5/5D8093BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/60690255_2169383936520337_8628588768150504199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}