{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a833ddbb8df826b4346995fa2c8ad4f8/5D92DDB0/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "[Sono solo tacchi!]\nLa campagna #kutoo nata in Giappone per protestare contro l'obbligo dei tacchi alti per le donne sui posti di lavoro non \u00e8 nuova: ricordate la receptionist (storia ripresa dal New York Times) che post\u00f2 la foto dei suoi piedi sanguinanti? E i commenti ai look \"troppo sobri\" di Hillary Clinton durante la campagna presidenziale? In un articolo avevamo analizzato il concetto di \"dress code\" e cercato di capire perch\u00e9 oggi venga ancora richiesto e perch\u00e9 sia sostanzialmente inutile (LINK IN BIO) In Giappone se ne discute perch\u00e9, pi\u00f9 che di \"dress code\", si parla proprio di \"regole formali\", addirittura chi non indossa i tacchi per ragioni fisiche si vede ancora precluse alcune possibilit\u00e0 di carriera. In pi\u00f9 per una donna portare i tacchi \u00e8 segno di \"buone maniere\". E il ministro del Lavoro giapponese lo ritiene \"necessario e appropriato\".\nIntanto l'hashtag #kutoo continua a girare: il richiamo \u00e8 quello al famosissimo #metoo, ma anche a due parole giapponesi, \"kutsu\", \"scarpe\", e \"kutsuu\", \"dolore\".\n(fonte: @il_post)\n#lavoro #ufficio #dresscode #donne #women #womenempowerment #womenrights #giappone"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060905511976500135",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7205622916"
        },
        "shortcode": "ByZzqTdAPun",
        "taken_at_timestamp": 1559899103,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/84232433b9f474b20ae1dd506f20a015/5D7E120C/t51.2885-15/e15/s150x150/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f26c74ad2f27755f03118f3b1817ec9/5D7F5046/t51.2885-15/e15/s240x240/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/329822679e712b5b0416d5da50ec367a/5D8804FC/t51.2885-15/e15/s320x320/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/afd0648117bf8e15068d2f3e0bb873c5/5D90A5A6/t51.2885-15/e15/s480x480/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6c957722b39d7d47544cf0e7d10fee6/5D8ED40A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6c957722b39d7d47544cf0e7d10fee6/5D8ED40A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61478979_836583276697201_6920971177902448843_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}