{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c36588e51add28df19649dd7f344c03/5DC646D5/t51.2885-15/e35/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 121
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 121
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sono incazzata.\nAllora, esperienza personale di 10 minuti fa: Guardavo il mio ragazzo che gi\u00e0 solo per una partita al PC si fomentava da solo dicendosi che ce l'avrebbe fatta (e in che modo! \ud83d\ude05)... Dunque mi sono posta un dubbio: perch\u00e9 le donne sono cos\u00ec insicure delle proprie capacit\u00e0? Ebbene, questa cosa si chiama GENDER CONFIDENCE GAP!\n\nPensate a quando andavate a scuola (per chi l'ha finita, o pensate ai vostri compagni per chi ancora ci va) ha pi\u00f9 successo chi crede in se stesso dicendo anche cavolate a ruota o chi ha studiato ed \u00e8 super insicuro? Succede che chi non ha studiato per la sicurezza con cui dice pensieri e cose non inerenti alla materia facendo giri di parole possa sembrare pi\u00f9 credibile, motivo per il quale pu\u00f2 prendere anche dei voti abbastanza alti.\nEsiste proprio uno studio dell'universit\u00e0 di Melbourne che dimostra che per avere successo credere in se stessi conta almeno quanto, se non addirittura di pi\u00f9, delle effettive competenze che si hanno.\n\nIl fatto \u00e8 che le bambine gi\u00e0 all'et\u00e0 di 6 anni cominciano a credere che i loro coetanei maschi siano pi\u00f9 competenti a causa dei messaggi a cui le donne sono continuamente soggette dai media, dai genitori stessi che cercano di far perseguire loro la perfezione facendo dunque notare i difetti da migliorare e facendole sentire sempre inadatte anzich\u00e9 rafforzare la fiducia in loro stesse. \"Nel 2011 l\u2019Istituto britannico di Leadership e Management ha realizzato una ricerca su quanto i manager sia sentano sicuri di s\u00e9 sul lavoro.\n\nCos\u2019\u00e8 venuto fuori?\n\nLa met\u00e0 delle donne ha dichiarato di avere dubbi sulle proprie capacit\u00e0. Dubbi che affliggono meno di un terzo degli uomini intervistati, i quali in maggioranza ritengono di essere molto bravi e competenti nel proprio lavoro.\" D\u2019altronde, se tu non credi in te stessa, chi ci creder\u00e0?\n\nFonte: https://tg24.sky.it/salute-e-benessere/2018/11/09/gender-confidence-gap--ecco-perche-le-bambine-non-credono-in-lor.html\n_________________________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050860251951161830",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "Bx2HoiBhGHm",
        "taken_at_timestamp": 1558701615,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f145b18926f93e8a4ec3dd988a354d80/5D81B2EA/t51.2885-15/e35/s150x150/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a66cc25299524da943c4e6d55bad7d5e/5D8E43EC/t51.2885-15/e35/s240x240/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e81da7e8a1fb98b4c786ca5d575deca/5DA2DE92/t51.2885-15/e35/s320x320/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3aacee39ef3a411218f366bfa36d0d8b/5D8C66D5/t51.2885-15/e35/s480x480/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62990b329e11bc2f29cf673b6f930bc6/5DC1666F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62990b329e11bc2f29cf673b6f930bc6/5DC1666F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60580350_2322288204685597_1454626760379502288_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}