{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1200,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc709df4ea9549267e6de4ffde1fff33/5D96D791/t51.2885-15/e35/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vad \u00e4r det normala s\u00e4ttet att reagera p\u00e5 som v\u00e5ldt\u00e4ktsoffer? Normala normala normala.\n\nDessa f\u00f6r\u00e4ldrar till en v\u00e5ldt\u00e4ktsman tycker att det normala \u00e4r att sk\u00e4lla ut sin v\u00e5ldt\u00e4ktsman. Att skrika.\n\nN\u00e4stan all forskning s\u00e4ger annorlunda. Den absolut vanligaste reaktionen \u00e4r att frysa. Kroppen st\u00e4nger av. Jag skulle vilja s\u00e4ga att man avl\u00e4gsnar sin sj\u00e4l fr\u00e5n sin kropp, i ett desperat f\u00f6rs\u00f6ka att r\u00e4dda den fr\u00e5n det fasansfulla som h\u00e5ller p\u00e5 att h\u00e4nda.\n\nMen faktum \u00e4r att det inte finns n\u00e5got normalt s\u00e4tt att reagera vid eller efter ett sexuellt \u00f6vergrepp. Det finns inga r\u00e4tt eller fel reaktioner, och det g\u00e5r inte att utl\u00e4sa ur n\u00e5gons reaktion om de blivit utsatta eller ej.\n\nDenna bild av hur ett offer f\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kt ska bete sig \u00e4r direkt skadligt. Det bygger en narrativ verklighet f\u00f6r s\u00e5v\u00e4l offer som anh\u00f6riga vilken utg\u00f6r ett hinder f\u00f6r anm\u00e4lan, ber\u00e4ttande och slutligen  helande.\n\nJag skulle vilja s\u00e4ga att jag \u00e4r r\u00e4tt bra p\u00e5 att ryta ifr\u00e5n. Har r\u00e4tt mycket skinn p\u00e5 n\u00e4san, s\u00e5 att s\u00e4ga. Jag har skrikit \u00e5t or\u00e4ttvisor b\u00e5de en och tv\u00e5 och tre g\u00e5nger i mitt liv.\n\nMen n\u00e4r jag blev v\u00e5ldtagen s\u00e5 var jag tyst. Inga rop p\u00e5 hj\u00e4lp kom fr\u00e5n min mun. Inga utsk\u00e4llningar eller svordomar. Jag var tyst, gr\u00e4t, och v\u00e4ntade tills det var \u00f6ver. Sedan ber\u00e4ttade jag inte f\u00f6r n\u00e5gon p\u00e5 flera \u00e5r. F\u00f6r vem tror p\u00e5 n\u00e5gon som inte skriker?\n\nKonsekvensen av min tystnad var en v\u00e5ldt\u00e4ktsman p\u00e5 fri fot, som sedan drabbade minst en kvinna till. En kvinna som kanske hade sluppit b\u00e4ra p\u00e5 samma m\u00f6rker som jag ifall vi hade levt i ett samh\u00e4lle som lyssnar p\u00e5 kvinnor som inte skriker.\n\nT\u00e4nk p\u00e5 det. Ni som misstror och klandrar. F\u00f6r varje kvinna som inte v\u00e5gar ber\u00e4tta s\u00e5 g\u00e5r en v\u00e5ldt\u00e4ktsman fri. N\u00e4r ni tystnar kvinnor s\u00e5 \u00f6ppnar ni burar f\u00f6r m\u00e4nniskas m\u00f6rkaste vider. N\u00e4r ni tystar f\u00f6rtvivlan s\u00e5 sl\u00e4pper ni ondska fri.\n\nOch till alla er som inte skrek, inte slogs, inte svor och revs och spottade. Det som h\u00e4nde er \u00e4r inte mindre h\u00e4nt, och ni b\u00e4r ingen del av skulden. -\n\n#svpol @ninarungs #samtycke #sexualbrott #br\u00e5 #\u00f6verlevare #fatta #fattaman @katarinawennstam @foreningenstorasyster @cissiwallin #metoo #metoosweden @uppdraggranskning"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 16
        },
        "id": "2060906366298001244",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "270324113"
        },
        "shortcode": "ByZz2vGiI9c",
        "taken_at_timestamp": 1559899205,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b74c3538519ec60120a28064c00632a5/5D94D309/t51.2885-15/e35/c0.46.834.834/s150x150/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2abf545cbee9accaff5f0dfeb11fa819/5DA36543/t51.2885-15/e35/c0.46.834.834/s240x240/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0b4eb0b8cdd8e1bb9655a2e41d0da65/5D8FF8F9/t51.2885-15/e35/c0.46.834.834/s320x320/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb6e6a87fb7088289a3fb57eb1c09840/5D8010A3/t51.2885-15/e35/c0.46.834.834/s480x480/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fddc6c28385e7f4b67e49439d8a73568/5D82E740/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.46.834.834/s640x640/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fddc6c28385e7f4b67e49439d8a73568/5D82E740/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.46.834.834/s640x640/61386844_111098036672928_9201774447545940773_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}