{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a788e8a34ca1881c20e274ef416c591/5DC59DBE/t51.2885-15/e35/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ich wache schwei\u00df\u00fcberstr\u00f6mt auf. nichts neues. wie viel uhr ist es? habe ich die wahl verschlafen? habe ich noch z\u00e4hne geputzt? das alles schie\u00dft mir durch den kopf. es ist 20:07 uhr. die wahl ist erst morgen. es ist immer noch der 25. ich fluche. schuldgef\u00fchle fluten den k\u00f6rper. ich f\u00fchle mich ekelhaft. weniger als vier stunden. das wird doch irgendwie auszuhalten sein. trinken. ich muss was trinken. und von dem bisschen suppe vor f\u00fcnf stunden kann man auch nicht satt sein. auf dem nachtschrank steht kalter tee. ich hasse kalten tee. auch dann, wenn er nach marzipan schmeckt. die sonne glitzert sch\u00fcchtern am fensterrahmen. hinein scheint sie nie. es muss warm gewesen sein heute. ein sch\u00f6ner tag. ich \u00e4rgere mich ein bisschen, dass ich keine kraft hatte, das zu genie\u00dfen. ein mensch pfeift auf der stra\u00dfe. ich r\u00fchre mich nicht. ist eh nicht f\u00fcr mich. die b\u00e4ume vor dem haus stehen schon im schatten. dunkelgr\u00fcn. kurz bevor es von beruhigend zu nachtangstgef\u00e4hrlich umschl\u00e4gt. hinter den b\u00e4umen liegt der park. auf dessen spielplatz verbrachte ich schon viele n\u00e4chte. habe \u00fcberlebt. und hinter dem park kommt die schule. da war ich schon mehrfach zum w\u00e4hlen. ich muss w\u00e4hlen, fl\u00fcstere ich mir zu. morgen, denke ich. morgen. jetzt koche ich wasser. denn kalter tee schmeckt immer noch nicht. \n#prosa #schreiben #kreativesschreiben #Spielplatz #verschlafen #Licht #schatten #alptr\u00e4ume #europawahl #kaltertee #angst #ptbs #metoo #letstalkaboutmentalhealth #leben #survival #\u00fcberleben #park #farawaypoetry #momente"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051769282024668213",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12504886656"
        },
        "shortcode": "Bx5WUqQI3w1",
        "taken_at_timestamp": 1558809980,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2972af79bb7e81a29c04a0d857789bb/5D952D81/t51.2885-15/e35/s150x150/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98ff100fbce951c5761ac47e9f875fc9/5DA3FE87/t51.2885-15/e35/s240x240/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/027c0a53dd5a085903e89b36dd2c18a0/5D8B1EF9/t51.2885-15/e35/s320x320/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfcdaf1641035e8c521d3bac0c6f08a2/5D8227BE/t51.2885-15/e35/s480x480/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bf086993860fc1317b2ecc05be06de6/5DC51504/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bf086993860fc1317b2ecc05be06de6/5DC51504/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61020354_1161240784063680_2412236352695630691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}