{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cec606d55c09b7bedd092989eb5ca21c/5D81AB2C/t51.2885-15/e35/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 92
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 92
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Super plan para el pr\u00f3ximo 08 de Junio en #canbatll\u00f3 durante todo el d\u00eda, podr\u00e9is disfrutar de Markets, m\u00fasica, charlas y talleres! En I Feria de econom\u00eda solidaria migrante y diversa!!!! La econom\u00eda ser\u00e1 solidaria si es antirracista!\n\nM\u00e1s info: @firaessmigrant\nDise\u00f1o: @laflordeltamarindo\n\n#print #tropical #papayaday #madeinspain #slowfashion #ilustrationart #myartwork #black #textil #design #platanopawer #afrodominicana #afrocaribe\u00f1a #fashion #melanin #print  #feminism  #blackgirlmagic #textilprint #metoo #timesup #dominicana #stampmaking #printmakingart #Derogaci\u00f3LLeiestrangeria #Regularitzaci\u00f3SenseContracte"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2057680667458374233",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4195605773"
        },
        "shortcode": "ByOWao9C4pZ",
        "taken_at_timestamp": 1559514672,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c3af94edf6df4a65aacf10ed3e9c3c8/5DC55D6E/t51.2885-15/e35/s150x150/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce68f71ad3a4e2d24a4bb2298ec109bf/5D91C824/t51.2885-15/e35/s240x240/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1320d8fc595b1139f14cab21d96ad6f5/5D8EBF9E/t51.2885-15/e35/s320x320/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f33c02389768c33ec7f3ec8196f1b76/5D8D8DC4/t51.2885-15/e35/s480x480/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08a36ee72c840294c5f07d0213c63e7e/5DC415C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08a36ee72c840294c5f07d0213c63e7e/5DC415C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60788568_466311654171811_2671538898746457542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}