{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, outdoor and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 565,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4df5b0178e0c87a60594cd03137b1667/5D9988A5/t51.2885-15/e35/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 55
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 55
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00d6rjan Rambergs g\u00f6mst\u00e4lle efter skandalen! L\u00e4s hela artikeln p\u00e5 www.stoppapressarna.se #\u00f6rjanramberg #dramaten #metoo #metoosweden #kvinnomisshandel #\u00e4lskamigf\u00f6rdenjag\u00e4r #svtplay #josefinnilsson #kungahuset #kungafamiljen #hassearo #efterlyst #brinnf\u00f6rjosefin #camillal\u00e4ckberg #ica #banergatan #\u00f6stermalm #stoppapressarna"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 24
        },
        "id": "2061688131488891417",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "376652093"
        },
        "shortcode": "Byclm6rCMIZ",
        "taken_at_timestamp": 1559992399,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd4afef6ece9cf936a5718762c7c5300/5D8EF233/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s150x150/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f34c5965de6a5dfcc9ff8edf99c271b/5D813779/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s240x240/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/725eebe5a646ef91084b1ae2071f7a3f/5D7E42C3/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s320x320/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8994114e56efbebc5bec2539b36d7585/5DC67680/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8994114e56efbebc5bec2539b36d7585/5DC67680/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8994114e56efbebc5bec2539b36d7585/5DC67680/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/64210242_453265241909010_1497557580796607545_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}