{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: screen, table and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef216cc42415824fe966bb800fa3909e/5DA0E000/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Le burn-out c'est quoi? \ud83e\uddd0\n\nVous vous sentez mal depuis quelques temps, la boule au ventre le matin avant d'arriver, vous avez l'impression que quelque chose a chang\u00e9 au bureau, mais vous n'arrivez pas \u00e0 savoir ce que c'est.\nPire, vous vous sentez nul(le), d\u00e9valoris\u00e9(e), vous travaillez toujours plus tard ... et dormez moins. \nVous devenez d'une humeur ex\u00e9crable et il vous arrive m\u00eame de pleurer sans raison. \nSTOP \ud83c\udd98ATTENTION vous vous approchez dangereusement du burn-out. \nQue faire ? D\u00e9j\u00e0 il faut faire appel \u00e0 la m\u00e9decine du travail pour poser un diagnostic \ud83d\ude91. Ensuite, il faut isoler la cause du probl\u00e8me: le harc\u00e8lement ? un mauvais management ? une mise au placard ?\n\nUne fois ce travail fait, il faut se demander qu'elle est la solution ? Partir ? Rester mais \u00e0 quel prix ? n\u00e9gocier une rupture conventionnelle? \nIl n'y a pas une solution mais des solutions en fonction de la situation de chacun. \nNe restez pas seul(e) avec vos probl\u00e8mes, consultez un Avocat pour vous aider AVANT qu'il ne soit trop tard."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053075767117631430",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13929602375"
        },
        "shortcode": "Bx9_YhUAk_G",
        "taken_at_timestamp": 1558965725,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/57e18dc86c94712116dfa3030b8f77a1/5D84A9BC/t51.2885-15/e15/s150x150/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0633807f6aa3cd6778e25e71b402863a/5D8746F6/t51.2885-15/e15/s240x240/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79247f12e3460052c82579d8202c57e5/5DA15B4C/t51.2885-15/e15/s320x320/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6cf52dbde800d715179719f84ff2ca06/5D98A316/t51.2885-15/e15/s480x480/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e06e54cf65b3c075152140f5811b538/5D917ABA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e06e54cf65b3c075152140f5811b538/5D917ABA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60652310_349838665718355_7162869539844351187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}