{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d7960d49ef45835ac160f6ce16f1005/5D7ED7CB/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 249
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 249
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "L\u00e4nk i bion till @utanskyddsnat s viktiga svar p\u00e5 delar av BR\u00c5s rapport. Om hur det \u00e4r j\u00e4ttebra att grupperna i utsatthet lyfts men att resultat och slutsatser m\u00e5ste bel\u00e4ggas med fakta och inte gissas fram. \u201d#repost @utanskyddsnat \u201dIdag skriver vi bl a \u201dSanningen \u00e4r att vi har undanh\u00e5llit statistiken tusentals och \u00e5ter tusentals v\u00e5ldt\u00e4kter f\u00f6r att vi inte har tilltro till myndigheter och r\u00e4ttsstaten\u201d. I artikeln ger vi ris och ros till #br\u00e5 \nHj\u00e4lp oss g\u00e4rna sprida artikeln  som finns p\u00e5 @svtopinionlive \ud83d\ude4f\ud83c\udffc #metoo #stoppav\u00e5ldet #utanskyddsn\u00e4t #v\u00e5ldt\u00e4kt  #r\u00e4ttsv\u00e4sendet #svtopinion \u201d"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2063307149769535100",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6256698960"
        },
        "shortcode": "ByiVuu8iW58",
        "taken_at_timestamp": 1560185401,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03828a8d622c0c3be44d030b2e72aca4/5D84EEBB/t51.2885-15/e35/c0.179.1440.1440a/s150x150/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67036b7b5af19273810c57e4a6b6bf45/5D9907BD/t51.2885-15/e35/c0.179.1440.1440a/s240x240/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4483ed034ad49798bbfd5d1aedd49f3d/5D888DC3/t51.2885-15/e35/c0.179.1440.1440a/s320x320/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e33349dc7641bcc2713da8cfea74fb10/5D88C984/t51.2885-15/e35/c0.179.1440.1440a/s480x480/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26a08615cc75a0f3ab56a022716d41fe/5DA2218B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.179.1440.1440a/s640x640/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26a08615cc75a0f3ab56a022716d41fe/5DA2218B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.179.1440.1440a/s640x640/61978059_1053772291484641_1504661141538283692_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}