{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "J\u00e4mst\u00e4lldhetsminister \u00c5sa Lindhagen st\u00e5r upp och pratar i lokalen f\u00f6r en premi\u00e4rvisning av filmer om Metoo.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 994,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53811b7a42221487fe3c464146315d70/5D935E92/t51.2885-15/e35/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 146
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 146
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Vi ska inte tillbaka till tiden f\u00f6re Metoo, vi ska fram\u00e5t. J\u00e4mst\u00e4lldheten ska inte bak\u00e5t, den ska fram\u00e5t.\" Det sa j\u00e4mst\u00e4lldhetsminister \u00c5sa Lindhagen i sitt tal vid en premi\u00e4rvisning av filmer om #metoo som arrangerades av J\u00e4mst\u00e4lldhetsmyndigheten p\u00e5 tisdagen. Mer om regeringens arbete f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet kan du l\u00e4sa om p\u00e5 regeringen.se.\n___\n#metoo #j\u00e4mst\u00e4lldhet\n___\nFoto: Nicole Goufas/Regeringskansliet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2064487229472559508",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3017310231"
        },
        "shortcode": "BymiDJ0CtGU",
        "taken_at_timestamp": 1560326077,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e013bb42376e58bf46d5c25e211f59a6/5D93F74E/t51.2885-15/e35/c33.0.768.768a/s150x150/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e2aa31edac24f7f49bd2356a078eeebb/5DA3C404/t51.2885-15/e35/c33.0.768.768a/s240x240/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c2855c3e24212b1832aa9754a2c2c1f/5D976DBE/t51.2885-15/e35/c33.0.768.768a/s320x320/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c896ee98fa6127ae67a28629afc0a58c/5D8E85E4/t51.2885-15/e35/c33.0.768.768a/s480x480/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0969884867c18aefd8ed0dfed8f2e1a/5D84F544/t51.2885-15/sh0.08/e35/c33.0.768.768a/s640x640/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0969884867c18aefd8ed0dfed8f2e1a/5D84F544/t51.2885-15/sh0.08/e35/c33.0.768.768a/s640x640/62399735_492954071445615_7159491307910354686_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}