{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 710,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e241ebb767154aee03166f639838fe56/5D82C073/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Position Artistique des enjeux du pouvoir par une amie utilisant tout son \u00eatre. Je vous invite \u00e0 lire son texte et d\u00e9couvrir sa d\u00e9marche... #Repost @deborah.de.robertis with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nHACKING//Faites tourner le message! \ud83c\udf0e\ud83c\udf0f\ud83c\udf0d #europeiswatchingyou #humanityiswatchingyou  #natureiswatchingyou#feminismiswatching \nEurope  se dresse et s'incarne pour faire exploser la vie qui se rebelle contre l'intertie mortif\u00e8re. Elle s'arrache de son propre mythe patriarcal pour confronter l'institution et l'ordre \u00e9tablit. Inversons les rapports de pouvoir dans une soci\u00e9t\u00e9 ou les cameras sont dirig\u00e9s vers nous: #Europeiswatchingyou. Aujourd'hui, il est temps que les femmes \u00e9crivent leur propre histoire! En brandissant son regard bleu-europe, symbolisant la conscience humaine , elle vise le pouvoir. A l'\u00e8re de #metoo elle revendique les droits sur son corps dans un contexte o\u00f9 la question des femmes se doit \u00eatre prioritaire. Europe enceinte du monde avorte ses entrailles souill\u00e9es par les abus des hommes ! Toutes ensemble faisons jaillir le sang du viol d\u2019Europe en partant de l\u2019histoire du mythe pour d\u00e9noncer nos regards conditionn\u00e9s par une culture du viol dans un syst\u00e8me capitaliste,  patriarcal et misogyne qui exploite tant le corps des femmes que les ressources de notre terre. Pour se faire nous invitons l'art au centre du d\u00e9bat Europ\u00e9en, car l'art est un espace de libert\u00e9 sans fronti\u00e8res. J'ouvre mon ventre qui repr\u00e9sente notre terre et donc notre survie pour d\u00e9livrer un message: #natureiswatchingyou. Au nom de toutes les femmes  balancons le sang des porcs qui nous dirigent sur le sol de l'h\u00e9micycle. Avec ce geste nous accusons les dirigeants qui exploitent le monde et notre humanit\u00e9. #humanityiswatchingyou. La sc\u00e8ne s'est d\u00e9roul\u00e9e devant des d\u00e9put\u00e9.es, avant que les agents de s\u00e9curit\u00e9s ne cachent violemment nos corps de couvertures de survie dor\u00e9es, avant de les trainer hors de la vue du public. La couleur or des couvertures de survie nous rendant ainsi alors encore plus \u00e9tincelantes... #europeiswatchingyou #humanityiswarchingyou #natureiswatchingyou\n\nVIDEO ICI: https://vimeo.com/337462462"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2049743959527022760",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "52142930"
        },
        "shortcode": "BxyJ0VsHGCo",
        "taken_at_timestamp": 1558568542,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc41e80b1db8336fea5bf3f2cd0500f0/5DA1E20B/t51.2885-15/e35/c228.0.877.877/s150x150/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ccd890c67a3a3157118c0742b5764a57/5DA58241/t51.2885-15/e35/c228.0.877.877/s240x240/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c326e03a0011539118401c60aca73487/5D8AC3FB/t51.2885-15/e35/c228.0.877.877/s320x320/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5fac6f0ff0db12eaa2c64265f0f58311/5D8F4FA1/t51.2885-15/e35/c228.0.877.877/s480x480/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/593315f9261933316eb342d86a7a6f21/5DA38601/t51.2885-15/sh0.08/e35/c228.0.877.877/s640x640/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/593315f9261933316eb342d86a7a6f21/5DA38601/t51.2885-15/sh0.08/e35/c228.0.877.877/s640x640/60545733_162254844805569_2368383890667396758_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}