{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd263b72f000e269536bac8c72c2974e/5D93E18A/t51.2885-15/e35/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "T\u00e4nk dig f\u00f6r. Om du \u00e4r l\u00e4ttkl\u00e4dd s\u00e5 f\u00e5r du skylla dig sj\u00e4lv om du blir sexuellt trakasserad, antastad eller till och med v\u00e5ldtagen. Stay safe och anv\u00e4nd bara l\u00e5ng\u00e4rmade tr\u00f6jor, l\u00e5nga byxor och gympadojor oavsett hur varmt det \u00e4n blir i sommar. Detta g\u00e4ller s\u00e5klart \u00e4ven p\u00e5 stranden! (OBS! IRONI... f\u00f6r de som inte f\u00f6rstod det. Men hey, v\u00e4lkommen till kvinnornas v\u00e4rld. Sorgligt men sant)\n\n#metoo #duharaldrigr\u00e4ttattr\u00f6ramig #kl\u00e4dernaspelaringenroll #stoppminkropp #dontblamethevictim"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066771247027101595",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "384851203"
        },
        "shortcode": "ByupX-7Cp-b",
        "taken_at_timestamp": 1560598353,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebeb4b1add91d88a1e164d0d182a1a84/5D9304C8/t51.2885-15/e35/s150x150/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31ea53882236bd8cce1760a0665cc599/5DA05482/t51.2885-15/e35/s240x240/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/992c9bd5f387c9254c20c30f0428bc66/5D910338/t51.2885-15/e35/s320x320/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2d0b54b3d7c0adfd8186b19be5dd1a15/5D95A662/t51.2885-15/e35/s480x480/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd263b72f000e269536bac8c72c2974e/5D93E18A/t51.2885-15/e35/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd263b72f000e269536bac8c72c2974e/5D93E18A/t51.2885-15/e35/62001122_150496669340362_6535115068533677777_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}