{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, text and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ade58a21bba72cd1840f094ae388ba3f/5D95B1F3/t51.2885-15/e35/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1626
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1626
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83c\udf0eAs japonesas apresentaram uma peti\u00e7\u00e3o ao governo nesta segunda-feira (3) para protestar contra a r\u00edgida conven\u00e7\u00e3o de usar sapato de salto alto no trabalho. A iniciativa foi concebida pela atriz Yumi Ishikawa e rapidamente ganhou o apoio de 19 mil pessoas. A campanha #KuToo \u00e9 um trocadilho com \"kutsu\" (sapato) e \"kutsuu\" (dor) - uma vers\u00e3o para o slogan feminista #MeToo, que surgiu para denunciar casos de abuso sexual.\n-\nAs militantes dizem que \u00e9 quase imposs\u00edvel escapar dos desconfort\u00e1veis sapatos de salto no trabalho, ou at\u00e9 mesmo quando procuram emprego. \"Hoje apresentamos um manifesto pedindo uma lei que pro\u00edba os empregadores de for\u00e7ar as mulheres a usarem salto alto, o que \u00e9 discrimina\u00e7\u00e3o sexual e constitui ass\u00e9dio\", disse Ishikawa a jornalistas, ap\u00f3s uma reuni\u00e3o com autoridades do Minist\u00e9rio do Trabalho.\n-\nNingu\u00e9m do Minist\u00e9rio reagiu ao pedido ainda. Um tu\u00edte de Ishikawa reclamando sobre a obriga\u00e7\u00e3o de usar salto para conseguir um emprego em um hotel se tornou viral, encorajando-a a lan\u00e7ar a campanha. Em 2017, a prov\u00edncia canadense de British Columbia (oeste) proibiu as empresas de obrigarem suas funcion\u00e1rias a usar salto alto, descrevendo essa pr\u00e1tica como perigosa e discriminat\u00f3ria.\n(Foto: Charly Triballeau)\n(Fonte: G1/Mundo)\n @exclusivo24hs"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 15
        },
        "id": "2058240501347207557",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3726725278"
        },
        "shortcode": "ByQVtS5H0mF",
        "taken_at_timestamp": 1559581409,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abe1ac91eeeea19bf16520f35c76e3de/5D85E2B1/t51.2885-15/e35/s150x150/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e1524e39bffa2f118f8a443967f6e577/5D8DF1FB/t51.2885-15/e35/s240x240/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0b28a7baa6acd2169cc9a07db6398e3/5D80A541/t51.2885-15/e35/s320x320/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cfc1189e9a4b9cace51a96c4a6a89744/5D91A81B/t51.2885-15/e35/s480x480/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba9baeafdd814d3852649f13c9c52c04/5DC72C16/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba9baeafdd814d3852649f13c9c52c04/5DC72C16/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60845351_430945694368390_7714676775905838975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}