{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/476a99a3d4045e52c5f81c543614b53b/5D939E0C/t51.2885-15/e35/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Al linguaggio viene riconosciuto un ruolo fondamentale nella costruzione sociale della realt\u00e0 e, quindi, anche delle identit\u00e0 di genere maschile e femminile: \u00e8 perci\u00f2 necessario che sia usato in modo non 'sessista' e che non privilegi pi\u00f9, come fa da secoli, il genere maschile, n\u00e9 tantomeno continui a tramandare tutta una serie di pregiudizi negativi nei confronti delle donne, ma diventi rispettoso di entrambi i generi.\" Tratto da un articolo di Cecilia Robustelli citato da Marzia D'Amico in \"Tutte le ragazze avanti\" (a cura di Giusi Marchetta, add editore, 2018), vademecum utilissimo (a tutte le et\u00e0 e per tutti i generi) per iniziare a capire di cosa parliamo nel 2019 quando parliamo di femminismo, sfatare molti miti e permettere alle nuove generazioni di crescere libere dai clich\u00e9 che hanno condizionato tutte le precedenti. (Un periodo pi\u00f9 lungo non s'\u00e8 mai visto).\n--\n#femminismo #addeditore #Simonedebeauvoir #Paulpreciado #JohnStuartmill #wecandoit #RosietheRiveter #olympedegouges #Marywollstonecraft #ElizabethCadyStanton #annamariamozzoni #femminicidio #gender #dirittilgbt #dirittidelledonne #maschilismo #metoo #scuola #educazione #VirginiaWoolf #editoriautile #bellhooks #CarlaLonzi #senzarossetto #elenagianinibelotti #libreriatuba #nonunadimeno #quellavoltache"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 9
        },
        "id": "2050173557867960366",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3860877440"
        },
        "shortcode": "Bxzrf0Unlgu",
        "taken_at_timestamp": 1558619755,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d683f80291d90e8130070ac7654cc74/5DC3334E/t51.2885-15/e35/s150x150/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7409708a77f45eeed9b2a72c4545050f/5D8C3B04/t51.2885-15/e35/s240x240/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92b87c1eb5151d623517a35ad6869c72/5D98C2BE/t51.2885-15/e35/s320x320/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f9aeb8b56afeaa7194769c4902679bfb/5D9722E4/t51.2885-15/e35/s480x480/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b422f83abfc669420c32144c56da3eb/5DA2D2E9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b422f83abfc669420c32144c56da3eb/5DA2D2E9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60464058_372514323389516_6832765141299653913_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}