{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aedc1ac12111ca5275c9fc411940dbdf/5D7EE8A9/t51.2885-15/e35/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Inte mycket har h\u00e4nt p\u00e5 v\u00e5rdfronten sedan vi \u00f6verl\u00e4mnade v\u00e5ra krav till d\u00e5varande j\u00e4mst\u00e4lldhetsministern f\u00f6rra \u00e5ret. Det \u00e4r sv\u00e5rt att f\u00e5 psykologisk behandling. F\u00e5r du behandling \u00e4r det dessutom l\u00e5ngt ifr\u00e5n s\u00e4kert att du erbjuds en behandling som \u00e4r evidensbaserad - d.v.s. att den har st\u00f6d i forskningen. V\u00e5r utg\u00e5ngspunkt \u00e4r att evidensbaserad behandling ska vara det man erbjuds i f\u00f6rsta hand n\u00e4r man s\u00f6ker v\u00e5rd. Det kan l\u00e5ta sj\u00e4lvklart. Men i den psykologiska v\u00e5rden \u00e4r det inte helt okontroversiellt. V\u00e4rdet av forskningen ifr\u00e5gas\u00e4tts, ofta med argument om att man sj\u00e4lv har god erfarenhet av andra behandlingsformer utan evidens. Sj\u00e4lvklart kan en behandling utan forskningsst\u00f6d hj\u00e4lpa. Exempelvis finns det nyare behandlingar som \u00e4nnu inte hunnit studeras tillr\u00e4ckligt, som visat lovande resultat i enstaka studier. Men det finns ocks\u00e5 behandlingar som trots forskning inte visat sig tillr\u00e4ckligt effektiva, och helt obeforskade behandlingar, som \u00e4nd\u00e5 anv\u00e4nds f\u00f6r att behandlaren tror p\u00e5 dem. Psykologisk behandling \u00e4r inte riskfri. Det v\u00e4rsta som kan h\u00e4nda \u00e4r inte att positiva behandlingsresultat uteblir, det finns faktiskt ocks\u00e5 en risk att behandlingen leder till f\u00f6rs\u00e4mring. I slut\u00e4ndan handlar det om patients\u00e4kerhet. Vi m\u00e5ste basera v\u00e5rden p\u00e5 systematisk forskning i f\u00f6rsta hand, inte enskilda erfarenheter. Du som patient ska kunna k\u00e4nna dig s\u00e4ker p\u00e5 att v\u00e5rden erbjuder dig den behandling som enligt forskningen har b\u00e4st chans att hj\u00e4lpa, och liten risk att orsaka skada.\n\nG\u00e4star @metoouppropen denna vecka, h\u00e4r \u00e4r ett av v\u00e5ra inl\u00e4gg.\n\n#metoouppropentakeover #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #metoo #psykisk oh\u00e4lsa #traumabehandling #psykiskh\u00e4lsa #v\u00e5rdpol #svpol #patients\u00e4kerhet #vetenskap #evidens #evidensbaserad #psykologiskbehandling #psynligt #psykiatrin #sexuella\u00f6vergrepp #v\u00e5rdskador #kvinnor #patientr\u00e4ttigheter #trygghet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066183544422191897",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8394478942"
        },
        "shortcode": "BysjvyOCtMZ",
        "taken_at_timestamp": 1560528294,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/91bf16efce76b09b753064968ab4ae22/5D802896/t51.2885-15/e35/s150x150/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/299406fa99fa78cc0c826fe00a809e7f/5DC3A890/t51.2885-15/e35/s240x240/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e51398bc4d459beaa2da0d3059be95a/5D8313EE/t51.2885-15/e35/s320x320/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d1765692190a15dea587e965c0ec7c04/5D9960A9/t51.2885-15/e35/s480x480/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c63b5a6d1184886ca599d8ab44fdcfc/5D86E113/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c63b5a6d1184886ca599d8ab44fdcfc/5D86E113/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62007316_2273440439583273_1467810798857638658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}