{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88c530acf13c04efe819c266550183fb/5D8BC555/t51.2885-15/e35/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 78
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 78
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Min namn som prostituerad \u00e4r Linn.\nSom 15 \u00e5ring vart jag utsatt f\u00f6r grova sexuella \u00f6vergrepp av den enda personen jag litade p\u00e5, min l\u00e4rare och kontaktperson p\u00e5 den terapiskola jag gick.\n\u00d6vergreppen skadade mig enormt och p\u00e5gick i 8 m\u00e5naders tid.\nSom 17 \u00e5ring vart jag lurad till att b\u00f6rja s\u00e4lja sex till en killkompis mot pengar och d\u00e4r b\u00f6rjade den kampen.\nL\u00e4rde mig att st\u00e4nga av mig tidigt under de betalda sexuella \u00f6vergreppen och det gjorde det l\u00e4ttare att se p\u00e5 sexk\u00f6pen som hemska mardr\u00f6mmar som egentligen inte hade skett p\u00e5 riktigt.\nHar s\u00e5lt mig till och fr\u00e5n i 10 \u00e5r av mitt liv, idag \u00e4r jag 37 \u00e5r gammal.\nI samband med metoo s\u00e5 v\u00e5gade jag kliva fram och \u00f6ppet b\u00f6rja prata om b\u00e5de \u00f6vergreppen som ung samt de betalda sexuella \u00f6vergreppen som prostituerad.\nJag hade nog aldrig b\u00f6rjat s\u00e4lja mig om det inte vore f\u00f6r mina \u00f6vergrepp som ung och den psykiska oh\u00e4lsa jag led av samt kroniska sjukdomar som gjorde att ett vanligt arbete f\u00f6r mig var och \u00e4r om\u00f6jligt.\nMan vill ju kunna leva ocks\u00e5, inte bara \u00f6verleva.\nP\u00e5 instagram heter jag @mittlivsomtrasdocka\n\n#intedinhora #metoouppropentakeover #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2050924528469276647",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "Bx2WP4Mi_fn",
        "taken_at_timestamp": 1558709277,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b6ee5924d2f5c11fa3cc97a6f7d8e2d/5D9025FD/t51.2885-15/e35/c0.99.790.790/s150x150/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/770e1e50ac46393710e6ce077ea710cb/5D945DB7/t51.2885-15/e35/c0.99.790.790/s240x240/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0232d89058c980babb6bc892de071753/5D950F0D/t51.2885-15/e35/c0.99.790.790/s320x320/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf4a278456b3615c4988cbcf57141c45/5D919957/t51.2885-15/e35/c0.99.790.790/s480x480/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f966b9bef221d6a2c4fc37a674596289/5D84F7B4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.99.790.790/s640x640/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f966b9bef221d6a2c4fc37a674596289/5D84F7B4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.99.790.790/s640x640/61514596_306227546958825_1660907430613415555_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}