{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1264,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0635237ddeaf1a4d281e764e8b51a870/5DA4A1D5/t51.2885-15/e35/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 405
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 405
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "7 juni - Marie Genevi\u00e8ve van Goethem, 1865-?\nF\u00f6rra veckan fick jag h\u00f6ra ber\u00e4ttelsen om Marie av konstn\u00e4ren Gunilla Samberg som just nu arbetar med en utst\u00e4llning som handlar om r\u00e4tten till sin egen kropp. Gunilla ber\u00e4ttade: \"Marie var konstn\u00e4ren Edgar Degas\u2019 favoritmodell. Han anv\u00e4nde henne frekvent som modell under n\u00e5gra \u00e5r p\u00e5 1870-talet d\u00e5 hon var anst\u00e4lld vid Parisoperan. Marie var liten f\u00f6r sin \u00e5lder, undern\u00e4rd. Familjen var mycket fattig, pappan dog tidigt. Marie f\u00f6rs\u00f6rjde sin mamma och tv\u00e5 yngre syskon p\u00e5 sin l\u00f6n. I m\u00e5lningar och teckningar visar Degas hur \u00e4ldre m\u00e4n i mustasch och stora rockar bes\u00f6ker omkl\u00e4dningsrummen p\u00e5 operan. M\u00e4nnen ger flickorna presenter och utnyttjar dem sexuellt. N\u00e4r det uppt\u00e4cktes av operans ledning fick flickorna avsked, d\u00e5 kvarstod gatan, allts\u00e5 prostitution. Efter femton \u00e5rs \u00e5lder finns endast en anteckning om Maries livs\u00f6de. Hon blev arresterad f\u00f6r ficktjuveri efter att ha f\u00f6rs\u00f6kt stj\u00e4la pengar fr\u00e5n en kund.\"\nGunillas utst\u00e4llning SomKropp \u00e4r: \"en utst\u00e4llning som gestaltar 'det som sitter i v\u00e4ggarna'. Marie, en ung balettflickas \u00f6de i slutet av 1800-talet knyts till #metoo-r\u00f6relsens Nu f\u00e5r det vara nog. SomKropp vill uppr\u00e4tta Maries heder, befria henne och hennes medsystrar fr\u00e5n skam och h\u00e4va tystnadskulturen f\u00f6r gott. Utst\u00e4llningen bjuder in att ta del av hennes ber\u00e4ttelse och att reflektera \u00f6ver utsatthet och r\u00e4tten till kropp och liv.\" Utst\u00e4llningen visas p\u00e5 Ume\u00e5 konsthall, 7 sep-3 nov och G\u00e4vle Konstcentrum, 9 nov-8 dec."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 21
        },
        "id": "2060570408570732276",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4325634312"
        },
        "shortcode": "ByYnd6Fij70",
        "taken_at_timestamp": 1559859156,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/668e5818d7c837b816e997533886845d/5DA38679/t51.2885-15/e35/c0.84.986.986/s150x150/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a5470c6652a7d8c5b356e0a39cd98f5/5D942833/t51.2885-15/e35/c0.84.986.986/s240x240/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e54d89ddeba9966e2cee549997276d6d/5D878589/t51.2885-15/e35/c0.84.986.986/s320x320/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a778aeb70ef0fd3aa8441803a4f61636/5DA57AD3/t51.2885-15/e35/c0.84.986.986/s480x480/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45ca073e4850f400d46283c59a825054/5D93E230/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.84.986.986/s640x640/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45ca073e4850f400d46283c59a825054/5D93E230/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.84.986.986/s640x640/62638940_1403310539826150_493678748176883033_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}