{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/083b308c155a676cb47fba65cbd3f537/5D81EB4D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Thank you Hallgr\u00edmur Helgason for a very memorable & amazing exhibition!\u2600\ufe0f #metoo #hallgr\u00edmurhelgason #hallgrimurhelgason .\n\nRepresented artists @ Tveirhrafnar - Art Gallery\n.\nANNA J\u00d3ELSD\u00d3TTIR \nGEORG \u00d3SKAR\nHALLGR\u00cdMUR HELGASON \nHEIMIR BJ\u00d6RG\u00daLFSSON\nJ\u00d3N \u00d3SKAR\nKRISTINN M\u00c1R P\u00c1LMASON\n\u00d3LI G. J\u00d3HANNSSON\nSTEINGR\u00cdMUR GAUTI \nSTEINUNN \u00de\u00d3RARINSD\u00d3TTIR\n\u00de\u00d3RD\u00cdS A\u00d0ALSTEINSD\u00d3TTIR\n.\nAlso works by:\n\nH\u00daBERT N\u00d3I J\u00d3HANNESSON \nKRISTJ\u00c1N DAV\u00cd\u00d0SSON\n.\nwww.tveirhrafnar.is\n\nIII\nOpen Fridays & Saturdays 1 - 4pm & meetings by appointment; art@tveirhrafnar.is / +354 8636860 \nWelcome to visit Tveir Hrafnar - Art Gallery, Baldursgata 12 - 101 Reykjav\u00edk \u2600\ufe0f Works at the gallery - on display & for sale - by the artists listed above.\nwww.tveirhrafnar.is\n#tveirhrafnarbaldursg\u00f6tu #tveirhrafnarlisthus #tveirhrafnar #art #icelandicart #icelandiccontemporaryart #tworavensgallery #galer\u00edadoscuervos #tveirhrafnargaller\u00ed #2Hrafnar #2HArtGallery #2Hrafnarlisth\u00fas #TwoRavensArtGallery #reykjavik #iceland"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2067830698739311189",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3980548157"
        },
        "shortcode": "ByyaRCOASJV",
        "taken_at_timestamp": 1560724650,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b66433ceab87bd514b4c3d1e90515206/5D91495D/t51.2885-15/e35/s150x150/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70193ed7d5919aca34e6ced94edb520a/5D9A1A17/t51.2885-15/e35/s240x240/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0406fe0f3eb26cf1869d2c70a3ac7468/5D94BBAD/t51.2885-15/e35/s320x320/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70bec721a109c978287188292e4b5010/5D987BF7/t51.2885-15/e35/s480x480/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c8d809fc1b3f4b389dbf5f6ab1ca5c7/5D97C6FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c8d809fc1b3f4b389dbf5f6ab1ca5c7/5D97C6FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61963506_120700862507821_2397606515926370552_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}