{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, phone and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13ecc5ca907a51a037ec1ca5b65ae731/5DC4745B/t51.2885-15/e35/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 142
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 142
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "[AVIS LECTURE] Ola tout le monde! Aujourd'hui je reviens pour vous parler d'un livre qui m'a boulevers\u00e9 : Ici, les femmes ne r\u00eavent pas de Rana Ahmad.\n\ud83c\udf15\nR\u00e9sum\u00e9 : Rana vit en Arabie Saoudite, l\u00e0 o\u00f9 les jeunes filles sont \u00e9duqu\u00e9es afin de devenir de bonnes musulmanes et de bonnes femmes. Sauf que Rana ne comprends pas les contraintes et les limites qu'on lui impose. Et pour ne pas mourir Rana va risquer sa vie pour pouvoir \u00eatre libre.\n\ud83c\udf15\nDire que ce livre m'a boulevers\u00e9 serait un euph\u00e9misme. On a beau savoir que l'Arabie Saoudite est un pays tr\u00e8s restrictif pour les femmes, la r\u00e9alit\u00e9 d\u00e9passe le pire de ce qu'on peut imaginer. Je pense que ce qui m'a le plus choqu\u00e9 est que leurs m\u0153urs sont tellement profond\u00e9ment encr\u00e9es et enracin\u00e9es que personne ne remet en question l'ordre \u00e9tabli.\n\ud83c\udf15 \nEt cela ne rend l'histoire de Rana que plus incroyable. Cette femme a appris seule et au p\u00e9ril de sa vie ce qui nous est inculqu\u00e9 tout au long de notre vie. Quand notre parcours dans le f\u00e9minisme est facilit\u00e9 par nos amis, nos proches, le sien s'est fait dans la solitude, la souffrance et les menaces de mort.\n\ud83c\udf15\nLe deuxi\u00e8me sujet tout aussi important que le f\u00e9minisme est la religion. Si ce livre m'a beaucoup appris sur la religion musulmane elle m'a aussi \u00e9norm\u00e9ment perturb\u00e9 de part la vision  violente et archa\u00efque que l'autrice pr\u00e9sente. \u00c9videmment elle est tr\u00e8s partiale dans son r\u00e9cit puisqu'elle en a beaucoup souffert. Cependant elle m'a donn\u00e9 envie de lire plus d'ouvrage d'auteur ou autrice musulman.e.s.\n\ud83c\udf15 \nEn conclusion c'est un livre incroyable, incroyablement dur, incroyablement puissant et incroyablement instructif. La f\u00e9ministe en moi a eu le ventre nou\u00e9 tout du long mais je ne regrette absolument pas et je le conseille fortement, pour le courage et la force de l'autrice.\n\ud83c\udf15 \nQDJ : aviez vous entendu parl\u00e9 de Rana Ahmad ? Avez vous lu son livre ?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 23
        },
        "id": "2052471779215219806",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8173879268"
        },
        "shortcode": "Bx72DVvoxxe",
        "taken_at_timestamp": 1558893724,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b048040fb8214772ad30e12743c912b5/5D950319/t51.2885-15/e35/s150x150/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5dfca5a9dd99a1c067760dad28db3fee/5D8ACC53/t51.2885-15/e35/s240x240/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/42346373c795c672c41f8b2554fe3dd1/5D8E89E9/t51.2885-15/e35/s320x320/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/27e8a7261394d28e4f21a0d77830b2cc/5D9381B3/t51.2885-15/e35/s480x480/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e88f9b8d9784d7aff8c3eaff512501e1/5DC553BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e88f9b8d9784d7aff8c3eaff512501e1/5DC553BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60808237_112771293298470_2261880474426040763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}