{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 780,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae00b64017c96c72a6fa8c1dc0d86a48/5DA04C39/t51.2885-15/e35/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "A Juntas - Movimento Feminista de Aveiro enviou hoje \u00e0 Assembleia Municipal e aos Vereadores da C\u00e2mara Municipal de Aveiro a seguinte proposta:\n\nAVEIRO/HABITA\u00c7\u00c3O SOCIAL: JUNTAS DEFENDE ALTERA\u00c7\u00c3O DO REGULAMENTO MUNICIPAL PARA INCLUIR CRIT\u00c9RIO PREFERENCIAL A V\u00cdTIMAS DE VIOL\u00caNCIA DOM\u00c9STICA\n\nNo presente concurso para habita\u00e7\u00e3o social, a C\u00e2mara Municipal incluiu as v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica como crit\u00e9rio preferencial. No entanto, ao contr\u00e1rio dos restantes crit\u00e9rios preferenciais, este n\u00e3o \u00e9 crit\u00e9rio de desempate. Acresce que o regulamento municipal nada refere sobre viol\u00eancia dom\u00e9stica. A Juntas considera que o regulamento municipal deve ser alterado, por forma a incluir o crit\u00e9rio preferencial \u00e0s v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, e considera ainda que, em concursos futuros, esse estatuto dever\u00e1 servir igualmente para desempate entre candidaturas.\n\nComo referido, o regulamento municipal das habita\u00e7\u00f5es sociais, propriedade do munic\u00edpio de Aveiro, n\u00e3o disp\u00f5e de qualquer norma preferencial para v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, fam\u00edlias monoparentais e a outros grupos de risco. Ao inv\u00e9s, os crit\u00e9rios n\u00e3o constam do regulamento e s\u00e3o definidos concurso a concurso pela C\u00e2mara Municipal. O Regime do Arrendamento Apoiado para Habita\u00e7\u00e3o (Lei n.\u00ba 81/2014) define que a C\u00e2mara Municipal atribua crit\u00e9rios preferenciais a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica, sempre que a tipologia e as condi\u00e7\u00f5es das habita\u00e7\u00f5es o permitam.\n\nA Juntas defende que no regulamento municipal devem constar, desde logo, esses crit\u00e9rios preferenciais a v\u00edtimas de viol\u00eancia dom\u00e9stica (e demais situa\u00e7\u00f5es previstas na lei), para garantir que os concursos s\u00e3o adequados a essa realidade e para que se reconhe\u00e7a com toda a dignidade os crit\u00e9rios preferenciais, fazendo com que Aveiro mostre, tamb\u00e9m assim, que est\u00e1 ao lado das v\u00edtimas e que est\u00e1 empenhada na luta contra a viol\u00eancia dom\u00e9stica."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2049602925172402437",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11380921499"
        },
        "shortcode": "BxxpwBNgKkF",
        "taken_at_timestamp": 1558551730,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e02b7c0b257b711f6ac504088a63818/5DC4CE89/t51.2885-15/e35/c150.0.780.780a/s150x150/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/72ba1c611911f2c9cb0ed33ffc92ba32/5D86A1C3/t51.2885-15/e35/c150.0.780.780a/s240x240/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00da8edd411edc3a2d5db866d4b5398d/5D986079/t51.2885-15/e35/c150.0.780.780a/s320x320/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/447baa1153bc92feb1e015b549b1db28/5D87F023/t51.2885-15/e35/c150.0.780.780a/s480x480/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6604e8a114c676b58a84545475c959a8/5DA509E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c150.0.780.780a/s640x640/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6604e8a114c676b58a84545475c959a8/5DA509E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c150.0.780.780a/s640x640/60150441_141006643723970_2831668491824139975_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}