{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 334,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f606aa49fe7621eb76bc972dc2d5e0a/5DC71B88/t51.2885-15/e35/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2606\nG\u00e9minis invita a preguntarnos sobre la comunicaci\u00f3n \u00bfC\u00f3mo nos comunicamos? \u00bfPodemos sacar la voz?\n\u2606\nDe esto va este post. De la necesidad de expresarnos y del perjuicio ps\u00edquico que implica no poder hacerlo. Sobre todo cuando se trata de cuestiones que hemos enterrado bajo la alfombra por el dolor que trae mirarlas, y mucho m\u00e1s contarlas. Esos \u201csecretos\u201d que carcomen por dentro y nos impiden vivir con la verdad y belleza de lo que somos, como sea que seamos: humanos.\n\u2606\nClarissa Pinkola Est\u00e9s cuenta que escuch\u00f3 muchas \u201chistorias secretas\u201d de mujeres. Dice que suelen referir a transgresiones a normas de conducta moral, religiosa o culturales, y que algunas, por verg\u00fcenza, se ocultan toda una vida: \u201cLo malo de las historias secretas es que apartan a las mujeres de su naturaleza instintiva y libre. Cuando hay un secreto oscuro en la psique, una mujer no se puede acercar a \u00e9l y evita contactar con cualquier cosa que se lo recuerde y la conecte con el dolor que le provoca. Es una maniobra defensiva que influye en sus elecciones, la limitan para hacer, decir, sentir o pensar lo que quiere\u2026 La pauta de esta situaci\u00f3n universal es arquet\u00edpica: la hero\u00edna pierde el instinto y queda atrapada. La verg\u00fcenza o el dolor la hacen guardar este secreto por miedo a ser juzgada, a perder el amor y el respeto. As\u00ed mata una zona de su pisquis. Una zona muerta que protege con mil puertas y cierra bajo llaves. Pero la psique compensa los desequilibrios, y el secreto acabar\u00e1 encontrando el medio de salir, sino con palabras, con melancol\u00eda, enojo, tics, dolores y hasta enfermedades\u201d. Un precio alto \ud83e\udd10\ud83d\ude1e\n\u2606\nEsto no solo les pasa a las mujeres, tambi\u00e9n a los hombres que no pueden expresarse y ocultan sus sentimientos. Pero ya es tiempo de liberarnos, de encontrar una salida: alzar la voz en un contexto que inspire confianza y una escucha amorosa.\n\u2606\n\u00bfHay algo que te pesa? \u00a1Liberate! Eleg\u00ed a quien y contalo. Alz\u00e1 tu voz, escribila, ponele palabras y dale vida a esa parte de tuya que necesita del aire y  la luz. Mostr\u00e1 tu herida porque, como dice Pinkola, tod@s pertenecemos al Clan de la Cicatriz.\ud83d\ude0a\n.\nFlor\n\ud83c\udf3a\n.\n\ud83c\udfa8 Andrew Bannecker\ud83d\ude4f\n.\n#moonflow #geminis #sacarlavoz #metoo #comunicar #sanar"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2066260802545044328",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2973312427"
        },
        "shortcode": "Bys1UCdAsto",
        "taken_at_timestamp": 1560537504,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9bc3fbb89988bd48b1642991705526d7/5D9558B8/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/s150x150/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/234816f1b2f89a4a83d36569fd63b52d/5D8AA2F2/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/s240x240/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75433b36a6c40b75f79a70bb52eac5d4/5D91CD2A/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75433b36a6c40b75f79a70bb52eac5d4/5D91CD2A/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75433b36a6c40b75f79a70bb52eac5d4/5D91CD2A/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75433b36a6c40b75f79a70bb52eac5d4/5D91CD2A/t51.2885-15/e35/c117.0.257.257a/61857209_434242167415107_3124440847398540244_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}