{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/372d6bbb4191a2c42164881bb154ece8/5DA1E0BF/t51.2885-15/e35/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Just s\u00e5. \n#Repost @miaskaringerlazar (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nH\u00f6sten 2017 gick hundratusentals kvinnor samman och sa #metoo. Nu g\u00e5r vi \u00e5terigen samman i ett nytt upprop f\u00f6r att uppmana alla att l\u00e4gga en #enr\u00f6stf\u00f6rkvinnorsr\u00e4ttigheter.\n\nP\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r det val till Europaparlamentet och dessutom mors dag. Viktiga v\u00e4rden st\u00e5r p\u00e5 spel. Kvinnors r\u00e4ttigheter \u2013 som vi har tagit f\u00f6r givet \u2013 hotas av konservativa och h\u00f6gerextrema krafter. Abortr\u00e4tten ifr\u00e5gas\u00e4tts, kvinnliga politiker, journalister och aktivister uts\u00e4tts f\u00f6r m\u00e4ns hat, hot och v\u00e5ld. Man talar om k\u00f6nsroller fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rhundradet.\nNu beh\u00f6vs alla r\u00f6ster. F\u00f6r varje kvinnas r\u00e4tt att sj\u00e4lv forma sitt liv."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050957325175351144",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4130295571"
        },
        "shortcode": "Bx2dtIgj-do",
        "taken_at_timestamp": 1558713187,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24cb3227a0b78d615de54a06117cc48e/5D88CB2D/t51.2885-15/e35/s150x150/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e32e4a49d71d843b2399bc74d0a0ffc/5DA52498/t51.2885-15/e35/s240x240/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a0275c1e5a9fd2135bc5798c247c09a/5D97AE20/t51.2885-15/e35/s320x320/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/787c3638b0c56c80ee01aba78f19ded6/5D946C7C/t51.2885-15/e35/s480x480/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29bbf95c7780288517e07a7ad4e711b1/5D80D7CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29bbf95c7780288517e07a7ad4e711b1/5D80D7CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60426835_198587647780067_572329445214960194_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}