{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb502def26470005e08ffd5a4bdfd14b/5DC25DDA/t51.2885-15/e35/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Cada vez com mais usu\u00e1rios ativos, a maior rede social de neg\u00f3cios do mundo tem unido textos de sucesso de usu\u00e1rios que ensinam e inspiram outros. Confira listas especiais e de sucesso com dicas pr\u00e1ticas que servem para quaisquer profissionais.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nNo compilado, \u00e9 poss\u00edvel encontrar produ\u00e7\u00f5es que contam com dicas diretas para fazer melhores apresenta\u00e7\u00f5es, textos e curr\u00edculos, al\u00e9m de temas e ideias que est\u00e3o mudando o mundo em 2019. Ainda existem as listas que apresentam outros tantos profissionais a serem seguidos e que trazem dicas constantes.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udd0d Anota\u00ed: uma das listas \u00e9 a de 30 Grandes Ideias para 2019: os temas para ficar de olho | por Isabelle Roughol.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nTraduzido por Rafael Kato, o texto de Isabelle Roughol ganha adapta\u00e7\u00f5es e, pela primeira vez no Brasil, \u00e9 postada a lista das Grandes Ideias para o ano \u2014 o artigo anual \u00e9 publicado originalmente em ingl\u00eas.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nOs l\u00edderes empresariais, escritores, jornalistas e acad\u00eamicos entrevistados pelos editores do LinkedIn prev\u00eaem uma economia inst\u00e1vel em 2019, mas tamb\u00e9m revelam um foco renovado no cuidado da sa\u00fade e no bem-estar alheio.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nA lista, com diversos dados comprovados, traz t\u00f3picos como o impacto da era #MeToo ainda maior, o crescimento da intelig\u00eancia artificial, a import\u00e2ncia da neurodiversidade, uma nova etapa para o Vale do Sil\u00edcio, taxas para empresas de tecnologia, mais pol\u00eamicas sobre liberdade de express\u00e3o, generosidade gerando lucros e muito mais.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nFique por dentro de temas que est\u00e3o definindo o futuro social e dos neg\u00f3cios atrav\u00e9s da lista e esteja \u00e0 frente quando o assunto for: os assuntos do amanh\u00e3.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nIsabelle Roughol \u00e9 jornalista, editora s\u00eanior do LinkedIn e especialista em companhias de tecnologia. Ela escreve sobre diversos temas que podem dar suporte a profissionais de variadas \u00e1reas. Roughol deixa, por exemplo, indica\u00e7\u00f5es e an\u00e1lises de filmes, s\u00e9ries e outras produ\u00e7\u00f5es.\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udcbb Acesse a produ\u00e7\u00e3o indicada acima atrav\u00e9s do link: https://bit.ly/2PNMjSx | Veja as outras listas indicadas na nossa mat\u00e9ria completa do site: naoobvio.com | Link direto para a mat\u00e9ria completa: https://bit.ly/31uQiKU"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2065428485647811778",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7604882687"
        },
        "shortcode": "Byp4EO8AsTC",
        "taken_at_timestamp": 1560438284,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea63201e8c2646fc88f970ea2e5ed281/5DC45198/t51.2885-15/e35/s150x150/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/669da43c6a471890ddd7095067d66afd/5D83BFD2/t51.2885-15/e35/s240x240/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fbc3e6b12598b0e498f4781a5454981e/5D87E768/t51.2885-15/e35/s320x320/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/096496f6f4630770b75364d6c1d4c17a/5D8CFE32/t51.2885-15/e35/s480x480/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15c723495c729448f46a7fc9283d2769/5D9A073F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15c723495c729448f46a7fc9283d2769/5D9A073F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64275014_342553666408989_5534524718349981214_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}