{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c54cd394fed312857881451055a87a35/5DC1901B/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 87
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 87
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Christliche Fundamentalist*innen und Nationalist*innen fordern ein europaweit komplettes Verbot von Schwangerschaftsabbr\u00fcchen und Sterbehilfe. Unterst\u00fctzung bekommen die selbsternannten \u201eLebenssch\u00fctzer\u201c dabei sowohl von hochrangigen Vertretern der Kirchen und der CDU, als auch aus dem Umfeld der Neuen Rechten und der AfD.\nDie \u201eLebenssch\u00fctzer\u201c-Szene tritt seit den sp\u00e4ten 1960er Jahren \u00f6ffentlich in Erscheinung, um einer zunehmenden sexuellen Freiz\u00fcgigkeit und feministischen Emanzipationsbestrebungen entgegenzuwirken. Sie fordern den Erhalt der \u201etraditionellen Familie\u201c und vertreten ein patriarchales Weltbild, in dem Frauen zuallererst in ihrer Rolle als M\u00fctter wahrgenommen werden. Alternative Lebensmodelle oder gleichgeschlechtliche Partnerschaften haben darin keinen Platz. \nKernthema der \u201eLebenssch\u00fctzer\u201c ist dabei die Forderung nach einem gesetzlichen Verbot von Abtreibungen. Zunehmend ger\u00e4t aber auch Sterbehilfe in den Fokus der Bewegung, die keinen Eingriff in \u201eGottes Plan\u201c dulden will. In der Vergangenheit erk\u00e4mpfte gesellschaftliche Freiheiten, wie eine liberalere Sexualmoral, Geschlechter-Gerechtigkeit, die Gleichstellung homosexueller Partnerschaften oder selbst den Zugang zu Verh\u00fctungsmitteln lehnen sie ab. Dahinter steht oft ein christlich fundamentalistisches Weltbild, das die S\u00e4kularisierung der Gesellschaft als die Quelle allen \u00dcbels ausmacht. Foto: Tim M\u00f6nch\n#mybodymychoice #mybody #feminism #abortionrights #wewontgoback #womensrights #humanrights #metoo #bodypositivity #supportwomen #empowerment #noafd #nonazis #fcknzs #loveislove"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2053652681253090783",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2217405524"
        },
        "shortcode": "ByACjueHnXf",
        "taken_at_timestamp": 1559034498,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa92e8f21e351d1536531343dc93be7e/5DA408A7/t51.2885-15/e15/s150x150/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c1b06ce5c0797380317056a8efdac48d/5D8C30ED/t51.2885-15/e15/s240x240/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ca04d54c19b4d11fb27e052ee6b20ea/5D879657/t51.2885-15/e15/s320x320/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c2e0a72b0043f59f4f4ed6c599870a15/5D92450D/t51.2885-15/e15/s480x480/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f25427ae3c30f2cef2f824b56128d31/5D9660A1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f25427ae3c30f2cef2f824b56128d31/5D9660A1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61351300_144216110038820_7504128138792070463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}