{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/04bc52dae82305493568a559f4de3706/5D8E8ACB/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc49\ud83c\udffbSi no te das el tiempo de aprender c\u00f3mo vivir una vida en plenitud, c\u00f3mo materializar tus sue\u00f1os, seguir\u00e1s donde est\u00e1s. .-\n.- \u00bfC\u00f3mo avanzar? \u2600\ufe0f\n.-\n.- La combinaci\u00f3n del conocimiento, la planificaci\u00f3n, la reflexi\u00f3n y la experiencia son la clave. \ud83d\ude45\u200d\u2640\ufe0f\n.-\n.- 1. Conocimiento: Empieza a investigar personas que ya est\u00e9n viviendo sus sue\u00f1os, investiga el contenido que publican, inf\u00f3rmate de c\u00f3mo lo han logrado, adquiere conocimiento de libros, documentos, investigaciones.\n\n2. Planificaci\u00f3n: \u00bfCu\u00e1ndo quieres lograr tu sue\u00f1o? Escribe una fecha, a\u00f1o, mes. Planifica d\u00f3nde quieres ir y cu\u00e1ndo quieres ir.\n\n3. Experiencia: Busca interacci\u00f3n con otras personas que est\u00e9n en el mismo camino que tu, busca ayuda, cursos. La invitaci\u00f3n es vivir una inmersi\u00f3n y entorno de transformaci\u00f3n.\n\n4. Reflexi\u00f3n: La reflexi\u00f3n trae transformaci\u00f3n. La invitaci\u00f3n es a comenzar con algunas preguntas cada d\u00eda para tu empezar. \u00bfC\u00f3mo me siento? \u00bfQu\u00e9 me gustar\u00eda para este d\u00eda? \u00bfC\u00f3mo me gustar\u00eda sentirme? \u00bfCon qu\u00e9 pas\u00f3 me puedo comprometer hoy para avanzar?\n\nAvanzar hacia tus sue\u00f1os, tu propia transformaci\u00f3n requiere voluntad y perseverancia. Porque a veces a pesar de que queramos avanzar, algo no nos deja hacerlo. .-\n.- El cerebro siempre est\u00e1 aprendiendo, queriendo sobrevivir y protegerte por medio de tus m\u00e1scaras y eso limita lo que puedas experimentar en tu vida. \u2728\n.-\n.- La voluntad de seguir avanzando hace la diferencia. \ud83d\ude4f\n.-\n.- A veces esto puede no ser del todo sencillo, a veces te pueden dar ganas de no seguir avanzando por no saber c\u00f3mo hacerlo. .-\n.- Pero existe un camino. Hoy te invito a tomarlo. \u00bfMe acompa\u00f1as? \ud83d\udcaa\ud83c\udffd\n.-\n.- Te leo, te escucho \ud83d\ude4e\u200d\u2640\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83d\ude4c\ud83c\udffb\n.-\n.- \u2728\u2728\u2728\u2728\u2728\u2728 #transformacion #cambio #coaching #amor #motivacion #cuerposano #espiritualidad #ansiedad #reflexiones #sisepuede #emociones #inteligenciaemocional #mejora #consciencia #tupuedes #juntas"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2057767079215252017",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6732783452"
        },
        "shortcode": "ByOqEGLHkIx",
        "taken_at_timestamp": 1559524973,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/72d7408b8f74e8dce1b8fc98ff637566/5D867CDB/t51.2885-15/e35/s150x150/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4865eb6b3378f0369fedfd21e0db6456/5D94C191/t51.2885-15/e35/s240x240/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a24ca9f1c06ab068f0dac88333926de2/5DA4812B/t51.2885-15/e35/s320x320/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b8d8d3540e4621a4255cbc141d2acd4/5DA4F171/t51.2885-15/e35/s480x480/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e3f4cdb9c405374bedc37783197c6f8/5DC4B47C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e3f4cdb9c405374bedc37783197c6f8/5DC4B47C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61196430_467687920705910_2400391529205545728_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}