{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and night",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79e260a1038878dd94edda84245d65fb/5D98AB82/t51.2885-15/e35/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 72
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 72
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi har f\u00e5tt ta emot flera priser efter arbetet med #deadline. Bland annat vann vi Gyllene Haldan p\u00e5 journalisternas \u00e5rliga seminarium Gr\u00e4v 2018, och blev utsedda till tv\u00e5 av Sveriges 150 superkommunikat\u00f6rer av tidningen Resum\u00e9 2018. Vi har ocks\u00e5 bjudits in som talare p\u00e5 ett flertal arrangemang. Varje g\u00e5ng tydligg\u00f6r vi att jobbet med #deadline inte var n\u00e5got vi tv\u00e5 \u00e5stadkom \u2013 det var n\u00e5got tusentals kvinnor gjorde tillsammans. Tusentals systrar som arbetade fantastiskt ihop, f\u00f6r vi hade alla en sj\u00e4lvklar m\u00e5lbild. En v\u00e4rld d\u00e4r kvinnor \u00e4r fria fr\u00e5n risken att uts\u00e4ttas f\u00f6r sexuella trakasserier och \u00f6vergrepp fr\u00e5n m\u00e4n. /Johanna och Emma, initiativtagare\n\nSyntolkning: Johanna och Emma Lindqvist tar emot priset Gyllene Haldan p\u00e5 Gr\u00e4vseminariet 2018."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2056525770012534845",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByKP0q5CKg9",
        "taken_at_timestamp": 1559376997,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61cd42ff9a584b21298ade1c3b30518a/5D8BF3C0/t51.2885-15/e35/s150x150/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f864dfd41e75296c14aa349318e20aa9/5D93EF8A/t51.2885-15/e35/s240x240/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff6a7e0c47192405d025fafdc9ba8f7b/5DA19E30/t51.2885-15/e35/s320x320/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa68031e105bd3dc88e1864b4472c25/5DA23F6A/t51.2885-15/e35/s480x480/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79e260a1038878dd94edda84245d65fb/5D98AB82/t51.2885-15/e35/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79e260a1038878dd94edda84245d65fb/5D98AB82/t51.2885-15/e35/59857955_674490362998360_1952806854624017862_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}