{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1031,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ef53199892309f7450c73f80eb484a8/5D88DFA7/t51.2885-15/e35/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 55
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 55
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Mal\u00e1 princezn\u00e1 \ud83d\udc51 Vivien \ud83d\udc97\n.\n\ud83d\udc9a Body Mal\u00e1 princezn\u00e1 \ud83d\udc51 +meno pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu\nBody s\u00fa zo 100% bavlny u n\u00e1s dostupn\u00e9 v 4 ve\u013ekostiach (3m, 6m, 9m, 12m) a 4 jemn\u00fdch farb\u00e1ch :\n\ud83d\udc9b \u017elt\u00e1\n\ud83d\udda4 biela\n\ud83d\udc99 modr\u00e1\n\ud83d\udc97 ru\u017eov\u00e1\n.\n\ud83d\udc9a B\u00e1bika Angela od Metoo toys 45cm typ jelen\u010dek \ud83e\udd8c s menom pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu\n.\n\ud83d\udc9a pono\u017eky Zajko U\u0161ko\n\ud83d\udc9a hryz\u00e1tko \u0161u\u0161\u0165av\u00e9 u\u0161ko\n.\nBody, b\u00e1biky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo #metoo #doll #toys #podbradnik #babygirl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050294982606711074",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "Bx0HGx7Ceki",
        "taken_at_timestamp": 1558634229,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62be55a7a24570001ff9b66a09afc7cd/5D8D090A/t51.2885-15/e35/c22.0.949.949a/s150x150/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8427e354c4a3ebea92a6e101fa51a803/5D835640/t51.2885-15/e35/c22.0.949.949a/s240x240/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d1c45e1be03cba67fdd9f8b1d7b22a25/5D97BEFA/t51.2885-15/e35/c22.0.949.949a/s320x320/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb0ed3bd5270b3a4fe2d308fdd318cf4/5D8A0EA0/t51.2885-15/e35/c22.0.949.949a/s480x480/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c45327ebb17db45b9e22ad8c39edd21/5D8A7400/t51.2885-15/sh0.08/e35/c22.0.949.949a/s640x640/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c45327ebb17db45b9e22ad8c39edd21/5D8A7400/t51.2885-15/sh0.08/e35/c22.0.949.949a/s640x640/59814262_410756512812487_8428509588662015201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}