{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/768950304d1abcc0a47bcb201b0adba8/5DA1CD92/t51.2885-15/e35/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Esta tengo unas ganas de volver a verla, no s\u00e9 c\u00f3mo todav\u00eda no lo hice. Hay que ver en que calidad se encuentra porque dudo que est\u00e9 en alg\u00fan servicio de streaming. \nStudio 60 on the sunset strip se llamaba la 3ra idea de Sorkin para la Tv. A\u00f1os despu\u00e9s llegar\u00eda the newsroom. \nEn este caso, se trataba del backstage de un programa estilo SNL.\nMatthew Perry (reci\u00e9n salidito de #Friends) y Bradley Whitford (reci\u00e9n salidito de #thewestwing) eran los productores del show. Mientras que Sarah Paulson (previa a su fama por #ahs y #acs) era una comediante del programa y Amanda Peet era la presidenta de programaci\u00f3n de la cadena. \nLos personajes femeninos de Sorkin no ser\u00e1n los m\u00e1s acertados, quiero decir que no creo que est\u00e9n representados como se merecen, pero hay que admitir que las mujeres suelen tener cargos altos en sus programas. Obviamente no hay que ser un genio para ver que el tipo no es un amigo del feminismo, habr\u00eda que ver ahora con el surgimiento del movimiento #metoo en EEUU como escribir\u00eda una serie este se\u00f1or. \nLa sali\u00f3 all\u00e1 por el a\u00f1o 2006. Me acuerdo con mucho cari\u00f1o el su episodio piloto, el cual vi en Warner Channel por una tv de tubo de 20\". Recuerdo haber sentido adrenalina (c\u00f3mo despu\u00e9s me suceder\u00eda con The newsroom y The West wing) y querer que haya muchos cap\u00edtulos m\u00e1s.\nLamentablemente no tuvo el \u00e9xito esperado y la cancelaron despu\u00e9s de 22 episodios. Pero siempre la vamos a recordar.\nSaludos!\n#studio60 #snl #matthewperry #bradleywhitford #aaronsorkin #nbc #sarahpaulson #amandapeet #comedy #backstage #sketch #tv #warnerbrosstudios"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056007601788160542",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8580456458"
        },
        "shortcode": "ByIaAVIFgoe",
        "taken_at_timestamp": 1559315227,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25db70d3f8c06628e8cbb80fc1cbfe41/5D7EA1AD/t51.2885-15/e35/s150x150/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cad8cf8323fb4226a7c90d3989ae722b/5DC308AB/t51.2885-15/e35/s240x240/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc676149cebf61e040d2c6e33acbac30/5D9922D5/t51.2885-15/e35/s320x320/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5842e02eb06d427d59f6e39eda87fc38/5D89B692/t51.2885-15/e35/s480x480/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01f7ae1e4578370506a513a13a9138c5/5DC1D528/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01f7ae1e4578370506a513a13a9138c5/5DC1D528/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60552228_1241233426043588_7722408197185970129_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}