{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a975105e95653b133a427dacc9438f10/5D90A438/t51.2885-15/e35/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 161
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 161
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi riporto parte di una lettera che \u00e8 stata scritta un anno fa da un ragazzo a @bossyitaly. Mi ha veramente toccato, e siccome l'obiettivo di questo ragazzo era essere letto da pi\u00f9 persone, mi sono sentita di riportarla, eccola qui! \ud83c\udf08 \"Mi sono stancato di questa vita. \u00c8 un po\u2019 triste doverlo dire a 17 anni, o anzi dirlo e basta, perch\u00e9 non \u00e8 un vero e proprio dovere, per\u00f2 sono quelle le parole che vengono in mente quando mi guardo intorno.Eppure, a tentare di mettere i pensieri nero su bianco, sento addirittura di essere stupido e inutile, nel lamentarmi di problematiche che forse sono un nonnulla. Che sar\u00e0 mai avere la coscienza di non poter trovare l\u2019amore in questa citt\u00e0? Essere diverso, essere senza veri e propri riferimenti di associazioni e guide, essere senza amici \u201ccome me\u201d con cui parlare di ci\u00f2 che mi caratterizza e mi condanna, \u00e8 tutto indicibilmente pesante e gravoso. Posso dire di sentire mie le parole di Foscolo: \u00abAvverso al mondo, avverso a me gli eventi\u00bb.\u00c8 come se il corso della storia fosse un enorme tir che cammina ogni giorno sulla stessa vecchia strada battuta, e io l\u2019asfalto crepato che sopporta il sole, la pioggia, le ruote e le suole di chi non mi vede. Bende sugli occhi sembrano coprire tutte le persone per cui, appunto, sono invisibile. Non si tratta di non essere fidanzato. Non si tratta di essere sfigato. Si tratta di questo: perch\u00e9 devo crescere e spostarmi per evitare che l\u2019unico omosessuale dichiarato dalle mie parti con cui poter parlare sia a meno di 45 km da me? Perch\u00e9 chi nascer\u00e0 come me, da queste parti, non solo sentir\u00e0 pesare su di s\u00e9 una taglia enorme per chi lo scova per primo solo per il gusto di insultarlo, ma sar\u00e0 anche destinato all\u2019isolamento? Alla sfiducia? Perch\u00e9 in questo posto non ricevo supporto? Perch\u00e9 mi devo sentire persino rifiutato?\n\nSinceramente grazie,\nUn frocio di merda.\"\ud83c\udf08\n________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064504771049835211",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "BymmCarhkrL",
        "taken_at_timestamp": 1560328168,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a4a3a401a1688630f720e886fcfc713c/5D92947A/t51.2885-15/e35/s150x150/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/660c3b8de121c21965e8dcdeba073e3b/5D8E2B30/t51.2885-15/e35/s240x240/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9d7e3363cfba80aeedb76c2d6789695/5DC1B08A/t51.2885-15/e35/s320x320/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26dd9a1732c7b5a9aa42803e8bfe41e6/5D82BED0/t51.2885-15/e35/s480x480/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a975105e95653b133a427dacc9438f10/5D90A438/t51.2885-15/e35/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a975105e95653b133a427dacc9438f10/5D90A438/t51.2885-15/e35/61695269_2309432509316898_480514847663537103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}