{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60818edc5e1bac8c8c6b9838df4d914a/5D92F979/t51.2885-15/e35/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#metoo G\u00fcney kore'de  hareket bir ankete g\u00f6re cinsiyete,ya\u015fa g\u00f6re de\u011fir. \nNot: d\u00fcnyadaki tek 1 ya\u015f b\u00fcy\u00fck kabul edilen \u00fclke Guney kore'dir."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2059691177152007123",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14235991436"
        },
        "shortcode": "ByVfjaBJsvT",
        "taken_at_timestamp": 1559754343,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41c9218a6e398025dcadebe91caac8a1/5DA52446/t51.2885-15/e35/s150x150/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/434cbec9d11d63ae60706408ecc76d5e/5D843D40/t51.2885-15/e35/s240x240/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e09f4b12571cdde7cfe7eb81f95f853/5D824E3E/t51.2885-15/e35/s320x320/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/57b90d7a1277ac1dc49a274ffb51e7c5/5D891F79/t51.2885-15/e35/s480x480/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3586f0c75ec416ef18f1e997691b38cc/5D928CC3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3586f0c75ec416ef18f1e997691b38cc/5D928CC3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62449133_2400066086936396_7045388870583709867_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}