{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/afb7cbf8572a9f28eb24f55b4187335f/5D7F71AB/t51.2885-15/e35/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Mundo| La protesta del #MeToo contra el acoso sexual lleg\u00f3 a la sede en Chicago de la compa\u00f1\u00eda estadounidense de comida r\u00e1pida McDonald's despu\u00e9s de conocerse que dos bufetes de abogados presentaron contra ella 25 quejas y demandas por acoso a sus empleadas.\n\nLas quejas provienen de diferentes ciudades de Estados Unidos y fueron interpuestas con la ayuda de dos organizaciones legales, dijo Isabel Urbano, portavoz de la campa\u00f1a Lucha Por $15, que busca un salario m\u00e1s justo para las trabajadoras del sector.\n\nLos casos abarcan veinte ciudades del pa\u00eds y consisten desde propuestas para tener sexo hasta tocamientos, as\u00ed como comentarios obscenos a las empleadas, algunas de ellas menores de 16 a\u00f1os.\n\nLa compa\u00f1\u00eda McDonald's, por su parte, declar\u00f3 que ha institucionalizado varias medidas para prevenir el acoso, como nuevas acciones disciplinarias y entrenamiento para los gerentes.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#mcdonalds\ud83c\udf5f\ud83c\udf54 #acoso #acososexual #metoo #mujerpower #power #respetomujer #acososexualcallejero #eeuu\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 #chicago #soymcdonalds #mcdonaldshawaii #work #Mundo #noticiasinternacionales"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2049794408405437029",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4651695193"
        },
        "shortcode": "BxyVSd3lopl",
        "taken_at_timestamp": 1558574556,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0d80821e8d1c595141641f3a9c698d5/5D917D39/t51.2885-15/e35/s150x150/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bdfba117b696763b9754e71545983fc/5D95A68C/t51.2885-15/e35/s240x240/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c764db15e6a064b88afdb196696a9586/5DC45634/t51.2885-15/e35/s320x320/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ade45cee0612d81284366afea8bcefef/5DC39368/t51.2885-15/e35/s480x480/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edda63f02eb78fef88cd2212e79cd18a/5DC312D8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edda63f02eb78fef88cd2212e79cd18a/5DC312D8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59711917_440469853421497_247879343275856609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}