{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/677610533b14568186d6e003bfa473a3/5D9FD89B/t51.2885-15/e35/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sigo con mi homenaje a @artlovesme y a todo lo que representa: libertad, respeto, belleza, fuerza, alegr\u00eda, disfrute... \ud83d\udc9a\n\nMy novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\udc4c\ud83d\ude39\u270c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udf40\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udcb9\ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83e\udd18 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeta. \nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta #repost"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064579561588847218",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3659623300"
        },
        "shortcode": "Bym3CwzCPJy",
        "taken_at_timestamp": 1560337084,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67caf542a97ea700fe83feeea2a258d2/5D8D1FD9/t51.2885-15/e35/s150x150/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8355939a04b47b83aea091a2435c8/5D7F9E93/t51.2885-15/e35/s240x240/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c17758700afb4cfc8bb6ec548fea8fa/5DC4E229/t51.2885-15/e35/s320x320/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73c6f8dffad7c42a95c02be0bcea8ab9/5D814B73/t51.2885-15/e35/s480x480/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51c6c1cf4f913796011da68c2df9e17d/5DA57D7E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51c6c1cf4f913796011da68c2df9e17d/5DA57D7E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61849836_628268290976274_4344435987089309422_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}