{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d82ad42309f76e77258114e5f492a18/5D8FD965/t51.2885-15/e35/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "L\u00e4s artikeln som Aftonbladet publicerat!\n\n#enr\u00f6stf\u00f6rkvinnorsr\u00e4ttigheter #eu #euval #euvalet2019 #euvalet #kvinnligr\u00f6str\u00e4tt100\u00e5r #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #psykolog #metoouppropen"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050948254774431026",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8394478942"
        },
        "shortcode": "Bx2bpJCiY0y",
        "taken_at_timestamp": 1558712106,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0344918fbbd80c788053b65d219bbc1e/5D8280FB/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s150x150/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/04b95c51fe9d2f0b9ad28f1b9411ae49/5D8A41B1/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s240x240/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c228e43a78e25feee1610d4e01d864c7/5DA2940B/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s320x320/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e12de007a491ef2bd1f48ed576cceb34/5D993C51/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s480x480/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07995aac7523410ef2872385d18c22cd/5D9223F1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07995aac7523410ef2872385d18c22cd/5D9223F1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/61569559_427006244758548_2002132735984884210_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}