{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8942c61f5825b71e4491ab7d09ae140f/5D91B1A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c6d54e099eddb6d77483f739522d5f3/5D87C2A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/417544b81fb74b81d8afb5c1d52c59e6/5D8EF340/t51.2885-15/e35/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/417544b81fb74b81d8afb5c1d52c59e6/5D8EF340/t51.2885-15/e35/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560719980,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18075090856020209",
                        "owner": {
                            "id": "51961757",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15b7a89c1ea46822a3815f8939845813/5D842F13/t51.2885-19/s150x150/49858281_330529054214870_8229677386661101568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "viktiganyheter"
                        },
                        "text": "S\u00e5 viktigt! Efter att jag skrev ett reportage har jag blivit kontaktad av massor av personer som utsatts f\u00f6r genomvidriga \u00f6vergrepp och som erbjudits 10-12 tillf\u00e4llen  KBT utan m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Och s\u00e5 skriver de och undrar vart de kan f\u00e5 hj\u00e4lp att bearbeta \u00f6vergreppen - och jag har ingen aning om vart jag ska h\u00e4nvisa? Enligt deras beskrivning har de \u201dmisslyckats\u201d med KBT eftersom de inte blivit friska, och jag tycker att det verkar vara riktlinjerna som \u00e4r ganska stelbenta och misslyckade\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 23,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "V\u00e5r vision \u00e4r att alla som drabbats av psykisk oh\u00e4lsa till f\u00f6ljd av sexuellt utsatthet ska f\u00e5 verksam psykologisk behandling. Du som s\u00f6ker v\u00e5rd och inte v\u00e5gar ber\u00e4tta vad du varit utsatt f\u00f6r. Det \u00e4r vi som jobbar inom v\u00e5rden som ska fr\u00e5ga dig. Du som inte ens v\u00e5gar s\u00f6ka v\u00e5rd, men har kontakt med socialtj\u00e4nsten. Du ska f\u00e5 fr\u00e5gan d\u00e4r, och hj\u00e4lp att f\u00e5 kontakt med v\u00e5rden. Du ska kunna f\u00e5 behandling p\u00e5 din v\u00e5rdcentral eller psykiatriska mottagning, men det ska ocks\u00e5 finnas mottagningar som \u00e4r specialiserade p\u00e5 sexuell utsatthet f\u00f6r dig som har en mer komplex problematik. F\u00f6r att v\u00e5r vision ska kunna bli verklighet kr\u00e4vs resurser. Om v\u00e5rden blir bra p\u00e5 att fr\u00e5ga om utsatthet, men inte kan erbjuda behandling inom rimlig tid, har inget egentligen f\u00f6rb\u00e4ttrats. Generella medel till exempelvis psykiatrin kommer inte att l\u00f6sa problemet. Specifika resurser m\u00e5ste avs\u00e4ttas f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rden f\u00f6r sexuellt utsatta. I framtiden vill vi sj\u00e4lvklart se ett samh\u00e4lle d\u00e4r sexuell utsatthet \u00e4r n\u00e5got mycket ovanligt och inte en del av s\u00e5 enormt m\u00e5nga kvinnors, och barns, verklighet. Vi psykologer har mycket att bidra med \u00e4ven i det f\u00f6rebyggande arbetet. Men vi f\u00e5r inte gl\u00f6mma bort dem som redan drabbats, vars liv begr\u00e4nsats eller helt slagits s\u00f6nder. Sexuella trakasserier och \u00f6vergrepp \u00e4r ett samh\u00e4llsproblem, och samh\u00e4llet har ett ansvar att ta hand om f\u00f6ljderna.\n\n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #sexuella\u00f6vergrepp #traumabehandling #v\u00e5rdpolitik #svpol #v\u00e5rdpol #trauma #PTSD #traumabehandling #traumatisering #m\u00e4nsv\u00e5ld #kvinnorsh\u00e4lsa #psynligt #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #traumafokuseradkbt #tfkbt #emdr #samverkan #lyssna #fr\u00e5ga"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560719980,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18075090856020209",
                        "owner": {
                            "id": "51961757",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15b7a89c1ea46822a3815f8939845813/5D842F13/t51.2885-19/s150x150/49858281_330529054214870_8229677386661101568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "viktiganyheter"
                        },
                        "text": "S\u00e5 viktigt! Efter att jag skrev ett reportage har jag blivit kontaktad av massor av personer som utsatts f\u00f6r genomvidriga \u00f6vergrepp och som erbjudits 10-12 tillf\u00e4llen  KBT utan m\u00f6jlighet till f\u00f6rl\u00e4ngning. Och s\u00e5 skriver de och undrar vart de kan f\u00e5 hj\u00e4lp att bearbeta \u00f6vergreppen - och jag har ingen aning om vart jag ska h\u00e4nvisa? Enligt deras beskrivning har de \u201dmisslyckats\u201d med KBT eftersom de inte blivit friska, och jag tycker att det verkar vara riktlinjerna som \u00e4r ganska stelbenta och misslyckade\ud83e\udd37\u200d\u2640\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8942c61f5825b71e4491ab7d09ae140f/5D91B1A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c6d54e099eddb6d77483f739522d5f3/5D87C2A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/417544b81fb74b81d8afb5c1d52c59e6/5D8EF340/t51.2885-15/e35/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/417544b81fb74b81d8afb5c1d52c59e6/5D8EF340/t51.2885-15/e35/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2067510517962406545",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByxRdyoiHqR",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiODYxN2VhNWUyMmYwNGEwYmFkYTc5YTgyZmVmZGFjZDUyMDY3NTEwNTE3OTYyNDA2NTQ1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0405d91f2ded73297acc980897d85047/5D93431A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62477443_480619279381106_5091913496091701050_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8615e278f054b1ac0217c64fc91a610/5D84461A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/62477443_480619279381106_5091913496091701050_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bcc71f7f118401e9d9eeb81a272989ea/5D7F24FF/t51.2885-15/e35/62477443_480619279381106_5091913496091701050_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bcc71f7f118401e9d9eeb81a272989ea/5D7F24FF/t51.2885-15/e35/62477443_480619279381106_5091913496091701050_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2067510517945618517",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByxRdyniFBV",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiODYxN2VhNWUyMmYwNGEwYmFkYTc5YTgyZmVmZGFjZDUyMDY3NTEwNTE3OTQ1NjE4NTE3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2067510525235367594",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "#omniber\u00e4ttarlyssnarvi",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "8394478942",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e62884e952ae84f7628439ebee154a20/5D979D57/t51.2885-19/s150x150/40581069_1090591831104000_3914313875087949824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "omniberattarlyssnarvi"
        },
        "shortcode": "ByxRd5aCQ6q",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560686482,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf9b924bbbc809a0bc399b6588552265/5DA2CB02/t51.2885-15/e35/s150x150/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35e1ffec057b7b57ace7de64191ab479/5D816F48/t51.2885-15/e35/s240x240/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4deab69fd963792233019e42eec1ee8/5D8AF6F2/t51.2885-15/e35/s320x320/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6cf482809cc911ade8f5cfbf391cd7f3/5D91F7A8/t51.2885-15/e35/s480x480/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8942c61f5825b71e4491ab7d09ae140f/5D91B1A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8942c61f5825b71e4491ab7d09ae140f/5D91B1A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62448411_431499147672945_7432498376818372106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiODYxN2VhNWUyMmYwNGEwYmFkYTc5YTgyZmVmZGFjZDUyMDY3NTEwNTI1MjM1MzY3NTk0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}