{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4861eb7f6ef3c9c93427d7aa367df093/5DA5CA2A/t51.2885-15/e35/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 80
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 80
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "N\u00e5gra veckor efter #deadlines publicering fick vi en inbjudan till Rosenbad. Vi skulle, tillsammans med andra initiativtagare till andra upprop, f\u00e5 tr\u00e4ffa d\u00e5varande j\u00e4mst\u00e4lldhetsministern \u00c5sa Regn\u00e9r. Wow! Vi kom rakt in i Rosenbad! F\u00f6rv\u00e4ntningarna p\u00e5 effekterna av m\u00f6tet var h\u00f6ga. Men efter m\u00f6tet var det tyst. \nTre m\u00e5nader senare initierade flera av uppropen ett uppf\u00f6ljningsm\u00f6te med \u00c5sa Regn\u00e9r. H\u00e4r \u00f6verl\u00e4mnades sju krav som de samlade metoo-grupperna hade p\u00e5 regeringen. \nEn m\u00e5nad senare presenterade regeringen v\u00e5rbudgeten och avsatte 120 miljoner f\u00f6r olika utbildningsinsatser inom skola, socialtj\u00e4nst, polis och f\u00f6r arbetsgivare. Hur m\u00e4rks dessa pengar och satsningar av i dag? Inte mycket. /Johanna och Emma, initiativtagare\n\nSyntolkning: Johanna sitter i m\u00f6te i Rosenbad tillsammans med j\u00e4mst\u00e4lldhetsministern och flera andra initiativtagare fr\u00e5n olika upprop."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2056048059339007451",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByIjNEKCGXb",
        "taken_at_timestamp": 1559320050,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/65d41df8fa6797dd943f2e28917077bd/5D8B8968/t51.2885-15/e35/s150x150/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8aed9fd26f72a250f89cc3037b837fcd/5D803C22/t51.2885-15/e35/s240x240/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3dbcf77566f3b2c43155fa5131c3b569/5DA1CB98/t51.2885-15/e35/s320x320/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9589a2dc454eb154e9c756c1f892cf87/5DC70EC2/t51.2885-15/e35/s480x480/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/263fb7d7af6afabdc1bb0947217d55ff/5D97ADCF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/263fb7d7af6afabdc1bb0947217d55ff/5D97ADCF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61109610_121229379090793_8289103224800538864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}