{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e07fcce287456c5df231cc6b9edf477/5D86EBF1/t51.2885-15/e35/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Fussball-Weltmeisterschaft: von wegen Fairness und Gleichheit!\r\n_____________________________________\nJa... es ist Fu\u00dfball-WM im Moment. Aber... warum merkt man davon nichts? Wo ist das (sonst schwer zu ertragende) patriotische Fahnenmeer? Wo sind die leeren Stra\u00dfen und Bahnen w\u00e4hrend des \"'Schland-Spiels\"? Wo die \"Public-Viewing\"-Pl\u00e4tze... ach ja... es spielen ja \"nur die Frauen\". Die spielen zwar oft besser als die M\u00e4nner aber daf\u00fcr auch f\u00fcr weniger Geld, schlechtere Bedingungen und deutlich weniger Anerkennung. Fast wie in allen anderen Bereichen der kapitalistischen Gesellschaft auch. Grund genug, einen genaueren Blick auf die Bedingungen von Frauenfu\u00dfball und den Widerstand der Spielerinnen zu werfen. \"Es ist kein Geheimnis, dass Frauen im Fu\u00dfball und professionellen Sport generell weniger gef\u00f6rdert und schlechter bezahlt werden. Doch nun regt sich anl\u00e4sslich der Frauen Fu\u00dfball Weltmeisterschaft immer mehr Protest. Die Fu\u00dfballerin Ada Hegerberg zum Beispiel verzichtet auf ihre WM-Teilnahme.\r\nDoch nicht nur sie k\u00e4mpft f\u00fcr bessere Verh\u00e4ltnisse. Das argentinische Nationalteam hat in den letzten Jahren aufgrund prek\u00e4rer Bezahlung und der diskriminierenden Politik des argentinischen Fu\u00dfballverbandes gestreikt, sodass die Spieler*innen nicht einmal trainieren und an L\u00e4nderspielen teilnehmen konnten. In Lateinamerika und anderswo k\u00f6nnen Frauen* oft nicht von professionellem Sport leben, w\u00e4hrend m\u00e4nnliche Profi-Fu\u00dfballer Geh\u00e4lter in Millionenh\u00f6he erhalten.\r\nDoch der Protest wird sich lohnen: \"Das Frauennationalteam der USA verklagt derzeit den eigenen Verband wegen Diskriminierung. Die Spielerinnen hatten im M\u00e4rz eine Sammelklage eingereicht, weil die m\u00e4nnlichen Kollegen trotz geringerer Erfolge besser bezahlt w\u00fcrden und bessere Trainings- und Reisebedingungen h\u00e4tten. Und auch in Australien hat die Spielerinnengewerkschaft und das Nationalteam eine Erh\u00f6hung des WM-Preisgelds gefordert.\" _______________________________________\n#bildetbanden #feminismusistf\u00fcralleda #keinsozialismusohnefrauenbefreiung #equalitymatters #metoo #genderpaygap #fu\u00dfball #fussball #frauenfussball #weltmeister\r\nBildquelle: Liondartois - own Work, CC BY-SA 4.0 (wikicommons)"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064003185399842302",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "10605190726"
        },
        "shortcode": "Bykz_YpCEX-",
        "taken_at_timestamp": 1560268375,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/155d8e24f36e56a13c6823d6792e73fc/5D931FB3/t51.2885-15/e35/s150x150/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/696f4d777670e44f903d10ce64c58688/5D99C7F9/t51.2885-15/e35/s240x240/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/451e2b4d9f925109640bd8450fcc9714/5DC70643/t51.2885-15/e35/s320x320/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/069315810e340028e251a65045726e3a/5D8BEF19/t51.2885-15/e35/s480x480/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a295cbac801de0060ab96b05e6a2553/5DC39C14/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a295cbac801de0060ab96b05e6a2553/5DC39C14/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61518148_414391995819533_4013718459642139377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}