{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab744bf18d2a75d11d2176539f26d9db/5D90B050/t51.2885-15/e35/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 66
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 66
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi \u00e8 mai capitato di sentirvelo dire?\n\"ma come, sei per il free nipple e poi non lo fai? Dici cos\u00ec \u00e8 poi reagisci in questo modo?\"\nBene, ognuno \u00e8 diverso, vista la pressione che la societ\u00e0 ci mette c'\u00e8 chi riesce subito ad andare contro ai soliti stereotipi e chi no. Ma non vuol dire che sia un/a cattiva/o femminista. Se io mi sento giudicata nel momento in cui, nel mio contesto, cammino senza reggiseno, dovr\u00f2 fare un lavoro su me stessa per capire che non \u00e8 cos\u00ec, perch\u00e9 \u00e8 normale che a tutte le persone che mi circondano, non frega pi\u00f9 di tanto delle mie tette, *TU NON SEI IL CENTRO DI TUTTO \ud83d\ude05\ud83d\ude05* anche se l'uomo in realt\u00e0 tende a mettersi sempre al centro e a pensare sempre a s\u00e9 stesso. Ma se ci si sente a disagio, come fare? Intanto uscire dalla cosiddetta Comfort zone, provarci e riprovarci. Se poi ad un certo punto ci sentiamo bene, allora ci siamo riusciti. \u00c8 normale che sia difficile, perch\u00e9 se per una vita hai sentito queste parole orrende verso determinate categorie come nulla fosse, giudizi su comportamenti che a te... Veramente fregacazzi, ma la gente parla su tutto, ci vuole sicuramente un pochino di tempo e allenamento perch\u00e9 la prima volta \u00e8 possibile che non ci si riesca.\n______________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2063186657263511482",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "Byh6VVjhGe6",
        "taken_at_timestamp": 1560171037,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8374c1c9e54dd3b365c5ecfca43ccc1d/5D8BB4C2/t51.2885-15/e35/s150x150/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fcada84ef066fa9937389dd10e9743cc/5D85A077/t51.2885-15/e35/s240x240/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8aea86d52ffc0e23a74766560448db4a/5D931ECF/t51.2885-15/e35/s320x320/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b167a7ee58b59cbefd76ade738c76878/5DA07593/t51.2885-15/e35/s480x480/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b189416921c36ff1caa0a317e6437c78/5DC52F23/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b189416921c36ff1caa0a317e6437c78/5DC52F23/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61789652_174113873610232_341644790901232337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}