{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1260,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e2aa621bf253f59f265392a0d741709d/5DC5F19B/t51.2885-15/e35/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 106
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 106
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc49[Continuaci\u00f3n]\n\u2022\nEl gobierno de Schiaretti y su ministro de salud Fortuna no garantizan el aborto por causales pese a que es un derecho establecido en el art. 86 del C\u00f3digo Penal desde el a\u00f1o 1921, desconociendo el fallo F.A.L.de la Corte Suprema de Justicia. Adem\u00e1s, las estad\u00edsticas oficiales arrojan 136 ni\u00f1as-madres por a\u00f1o en C\u00f3rdoba. Por ello, rechazamos cualquier excusa del gobierno provincial para no garantizar los abortos por causales en los hospitales p\u00fablicos. Schiaretti, aliado de la reaccionaria Iglesia Cat\u00f3lica y Evang\u00e9licas y c\u00f3mplice de las cl\u00ednicas privadas que lucran con el aborto clandestino, es responsable \u00a1Aplicaci\u00f3n efectiva del aborto legal por causales en C\u00f3rdoba! \u00a1La maternidad en la infancia es tortura! \u00a1Son #Ni\u00f1asNoMadres!\n\u2022\nNuestra lucha ha marcado un sendero de organizaci\u00f3n a nivel internacional. Somos parte del movimiento feminista que enfrenta al gobierno reaccionario de Trump y las avanzadas conservadoras contra el derecho al aborto en EEUU, en Polonia y en Espa\u00f1a. Un movimiento que dio pelea contra Bolsonaro en Brasil, y se organiz\u00f3 por #NiUnaMenos en M\u00e9xico, Per\u00fa, Bolivia. Somos parte del #GritoGlobal por el Aborto Legal, el #MeToo, el #YoTeCreoHermana. Estuvimos al frente de todas las luchas por los derechos que nos faltan as\u00ed como defendiendo las conquistas que sectores conservadores y gobiernos patronales quieren arrebatarnos.\n\u2022 \nY a un d\u00eda de cumplirse 50 a\u00f1os de aquella gesta hist\u00f3rica del Cordobazo, el cual tambi\u00e9n protagonizamos, el movimiento de mujeres y disidencias con nuestra organizaci\u00f3n marcamos el rumbo para todes quienes luchan por sus reivindicaciones: sabemos que nuestros derechos no pueden esperar, vamos con la movilizaci\u00f3n independiente del Estado y las iglesias, en cada barrio, escuela, universidad y lugar de trabajo. \u00a1La lucha es ahora!\u270a\n\u2022\nEl pr\u00f3ximo 3 de Junio copamos las calles en un nuevo #NiUnaMenos, no bajamos nuestras banderas y seguimos movilizadas para terminar con la muerte por abortos clandestinos\n\u2022 \ud83d\udc9a\ud83d\udca5\u00a1A las calles por la educaci\u00f3n sexual para decidir, anticonceptivos para no abortar, aborto legal, seguro y gratuito ya para no morir!\ud83d\udca5\ud83d\udc9a\n\u2022\n#AbortoLegalYa #CongresoVerde #SeraLey #28M"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053843136266102954",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7160064229"
        },
        "shortcode": "ByAt3Nhg-iq",
        "taken_at_timestamp": 1559057202,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ffd801510296ccd5f724decfccbf951/5DC6D8CE/t51.2885-15/e35/c0.66.794.794a/s150x150/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a36bc2911ee5a395617305d71fefd7c2/5D932CC8/t51.2885-15/e35/c0.66.794.794a/s240x240/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/12ecf6f8fd4cc7cb4c9d0ccc411a633a/5DC730B6/t51.2885-15/e35/c0.66.794.794a/s320x320/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c7890b1240610805d2297ac703900a1/5D85B5F1/t51.2885-15/e35/c0.66.794.794a/s480x480/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/923a24869eb34e3a4ba886bcc3c29fa0/5DA21AFA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.66.794.794a/s640x640/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/923a24869eb34e3a4ba886bcc3c29fa0/5DA21AFA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.66.794.794a/s640x640/59680007_2385497968350828_6096510818754174580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}