{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03bcad9f574ea1acf015f1cdddf4f6ee/5D7F5161/t51.2885-15/e35/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Megjelent a tavaszi lapsz\u00e1munk,  hangs\u00falyban a szakmai etika \u00e9s sz\u00ednh\u00e1z a #metoo ut\u00e1n.\n#j\u00e1t\u00e9kt\u00e9r #linkbio\u2b06\ufe0f #\u00fajlapsz\u00e1m #szakmaietika #metoo #sz\u00ednh\u00e1z #tavaszi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065271874271265732",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8542398741"
        },
        "shortcode": "BypUdPOi0PE",
        "taken_at_timestamp": 1560419614,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3be4b46cc418c2605b577e5265a73d8b/5D81DD23/t51.2885-15/e35/s150x150/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f1fc34eead926a93a984e98c01c1a11/5D86B469/t51.2885-15/e35/s240x240/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1927d0bcfa3c11e8366b331e70f9f464/5D81FAD3/t51.2885-15/e35/s320x320/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e129e4967f45415bb0d7878bbec8b64a/5D866189/t51.2885-15/e35/s480x480/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03bcad9f574ea1acf015f1cdddf4f6ee/5D7F5161/t51.2885-15/e35/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03bcad9f574ea1acf015f1cdddf4f6ee/5D7F5161/t51.2885-15/e35/60237283_147571433066964_7141232268303997218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}