{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15de1992037cd57b0f96a0b8cc928c2d/5DC49D83/t51.2885-15/e35/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#christinadalcher zbudowa\u0142a przera\u017caj\u0105cy \u015bwiat, w kt\u00f3rym kobiety nie maj\u0105 prawa wypowiedzie\u0107 wi\u0119cej ni\u017c 100 s\u0142\u00f3w dziennie. Za z\u0142amanie tego zakazu gro\u017c\u0105 okre\u015blone konsekwencje. \nPo sukcesie #opowie\u015b\u0107podr\u0119cznej spodziewa\u0142am si\u0119, \u017ce b\u0119d\u0105 powstawa\u0107 podobne ksi\u0105\u017cki. I dobrze, bo autorka porusza bardzo wa\u017cne problemy - mi\u0119dzy innymi pokazuje konsekwencje sytuacji, w kt\u00f3rej dobrzy ludzie nic nie robi\u0105 podczas gdy z\u0142o triumfuje. \nBardzo podoba\u0142a mi si\u0119 pierwsza cz\u0119\u015b\u0107 ksi\u0105\u017cki, cho\u0107 niekt\u00f3re szczeg\u00f3\u0142y wymagaj\u0105 dopracowania. Jean nie jest bohaterk\u0105, kt\u00f3r\u0105 da si\u0119 lubi\u0107. Wielu jej decyzji nie rozumiem, jej zachowanie momentami mnie zadziwia. Musz\u0119 jednak wzi\u0105\u0107 pod uwag\u0119 sytuacj\u0119,w jakiej si\u0119 znalaz\u0142a - to j\u0105 troch\u0119 t\u0142umaczy. \nAbsolutnie nie podoba mi si\u0119 w\u0105tek romansu i to w jaki spos\u00f3b autorka zdecydowa\u0142a si\u0119 zako\u0144czy\u0107 powie\u015b\u0107. Mam wra\u017cenie, \u017ce to p\u00f3j\u015bcie na skr\u00f3ty. Czy\u017cby terminy od wydawnictwa goni\u0142y? Nie rozumiem tak\u017ce powo\u0142ania si\u0119 na ruch #metoo przy promocji powie\u015bci. Mamy tu do czynienia z ubezw\u0142asnowolnieniem kobiet, natomiast niejasny jest zwi\u0105zek z molestowaniem. \n#vox nie jest dobra jako\u015bciowo. Bardzo si\u0119 ciesz\u0119, \u017ce takie tematy s\u0105 podejmowane, niemniej jednak mam wra\u017cenie, \u017ce ko\u0144c\u00f3wka by\u0142a pisana na kolanie, w po\u015bpiechu, co ca\u0142kowicie j\u0105 pogr\u0105\u017cy\u0142o. Je\u015bli kogo\u015b interesuje tematyka to si\u0119 nie zawiedzie, natomiast na pr\u00f3\u017cno tu szuka\u0107 dobrej jako\u015bci. \n#booksarelife #bookart #bookcommunity #bookaddiction #booksofig #ilovebooks\ud83d\udcda\r#mybook #czytnik\n#bookblog #bookoftheday #booklife #bookchallenge #booktag #bookslover #bookstagrammers #instabook #takczytam #bookstagramtopasja #czytanienieboli #czytaniejestsexy #prawakobiet #christinadalcher #vox #wydawnictwomuza"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2067003862111705042",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3978687373"
        },
        "shortcode": "ByveQ-mh1fS",
        "taken_at_timestamp": 1560626083,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b47667af13b2e37691c7b0ecb59a52d6/5D8050BC/t51.2885-15/e35/s150x150/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f08085037cc71806db8ce96f3b6b4518/5D8DA1BA/t51.2885-15/e35/s240x240/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29a4d9ec45c59f1ea5ae0153496cc81b/5D84BCC4/t51.2885-15/e35/s320x320/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a64364c44f207d638f3a3e1a6551444d/5DC43283/t51.2885-15/e35/s480x480/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b8fe24a5250c2dbf62c22ec3fa7869b/5D8AB139/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b8fe24a5250c2dbf62c22ec3fa7869b/5D8AB139/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62623463_2302641433156225_6130827334895864265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}