{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59c50690590f02d0606fcc73613ea71e/5D8875CD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/109fb081fecffe19ac90382af3d78c77/5DC36932/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406b110e9ff8176fb12faac50c0c725a/5D87C1BE/t51.2885-15/e35/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406b110e9ff8176fb12faac50c0c725a/5D87C1BE/t51.2885-15/e35/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "P\u00e1l\u00edna Hildur Sigur\u00f0ard\u00f3ttir, leiksk\u00f3lakennari og m\u00f3\u00f0ir einnar \u00feeirra kvenna sem Robert Downey (\u00e1\u00f0ur R\u00f3bert \u00c1rni Hei\u00f0arsson) beitti kynfer\u00f0islegu ofbeldi, segir a\u00f0 \u00fea\u00f0 skj\u00f3ti sk\u00f6kku vi\u00f0 a\u00f0 skipuleggjendur Kvennahlaupsins versli vi\u00f0 fyrirt\u00e6ki\u00f0 Henson. Eigandi Henson, Halld\u00f3r Einarsson, var einn \u00feeirra sem skrifa\u00f0i me\u00f0m\u00e6labr\u00e9f fyrir Robert \u00feegar hann s\u00f3tti um a\u00f0 f\u00e1 uppreist \u00e6ru.\n\nEins og \u00fej\u00f3\u00f0 veit komu fram uppl\u00fdsingar um upp\u00e1skriftir margra \u00e1hrifamanna \u00ed \u00fej\u00f3\u00f0f\u00e9laginu \u00e1 me\u00f0m\u00e6labr\u00e9f fyrir d\u00e6mda kynfer\u00f0isbrotamenn. M\u00e1 a\u00f0 einhverju leyti marka upphaf #MeToo og #H\u00f6fumH\u00e1tt byltinganna h\u00e9r \u00e1 landi vi\u00f0 \u00feessar upplj\u00f3stranir. \u201e\u00dea\u00f0 eru eflaust einhverjir sem geta fari\u00f0 \u00ed mei\u00f0yr\u00f0am\u00e1l vi\u00f0 mig og fundist \u00e9g ofbo\u00f0slega vond kona, en \u00fea\u00f0 er mj\u00f6g takm\u00f6rku\u00f0 vopn sem \u00e9g hef \u00ed hendinni til \u00feess a\u00f0 berjast og \u00fea\u00f0 er kannski einmitt \u00fea\u00f0 sem \u00e9g \u00e1 vi\u00f0; eina vopni\u00f0 okkar er samsta\u00f0a,\u201c segir P\u00e1l\u00edna.\nMe\u00f0al \u00feess sem \u00ed lj\u00f3s kom var a\u00f0 Halld\u00f3r Einarsson, eigandi Henson, hafi bori\u00f0 Robert s\u00f6guna vel og m\u00e6lti me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hann fengi uppreist \u00e6ru. P\u00e1l\u00ednu skrifa\u00f0i \u00ed dag f\u00e6rslu \u00e1 Facebook \u00fear sem h\u00fan gagnr\u00fdnir a\u00f0 Kvennahlaupi\u00f0 skipti vi\u00f0 Henson. \u201e[M\u00e9r] finnst \u00fea\u00f0 skj\u00f3ta sk\u00f6kku vi\u00f0 \u00ed\u00fer\u00f3ttahreyfinguna sem er a\u00f0 hvetja til samst\u00f6\u00f0u kvenna og a\u00f0 \u00fe\u00e6r eigi \u00e1n\u00e6gjulega samverustund me\u00f0 fj\u00f6lskyldu og vinum, og a\u00f0 \u00e1 sama t\u00edma er s\u00fa hreyfing a\u00f0 versla vi\u00f0 mann sem skrifa\u00f0i me\u00f0m\u00e6labr\u00e9f fyrir d\u00e6mdan kynfer\u00f0isbrotamann sem beitti margar ungar st\u00falkur kynfer\u00f0islegu ofbeldi,\u201c skrifar P\u00e1l\u00edna \u00e1 Facebook.\n\n\u00cd samtali vi\u00f0 Fr\u00e9ttabla\u00f0i\u00f0 segir P\u00e1l\u00edna a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9 alls ekki \u00ed takt vi\u00f0 bo\u00f0skap Kvennahlaupsins a\u00f0 Henson skaffi bolina fyrir hlaupi\u00f0. \u201e\u00c9g lofa\u00f0i m\u00e9r \u00fev\u00ed a\u00f0 \u00e9g skildi aldrei versla v\u00f6rur merktar e\u00f0a framleiddar af Henson, af \u00fev\u00ed \u00e9g er enn \u00fe\u00e1 s\u00e1r,\u201c segir h\u00fan \u00ed samtali vi\u00f0 Fr\u00e9ttabla\u00f0i\u00f0. \u201e\u00deetta er alls ekki \u00ed takt vi\u00f0 bo\u00f0skapinn og m\u00e9r finnst \u00feetta skj\u00f3ta sk\u00f6kku vi\u00f0. \u00c9g vil hvetja til \u00feess a\u00f0 konur s\u00fdni samst\u00f6\u00f0u, en gagnvart hverju \u00e6tlum vi\u00f0 a\u00f0 s\u00fdna samst\u00f6\u00f0u? Er \u00fea\u00f0 ekki gagnvart kynfer\u00f0isbrotum, \u00ed kj\u00f6lfar MeToo-byltingarinnar. Gerum vi\u00f0 \u00fea\u00f0 eins og vi\u00f0 sem tengjumst m\u00e1li Roberts Downey ger\u00f0um, me\u00f0 \u00fev\u00ed a\u00f0 hafa h\u00e1tt?\u201c spyr P\u00e1l\u00edna.\n\nP\u00e1l\u00edna segir a\u00f0 \u00fea\u00f0 s\u00e9u ekki bolirnir sem sl\u00edkir... Sj\u00e1 fr\u00e9tt inn \u00e1 fr\u00e9ttabladid.is"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59c50690590f02d0606fcc73613ea71e/5D8875CD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/109fb081fecffe19ac90382af3d78c77/5DC36932/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406b110e9ff8176fb12faac50c0c725a/5D87C1BE/t51.2885-15/e35/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406b110e9ff8176fb12faac50c0c725a/5D87C1BE/t51.2885-15/e35/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065574009155782411",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByqZJ4RAocL",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImE1N2QwYzYwNDFhZDRiMWNhZjBlMTY4NzhjNjE5NDE3MjA2NTU3NDAwOTE1NTc4MjQxMSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text that says 'varanleg \u00f6r eftir bennan mann\" M\u00f3dir konu sem Robert Downey braut gegn hvetur konur til ad syna samst\u00f6ou gegn eiganda \u00edpr\u00f3ttav\u00f6ru- framleidandans Henson. Eigandinn var einn peirra sem skrifadi med- maelabr\u00e9f fyrir Robert pegar hann s\u00f3tti um ad f\u00e1 uppreist aeru.'",
                        "dimensions": {
                            "height": 640,
                            "width": 640
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/436d38bd3ed3244f53ea971bea43b000/5D961D72/t51.2885-15/e35/64557430_125393135335542_1462338054932292626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/436d38bd3ed3244f53ea971bea43b000/5D961D72/t51.2885-15/e35/64557430_125393135335542_1462338054932292626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/436d38bd3ed3244f53ea971bea43b000/5D961D72/t51.2885-15/e35/64557430_125393135335542_1462338054932292626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/436d38bd3ed3244f53ea971bea43b000/5D961D72/t51.2885-15/e35/64557430_125393135335542_1462338054932292626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065574009172638357",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByqZJ4SA7qV",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImE1N2QwYzYwNDFhZDRiMWNhZjBlMTY4NzhjNjE5NDE3MjA2NTU3NDAwOTE3MjYzODM1NyJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text that says 'sem geta farid i meidyrdam\u00e1l vi\u00f2 mig og fundist \u00e9g ofbooslega vond kona, en pa\u00f2 er mj\u00f6g takm\u00f6rkud vopn sem \u00e9g hef i hendinni til pess ad berjast og pa\u00f2 er kannski einmitt pa\u00f2 sem \u00e9g \u00e1 vi\u00f2; eina vopni\u00f2 okkar er samstada,\" segir P\u00e1l\u00edna.'",
                        "dimensions": {
                            "height": 640,
                            "width": 640
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dd08d1a9d317c305d0805b512ff5c31/5DA36944/t51.2885-15/e35/61536563_121491372408492_1603300341543116501_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dd08d1a9d317c305d0805b512ff5c31/5DA36944/t51.2885-15/e35/61536563_121491372408492_1603300341543116501_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dd08d1a9d317c305d0805b512ff5c31/5DA36944/t51.2885-15/e35/61536563_121491372408492_1603300341543116501_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dd08d1a9d317c305d0805b512ff5c31/5DA36944/t51.2885-15/e35/61536563_121491372408492_1603300341543116501_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065574009172507304",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByqZJ4SAbqo",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImE1N2QwYzYwNDFhZDRiMWNhZjBlMTY4NzhjNjE5NDE3MjA2NTU3NDAwOTE3MjUwNzMwNCJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 480,
                            "width": 480
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efe9ab1dc67a46c48e668bafa0a52e4c/5D7F7A3E/t51.2885-15/e35/61378953_2232486620166766_5640817603950712091_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efe9ab1dc67a46c48e668bafa0a52e4c/5D7F7A3E/t51.2885-15/e35/61378953_2232486620166766_5640817603950712091_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efe9ab1dc67a46c48e668bafa0a52e4c/5D7F7A3E/t51.2885-15/e35/61378953_2232486620166766_5640817603950712091_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efe9ab1dc67a46c48e668bafa0a52e4c/5D7F7A3E/t51.2885-15/e35/61378953_2232486620166766_5640817603950712091_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065574009180784978",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByqZJ4SgAlS",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImE1N2QwYzYwNDFhZDRiMWNhZjBlMTY4NzhjNjE5NDE3MjA2NTU3NDAwOTE4MDc4NDk3OCJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2065574012653743719",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "P\u00e1l\u00edna Hildur Sigur\u00f0ard\u00f3ttir",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "388796426",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/656ea278f7964ff241367772756733a7/5D93EDAC/t51.2885-19/s150x150/22857886_185410028689328_7386726729823289344_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "pallasig"
        },
        "shortcode": "ByqZJ7hgS5n",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560455632,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f2a780ff5c866a72e2a55c70ef8b084/5DA0A62C/t51.2885-15/e35/s150x150/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5984af8ff10d404fbc84bedddf5de68b/5D812199/t51.2885-15/e35/s240x240/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a991f5f765353fe9192ae9ec43d5d7a2/5DC4AF21/t51.2885-15/e35/s320x320/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/48a1842572718198bee50b372bd8a40b/5D99D77D/t51.2885-15/e35/s480x480/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59c50690590f02d0606fcc73613ea71e/5D8875CD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59c50690590f02d0606fcc73613ea71e/5D8875CD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61495967_415620769288542_233493260820456759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImE1N2QwYzYwNDFhZDRiMWNhZjBlMTY4NzhjNjE5NDE3MjA2NTU3NDAxMjY1Mzc0MzcxOSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}