{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa1500dc638dcb76049708a2e506914/5D90B578/t51.2885-15/e35/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "IDAG \u00e4r det m\u00f6jligt att R\u00d6STA F\u00d6R en KLIMATMEDVETEN NUTID. Genom alla tider har det funnits bak\u00e5tstr\u00e4vare som inte vill se och respektera hur v\u00e4rlden verkligen ser ut och som blundar f\u00f6r hur m\u00e4nniskan T\u00c4R p\u00e5 v\u00e5r planet. Vi har redan sett hur folket kan g\u00e5 samman och b\u00f6rja f\u00f6r\u00e4ndra genom #metoo. IDAG \u00e4r en S\u00c5DAN DAG\u2728\u2764\ufe0f\u2728Och laglig dessutom! Tack f\u00f6r det Demokratin. Gilla om du r\u00f6star!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2052212025488763417",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2258579871"
        },
        "shortcode": "Bx66_bPCuoZ",
        "taken_at_timestamp": 1558862759,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e21106ad2516171e5e059a238cf6ad69/5D998D3A/t51.2885-15/e35/s150x150/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/310a275c64d022ae20048a20086e53b6/5D8F1170/t51.2885-15/e35/s240x240/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1263bb0176598f8b7a998eb3686a30af/5DC13DCA/t51.2885-15/e35/s320x320/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d5d07cd923d640e4a438933203eeb55/5D90E090/t51.2885-15/e35/s480x480/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa1500dc638dcb76049708a2e506914/5D90B578/t51.2885-15/e35/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa1500dc638dcb76049708a2e506914/5D90B578/t51.2885-15/e35/59881620_498849210892383_2170964831153587333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}