{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4a020a4e7650a7525b6aa3ace612880/5DA0882E/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 52
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 52
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sierra Nevada\n\nStj\u00e4la en minut av stunden.\nStunderna blir fler och fler.\nJag r\u00e4kna minuterna, dom \u00e4r m\u00e5nga nu.\nStunder av tiden blir till timmar och dagar.\nJag lever i stunden h\u00e4r och nu.\nDagarna blir l\u00e4ngre och l\u00e4ngre.\nJag beh\u00f6ver inte stj\u00e4la en minut av livet.\nMinuter av g\u00e5vor, blir dagar och veckor.\nJag lever i tiden.\nJag lever.\nNU! .\n\nhttp://www.precis-jag.se/uncategorized/jag-behover-inte-langre-stjala-en-minut-att-leva-i/ #sierranevada  #tahoe  #nevada  #mountains  #usa  #time  #calm  #efterv\u00e5ldet  #frid  #kvinnofrid  #psykologi  #kvinnor  #allavi  #krokaarm  #brinnf\u00f6rjosefin  #metoo  #metoosweden  #kvinnorsr\u00e4ttigheter #bok #f\u00f6rfattare  #blogger  #blogg  #precisjag  #f\u00f6rdinegenskullbok #brombergs  #stockholm"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2051344671909573695",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "390937395"
        },
        "shortcode": "Bx31xxRD3Q_",
        "taken_at_timestamp": 1558759362,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11140e7c8d552cfd0bcafca933faff52/5D8530E2/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s150x150/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1512889b0b338537683a3d595dfdca03/5D913DE4/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s240x240/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3732e6ea4e9270fce16874aa5014e7f4/5DC7189A/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s320x320/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6e4f67aefbb788013a07ca0dc0c1a2d/5D925BDD/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s480x480/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15e1da6250738e640ac19bb290d6d426/5D923221/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s640x640/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15e1da6250738e640ac19bb290d6d426/5D923221/t51.2885-15/e15/c180.0.720.720a/s640x640/60592364_2400640613489812_6495173265350143363_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}