{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 600,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad036ff9dd246ab55aa79ab7776a8d14/5DC6C81A/t51.2885-15/e35/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201c\u00c1ldozatok \u00e1ldozatai vagyunk.\u201d Brian Tracy.\nEz magyar\u00e1zat lehet arra, hogy mi\u00e9rt \u00fagy b\u00e1nik valaki a m\u00e1sikkal. Hiszen csak azt teszi, amit vele tettek. \u00dagy b\u00e1nik\u00a0veled, ahogy vele b\u00e1ntak. Meg\u00e9rthet\u0151v\u00e9 v\u00e1lik a folyamat, de ez nem lehet soha felment\u00e9s, pl\u00e1ne, ha ugyan\u00fagy folytat\u00f3dik minden, mint eddig \u00e9s nem v\u00e1ltoztat egyik\u0151t\u00f6k sem abban, hogy m\u00e1sk\u00e9pp besz\u00e9l, reag\u00e1l \u00e9s tesz. (A bocs\u00e1natk\u00e9r\u00e9s l\u00e9nyege a szavakon t\u00fal \u00e9rezhet\u0151, tal\u00e1n abb\u00f3l, hogy m\u00e1sk\u00e9pp viselkedik a m\u00e1sik.) M\u00e1rti** #slow2flow"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2063209885201639352",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8238239253"
        },
        "shortcode": "Byh_nWQhKe4",
        "taken_at_timestamp": 1560173806,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cde13bcfea2d8cd76e170b590f7ab65a/5D995A96/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/s150x150/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95817af3639940e3b8fd8b9bde5cdeb4/5DC1CBDC/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/s240x240/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01866326d4294053ce35f032b90743c1/5D912A66/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/s320x320/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b27f434fc29b49361fb93e173e6ea8ac/5D971377/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b27f434fc29b49361fb93e173e6ea8ac/5D971377/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b27f434fc29b49361fb93e173e6ea8ac/5D971377/t51.2885-15/e35/c0.55.443.443a/62151699_633878027126945_4232190960905590199_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}