{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: tree, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66ae00504ba78d2a285dcee3babc6ff5/5D801DC8/t51.2885-15/e35/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag vet inte ens hur m\u00e5nga \u00f6vergrepp han utsatte mig f\u00f6r genom \u00e5ren. N\u00e4r jag pratade med honom sista g\u00e5ngen s\u00e5 erk\u00e4nde han flera tillf\u00e4llen med detaljer, som jag inte hade n\u00e5got som helst minne av.\nJag skrev i f\u00f6reg\u00e5ende inl\u00e4gg att jag s\u00e4llan gjorde s\u00e4rskilt mycket motst\u00e5nd. Att jag verbalt kunde protestera.\nJag f\u00f6rs\u00f6kte \u00e4ven flytta p\u00e5 mig eller dra t\u00e4cket runt mig f\u00f6r att f\u00e5 honom att sluta.\nMen ska sanningen fram s\u00e5 var det inte bara s\u00e5 att jag inte \"h\u00e4rjade\" mer pga att jag gett upp och \"visste\" att jag inte skulle slippa undan.\nAlla g\u00e5nger, utan undantag, som jag sj\u00e4lv minns s\u00e5 var jag s\u00e5pass p\u00e5verkad av antingen psykofarmaka och/eller cannabis att jag faktiskt varken hade fysisk eller mental styrka att freda mig, att protestera, att f\u00f6rs\u00f6ka komma undan.\nJag fick h\u00f6ra att han var k\u00e5t och beh\u00f6vde sitt, jag fick h\u00f6ra \"jag \u00e4r strax klar\" n\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6kte vrida mig undan, jag vaknade med honom i mig och blev fasth\u00e5llen n\u00e4r jag f\u00f6rs\u00f6kte flytta mig bort fr\u00e5n honom.\nDet spelade ingen roll vad jag gjorde i de situationerna. Den g\u00e5ngen jag kan minnas att det var en regelr\u00e4tt v\u00e5ldt\u00e4kt hade jag f\u00f6r det f\u00f6rsta ganska mycket kl\u00e4der p\u00e5 mig, jag hade \u00e4ven bytt rum, g\u00e5tt undan fr\u00e5n honom tv\u00e5 g\u00e5nger, men han f\u00f6ljde efter. Drog runt mig p\u00e5 rygg och h\u00f6ll fast mina h\u00e4nder. Jag f\u00f6rs\u00f6kte sparka och sl\u00e5ss men han hade naglat fast mig. N\u00e4r jag inte slutade f\u00f6rs\u00f6ka komma loss fick jag h\u00f6ra \"jag vet ju att du gillar det ju\".\nJag hade bl\u00e5m\u00e4rken p\u00e5 insidan av l\u00e5ren efter att han tvingat is\u00e4r mina ben, inga synliga m\u00e4rken p\u00e5 handlederna, men v\u00e4ldigt ont efter att han hade h\u00e5llit fast mig. Jag gav faktiskt upp d\u00e4r... N\u00e4r han var f\u00e4rdig blev han sur n\u00e4r jag l\u00e4mnade s\u00e4ngen p\u00e5 en g\u00e5ng \"du \u00e4r s\u00e5 tr\u00e5kig, du vill aldrig mysa efter\u00e5t\". Jag var s\u00e5 nedbruten. Jag hade d\u00e5ligt samvete \u00f6ver att vara en d\u00e5lig flickv\u00e4n. Mina nej noterades inte. Kl\u00e4derna var inget hinder f\u00f6r honom. Jag \"visste\" att han skulle ta det han ville ha oavsett vad jag sade eller gjorde. Mardr\u00f6mmarna finns d\u00e4r. Men n\u00e5got av det jobbigare \u00e4r att faktiskt inte veta hur m\u00e5nga g\u00e5nger han begick dessa olika \u00f6vergrepp... #metoo #v\u00e5ldt\u00e4kt #sexuella\u00f6vergrepp #cptsd #v\u00e5ldin\u00e4rarelation #jaggavupp #f\u00f6rnedring #manipulation #\u00e5ngest"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2067797361036664425",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6535970666"
        },
        "shortcode": "ByySr6EFJ5p",
        "taken_at_timestamp": 1560720676,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e04fcd73403efcec9f3f717804b097cb/5DC39FF7/t51.2885-15/e35/s150x150/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/279b91c0d5f4523145ce20f28dbf810b/5D81FEF1/t51.2885-15/e35/s240x240/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b5fc14392a0bc1da78d580fca79c8e3/5D8F7F8F/t51.2885-15/e35/s320x320/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0dfb1eb1e83b85fe8a994cd3d52906ea/5D8EDAC8/t51.2885-15/e35/s480x480/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7ea7351d499895f6cb3bdf8916a5771/5D944B72/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7ea7351d499895f6cb3bdf8916a5771/5D944B72/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64379235_2294779207456283_6510609801574131107_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}