{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0bb423f6081c572a47f391630cc6762/5D98D130/t51.2885-15/e35/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La gente dice cos\u00ec!\nEppure, bisogna abituarsi ad andare contro le idee  comuni. Perch\u00e9 non tutto quello che dice \"la gente\" \u00e8 giusto\"anzi, a volte il sentire comune \u00e8 proprio sbagliato.  Anche perch\u00e9 basta tornare sull'etimo, la locuzione usata da Aristotele \"senso comune\" \u03ba\u03bf\u03b9\u03bd\u1f74 \u03b1\u1f34\u03c3\u03d1\u03b7\u03c3\u03b9\u03c2 cio\u00e8 sensazione comune e scoprire che il \"senso comune\" \u00e9 \u00abun giudizio senz'alcuna riflessione, comunemente sentito da tutto un ordine, da tutto un popolo, da tutta una nazione o da tutto il genere umano.\nQuindi non c'\u00e8 proprio una riflessione dietro, anzi il contrario \u00e9 un ingenuo e acritico approccio a questioni affrontate superficialmente e sbrigativamente date per risolte. Invece il buon senso \u00e8 la capacit\u00e0 di giudicare con equilibrio e ragionevolezza una situazione, comprendendo le necessit\u00e0 pratiche che essa comporta.\nDunque sarebbe bene avere pi\u00f9 buon senso che seguire senza riflettere il sentire comune.\n____________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2063893341015488572",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "BykbA8Fhbg8",
        "taken_at_timestamp": 1560255280,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/772cc8fbeec7dc8d1894813628c8dc46/5D894072/t51.2885-15/e35/s150x150/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d52e3990942455c531da86cc935d5e0/5DA57438/t51.2885-15/e35/s240x240/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/76cfb603397f707ba084a14f75c87365/5D847982/t51.2885-15/e35/s320x320/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e807decc8284a9c8b2f7d37e477ca31/5D7F1AD8/t51.2885-15/e35/s480x480/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9ceb2d9c97fc34c17fee3b4a99c92a0/5D97D4D5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9ceb2d9c97fc34c17fee3b4a99c92a0/5D97D4D5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62076661_456531368447130_8034595327578635233_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}