{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/571dbff53dd28cabab9106f6194ec3ae/5D969AA6/t51.2885-15/e35/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Repost @wondher (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nPr\u00e8s d\u2019un an et demi apr\u00e8s le d\u00e9but de l\u2019affaire #MeToo qui mettait en cause #HarveyWeinstein, le producteur am\u00e9ricain, accus\u00e9 de viol et d\u2019agressions sexuelles par plusieurs plaignantes, aurait trouv\u00e9 un accord financier avec ces derni\u00e8res.\n\nL\u2019ex-producteur envisage ainsi de verser 44 millions \u00e0 ses victimes pr\u00e9sum\u00e9es et ses cr\u00e9anciers, comme l\u2019indiquent plusieurs journaux am\u00e9ricains. Sur ces 44 millions, 30 devraient \u00eatre pay\u00e9s \u00e0 un groupe de plaignantes, \u00e0 des cr\u00e9anciers et d\u2019anciens employ\u00e9s. Les 14 millions restants seraient vers\u00e9s aux anciens associ\u00e9s de Harvey Weinstein, notamment des anciens membres de son conseil d\u2019administration, qui ont \u00e9t\u00e9 poursuivis \u00e9galement par les victimes. Le producteur \u00e9tant en faillite, l\u2019argent proviendrait des polices d\u2019assurance souscrites par Harvey Weinstein et son studio.\n\nCet accord \u00e0 l\u2019amiable - qui n\u2019a pas encore \u00e9t\u00e9 sign\u00e9 - viserait d'apr\u00e8s les quotidiens am\u00e9ricains \u00e0 englober toutes les proc\u00e9dures au civil intent\u00e9es contre l'ancien magnat d'Hollywood, y compris au Canada et au Royaume-Uni. Ces suites judiciaires englobent donc les faits de harc\u00e8lement et harc\u00e8lement sexuel, passibles de poursuites au civil mais pas au p\u00e9nal aux #EtatsUnis.\n\nCet accord n\u2019exemptera donc pas le c\u00e9l\u00e8bre magnat d\u2019Hollywood des poursuites p\u00e9nales qui le visent. Il passera devant le tribunal en septembre prochain, o\u00f9 il devrait plaider non-coupable.\n\nDepuis octobre 2017, d\u00e9but du scandale et du mouvement #MeToo, plus de 90 femmes ont accus\u00e9 publiquement Harvey Weinstein de les avoir viol\u00e9es ou harcel\u00e9es et agress\u00e9es sexuellement. En 2018, il a \u00e9t\u00e9 inculp\u00e9 pour 2 accusations pour des faits de viol remontant \u00e0 2006 et 2013 sur 2 femmes diff\u00e9rentes.\n\nHarvey Weinstein encourt la prison \u00e0 perp\u00e9tuit\u00e9 s\u2019il est jug\u00e9 coupable.\n\n#wondher #justice #usa #sexualharassment #harc\u00e8lement #harc\u00e8lementsexuel #agression #viol #rape #timesup #lawsuits #proc\u00e8s #sexualmisconduct #womensrights #balancetonporc #empowerwomen #empowerment #womenempowerment #feminisme #feminism #feminist #feministe #egalite #equality"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050919730051221237",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "47201534"
        },
        "shortcode": "Bx2VKDUiwb1",
        "taken_at_timestamp": 1558708705,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc1e4bf4d481a7f2c93c049387893c75/5DC69D99/t51.2885-15/e35/s150x150/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/826e0f1d728bd6c61e44626352e4e8ab/5D7EB89F/t51.2885-15/e35/s240x240/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efe6fefef043ef96659b7a10221c0f6e/5D8E6FE1/t51.2885-15/e35/s320x320/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/58cf7458d3cc157443976781248dc493/5D81D8A6/t51.2885-15/e35/s480x480/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4c2b6e51cdb2a51c609614e7878071c/5D8EFE1C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4c2b6e51cdb2a51c609614e7878071c/5D8EFE1C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60583517_2479968495375661_7632571738128052070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}