{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: outdoor and food",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1236,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6109d11553a8e66d5b82fb6164448be5/5D961FCD/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Livet rullar vidare p\u00e5 sjukskrivning. L\u00e4ngtar till den dagen min kropp k\u00e4nner och orkar jobba mer \u00e4n 2 timmar. L\u00e4ngtar till att \u00e5terg\u00e5 till ett normalt liv, d\u00e4r livet inte \u00e4r begr\u00e4nsat av energi/ork. L\u00e4ngtar till energin till de d\u00e4r jag tyckte var roligt kommer tillbaka, energin till det jag engagerade mig i, den \u00e4r fortfarande helt borta. Ser fram emot ett liv d\u00e4r inte tr\u00f6ttheten ska \u00f6vervinna allt annat men just nu f\u00e5r jag bara finna mig att det \u00e4r som det \u00e4r. .\n.\n.\n.\n.\n\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #exponering #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #kbt #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2054676164240899116",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "ByDrRXSCnws",
        "taken_at_timestamp": 1559156507,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b0c06067d9f5974350a75a9c86cc3de/5D8E2ACA/t51.2885-15/e35/c0.104.1440.1440/s150x150/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/289d2aaf8a5e05ef4c80a2278c87cf43/5DA1F080/t51.2885-15/e35/c0.104.1440.1440/s240x240/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/21a522640c72af7f76d0bf73430c0c94/5DA3F33A/t51.2885-15/e35/c0.104.1440.1440/s320x320/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/080fa84043d7d1e4e912ed8e20eae602/5D825660/t51.2885-15/e35/c0.104.1440.1440/s480x480/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c27bfb0594cc21d3a29dd0361803499/5D9858D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.104.1440.1440/s640x640/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c27bfb0594cc21d3a29dd0361803499/5D9858D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.104.1440.1440/s640x640/61588582_434878840677168_5989980214673239699_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}