{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebf6c660de0501cc9ce379c200986bbe/5D9948AD/t51.2885-15/e35/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "D\u0142ugo si\u0119 zastanawia\u0142am, co w\u0142a\u015bciwie powinnam napisa\u0107 o tej ksi\u0105\u017cce, poza tym, \u017ce jest WARTA polecenia, a przede wszystkim PRZECZYTANIA. Pozycja feministyczna, ale chyba \u017cadna wsp\u00f3\u0142czesna kobieta nie wyobra\u017ca sobie powrotu do \"ery kamienia \u0142upanego\", fanatyzmu religijnego- stracenia prawa do wykonywania zawodu, podlegania m\u0119skiej woli i co kluczowe- braku mo\u017cliwo\u015bci wypowiadania si\u0119. Wyobra\u017amy sobie, \u017ce nasze popularne  Pandory nagle zast\u0119puje metalowa obr\u0119cz z licznikiem s\u0142\u00f3w. Cz\u0142owiek wypowiada dziennie 16 tysi\u0119cy s\u0142\u00f3w, teraz kobiety maj\u0105 ich zaledwie 100 dziennie- im bardziej przekroczysz limit, tym mocniejsze b\u0119dzie wy\u0142adowanie elektryczne. Dystopijna opowie\u015bci o \u015bwiecie, w kt\u00f3rym kobiety zdaj\u0105 si\u0119 nie istnie\u0107, ma\u0142ych dziewczynek nie uczy si\u0119 mowy, milczenie tych w wieku szkolnym jest nagradzane, a \u015bwiatem rz\u0105d\u0105 m\u0119\u017cczy\u017ani. Wszystko przez ludzi u w\u0142adzy. Czy jeden g\u0142os naprawd\u0119 nie jest w stanie niczego zmieni\u0107? Pod jednym pozornie nic nie znacz\u0105cym g\u0142osem kryj\u0105 si\u0119 setki ludzi my\u015bl\u0105cych podobnie. Mo\u017ce to rzeczywista i przykra wizja przysz\u0142o\u015bci? Zach\u0119cam do przeczytania. Przyjedziesz przez ca\u0142y wachlarz emocji, a sama historia sk\u0142oni Ci\u0119 do niejednej refleksji.\n_________\n#vox #dalcher #christinadalcher #wydawnictwomuza #100 #women #law #words #vote #votesforwomen #metoo #metoomovement #books #book #bookstagram #booktagram #instabook"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050166294524907828",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2151252340"
        },
        "shortcode": "Bxzp2HzotE0",
        "taken_at_timestamp": 1558618889,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f542b0b13d0fb999cc983223b95c72bb/5D948592/t51.2885-15/e35/s150x150/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6444c302ede960ff6f09e366387ca78b/5D7FE494/t51.2885-15/e35/s240x240/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8142e4b8878c7b5e25415d8ba9cbb337/5DC719EA/t51.2885-15/e35/s320x320/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1dc86334ebc43313418247755cc7eaf0/5D91BFAD/t51.2885-15/e35/s480x480/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1d19e55858bae870e7acf87b7cae74a/5DA0BF17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1d19e55858bae870e7acf87b7cae74a/5DA0BF17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60039055_2487345501492996_3149615050707315674_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}