{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5a72895e12078cff7443b2358fc4dd5/5D8C84D2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 378
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 378
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La campa\u00f1a #KuToo, un juego de palabras con \"kutsu\" (zapato) y \"kutsuu\" (dolor), y una versi\u00f3n para la ocasi\u00f3n del eslogan feminista #MeToo, fue ideado por la actriz Yumi Ishikawa y gan\u00f3 r\u00e1pidamente el apoyo de 19,000 personas. Las militantes afirman que es casi imposible escapar a esos zapatos inc\u00f3modos en el trabajo o incluso cuando se busca empleo. \"Hoy, hemos presentado un manifiesto reclamando una ley que proh\u00edba a los empresarios obligar a las mujeres a llevar tacones, que es discriminaci\u00f3n sexual y constituye acoso\", dijo Ishikawa a la prensa tras entrevistarse con responsables del ministerio de Trabajo. Ning\u00fan responsable del ministerio reaccion\u00f3 de momento a la solicitud.\u00a0Un tuit de Ishikawa quej\u00e1ndose de la obligaci\u00f3n de usar tacones\u00a0para conseguir empleo en un hotel se hizo viral, anim\u00e1ndola a lanzar la campa\u00f1a. En 2017, la provincia canadiense de Columbia Brit\u00e1nica (oeste) prohibi\u00f3 a las empresas obligar a sus empleadas a usar\u00a0tacones\u00a0altos, calificando esta pr\u00e1ctica de peligrosa y discriminatoria.\n\nJunio/4/2019.\n\n#asgabu #noticias #mundo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2059036364783007781",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9908225255"
        },
        "shortcode": "ByTKqoegLgl",
        "taken_at_timestamp": 1559676283,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e813470a83848e2e4bd9a291b27ccf53/5D969DC2/t51.2885-15/e35/s150x150/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24c753bd9c3ea5a0d70c22fdeb14bf99/5D85E088/t51.2885-15/e35/s240x240/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e9962af764f83cbe3c66766bf6b8d18/5D970832/t51.2885-15/e35/s320x320/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92f8b60289eaa4b4458624e425942d71/5DC2AE68/t51.2885-15/e35/s480x480/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cee8117ac7bcff3c86d606dca8e6bd4/5D8AE465/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8cee8117ac7bcff3c86d606dca8e6bd4/5D8AE465/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61553174_840044136381914_3572716708115426798_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}