{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2d598497d43d1548ff7f468729ac6803/5D975700/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udddd\ufe0fAN\u00c1LISIS DE G\u00c9NERO. fig. 1\u00aa.  acepci\u00f3n. Es el examen sistem\u00e1tico de las funciones, relaciones y procesos entre mujeres y hombres de todas las sociedades, teniendo en cuenta la falta de equilibrio en el acceso al poder, a la riqueza y al trabajo. Aplic\u00e1ndolo al proceso de desarrollo, el an\u00e1lisis de g\u00e9nero mide los diferentes impactos que tienen los programas y pol\u00edticas sobre mujeres y hombres. En: Conceptos de g\u00e9nero en la planificaci\u00f3n del desarrollo. Enfoque b\u00e1sico. Instituto Internacional de las Naciones Unidas  de Investigaciones y Capacitaci\u00f3n para la promoci\u00f3n de la Mujer (INSTRAW). Preparado por Lezak Shallat y Ursula Paredes. 1997: 12.\n\u2014\n// AN\u00c1LISIS DE G\u00c9NERO. 2\u00aa.  acepci\u00f3n. Primer paso que debe abordarse para elaborar pol\u00edticas, planes o programas que tengan la finalidad de transformar los escenarios de la desigualdad (INMUJERES, 2007: 20). Este m\u00e9todo te\u00f3rico/pr\u00e1ctico permite des-construir las relaciones entre mujeres y hombres a trav\u00e9s del estudio exhaustivo de los roles asumidos, las responsabilidades, los conocimientos, el acceso, uso y control sobre los recursos, los problemas y las necesidades, prioridades y oportunidades, a fin de que la pol\u00edtica, plan o programa que posteriormente se logre promueva la equidad. FAO, 2015, considera necesario incluir en este an\u00e1lisis las variables: divisi\u00f3n sexual y gen\u00e9rica del trabajo, acceso y control de recursos y beneficios, participaci\u00f3n en la toma de decisiones.\n\ud83d\udce2 Recopilaci\u00f3n del Glosario vinculado de g\u00e9nero @naciditperdomo @elviralora\n#DerechosHumanos #Metoo #Mujeres #F\u00e9mina #Feminismo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056935578563105065",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7960226868"
        },
        "shortcode": "ByLtAK2HdEp",
        "taken_at_timestamp": 1559425850,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/040b72cafd0f5ea466c7647fbfc6062d/5D8A2010/t51.2885-15/e35/s150x150/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08c662b9f5b6031087135352c8bd099b/5D8A4B5A/t51.2885-15/e35/s240x240/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95e90c8009559d59dfbce8c3340dbb2c/5DA414E0/t51.2885-15/e35/s320x320/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/616590e8a0dc68b1cb9e533359438f97/5DC1F0BA/t51.2885-15/e35/s480x480/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0add42c191f3d6e472ba3e0c8f23ebb/5D9387B7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0add42c191f3d6e472ba3e0c8f23ebb/5D9387B7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61305802_337604170463895_5264702563293746062_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}