{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8edf705348872b4a1c73b383215d3b5/5D803B3C/t51.2885-15/e35/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Posted @withrepost \u2022 @fempers OPINION: \u201dTack systrar, det gjorde ni bra\u201d \n#kvinnorsr\u00f6str\u00e4tt100: Det finns inget s\u00e4tt att runda kamp\n\nR\u00f6sta p\u00e5 s\u00f6ndag, och r\u00f6sta demokratiskt! N\u00e4rmare en folkomr\u00f6stning om demokratin kommer vi inte just nu. Den utomparlamentariska paletten finns kvar \u2013 och utan den hade vi inte ens kunnat r\u00f6sta.\n\nFeministiskt perspektivs chefredakt\u00f6r Anna-Klara Bratt om kampen som f\u00f6regick riksdagens beslut att \u201dge\u201d kvinnor r\u00f6str\u00e4tt f\u00f6r hundra \u00e5r sedan i dag.\n\nL\u00c4S HELA INL\u00c4GGET I FEMINISTISKT PERSPEKTIV! \ud83d\udc49 L\u00e4nk i bio\n\n#kamp #r\u00f6str\u00e4tt #metoo #kvinnor\u00f6relse #demokrati #j\u00e4mst\u00e4lldhet #j\u00e4mlikhet #fred #frihet #feminism"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2052195051251285914",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "175698656"
        },
        "shortcode": "Bx63Iavpb-a",
        "taken_at_timestamp": 1558860735,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24838334c5b400b127c382935aa12a89/5D8E887E/t51.2885-15/e35/s150x150/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11dabe5b68dc928c010b0732fe20819c/5DA50834/t51.2885-15/e35/s240x240/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20175c5735a60e17a08ef753cd509f6b/5DC70B8E/t51.2885-15/e35/s320x320/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b62c32c5d12852b1f5772ea4797d00c/5D8242D4/t51.2885-15/e35/s480x480/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f02f8e9572fec2628cbe29c9da69621f/5DC3D6D9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f02f8e9572fec2628cbe29c9da69621f/5DC3D6D9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61390209_188370472149975_1860917856902026232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}