{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 955,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4addf02e4057192700aa7c6b9eaceb05/5D81DB98/t51.2885-15/e35/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Chupetas calmante Philips Avent - .\nR$59,00 AV/ R$65,00 PARC. kit com 2 unid. \nLivre de BPA \u00e9 feita de l\u00e1tex de silicone para maior conforto, durabilidade e resist\u00eancia.\n\u00c9 uma pe\u00e7a \u00fanica, com tamanho e forma especialmente desenvolvidos para que encaixe na boca de um rec\u00e9m-nascido, segundo as diretrizes da Academia Americana de Pediatria (American Academy of Pediatrics).\nEste detalhe deve ser levado em conta ao escolher uma chupeta para seu beb\u00ea, contando com o fato de que ela pode afetar no desenvolvimento ortod\u00f4ntico e causar problemas futuros com a denti\u00e7\u00e3o. Justamente pelo design da chupeta Philips Avent, essa preocupa\u00e7\u00e3o \u00e9 anulada, pois ela \u00e9 desenvolvida para n\u00e3o afetar no desenvolvimento normal da boca.\n\nDica: aproveite o frete fixo e compre mais itens no mesmo pedido, assim voc\u00ea ter\u00e1 o melhor custo x benef\u00edcio!\n.\n.\n.\n.\n#manufp #carters #metoo #dormir #mundoencantadopgf #mundoencantadopvai #gap #conforto #estilo #mundorosa #mundoazul #principe #princesa #eua #enxovaleua #enxovaldebebe #frio #inverno #borboleta #skiphop #gripe #resfriado #saude #chupeta #avent"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2050890388436537330",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "823879421"
        },
        "shortcode": "Bx2OfE0Bc_y",
        "taken_at_timestamp": 1558705207,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db4c7730ec02d83b0a40f0c4fd5b87cf/5DC60F8D/t51.2885-15/e35/c46.0.708.708/s150x150/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/befb148eb790f33c829da5807a949913/5D8203C7/t51.2885-15/e35/c46.0.708.708/s240x240/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4580b48417a8b0f580ba55fec496e8db/5D93977D/t51.2885-15/e35/c46.0.708.708/s320x320/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7651ece457c0269b4a90aa9fa57c6951/5D8EAE27/t51.2885-15/e35/c46.0.708.708/s480x480/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d63644a7be9cc7e919a41762956d0ab8/5DC1A3C4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c46.0.708.708/s640x640/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d63644a7be9cc7e919a41762956d0ab8/5DC1A3C4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c46.0.708.708/s640x640/59601773_450725985499364_3755867484656010900_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}