{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/44e68339a7fe683e90c91b3697d254c5/5D7E341F/t51.2885-15/e35/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Skulle du vilja att det h\u00e4nde dig? Inte? D\u00e5 m\u00e5ste det f\u00f6ljaktligen vara en skadlig handling, och ur samh\u00e4llets synpunkt n\u00e5gonting som \u00e4r or\u00e4tt.\"\n*****\nCitat fr\u00e5n den opolitiska, ickereligi\u00f6sa f\u00f6rnuftsbaserade boken \"V\u00e4gen till LYCKA\".\n*****\nDela g\u00e4rna citatet ovan om du gillar det. DM vid fr\u00e5gor.\n*****\nOfficiell hemsida www.vagentillycka.org. D\u00e4r finner du info om boken, kan se filmer, best\u00e4lla material och utbildningsmaterial etc!\n*****\n#tape #80-talet #eighties #detglada\u00e5ttiotalet #nostalgi #Sverige #bok #f\u00f6rnuft #disco #skoldisco #pop #band #citat #90-tal #motivation #\u00f6verlevnad #hat #hatbrott #metoo #moral #etik #Stockholm #Link\u00f6ping #brott #Norrk\u00f6ping #Mj\u00f6lby #Svealand #G\u00f6taland #skoj #gl\u00e4dje"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2062727655301759691",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14100094160"
        },
        "shortcode": "BygR9-qosLL",
        "taken_at_timestamp": 1560116320,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a301493eecd709df2809963393cdaf28/5D84E85D/t51.2885-15/e35/s150x150/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1527b2d2cebb03c98d607808a39470da/5D92E717/t51.2885-15/e35/s240x240/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db05a2fc51dd0a9a482efe996ac5fcef/5D80E1AD/t51.2885-15/e35/s320x320/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f89f442dc6f269d281abf57ca0cb6f6/5D8B9AF7/t51.2885-15/e35/s480x480/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff707eb98fcb5a05589a6c1be80cef3b/5D8607FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff707eb98fcb5a05589a6c1be80cef3b/5D8607FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60814995_348602322513680_4182610977689315069_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}