{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51f425d9c00e180959edcd675cd2fbc4/5D9FC985/t51.2885-15/e35/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Auch #metoo frauen haben anspruch auf ihre #Menschenrechte #spd #stephanweil und ich sage nein n und Umzug in die List vor seinen schulanfang Unweltschule ist wichtiger als guten sex noch besser zu machen und ich melde unter keinen Trauma und in ich es allen erz\u00e4hlen will ist melme  @sat1 #marlenluften  w\u00fcrdest du wollen #LandtagNiedersachsen  w\u00fcrde dich tammen verkaufen und die k\u00f6rperve\u00f6rtzung kidesraub alt und lassen so viel Jahre freiheitsberaubung?!und ich werde unzihen wohin ich will und ihr werdet das nicht verhindern k\u00f6nnen mein Kind brauch eine gl\u00fccklche Mutter #machtmissnrauch #stephanweil #spd korrupt #Polizei die Vebrechen unterst\u00fctzt #gannover"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060234933993131226",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "ByXbMHCgsza",
        "taken_at_timestamp": 1559819164,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/85068fbf56fa24b46f16712cc2a66405/5D8688C7/t51.2885-15/e35/s150x150/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/623383fc8665d506dc86194d77925aef/5D84DD8D/t51.2885-15/e35/s240x240/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9660d5d014b6242cc8d99e8a8131c8dd/5D862F37/t51.2885-15/e35/s320x320/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e1cc8a35478309299fd7d5e5e3e44004/5DC37D6D/t51.2885-15/e35/s480x480/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b8435ec6ef84a405baf859ccecc9f1ce/5DC65B60/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b8435ec6ef84a405baf859ccecc9f1ce/5DC65B60/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60826177_320030098899810_6699300654741151131_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}