{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and baby",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 426,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7f547d07e9016cf7e0d5412c50aba92/5D99C06B/t51.2885-15/e35/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "O \u00e2mbar tem sido usado por s\u00e9culos como um rem\u00e9dio natural para aliviar a dor, promover a r\u00e1pida cicatriza\u00e7\u00e3o e estimular o sistema imunol\u00f3gico. Em contato com a pele, aquece e libera pequenas quantidades de \u00e1cido succ\u00ednico, subst\u00e2ncia contida nos \u00f3leos essenciais do \u00e2mbar que tem efeito curativo, propriedades analg\u00e9sicas e anti-inflamat\u00f3rias. Historicamente vem sendo usando na preven\u00e7\u00e3o de AVC e para atenuar c\u00f3licas, dores corporais, n\u00e1useas, infec\u00e7\u00f5es de ouvido e outros.\n.\n\u00c9 seguro? \nPara garantir a seguran\u00e7a do beb\u00ea ao usar um colar ou uma pulseira de \u00e2mbar, as recomenda\u00e7\u00f5es s\u00e3o as seguintes:\n\nO colar deve ser o de \u00e2mbar verdadeiro do mar b\u00e1ltico, que tem o mais alto teor de \u00e1cido succ\u00ednico.\nEntre cada conta deve haver um n\u00f3. Dessa forma, caso o cord\u00e3o se rompa, apenas uma conta cai.\nO fecho deve ser de rosca, para que a crian\u00e7a n\u00e3o consiga abrir.\nNo caso de colar, ele n\u00e3o deve ser muito comprido (no m\u00e1ximo 32cm) para que dificilmente se prenda \u00e0 alguma coisa ou que o beb\u00ea consiga levar \u00e0 boca.\nDeve-se evitar molhar muitas vezes o colar para n\u00e3o enfraquecer o fio de algod\u00e3o com o qual \u00e9 feito.\nAo usar, a crian\u00e7a deve estar sempre sob supervis\u00e3o de um adulto.\nRecomenda-se que a crian\u00e7a n\u00e3o durma com o colar para evitar risco de asfixia.\nEvitar que a crian\u00e7a leve o colar \u00e0 boca ou o morda. .\n\ud83d\udcb0 R$139,00 AV/R$149,00 PARC. ( AMBER CROWN ) Pagamento via dep\u00f3sito ou \ud83d\udcb3 cart\u00e3o de cr\u00e9dito pelo Pag Seguro .\nEnvio para todo Brasil!! \ud83d\ude9a\ud83d\ude9a\n.\n.\n.\n#manufp #carters #metoo #dormir #mundoencantadopgf #mundoencantadopvai #gap #conforto #estilo #mundorosa #mundoazul #principe #princesa #eua #enxovaleua #enxovaldebebe #frio #inverno #borboleta #skiphop #gripe #resfriado #saude #chupeta #avent #colardeambar"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2063418039374057521",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "823879421"
        },
        "shortcode": "Byiu8Y8BhAx",
        "taken_at_timestamp": 1560198620,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3fa2d962189197b599f4fa2651404e08/5DA2B992/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/s150x150/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e8169e86bbc5e3de6f4355ee4908a04/5D9179D8/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/s240x240/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/896aa5a8a38b0e5a841248839f8f90c8/5D899962/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/s320x320/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b2ca43fa019e9d34c314b111eb2b6d4/5D802844/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b2ca43fa019e9d34c314b111eb2b6d4/5D802844/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b2ca43fa019e9d34c314b111eb2b6d4/5D802844/t51.2885-15/e35/c100.0.400.400a/61118729_139599620449033_3780277460530616833_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}