{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01752583d4a0b4dfcf78d6ca4a846b28/5D87285D/t51.2885-15/e35/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 91
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 91
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Att ben\u00e4mna det man utsatts f\u00f6r i f\u00f6rmildrande ordalag \u00e4r vanligt. Det fungerar ofta som en \u00f6verlevnadsstrategi. Det finns inget \u201dr\u00e4tt\u201d eller \u201dtypiskt\u201d s\u00e4tt att reagera efter att n\u00e5gon utsatt en sexuellt, men det finns vissa reaktionsm\u00f6nster som \u00e4r s\u00e5 vanliga att de \u00e4r viktiga att k\u00e4nna till. En s\u00e5dan \u00e4r den s\u00e5 kallade frysreaktionen - n\u00e4r kroppen \u201dst\u00e4nger av\u201d som respons p\u00e5 att man blir utsatt f\u00f6r n\u00e5got traumatiskt. Den \u00e4r en ren \u00f6verlevnadsfunktion som automatiskt aktiveras i hotsituationer d\u00e4r hj\u00e4rnan g\u00f6r en blixtsnabb bed\u00f6mning att man inte har en chans att fly, eller att sl\u00e5 sig fri. Frysreaktionen \u00e4r den vanligaste reaktionen vid v\u00e5ldt\u00e4kt. Efter en traumatisk upplevelse \u00e4r det ocks\u00e5 vanligt att k\u00e4nna skuld och klandra sig sj\u00e4lv f\u00f6r det som h\u00e4nt - oavsett vilken slags trauma det r\u00f6r sig om. \u00c4ven n\u00e5got s\u00e5 om\u00f6jligt att f\u00f6ruts\u00e4ga som en naturkatastrof kan framkalla tankar om att man sj\u00e4lv b\u00e4r skuld f\u00f6r att man befann sig just d\u00e4r, n\u00e4r det h\u00e4nde. Att skuld \u00e4r s\u00e5 l\u00e4ttv\u00e4ckt efter trauma fungerar \u00e4ven det som en slags \u00f6verlevnadsstrategi. Det skapar en k\u00e4nsla av kontroll i stunden, mitt i det okontrollerbara. Om jag b\u00e4r skulden f\u00f6r det som h\u00e4nde mig, d\u00e5 borde jag kunna f\u00f6r\u00e4ndra mitt beteende och undvika att det h\u00e4nder igen. Det \u00e4r nog f\u00e5 som skulle skuldbel\u00e4gga tsunamikatastrofens \u00f6verlevare. Men vi vet ju alla att de som utsatts sexuellt inte kan r\u00e4kna med samma bem\u00f6tande. Vad h\u00e4nder med den utsatta, n\u00e4r skuldk\u00e4nslan som \u00e4r en del av traumareaktionen bekr\u00e4ftas av dem man ber\u00e4ttar f\u00f6r? Hur p\u00e5verkar det ens m\u00f6jligheter att bearbeta? Vi m\u00e5ste b\u00f6rja utg\u00e5 fr\u00e5n kunskap om traumareaktioner i det offentliga samtalet. Det duger inte att l\u00e5ta skadliga myter florera l\u00e4ngre. Varje g\u00e5ng n\u00e5gon b\u00f6rjar svamla om att \u201dkvinnor m\u00e5ste vara tydligare och s\u00e4ga ifr\u00e5n\u201d, fr\u00e5gar \u201dvarf\u00f6r hon inte k\u00e4mpade emot om hon nu inte ville\u201d eller vill lyfta fram \u201db\u00e5das ansvar f\u00f6r det som h\u00e4nde\u201d och kanske t.o.m. hylla den utsatta som sj\u00e4lv tar p\u00e5 sig skuld - s\u00e5 beh\u00f6ver vi hj\u00e4lpas \u00e5t att svara dem med kunskap. \n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #v\u00e5ldt\u00e4kt #skuld #skuldbel\u00e4ggande #skam #s\u00e4ttordp\u00e5det #freeze #\u00f6verlevnadsstrategier #PTSD #psykiskoh\u00e4lsa #prataomdet #psykologi #v\u00e5gaprata"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064741337982858672",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "Bynb06ziHWw",
        "taken_at_timestamp": 1560356369,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed591d5934ec7e2458c7817e30eaccc5/5D7F541F/t51.2885-15/e35/s150x150/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ed068359be5f235356c9602f8351b94/5DC36A55/t51.2885-15/e35/s240x240/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/34527353db2e4ad7b5abe91e31824f79/5D7ECAEF/t51.2885-15/e35/s320x320/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5169cad30db814c4501f0cebd90ed2b7/5D8781B5/t51.2885-15/e35/s480x480/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5df85f7e877ce3475bf69adec2f1c04/5D85F0B8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5df85f7e877ce3475bf69adec2f1c04/5D85F0B8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61347519_464403220987417_2294032487904864435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}