{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 662,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90fa8f45d030c13c043944f04ee11a30/5D907EB1/t51.2885-15/e35/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Maior Kerekek\u00ea com big esc\u00e2ndalo de ass\u00e9dio no grupo franc\u00eas LVMH..... Na berlinda a a\u00e7\u00e3o trabalhista que corre na justi\u00e7a de Nova York com processo de Andowah Newton, vice-presidente jur\u00eddica do LVMH nos Estados Unidos. Cobra ass\u00e9dio de um superior que d\u00e1 expediente na matriz da gigante da moda na Fran\u00e7a.\n\nMas quem \u00e9 o tipo que for\u00e7ou Newton a se abaixar atr\u00e1s de uma mesa e pressionou suas partes \u00edntimas contra o rosto dela????? A executiva informou os patr\u00f5es sobre o comportamento indevido do colega logo depois do ocorrido, mas ouviu deles que isso era consequ\u00eancia de \u201ctrabalhar nos altos rankings de uma empresa com cultura francesa\u201d....... COMO????? E tem mais: uma investiga\u00e7\u00e3o interna foi conduzida com o intuito \u00fanico de constrang\u00ea-la..... O #MeToo j\u00e1 preveniu que empregadores e empregados fechem acordos extra-judiciais em casos como o relatado por Newton, a fim de evitar a cria\u00e7\u00e3o de uma ind\u00fastria de indeniza\u00e7\u00f5es..... Aguardando pr\u00f3ximo cap\u00edtulo e o nome do safado...."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049431022673417313",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "177022499"
        },
        "shortcode": "BxxCqgiHVRh",
        "taken_at_timestamp": 1558531237,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edd5f860a3a3f0b6d4e7e7e6c5569201/5D90847C/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/s150x150/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6dd9f8bd1bb60fdd94c172b8f5ae4292/5DA0827A/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/s240x240/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/889dc39a390fdbdf1c6d0e99a28dab93/5D8F5004/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/s320x320/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f3e63e4f8a51f6413e411d71647f1c1d/5D84A543/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/s480x480/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8068cb62a9be0441f3ce64417c633da0/5D907688/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8068cb62a9be0441f3ce64417c633da0/5D907688/t51.2885-15/e35/c198.0.628.628a/59636832_2697655003595896_3777517841916213180_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}