{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 599,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee21d40d6161cd1bd6d49946d1a2077a/5D883DC7/t51.2885-15/e35/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aut\u00eantica Editora na Quixote.\n\nDo que estamos falando quando falamos de estupro\n\nSohaila Abdulali (autoria),\nLuis Reyes Gil (tradu\u00e7\u00e3o)\n\nDepois de sobreviver a um estupro coletivo aos 17 anos em Bombaim, Sohaila Abdulali ficou indignada com o sil\u00eancio ensurdecedor que se seguiu e escreveu uma coluna inflamada sobre a percep\u00e7\u00e3o acerca do estupro \u2013 e de suas v\u00edtimas \u2013 para uma revista feminina. Trinta anos depois, sem aviso, seu artigo voltou \u00e0 tona e viralizou, na esteira do estupro coletivo ocorrido em Nova Deli, em 2012 (que resultou na morte da v\u00edtima), incentivando Abdulali a escrever outro artigo para o New York Times \u2013 que circulou amplamente \u2013 sobre o processo de cura de um abuso sexual. Agora, a autora apresenta Do que estamos falando quando falamos de estupro: um olhar profundo, generoso e inflex\u00edvel sobre o estupro e a cultura do estupro.\n\nPartindo de sua pr\u00f3pria experi\u00eancia, bem como de seu trabalho atendendo centenas de v\u00edtimas nos Estados Unidos, al\u00e9m de tr\u00eas d\u00e9cadas de trabalho intelectual feminista, Abdulali encara algumas das quest\u00f5es mais espinhosas sobre o tema. Em entrevistas com sobreviventes do mundo todo, ouvimos relatos emocionantes de for\u00e7a encontrada na adversidade, no humor e na sabedoria que contam, em conjunto, uma hist\u00f3ria maior sobre o significado do estupro e como a cura pode advir.\n\nAbdulali tamb\u00e9m aponta quest\u00f5es sobre as quais n\u00e3o conversamos: Um estupro \u00e9 sempre um evento que define uma vida inteira? Um estupro \u00e9 pior do que outro? Um mundo sem estupros \u00e9 poss\u00edvel?\n\nDo que estamos falando quando falamos de estupro \u00e9 um livro para a \u00e9poca de movimentos como #MeToo, #TimesUp e #MeuPrimeiroAss\u00e9dio, que vai permanecer com seus leitores \u2013 tanto homens quanto mulheres \u2013 por muito, muito tempo."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2051819012971923046",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3993276410"
        },
        "shortcode": "Bx5hoVzlYZm",
        "taken_at_timestamp": 1558815908,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/57fd6d15f7dba288afe816e980886331/5D8B7A2F/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/s150x150/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ffca7ebda3789ca8d9a93aedb6270099/5D802D65/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/s240x240/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef01760f7aeb1213ad30cc8963fd8d0e/5DA1BCDF/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/s320x320/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1fe9d95005de2d9a35141011439c814a/5D970B03/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1fe9d95005de2d9a35141011439c814a/5D970B03/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1fe9d95005de2d9a35141011439c814a/5D970B03/t51.2885-15/e35/c0.46.370.370/60978527_126636435202289_7599845000026570520_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}