{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and beard",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c607829fec4c36d239b95d71c0f5b03/5DA43F75/t51.2885-15/e35/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Heute m\u00f6chten wir euch den ersten K\u00fcnstler aus dem Programm 2019 vorstellen! Simon Kluth kommt mit seiner Performance zur #MeToo-Debatte zu uns!\n\nSimon Kluth - Wie der Cowboy aus Arizona zu seiner Ehre kam - Performance \nEin erfolgreicher Dirigent stellt sich dem Vorwurf des Sexismus. Er hat seine Geige dabei, er spielt auf ihr, l\u00e4sst das Publikum darauf spielen. Hingabe und Disziplin. \nSeine Argumente werden br\u00fcchiger. Oper, Theater \u2013 ein Spiel von Hierarchie und Macht. Er hat wie alle anderen doch nur mitgespielt. Sein einziges Problem: die Regeln waren damals andere als heute. \nDiese Performance entstand im Rahmen des Studienprojektes Die Stunde der Wahrheit, die alle Schauspielstudierende an der ADK Baden-W\u00fcrttemberg absolvieren m\u00fcssen. Die Aufgabe besteht darin, seine eigene Autor*in, Regisseur*in und Spieler*in zu sein. Anfang des Jahres 2018 begann ich mit der Arbeit an der Performance. Der Fall Harvey Weinstein hatte in den USA die #MeToo-Bewegung ausgel\u00f6st. Daraufhin wurden weltweit immer mehr F\u00e4lle bekannt in denen ber\u00fchmte Menschen in Machtpositionen, vornehmlich M\u00e4nnern, Sexismus und u.a. Vergewaltigung vorgeworfen wurde. Die #MeToo-Debatte hat wieder die Frage aufgeworfen, inwieweit unser patriarchal gepr\u00e4gtes Gesellschaftssystem Machtmissbrauch beg\u00fcnstigt. Zudem bezogen auf die Missbrauchsf\u00e4lle im Kunst- und Kulturbereich: wie tr\u00e4gt der bis heute gepflegte Geniekult dazu bei?\n\nCopyright Kati Kraft\n\n#metoo #performance #festival #theater #kommtvorbei #august #brandenburg #fl\u00e4ming #hofdahnsdorf #simonkluth"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066740275063284124",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2953337769"
        },
        "shortcode": "ByuiVSCI-Gc",
        "taken_at_timestamp": 1560594661,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d4c26abb5cf6b03933cee4635147a13/5DA19AB2/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a7e309ad798b3f6720e0a023dc40d3cd/5D87F1F8/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cbae099c3f7137b6274b00574079256/5D93BA42/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c3aac512573798f972ebb080925756f/5D997818/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67f857f517f3816767d5e3f943d363f7/5D89C379/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67f857f517f3816767d5e3f943d363f7/5D89C379/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61709990_603043543525135_7551423302438292398_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}