{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people playing sports and people standing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/85a7dad860af15218e30a67eaef4c403/5D8262B6/t51.2885-15/e35/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#CifrasTorr\u00e1s | 80: el n\u00famero de empresas que suscribieron el acuerdo de voluntades del programa Equipares para iniciar la fase de diagn\u00f3stico en equidad de g\u00e9nero al interior de sus organizaciones, inform\u00f3 el Ministerio del Trabajo. Ecopetrol, Cenit, Ocensa, Transporte de Gas Internacional, Colpensiones, Nestl\u00e9, Nestl\u00e9 Purina y Recaudo Bogot\u00e1, entre otras, buscar\u00e1n obtener el sello de Equidad Laboral Equipares, que certifica a las empresas que implementan de manera efectiva el Sistema de Gesti\u00f3n de Igualdad de G\u00e9nero, con el cual logran transformaciones culturales y cierre de brechas de g\u00e9nero en el interior de las compa\u00f1\u00edas colombianas.\n\n#mujer #g\u00e9nero #equidad #sisterhood #metoo #girls #girlpower #empresas #derechos"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049569147463345702",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6264947418"
        },
        "shortcode": "BxxiEfRJyYm",
        "taken_at_timestamp": 1558547703,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e5882f5766d0cbcd8c0f79618acebee2/5D98B415/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/s150x150/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/658e7d9d3d4755c99d885628b095c638/5D88375F/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/s240x240/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81b5b3062602adef5498a849ab89842f/5D9582E5/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/s320x320/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/47df0f0e6cb152bf8cb31171b3243386/5D9429BF/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/s480x480/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5e21c8a2f975167c1f622017b506ec8/5D808472/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5e21c8a2f975167c1f622017b506ec8/5D808472/t51.2885-15/e35/c160.0.640.640a/59400753_119181315958392_3835465066412700851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}