{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e0530d272e5aaaf2576431ecca2674b/5DA46D8B/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1229
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1229
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udca2O que a Emma Watson n\u00e3o consegue fazer? Al\u00e9m de interpretar nossa bruxa favorita, ela \u00e9 uma princesa da Disney, uma Embaixadora da Boa Vontade da ONU e a rosto p\u00fablico do movimento de mulheres da ONU pela igualdade de g\u00eanero, HeForShe. Agora, apol\u00edtico incluiu-a na categoria Jovens L\u00edderes da sua lista Top 100 de Igualdade de G\u00eanero.\n\nWatson se une a Phumzile Mlambo-Ngcuka, diretora executiva da ONU Mulheres, e \u00e0 colega Nadia Murad, palestrante do G7, nesta lista de pioneiros do mundo pelos direitos das mulheres. A Apolitical reconhece 100 desses ativistas, funcion\u00e1rios p\u00fablicos, pol\u00edticos e acad\u00eamicos a cada ano como importantes formuladores de pol\u00edticas, uma lista que inclui \u00edcones como a da Suprema Corte dos EUA Ruth Bader-Ginsburg e a fundadora do #MeToo, Tarana Burke, al\u00e9m de dezenas de her\u00f3is menos conhecidos. do movimento.\n\nWatson tamb\u00e9m sentou-se recentemente com outro homenageado Apol\u00edtico e colega do G7, o Dr. Nobis Mukwege, ganhador do Nobel Congol\u00eas, no m\u00eas passado. Os dois se encontraram em Londres para discutir o papel do estupro como arma na guerra e a necessidade de avan\u00e7o na assist\u00eancia m\u00e9dica feminina. Emma Watson n\u00e3o vai parar sua luta pela igualdade de g\u00eanero t\u00e3o cedo.\n.\n.\n. \u256d\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2022\u277e\u00be\u2022\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u2500\u256e .\n.\n\u2022 Viu no explorar? Siga: @armadamanaus\n\u2022\n\u2022 Tags:\n#armadamanaus #manauscity #harrypottermanaus #harrypotterbrasil #harrypotterbr #hogwarts #ravenclaw #slytherin #hufflepuff #gryffindor #books #livros #geek #nerd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 14
        },
        "id": "2057622076219747700",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3535530106"
        },
        "shortcode": "ByOJGBnFG10",
        "taken_at_timestamp": 1559507687,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8516858bead355a0935df68302596871/5D8F3ECA/t51.2885-15/e35/s150x150/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cebb7b299f55bc66f6840d7a12946c4b/5D8FC8CC/t51.2885-15/e35/s240x240/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a58efef023d453adc07266948dbb72d7/5D940AB2/t51.2885-15/e35/s320x320/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d1221bce9012c816c9693ec34adac70a/5D950DF5/t51.2885-15/e35/s480x480/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67ca1ef8cd80c7dc85b00983d9abb4ef/5D908B4F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67ca1ef8cd80c7dc85b00983d9abb4ef/5D908B4F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62004243_2287542338158156_3127951718021912531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}