{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1216,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f87883b02c449aafe4461400211b723f/5D8FB1C2/t51.2885-15/e35/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 701
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 701
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ATENCI\u00d3N VENEZUELA \ud83c\uddfb\ud83c\uddea!!!!!! Lo que muchos hermanos venezolanos me han solicitado. Como muestra de mi cari\u00f1o por ustedes,  estar\u00e9 de visita en su pa\u00eds\ud83c\uddfb\ud83c\uddea durante el mes de Julio.\n.\nNo te puedes perder est\u00e1s jornadas de Educaci\u00f3n Emocional dirigida a docentes y padres. Ser\u00e1 un inmenso honor poder trabajar con ustedes para brindarles, esta novedosa estrategia educativa.\n.\nSon cuatro Jornadas ,en los estados: Miranda, Bol\u00edvar y Caracas.(doble capacitaci\u00f3n)\n.\nTodas las actividades formativas ser\u00e1n realizadas ad honoren y de manera gratuita  para los asistentes, sin embrago esperamos contar con tu colaboraci\u00f3n para llevarla a cabo, ya que necesitamos cubrir montos de traslado a\u00e9reo.\n.\nSi deseas colaborar, puedes hacer tu aporte a trav\u00e9s de  la cuenta de  Fundaci\u00f3n Educaci\u00f3n emocional.\n.\n\"S\u00famate al sue\u00f1o  que todos los alumnos de Am\u00e9rica Latina, tengan Educaci\u00f3n emocional en sus escuelas\"\n\nOrganizador por: \n@formacioncrecer @uncorazondelider\n@sallevenezuela\n@barriosmarcelys\n@ivonnemujica10\n@Seivcaroni \u2764\ufe0f\n#lucasjjmalaisi \u2764\ufe0f\n\u2764\ufe0f\n#educacionemocional #gracias #amistad #leyeducacionemocional #cicatrizandoam\u00e9ricalatina #amor #gracias  #argentina #mexico  #peru #venezuela #educacioninfantil #inteligenciaemocional #love #consciencia #escuela #poder #sisepuede #emprendedores  #bienestar #perdon  #superacion #sentimientos #padres #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 54
        },
        "id": "2063936005259199842",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1928279256"
        },
        "shortcode": "BykktyQnQVi",
        "taken_at_timestamp": 1560260366,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d3df24b532ee9912eeadad37f09e866/5D871328/t51.2885-15/e35/c0.53.845.845/s150x150/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0222b245b053521420f3ae3f5eaec4f0/5D999862/t51.2885-15/e35/c0.53.845.845/s240x240/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9d628ef7b2b66d1004686f7d3ce2ff5/5D8711D8/t51.2885-15/e35/c0.53.845.845/s320x320/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/beccff8eb4d331c2b7487c7d2604f85d/5D852182/t51.2885-15/e35/c0.53.845.845/s480x480/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/068367f64d60ff6887193e3c6c808b78/5D84FF61/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.53.845.845/s640x640/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/068367f64d60ff6887193e3c6c808b78/5D84FF61/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.53.845.845/s640x640/62387517_445599652905720_6592947306683325435_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}