{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 903,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b7ae5fbd9f4e87305528a23c6b20214/5D826A1B/t51.2885-15/e35/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "El exproductor de Hollywood Harvey Weisntein firm\u00f3 preacuerdo por 44 millones de d\u00f3lares para cerrar demandas contra \u00e9l por algunas de sus presuntas v\u00edctimas y por el estado de Nueva York. \nTodav\u00eda se desconoce si este preacuerdo incluir\u00eda una admisi\u00f3n por parte de Weinstein de las acusaciones de abusos sexuales vertidas en su contra -y que \u00e9l niega- por m\u00e1s de 80 mujeres, alguna de ellas conocidas estrellas de Hollywood como Salma Hayek, Angelina Jolie o Lupita Nyong'o.\n\nSeg\u00fan el rotativo neoyorquino, de los 44 millones del acuerdo, 30 se repartir\u00edan entre un fondo de demandantes, acreedores de su antigua empresa (The Weinstein Company) y antiguos empleados, mientras que el resto ir\u00eda destinado a cubrir los gastos legales de socios de Weinstein salpicados por las demandas.\n\nEn paralelo a este acuerdo civil, Weinstein afronta un proceso penal por delitos sexuales cuyo juicio en el estado de Nueva York est\u00e1 previsto que empiece en septiembre.\n#acososexual #metoo #harveyweinstein"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050978692504279928",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4146562860"
        },
        "shortcode": "Bx2ikEYnNt4",
        "taken_at_timestamp": 1558715734,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d69cdcaf5951aca87daa812b48b3b10b/5D82B428/t51.2885-15/e35/c88.0.903.903/s150x150/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/698d0dc7556c1949c3f1dd725364e4e0/5D93142E/t51.2885-15/e35/c88.0.903.903/s240x240/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d16282f47f4233d4c236b1541cac74fb/5D957750/t51.2885-15/e35/c88.0.903.903/s320x320/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/997f9f57da21ae004bcca577a4906f2a/5D854617/t51.2885-15/e35/c88.0.903.903/s480x480/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e22126746f299f95684cabdcb9e076c4/5DC1957E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c88.0.903.903/s640x640/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e22126746f299f95684cabdcb9e076c4/5DC1957E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c88.0.903.903/s640x640/60141761_2966661046707800_3093969712122293986_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}