{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1106,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f839cd5534b7fa6c0f8a1d63f2ed21ab/5D895B09/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Att vara independent artist inneb\u00e4r massa j\u00e4vla h\u00e5rt jobb... Men vad sk\u00f6nt det \u00e4r att ingen kan best\u00e4mma \u00f6ver en, eller \u00e4ga ens konst \ud83c\udf2a\ud83c\udf2a\ud83c\udf2a Ha en fin fredagkv\u00e4ll \ud83c\udf77 & om n\u00e5gon vill h\u00f6ra vad jag egentligen g\u00f6r f\u00f6r musik s\u00e5 la jag n\u00e5gra l\u00e4nkar i stories. \ud83d\udc8b\ud83d\udc8b\ud83d\udc8b / @stinavelocette"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066279022274909603",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3187703995"
        },
        "shortcode": "Bys5dK5iZWj",
        "taken_at_timestamp": 1560539675,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b3901cafa22e05eca675273398fa6bc5/5D83CDC9/t51.2885-15/e35/c0.14.1152.1152a/s150x150/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce7b49e71357b5ce02fc4d4f90484dbe/5D91EECF/t51.2885-15/e35/c0.14.1152.1152a/s240x240/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/72253af19e82a70419688daaa156a450/5D8083B1/t51.2885-15/e35/c0.14.1152.1152a/s320x320/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b79bb903555305117c56ca52a4dacc9b/5DC67FF6/t51.2885-15/e35/c0.14.1152.1152a/s480x480/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/364495f6a524abd7e29cb74efc2c7b24/5D95D85E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.14.1152.1152a/s640x640/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/364495f6a524abd7e29cb74efc2c7b24/5D95D85E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.14.1152.1152a/s640x640/61401163_1073026449563488_7310416367766078173_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}