{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73f5f70cbc2d5b4fbbc20f43de4c84c9/5D7EAC3A/t51.2885-15/e35/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "G\u00e5 in och lyssna! @alexosiggespodcast N\u00e4mns i senaste podden om projektet och lyssna p\u00e5 hela avsnittet. B\u00e4sta! #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige #skola"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2055267406118467874",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "ByFxtEMITki",
        "taken_at_timestamp": 1559226989,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ec3fe1e23489a6a535b469358daee018/5D859078/t51.2885-15/e35/s150x150/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37e6e7404b446dc37445c99d768f1076/5DC2C832/t51.2885-15/e35/s240x240/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/55f8183760332aa70b6fee21a23c36af/5DA58F88/t51.2885-15/e35/s320x320/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ca7e323914f8d73625589e9f835534fc/5D8602D2/t51.2885-15/e35/s480x480/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f624ba7bac14973fb64d13fa77a02094/5DC553DF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f624ba7bac14973fb64d13fa77a02094/5DC553DF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60616014_831946810517818_7014002571349441634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}