{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1270,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1559cc1009a47de20d3e462b062e96c8/5DC75161/t51.2885-15/e35/p1080x1080/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00d6nskar s\u00e5 INNERLIGT att det \u00e4r det h\u00e4r EU ska st\u00e5 f\u00f6r efter s\u00f6ndag. Att valresultatet visar att vi valde bort rasisterna, homofoberna, #metoo-gubbarna, klimatf\u00f6rnekarna, abortmotst\u00e5ndarna. .\n\nDe ska inte ha n\u00e5gon r\u00e4tt att best\u00e4mma \u00f6ver v\u00e5ra liv eller v\u00e5ra kroppar. Vi och Europa kan b\u00e4ttre \u00e4n s\u00e5. Vi v\u00e5gar mer \u00e4n s\u00e5. G\u00e5 och r\u00f6sta! Det G\u00d6R skillnad!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050346049038011643",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "22168795"
        },
        "shortcode": "Bx0St5PiUz7",
        "taken_at_timestamp": 1558640317,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90434e8e7125b5c33025e2b38acfe407/5D94F87E/t51.2885-15/e35/c0.127.1440.1440/s150x150/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a58679440dd0fa14066a6e8f9f971569/5DA192FD/t51.2885-15/e35/c0.127.1440.1440/s240x240/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/069c60971908ed28279622cc87a73129/5D820C6E/t51.2885-15/e35/c0.127.1440.1440/s320x320/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bca7503ac689a8d8217f2d55a6bd8495/5D8CB055/t51.2885-15/e35/c0.127.1440.1440/s480x480/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c25b1532a4a8a505c6353d4a7a21b505/5DA318A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.127.1440.1440/s640x640/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c25b1532a4a8a505c6353d4a7a21b505/5DA318A5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.127.1440.1440/s640x640/60551654_467894573753264_6586407128823115_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}