{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0eef12bf9dda9b1a46716eda033a7321/5DC3FC5B/t51.2885-15/e35/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 95
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 95
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lite info om kommande boken om sexuella \u00f6vergrepp - grundid\u00e9n f\u00f6r boken var, som ni s\u00e4kert sett, att ha med era anonyma ber\u00e4ttelser om \u00f6vergrepp i boken. Efter mycket bollande med f\u00f6rl\u00e4ggaren kom vi dock fram till att det b\u00e4sta ist\u00e4llet blir att dela dessa ber\u00e4ttelser p\u00e5 min hemsida som snart lanseras? Varf\u00f6r? Jo, dels pga att detta kommer kunna hj\u00e4lpa fler att hitta dessa ber\u00e4ttelser, samt \u00e4ven kunna ge fler m\u00f6jligheten att kontinuerligt skicka in sina anonyma ber\u00e4ttelser som sedan kan delas p\u00e5 hemsidan. Ber\u00e4ttelserna kommer att l\u00e4gga en grund f\u00f6r hela hemsidan och kommer \u00e4ven i detta kunna n\u00e5s av fler och d\u00e4rmed hj\u00e4lpa fler. \nVad tror ni om detta? \ud83c\udf38\n.\n.\n.\n.\n#skrivabok #skrivprocessen #f\u00f6rfattare #f\u00f6rfattarliv #bok #boktips #bookstagram #book #author #authorsofinstagram #psynligt #psykiskoh\u00e4lsa #metoo #intes\u00e5konstigt #prataomdet #l\u00e4serjustnu #l\u00e4sa #skriva #writer #like #bok #boktips #b\u00f6cker #svensklitteratur #litteratur #literature #journalist #recex #blogg #bokblogg"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2063997398728434536",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "20794446"
        },
        "shortcode": "BykyrLYieNo",
        "taken_at_timestamp": 1560267685,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/839dd2de9554e1dacb22157a4a689a90/5D81477C/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/42854ffe91d6234a507456bd4a21618a/5DC45A7A/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a8b4cf7db4f4aea99c25f30d5159be6/5D871B04/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88630150d8623c55cccf8a208cf80fdb/5D975A43/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ebd292c1ac82a2d7c295045e4540682/5D93BF4C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ebd292c1ac82a2d7c295045e4540682/5D93BF4C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62217116_2532883096970118_6381330943440298791_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}