{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, eyeglasses, outdoor and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00b80febbfefb1c0d2e2b1cf8773e548/5DA422F9/t51.2885-15/e35/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kes\u00e4tukka ja uusi postaus!\n\nKuuntelin radio-ohjelmaa ja yll\u00e4tt\u00e4en yksi #min\u00e4my\u00f6ssynnytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 -kokemus nousi mieleeni. Miksi synnytt\u00e4ji\u00e4 rikotaan ja aivan turhaan? Avaan blogissa turhautumistani sairaaloiden kommentteihin synnytysv\u00e4kivalta -aiheesta sek\u00e4 vetoan kaikkiin feministeihin: osoittakaa tukenne, koska te tied\u00e4tte, mist\u00e4 t\u00e4ss\u00e4 on kyse. \"Ja milt\u00e4k\u00f6h\u00e4n synnytysv\u00e4kivaltaa ja eri asteisia loukkauksia kokeneista tuntuu, kun heid\u00e4n kokemuksensa kerta toisensa j\u00e4lkeen ohitetaan vetoamalla h\u00e4t\u00e4tilanteisiin ja loukkaantumalla v\u00e4kivalta-sanasta? Se, jos mik\u00e4 tuottaa pelkoa. Minut se saa my\u00f6s vihaiseksi.\" \"Keskustelussa toistuu sama logiikka kuin miss\u00e4 tahansa naisten oikeuksiin liittyv\u00e4ss\u00e4 kysymyksess\u00e4: aina joku, jolla on enemm\u00e4n valtaa kuin loukkauksen kohteena olevilla naisilla, tulee v\u00e4h\u00e4ttelem\u00e4\u00e4n, puhumaan aiheen sivusta tai ymm\u00e4rt\u00e4m\u00e4\u00e4n v\u00e4\u00e4rin. #Metoo-keskustelussa: eik\u00f6 en\u00e4\u00e4 saa flirttaillakaan, Suostumus-aloitteen yhteydess\u00e4: pit\u00e4\u00e4k\u00f6 sitten olla kirjallinen sopimus seksist\u00e4. T\u00e4ll\u00e4 kertaa erona on, ett\u00e4 v\u00e4h\u00e4ttelij\u00f6ill\u00e4 on takanaan paljon instituution ja ammattiaseman tuomaa valtaa ja t\u00e4lle tasapuolisia juttuja rakentava media tuntuu olevan sokea.\" Lue koko blogaus (sis\u00e4lt\u00e4\u00e4 seksipaljastuksia!) profiilin linkin kautta.\n#blogi #feminismi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2064644168424428863",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4065763543"
        },
        "shortcode": "BynFu6mhRU_",
        "taken_at_timestamp": 1560344786,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b6feebbba4f0d5660fb62153d1dcc28/5D973DC6/t51.2885-15/e35/s150x150/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c3a52101459e1f6330a275e8f0cbc62/5D87B4C0/t51.2885-15/e35/s240x240/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2cb7cee82370eddf8d03fa4cf906b71d/5D94BABE/t51.2885-15/e35/s320x320/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff6bf1ccdf05143b27119ea6f4c0b272/5DC50BF9/t51.2885-15/e35/s480x480/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0ce8943201f43ad638790b2ca24dd1f1/5D88BB43/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0ce8943201f43ad638790b2ca24dd1f1/5D88BB43/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62545519_2133143400130175_2456847743583928518_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}