{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/522b64d20f055583342509992b57d9dd/5DA05D08/t51.2885-15/e35/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 70
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 70
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"I quartieri residenziali come quello erano carceri femminili senza muri, in cui le donne erano tenute prigioniere dall'amore e dal  senso del dovere verso i figli. Ingrid non avrebbe ucciso un uomo, ma avrebbe liberato una donna. Cos\u00ec come lei era stata libera, dopo la morte di Tommy\"\n.\n.\n.\nCamilla L\u00e4ckberg con la sua scrittura riesce sempre a tenermi incollata alle pagine. \ud835\uddd7\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddfb\ud835\uddf2 \ud835\uddf0\ud835\uddf5\ud835\uddf2 \ud835\uddfb\ud835\uddfc\ud835\uddfb \ud835\uddfd\ud835\uddf2\ud835\uddff\ud835\uddf1\ud835\uddfc\ud835\uddfb\ud835\uddee\ud835\uddfb\ud835\uddfc edito da @einaudieditore nella collana #stilelibero parla di tre donne che ad un certo punto della loro vita, per motivi molto diversi, decidono di vendicarsi dei loro uomini e ciascuna aiuter\u00e0 l'altra in questo progetto #Metoo sui generis, senza che nessuna conosca l'identit\u00e0 delle altre due.\nTra i libri della L\u00e4ckberg, di cui mi mancano da leggere solo \"Tempesta di neve e profumo di mandorle\" e \"La gabbia dorata\", ho decisamente preferito la saga incentrata sulla figura di Erika Falck, con volumi molto pi\u00f9 corposi e fitti. Tuttavia anche questo breve romanzo mantiene i tratti tipici dei suoi gialli, con intrecci di storie molto ben studiati in cui ogni pezzo del puzzle pian piano trova il suo incastro perfetto. Ho trovato pi\u00f9 debole qui l'introspezione psicologica e la caratterizzazione dei personaggi, che \u00e8 ci\u00f2 che pi\u00f9 amo dei suoi libri.\n.\n.\n.\nVoi lo avete letto? Che ne pensate?\n#camillal\u00e4ckberg #donnechenonperdonano #einaudieditore #qotd #librodelgiorno #librichepassione #booklover #bookstagram #instabook"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2061789228970990832",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8527870874"
        },
        "shortcode": "Byc8mFCitzw",
        "taken_at_timestamp": 1560004450,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ede109a2dc2169f4030c5aab73c1c2b/5D990B9A/t51.2885-15/e35/s150x150/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed44fdeb610fd70609bc4ceb82f628b9/5D7FFA2F/t51.2885-15/e35/s240x240/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0468ffc5d709920346d4f430f07e009c/5D7F9B97/t51.2885-15/e35/s320x320/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c28f8f64d3c1eaadc134a9a12f0a51f8/5DA1CDCB/t51.2885-15/e35/s480x480/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45d2a562b6ff5e23424452405c6fa87c/5D8F9F7B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45d2a562b6ff5e23424452405c6fa87c/5D8F9F7B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61618141_637387296778232_849012012032933008_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}