{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6838caea826d49f32fb11711e68c2121/5DC50E81/t51.2885-15/e35/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#spd #spdniededachsen #metoo frauen haben anspru auf ihre Menschenrechte und ihr d\u00fcrft Frauen nicht an Tammen verkaufen und mir mekn geicht entlieb mein Kind rauben weil tamm n mich so tuim reden zwingen will .. \u00e4nder #metoo frauen haben alle ihre selbstbestimmungsrecjtChr e ihre w\u00fcrde behalten und #patientenrechte besagen auch es gibt ein rChr soger auf Krankheit vorbei ich keine Krankheit bei mir epfinde... ihr verursacht Krankheit bei mir dadurch das der vebrecher meo  geicht rntlieb l\u00e4sst und mekm12j\u00e4hrigen Sohn von mir entfremden l\u00e4sst und #spd erzielt ihr neumann ihr kind selber?Und wohnt wo sie will und ist #metoo frau !Ich habe das gleiche Recht und zwangsehe sind verboten l\u00e4sst mich mit narziatin in Ruhe tammen hat kein Recht mich Polen Kindersch\u00e4nder naziten auszusetzen und venre her und tammen mein Recht mich zu zwangsehen mit Polen zwingen zu wollen #borispistorius #stephanweil ! #menschenrechte m\u00fcssn  f\u00fcr alle gleich h sein ! Verlange gleiche Rechte wie andere #n Frauen haben  die alkle selber \u00fcber wi h bezomm d\u00fcrfen und nicht als veruchsobjekt verkauft werden an tammen und ihr kindesmisshandlung und k\u00f6rperve\u00f6rtzung erlaubt wird und ihr k\u00f6mmz davon ausgehen dass ich sp\u00e4testens wenn frei komme mek kenn geatllten werde sie ihr alle d\u00fcrft !mein sohn wird auf eine umweltschule wr hseln umso h in die #list unzuehn oder s besten weg aus #Niedersachsen @Deutschlandfunk @rtl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2051524913516507713",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "Bx4ewoWA_JB",
        "taken_at_timestamp": 1558780849,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae04e3bf630c8e86a10fb5c3f20b1bba/5D83D784/t51.2885-15/e35/s150x150/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40f0162aeed63d0b961e9a64a83cad47/5D824269/t51.2885-15/e35/s240x240/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/44e0614ae4076fd17c281c0199b81ed6/5D933E7A/t51.2885-15/e35/s320x320/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ffd8901d1604908d50ab7b075b68de3/5D825F66/t51.2885-15/e35/s480x480/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a06d9b2551a0a29115c186bd8cd3fa84/5DC1B3CF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a06d9b2551a0a29115c186bd8cd3fa84/5DC1B3CF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60215833_347183869329770_77115382617387051_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}