{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da328bc3abec810cd22e34c1bf89a0f3/5D87CB9E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 461
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 461
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Dosta\u0142am historie odno\u015bnie zgwa\u0142ce\u0144 oraz molestowania seksualnego. W zwi\u0105zku z tym powsta\u0142 profil @twoja.herstoria na kt\u00f3rym publikowane b\u0119d\u0105 herstorie kobiet. Na kt\u00f3rym kobiety b\u0119d\u0105 czyta\u0142y te herstorie, b\u0119d\u0105 g\u0142osem kobiet, kt\u00f3re jeszcze nie chc\u0105 o tym m\u00f3wi\u0107 g\u0142o\u015bno. Kt\u00f3re boj\u0105 si\u0119 o tym m\u00f3wi\u0107. Wyobra\u017cacie sobie do\u015bwiadczy\u0107 zgwa\u0142cenia i czuc z tego powodu wstyd? Jest to co\u015b niewyobra\u017calnie okropnego, a ilo\u015b\u0107 herstorii u mnie, czy u @majakstasko dowodzi, \u017ce problem molestowania i zgwa\u0142ce\u0144 jest du\u017cy. Je\u015bli chcecie si\u0119 podzieli\u0107 swoj\u0105 herstori\u0105 lub poczyta\u0107, to na @twoja.herstoria. R\u00f3wnie\u017c je\u015bli chcia\u0142yby\u015bcie przeczyta\u0107 na kr\u00f3tkim filmiku czyj\u0105\u015b (na profilu @twoja.herstoria jest zapisane pod \u201eG\u0142os\u201d), to piszcie tam wiadomo\u015bci prywatne. Nikt Nas nie uciszy. Zach\u0119cam te\u017c do udost\u0119pniania tego profilu, chcia\u0142abym aby te herstorie dotar\u0142y do jak najwi\u0119kszej ilo\u015bci os\u00f3b. Ka\u017cda z kobiet, kt\u00f3ra podzieli\u0142a si\u0119 swoj\u0105 histori\u0105 jest niesamowicie silna i pisa\u0142am to im. Napisz\u0119 jeszcze raz, jeste\u015bcie silne.  #herstoria #metoo #polishgirl #feminist"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2064878459940959868",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1597598851"
        },
        "shortcode": "Byn7ATlIvZ8",
        "taken_at_timestamp": 1560372715,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/738b4072128a07c2d2558c9a52a2e695/5D850E8E/t51.2885-15/e35/s150x150/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9a1b45c5b06e4ea6d02e67a0b0bb9a5/5D87C9C4/t51.2885-15/e35/s240x240/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1583feca381f0e8f10987967bcc57b2/5D86CF7E/t51.2885-15/e35/s320x320/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/596b824b60b9f90aece5e1302a73deec/5D809324/t51.2885-15/e35/s480x480/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb011a224220005ac5239f521e58537e/5D80B529/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb011a224220005ac5239f521e58537e/5D80B529/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61465276_490109825062492_8212797560623922997_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}