{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d83b431f129ca3a6dc4766fbb6f1c78/5DA2C3CD/t51.2885-15/e35/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Acabei de ler \"O que fazer com a arte de homens monstruosos\" de uma escritora chamada Claire Dederer. Ela fala sobre a rela\u00e7\u00e3o da obra de algu\u00e9m com a personalidade da mesma. Sobre at\u00e9 que ponto o que ela faz em sua vida pessoal afeta o que consumimos a respeito dela. Como Woody Allen, que fez e faz filmes primorosos e espetaculares, e pessoalmente est\u00e1 envolvido em casos de ass\u00e9dio e pedofilia. Um dos seus filmes mais elogiados subentende \"justifica\u00e7\u00f5es\" bizarras sobre um abuso do qual foi acusado na mesma \u00e9poca. Sem falar de v\u00e1rios outros grandes nomes que est\u00e3o todos envolvidos em coisas parecidas. O debate que a autora apresenta \u00e9 direcionado tamb\u00e9m ao \u00e2mbito pessoal; tudo que deixamos de fazer e fazemos em prol de nossas vidas como artistas, escritores, etc. e se os nossos trabalhos, terminados ou n\u00e3o, de fato justificam as tais atitudes mesquinhas e ego\u00edstas. Enfim, o que me leva a escrever essas coisas aqui \u00e9 que, ao terminar a leitura, apareceu uma not\u00edcia onde li que o criador da s\u00e9rie Mad Men tamb\u00e9m est\u00e1 na lista de abusadores sexuais de Hollywood. Mad Men \u00e9 uma das s\u00e9ries mais precursoras ao denunciar o machismo, uma arma de guerra midi\u00e1tica. Ap\u00f3s ler isso, eu consegui apenas sorrir com descren\u00e7a. \u00c9 algo que basicamente corrobora tudo o que tinha acabado de ler. O cara faz uma s\u00e9rie que denuncia o machismo e comete abusos. Isso me leva a acreditar que talvez eu realmente devo misturar a obra com o artista. Coisa que muitas vezes evito. Talvez seja vi\u00e1vel comparar e analisar se n\u00e3o passa de mais um hip\u00f3crita o amiguinho que acabo de conhecer. Sei e tenho plena consci\u00eancia de que o ser humano n\u00e3o \u00e9 um ser unidimensional, por\u00e9m a hipocrisia \u00e9; um simples ato que desmorona tudo o que uma pessoa \u00e9 capaz de pregar com tanto fervor. Como \u00e9 o caso do criador de Mad Men.\n\nFonte da imagem: @nanaths \n#cronicasdedois #urano #machismo #hipocrisia #hipocrisianaarte #cinemamachista #madmen #manhattanwoodyallen #feminismo #metoo #textos #escritoramador #escrita"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064251020825800467",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13566173406"
        },
        "shortcode": "BylsV3Xjy8T",
        "taken_at_timestamp": 1560297919,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a1261e67db8d3db139d0e9cad3a2640/5D90CA5F/t51.2885-15/e35/s150x150/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11d56333105ccf901d7f16bc9f2a9f90/5D91D1EA/t51.2885-15/e35/s240x240/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3335920ff54d6b3ca45047edb3519ec/5D925B52/t51.2885-15/e35/s320x320/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9aa104f958b1ae2593616f7063b20f1d/5D7EFD0E/t51.2885-15/e35/s480x480/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f27404b654f8bcd39e542110402c67a/5DA036BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f27404b654f8bcd39e542110402c67a/5DA036BE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64602734_649147908830015_758272855997427076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}