{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1340,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f31981625a0108dc254494d86eccc36/5D8CC8BF/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 702
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 702
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ztratila m\u00f3da smysl... pro humor? Zru\u0161en\u00e9 kampan\u011b, produkty bleskov\u011b stahovan\u00e9 z prodeje a #socialmedia skand\u00e1ly ot\u0159\u00e1saj\u00edc\u00ed m\u00f3dn\u00edm sv\u011btem to nazna\u010duj\u00ed. Kdy jsme se za\u010dali tak pohor\u0161ovat nad (nejen) kulturn\u00edmi p\u0159e\u0161lapy m\u00f3dn\u00edch zna\u010dek a celebrit? @Evelinaesc pro #VOGUEcs zkoum\u00e1 citliv\u00e9 vn\u00edm\u00e1n\u00ed m\u00f3dn\u00edho sv\u011bta a vliv @diet_prada nebo hnut\u00ed #MeToo na jeho otev\u0159enost. P\u0159e\u010dt\u011bte si v\u00edce v #juneissue.\n\u2014\n#onlyinPRINT #fashionworld #culturalappropriation #freedomofexpression #24thedition"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2057463513827821432",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7197794325"
        },
        "shortcode": "ByNlCo4CMd4",
        "taken_at_timestamp": 1559488785,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a256c32e88522ee55dd94e9f0ef8782/5D97DD87/t51.2885-15/e35/c0.173.1440.1440a/s150x150/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6437d4df8c71661687e56ea1e0454884/5D9112CD/t51.2885-15/e35/c0.173.1440.1440a/s240x240/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e61a862b724da978b97d062097888da1/5DC1BF77/t51.2885-15/e35/c0.173.1440.1440a/s320x320/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef43b2959dba9ae35a6437e1aaadf253/5D8C3E2D/t51.2885-15/e35/c0.173.1440.1440a/s480x480/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62a2da4eb47977ca4117aa13ed7a11f2/5D94E14C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.173.1440.1440a/s640x640/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62a2da4eb47977ca4117aa13ed7a11f2/5D94E14C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.173.1440.1440a/s640x640/61732893_455666361849788_3533079043549792689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}