{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 718,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6bce78389dd18719e76449fa0f0abd80/5DA3FDBC/t51.2885-15/e35/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aspirador Nasal - Nosefrida \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n.\n\ud83d\udcb0R$95,00 AV/ 110,00 parc.\ud83d\udcb0 (com 4 filtros)\n(Pagamento via dep\u00f3sito, transferencia ou \ud83d\udcb3 pelo pag seguro) \ud83d\udcb0\n.\nDesenvolvido e importado da Su\u00e9cia, o aspirador nasal Nosefrida foi criado com maior efic\u00e1cia e pensando no conforto do beb\u00ea. \nPode ser utilizado em rec\u00e9m-nascidos e tamb\u00e9m prematuros sem oferecer riscos de machuc\u00e1-lo, trazendo al\u00edvio imediato \u00e0 congest\u00e3o nasal dos beb\u00eas.\n.\nSua fun\u00e7\u00e3o al\u00e9m de higienizar, \u00e9 proporcionar maior qualidade do sono do beb\u00ea e facilidade para mamar, mesmo nos dias que est\u00e1 bem resfriadinho. \nProduzido em material seguro e antial\u00e9rgico, o aspirador nasal Nosefrida \u00e9 de polipropileno, BPA e flalato que garantem ao mesmo tempo a maior durabilidade poss\u00edvel.\n.\nEnquanto a primeira impress\u00e3o pode ser de nojo pelo medo da m\u00e3e aspirar, engolir ou ter algum contato com o muco nasal, estudos cl\u00ednicos certificam que o filtro utilizado no tubo do aspirador nasal Nosefrida impossibilita a passagem do muco e at\u00e9 mesmo a transfer\u00eancia de bact\u00e9rias para quem est\u00e1 sugando.\nO produto ainda \u00e9 acompanhado de 4 filtros, sendo 1 j\u00e1 dentro do tubo e 3 extras. \n\u00c9 poss\u00edvel comprar o kit de refil com 20 unidades separadamente. .\n.\n.\n.\n#manufp  #metoo #dormir #mundoencantadopgf #mundoencantadopvai #gap #conforto #estilo #carters #mundorosa #mundoazul #principe #princesa #eua #enxovaleua #enxovaldebebe #frio #inverno #borboleta #skiphop #gap #gripe #resfriado #saude"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053059762534644382",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "823879421"
        },
        "shortcode": "Bx97vn4hnqe",
        "taken_at_timestamp": 1558963817,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/432353895d7b7981b92e190f820f8cf8/5D843D53/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/s150x150/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab6e990332e283d7e84ec0d293422b6c/5D841219/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/s240x240/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bbaa7fbcebda4f30b9051e744755e6f4/5DA5D2A3/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/s320x320/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b529b9c0d639f9a8d7cb0653ef84056/5DC314F9/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/s480x480/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b63056536f607d848a1e4796ccb01ef9/5DA06C4D/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b63056536f607d848a1e4796ccb01ef9/5DA06C4D/t51.2885-15/e35/c160.0.639.639a/60780827_427324541389700_2073653553588953292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}