{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae06d38c31a59bdf1112e8db263cd46c/5DA18318/t51.2885-15/e35/s1080x1080/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 344
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 344
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udca5#v\u00e5gatasnacket \ud83d\udca5\n\nI denna veckans v\u00e5gatasnacket vill vi bjuda p\u00e5 ett citat fr\u00e5n ett blogginl\u00e4gg @elsabillgren skrev i samband med #metoo 2017. \nVi h\u00e5ller med Elsa om att: \ud83c\udf1fVi m\u00e5ste alla ta v\u00e5rt ansvar f\u00f6r att skapa trygga arbetsmilj\u00f6er. \ud83c\udf1f Vi kan aldrig acceptera en sk\u00e4mtsam kultur som skapar otrygghet\n\n#v\u00e5gatasnacket #vagatillsammans #v\u00e5ga #elsabillgren"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053956775740803666",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6238237525"
        },
        "shortcode": "ByBHs4iCYpS",
        "taken_at_timestamp": 1559070749,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2eab014d867a180456c64da69ccba6c1/5D7FDF59/t51.2885-15/e35/s150x150/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac3eb3fea83bd291844afa7706f3f783/5D80725F/t51.2885-15/e35/s240x240/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7793fabf89229bce3d5cb7bda2c9a53f/5D917B21/t51.2885-15/e35/s320x320/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4110d2e9327b88a0e6ea11024fea3754/5DA4E166/t51.2885-15/e35/s480x480/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bb29daaa157764ad92b749cc31f69a8b/5DA20ADC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bb29daaa157764ad92b749cc31f69a8b/5DA20ADC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/42848496_2036037303365367_8311385252115322676_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}