{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea6b568f8bf4c7363ef910d009117fc6/5D85CDA4/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 791
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 791
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00c4ntligen kommer BR\u00c5s rapport om det \u00f6kade antalet anm\u00e4lda och rapporterade sexualbrott de senaste \u00e5ren.\n\nSom vi s\u00e5 m\u00e5nga redan visste:\nAsylmottagandet 2015 f\u00f6rklarar INTE den kraftiga \u00f6kningen av anm\u00e4lda och rapporterade sexualbrott de senaste \u00e5ren.\n\nEnligt rapporten har upprop som Metoo, och en \u00f6kad medierapportering om sexualbrott, gjort att fler v\u00e5gar anm\u00e4la och rapportera brott. \u27a1\ufe0fL\u00e4s hela artikeln via l\u00e4nk i profil\n\nSyntolkning:\nBild p\u00e5 personer som demonstrerar med texten \u201dBr\u00e5: \u00d6kning av sexbrott g\u00e5r inte att koppla till flyktingar\u201d ovanf\u00f6r och bildtexten \u201dBr\u00e5 tror att MeToo-upproret gjort att fler kvinnor anm\u00e4lt sexualbrott. Foto: Janerik Henriksson/TT\u201d\n\n#metoo #metoosweden #ingarasisterp\u00e5v\u00e5ragator #stoppafr\u00e4mlingsfientligheten"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 28
        },
        "id": "2054243227410126319",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6239857557"
        },
        "shortcode": "ByCI1TcCFXv",
        "taken_at_timestamp": 1559104897,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/866a8a8bab3ec19cb7b7e427b9164e88/5D90FA13/t51.2885-15/e35/s150x150/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4ef3790da022c280d315162c91b8984/5D91CDA6/t51.2885-15/e35/s240x240/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06f3e7c001e8f5fafedbdd891b110d43/5D86F61E/t51.2885-15/e35/s320x320/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7abdf6583e54dd5081a9d163eb1f1a7e/5DA02C42/t51.2885-15/e35/s480x480/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8981ae1b9e6c0e94755ec920fe37b9a9/5D8CE0F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8981ae1b9e6c0e94755ec920fe37b9a9/5D8CE0F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60565438_690572861377689_854136819882557477_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}