{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60746136b95db330d452a4f4d20f769c/5D84AA1F/t51.2885-15/e35/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi kan kalla mig Sofia. Vem jag \u00e4r, \u00e4r inte relevant, d\u00e5 jag \u00e4r vem som helst och jag \u00e4r en av m\u00e5nga. Jag t\u00e4nkte ta upp lite varf\u00f6r det h\u00e4r skiljer sig fr\u00e5n samtyckessamlag.\nVid samtyckessamlag har du lust. Du kan s\u00e4ga till din partner om n\u00e5got inte \u00e4r sk\u00f6nt. Ni \u00e4r tv\u00e5 d\u00e4r b\u00e5da vill. N\u00e4r m\u00e4n k\u00f6per sexuella tj\u00e4nster av mig inneb\u00e4r det att jag ska vara k\u00e5t ett visst klockslag. De f\u00f6rv\u00e4ntar sig en villig och glad kvinna som f\u00f6rst\u00e4rker deras ego om sexuella kunskaper. Det jag inte vill g\u00f6ra, det k\u00f6psl\u00e5r de om. Om en man vill ha en video d\u00e4r jag f\u00e5r font\u00e4norgasm, d\u00e5 ska jag f\u00e5 det i princip p\u00e5 best\u00e4llning. Om de vill tr\u00e4ffa mig en timme f\u00f6rv\u00e4ntas jag vara k\u00e5t under den timmen. Om jag f\u00e5r migr\u00e4n f\u00e5r jag forts\u00e4tta, oavsett. De vill ha valuta f\u00f6r sina pengar. Jag recenseras efter vad de f\u00e5r g\u00f6ra med mig och vilket pris jag tar f\u00f6r att sk\u00e5despela.\nAllt \u00e4r till salu, inklusive jag. Inklusive min kropp, mina gr\u00e4nser och min tid.\n\n#intedinhora #metoo #metoouppropentakeover"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050026908607475844",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "BxzKJyjinCE",
        "taken_at_timestamp": 1558602273,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99a5e736e94290fbbef5ea9d2ff0b2c1/5D8C885D/t51.2885-15/e35/s150x150/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1c8aed30d3d94907fe8672ae0726be2/5D803517/t51.2885-15/e35/s240x240/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bb28395d12ba4aff4812e3789bb3237/5DC747AD/t51.2885-15/e35/s320x320/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dcbf682e6d17457b58c7088a17ac42d/5D91FCF7/t51.2885-15/e35/s480x480/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67d0d8531776a23e61d473fa78b2f21a/5DC653FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67d0d8531776a23e61d473fa78b2f21a/5DC653FA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59705407_144166356708156_6085881725562426561_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}