{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b544d683f7499e6661dd6bdd70d648b2/5D81CEBA/t51.2885-15/e35/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Reportage i V\u00e4sterviks-Tidningen om \"Spegeln i rummet utanf\u00f6r\": \u2013 Jag tog avstamp i en avr\u00e4ttning som skedde i Finnveden 1673. Men handlingen utspelar sig ocks\u00e5 2006 p\u00e5 \u00f6n Norra Finn\u00f6 i St:Annas sk\u00e4rg\u00e5rd, ber\u00e4ttar Stina Nilsson Bassell./VT \u2013 Jag blev intresserad av fallet med avr\u00e4ttningen, och k\u00e4nde att det fanns en st\u00f6rre story g\u00f6md d\u00e4r i historien. Men det \u00e4r helt sk\u00f6nlitter\u00e4rt, jag spann vidare p\u00e5 det./VT \n#kvinno\u00f6de  #boktips #roman #\u00f6sterg\u00f6tland  #bokus #adlibris  #visit\u00f6sterg\u00f6tland #hej\u00f6sterg\u00f6tland #tallbergsf\u00f6rlag\n#spegelnirummetutanf\u00f6r #sm\u00e5land #sanden  #metoo #f\u00f6rfattare #v\u00e4stervikstidningen"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2062315725347614861",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4080697471"
        },
        "shortcode": "Bye0TnAC_CN",
        "taken_at_timestamp": 1560067214,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cdb67186d00380b3e7b8474bf4930958/5D99DDF8/t51.2885-15/e35/s150x150/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1dea234dd9e0b7fa36a32619703046c1/5DA197B2/t51.2885-15/e35/s240x240/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a900af7d5df0c3fb1c500891d9358cf0/5D935308/t51.2885-15/e35/s320x320/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/87161ea1471f3434897e047e3b7a3095/5D841352/t51.2885-15/e35/s480x480/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a39436e302396e67b4f249954c267492/5D8DC45F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a39436e302396e67b4f249954c267492/5D8DC45F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62262180_149295182900144_5592359317942120185_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}