{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/965e53d11002a6d5aaa0435fdad0af70/5D95B153/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Conscience collective - \ud83c\udf0e \nOuf, c\u2019est tough d\u2019\u00e9crire sur \u00e7a sans \u00eatre perch\u00e9 ben raide\u2026 \ud83d\udea8 attention aux vertiges, you\u2019ve been warned! \ud83d\ude43\ud83c\udf00 En une phrase: \u201cLe tout est plus grand que la somme de ses parties\u201d. L\u2019id\u00e9e de la conscience collective, c\u2019est que l\u2019on partage tous, en tant que groupe, des id\u00e9es, des croyances, des connaissances, un historique, etc. qui nous influencent et nous d\u00e9finissent. Chaque partie individuelle que nous sommes est donc influenc\u00e9 par le collectif et l\u2019influence simultan\u00e9ment \u00e0 leur tour. C\u2019est comme deux miroirs qui se font face. Juste qu\u2019y en a un qui est \u201cplus gros\u201d que l\u2019autre\u2026 genre.\n\nLes mouvements aux niveaux du collectif sont forc\u00e9ment plus lents puisque le momentum se doit d\u2019\u00eatre soutenu par plusieurs personnes pour qu\u2019on les remarque. J\u2019trouve que la mont\u00e9 du v\u00e9ganisme ou des mouvements comme le #metoo sont des exemples de mouvement au niveau de la conscience collective.\n\nPour ce qui est de moi, je vis cette conscience \u00e0 travers l\u2019interaction que j\u2019ai avec les gens dans ma vie de tous les jours. Je me rend compte que les prises de consciences que je fais et que je partage (parce que je me permet plus) sont souvent v\u00e9cus en synchronicit\u00e9 par les autres et c\u2019est cool \u00e0 voir - \u00e7a me fait grandir d\u2019autant plus. On s\u2019influence tous mutuellement et je voit bien qu\u2019il y a du changement dans l\u2019air \u00e0 plusieurs \u00e9gards.\n\nJ\u2019apprend donc \u00e0 vivre ma spiritualit\u00e9 de plus en plus ouvertement et c\u2019est comme \u00e7a que j\u2019ai envie d\u2019ajouter mon grain de sel au collectif. Toute chose commence par soi et donc en m\u2019assumant, je me permet de faire rayonner un peu plus qui je suis et j\u2019me sens plus align\u00e9 de faire \u00e7a\u2026 Et de surcro\u00eet, c\u2019est ma fa\u00e7on de participer plus consciemment \u00e0 cette expansion de la conscience collective.\n\nOuf\u2026 \ud83e\udd75"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2054922956416989921",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7731389"
        },
        "shortcode": "ByEjYqaB7rh",
        "taken_at_timestamp": 1559185927,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e5f0ea6960999dc5d27b34f06a3236c9/5D91A943/t51.2885-15/e35/s150x150/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/339ccd4d97c185c0eface41d12145f24/5D7E7C09/t51.2885-15/e35/s240x240/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e2fc2098dfb25740e357e316a57a902/5D98DBB3/t51.2885-15/e35/s320x320/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9b7f9ca388bb4c35fbb9d50e542359d/5D93ADE9/t51.2885-15/e35/s480x480/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/927ffd8f4d92d253238a4874a6c6d55b/5D938BE4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/927ffd8f4d92d253238a4874a6c6d55b/5D938BE4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60784541_139622480519732_2268129671802845506_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}