{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/998c1cda2074d1b7a96a007bb644d517/5D7F241D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Senaste veckan och helgen har m\u00e5nga stora och djupliggande pusselbitar fallit p\u00e5 plats. \nDet kommer faktiskt att bli bra igen \u2764\ufe0f det fanns en \u00e4nde p\u00e5 inre m\u00f6rker och el\u00e4nde. Efter s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r, s\u00e5 k\u00e4nner jag att det verkligen kommer att bli bra igen, till och med b\u00e4ttre \u00e4n det n\u00e5gonsin varit \u2764\ufe0f 25 \u00e5r tog det.  Ett obotligt syndrom  Olyckor f\u00f6ljda av flertalet operationer  Mobbning \nV\u00e5ldt\u00e4ker - in plural yes. \nSkuld, skam och \u00e5ngest \nF\u00f6rlorandet av mina b\u00e4sta v\u00e4nner \nTragiska olyckor och sjukdomar i min familj som \u00e4n idag formar och p\u00e5verkar den \nF\u00f6rlorandet av min familj i splittringen, n\u00e4r den inte l\u00e4ngre orkade h\u00e5lla ihop efter alla sv\u00e5ra pr\u00f6vningar \nIsoleringen \nM\u00e4nnen som gjorde mig illa och kvinnorna som ans\u00e5g mig sj\u00e4lv vara problemet\n\nDet eviga d\u00f6ljandet av att vara sjuk, av r\u00e4dslan att ingen n\u00e5gonsin skulle kunna \u00e4lska mig om det \u00e4r n\u00e5got fel p\u00e5 mig. \nPsykiska sjukdomar, ptsd, utmattning, kronisk \u00e5ngest, suicidala perioder och f\u00f6rs\u00f6k till att f\u00e5 l\u00e4mna livet. \nDet fanns ett slut - och en ny b\u00f6rjan. Min historia \u00e4r min styrka och jag t\u00e4nker aldrig mer g\u00f6mma eller gl\u00f6mma vem jag \u00e4r. Och jag \u00e4r s\u00e5 tacksam \u00f6ver dom som st\u00e5r bredvid mig, bakom mig, och dom som bara finns d\u00e4r i bakgrunden och hejar p\u00e5 mig. Fan vad ni alla betyder guld och g\u00f6r min v\u00e4rld till en b\u00e4ttre plats \u2764\ufe0f alla jag tr\u00e4ffat som influerat mig, fostrat mig, l\u00e4rt mig, gjort intryck och som bidragit till att jag \u00e4r den jag \u00e4r och har det rika inre liv jag har. Ni som tagit del av mina mest turbulenta perioder i livet och gett mig v\u00e4nskaper, romanser, konstiga uppt\u00e5g eller bara n\u00e5gra sp\u00e4nnande diskussioner i ett kommentarsf\u00e4lt...ni \u00e4r s\u00e5 bra! \u2764\ufe0f N\u00e5gonstans m\u00e5ste jag f\u00e5 utlopp f\u00f6r den enorma \u00f6dmjukhet jag k\u00e4nner idag, och den hyllning jag vill ge livet efter att det har varit s\u00e5 enormt pr\u00f6vande och p\u00e5frestande, s\u00e5 till den milda grad att jag m\u00e5nga g\u00e5nger velat ge upp. S\u00e5 det blir h\u00e4r \u2764\ufe0f i min lilla virituella dagbok\u263a\ufe0f\ud83d\ude4f\ud83c\udffc #ehlersdanlossyndrome #psykiskoh\u00e4lsa #andrasidanfinns #eds #livetsutmaningar #nusl\u00e4pperdet #baravaramigsj\u00e4lv \ud83c\udfb6 #fuckanxiety #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 13
        },
        "id": "2053684591055256682",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1766968816"
        },
        "shortcode": "ByAJ0Eyirxq",
        "taken_at_timestamp": 1559038302,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e60809c1ec36b9f2dff3322a50e8f38/5D7E860D/t51.2885-15/e35/s150x150/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/134d93cda6558f2f55fe400531e9c91a/5DC4EA47/t51.2885-15/e35/s240x240/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35599f2ec5f766d06e350e3de3e6fd85/5D877AFD/t51.2885-15/e35/s320x320/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07f3529153995a1cf27554b7f99fed44/5D8138A7/t51.2885-15/e35/s480x480/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b50fe7772ea47922f93641eea0091a14/5D9883AA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b50fe7772ea47922f93641eea0091a14/5D9883AA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60230487_472518860184464_6677178891979509987_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}