{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 320,
            "width": 320
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f4a902a2399dfd5941535141812a581/5D8B5333/t51.2885-15/e35/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "UPPL\u00c5ST/KULTUR: Mexikanska #metoo \u2013 historisk chans som inte f\u00e5r f\u00f6rsittas\n\nI mars briserade en ny #metoo-v\u00e5g i Mexikos kulturv\u00e4rld \u2013 en chans att driva igenom en omfattande politik f\u00f6r att bek\u00e4mpa v\u00e5ld och sexuella trakasserier anser medieforskaren Aim\u00e9e Vega Montiel:\n\u2013 Ingen kvinna ska beh\u00f6va vittna via sociala medier. Att de g\u00f6r det avsl\u00f6jar ett institutionellt vakuum i bem\u00f6tandet av offren.\nSonia Santoro har intervjuat.\n\nL\u00c4S HELA INTERVJUN I FEMINISTISKT PERSPEKTIV! \ud83d\udea9 L\u00e4nk i bio\n\n#metoo #niunamenos #miprimeracoso #jagst\u00e5rh\u00e4r #kvinnor\u00f6relse #demokrati #fred #yttrandefrihet #feminism"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2052906199277666782",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "407522474"
        },
        "shortcode": "Bx9Y0-9JIHe",
        "taken_at_timestamp": 1558945511,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a9f6f0109e90f4e7bc85d26a67153a8/5D8B1571/t51.2885-15/e35/s150x150/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/85d406e21b6b196bf8094afe35757d96/5DA0043B/t51.2885-15/e35/s240x240/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f4a902a2399dfd5941535141812a581/5D8B5333/t51.2885-15/e35/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f4a902a2399dfd5941535141812a581/5D8B5333/t51.2885-15/e35/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f4a902a2399dfd5941535141812a581/5D8B5333/t51.2885-15/e35/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f4a902a2399dfd5941535141812a581/5D8B5333/t51.2885-15/e35/59575152_113750176521967_6281006195228397831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}