{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1081,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/327a29d0b84c2062996b7d1a7c6eb144/5D998FF6/t51.2885-15/e35/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 137
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 137
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Ksi\u0105\u017ckowa Iga cz\u0119sto czu\u0142a, \u017ce znajduje si\u0119 w sytuacji bez wyj\u015bcia, \u017ce jest na dnie czarnej studni i resztka \u015bwiat\u0142a nad ni\u0105 znika. Mo\u017ce si\u0119 stara\u0107, ale nigdy nie wygra ze z\u0142ym losem, wi\u0119c czemu by si\u0119 ju\u017c nie podda\u0107? Znam jednak kilka buduj\u0105cych historii, kt\u00f3re udowadniaj\u0105, \u017ce nie ma punktu bez wyj\u015bcia, zawsze jest rozwi\u0105zanie, tylko zn\u00f3w \u2013 nie takie szybkie i \u0142atwe, jak by\u015bmy chcieli. Ale mimo wszystko zawsze warto o siebie zawalczy\u0107.\"\n_____\nKolejny wywiad o ksi\u0105\u017cce \"Kokon\" na stronach @lubimyczytac.pl #kokon #wydawnictwowab #joannalech #wywiad #wywiady #lubimyczyta\u0107 #lubieczytac #lubimyczytac #metoo #meetoo #przemoc #kobietykobietom #feminizm #pisarka #powie\u015b\u0107 #powiesc #pisarz #ksiazka #ksi\u0105\u017cki #literatura #czytam #czytambolubie #womanpower #czytamypolskichautorow"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053776514639496025",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1450666981"
        },
        "shortcode": "ByAetvTIINZ",
        "taken_at_timestamp": 1559049260,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24c4e40ac66c7501fb12cc68b0dbb0d2/5DC4357F/t51.2885-15/e35/c0.0.828.828/s150x150/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8ff9a21082951364d1196a9776a9e50/5DC23F35/t51.2885-15/e35/c0.0.828.828/s240x240/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5aba7fcfddff5cad3865d21a79cfaa0d/5D97EB8F/t51.2885-15/e35/c0.0.828.828/s320x320/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/221ca9f4ebc084123095234065739704/5D85EFD5/t51.2885-15/e35/c0.0.828.828/s480x480/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f035833840705f4a177ec9d4519f4c2/5DC4AD21/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.828.828/s640x640/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f035833840705f4a177ec9d4519f4c2/5DC4AD21/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.828.828/s640x640/61064293_332317117460218_7615698981603033831_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}