{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, ocean, sky, outdoor, water and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 677,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d648001b653cce5ed154a7594c0d9e1/5D89072A/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Efter en bra helg med fina v\u00e4nner beh\u00f6vs det \u00e5terh\u00e4mtning. Gl\u00f6m aldrig bort att \u00e5terh\u00e4mtningen \u00e4r minst lika viktig i alla l\u00e4gen f\u00f6r att komma fram\u00e5t. \u2665\ufe0f .\n.\n.\n.\n.\n.\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #thoughts #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #sjukskrivning #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2063316800896511548",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "ByiX7LQiC48",
        "taken_at_timestamp": 1560186551,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/737e0b2c9e83e64fe6aeac6b76cb80f9/5D84BA85/t51.2885-15/e35/c214.0.720.720/s150x150/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d779fa60f90cfc35944481483efbac00/5D81C783/t51.2885-15/e35/c214.0.720.720/s240x240/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f2bdd97a573c0b9c5ebeef6db8013f0/5D8696FD/t51.2885-15/e35/c214.0.720.720/s320x320/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70b0a5aeb43a58e09f752024eaa7a1ee/5D93E5BA/t51.2885-15/e35/c214.0.720.720/s480x480/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bec17d64ba186c7bbf97450577739307/5D89D9B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c214.0.720.720/s640x640/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bec17d64ba186c7bbf97450577739307/5D89D9B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c214.0.720.720/s640x640/61590706_1081799435352709_3433743973823419027_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}