{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: people smiling, one or more people, eyeglasses and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3126c49d64544e4c07dee6c0400c09b/5D975A56/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag har l\u00e4rt mig s\u00e5 mycket under tidens g\u00e5ng, som jag sagt f\u00f6rut s\u00e5 tar jag till mig av varje tips/r\u00e5d ni alla ger mig \u00e4ven om det tar tid att anv\u00e4nda mig av det. Men det viktigaste r\u00e5det \u00e4r nog \u00e4nd\u00e5 att leva h\u00e4r och nu. Fokusera p\u00e5 nuet, fokusera p\u00e5 dig sj\u00e4lv och att aldrig gl\u00f6mma bort att njuta av livet h\u00e4r och nu. Det sjunker in mer och mer f\u00f6r mig. I b\u00f6rjan tyckte jag mest det va sv\u00e5rt att ta in och att g\u00f6ra. Nu inser jag mer och mer att det d\u00e4r med att ta hand om sig sj\u00e4lv, s\u00e4tta dig sj\u00e4lv i fokus och att leva i nuet \u00e4r ett av de viktigaste r\u00e5den man n\u00e5gonsin kan f\u00e5. Jag v\u00e4xer i mig sj\u00e4lv och saker och ting f\u00e5r ta den tid de tar. Jag rullar in p\u00e5 mina sista dagar som sjukskriven p\u00e5 75% den h\u00e4r \u00e5terh\u00e4mtningen tog l\u00e4ngre tid \u00e4n vad jag trodde. Jag t\u00e4nkte en sjukskrivning p\u00e5 100% i n\u00e5gra veckor skulle r\u00e4cka f\u00f6r att \u00e5terh\u00e4mta sig men ack s\u00e5 fel jag hade. 3 m\u00e5nader som sjukskriven och \u00e4n \u00e4r jag \u201dbara\u201d halvv\u00e4gs tillbaka, \u00e4ven om halvv\u00e4gs \u00e4r b\u00e4ttre \u00e4n inget s\u00e5 r\u00e4knade jag nog med st\u00f6rre steg \u00e4n deh\u00e4r. Jag r\u00e4knade med att allt skulle g\u00e5 fortare. F\u00f6r f\u00f6rsta g\u00e5ngen fick jag bromsa in, ta ett kliv tillbaka och reflektera. Tack vare fina m\u00e4nniskor runt mig dagligen s\u00e5 st\u00e5r jag h\u00e4r idag, lite starkare, lite b\u00e4ttre men en l\u00e5ng v\u00e4g kvar att g\u00e5. \u2665\ufe0f .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #thoughts #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #sjukskrivning #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2066384357337831019",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "BytRZ_0i5Zr",
        "taken_at_timestamp": 1560552232,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/161ddf12a5cb4a8af4163749433dae00/5DA37AC2/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s150x150/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03b1cc5403b94110bfd15d20206873d4/5D84B7C4/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s240x240/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7753ac45858faefa0f41215ce481d9c2/5D8130BA/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s320x320/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e48723eb85b687e40d5689e17a51877/5DC399FD/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s480x480/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07f66f824fc48bd68469ce6ddb07b51e/5D9102F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07f66f824fc48bd68469ce6ddb07b51e/5D9102F2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61818087_1293235950833337_2503128716938557083_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}