{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing, sky, tree, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9fcb29c7acbaabeb8f1c86a6e8f1c5c/5DA3DD03/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Das hier ist ein Appell, ein Zeichen und eine Bitte. Ein Appell f\u00fcr Solidarit\u00e4t, ein Zeichen gegen sexuelle Gewalt und N\u00f6tigung und eine Bitte an alle, Opfern zu helfen und T\u00e4ter zu fassen. \nWas hinter den Kulissen passiert, was hinter der Maske eines Menschen stecken mag, erkennt man oft zu sp\u00e4t. \nWenn Dinge geschehen sind, die unvergesslich sind und unter denen Menschen leiden m\u00fcssen. \nWenn man sich in einem Menschen t\u00e4uscht, wenn man erkennen muss, dass alles was man dachte zu wissen falsch ist. \nWenn man von einem Menschen, dem man vertraute missbraucht wird. Wie soll man damit fertig werden? Wie soll man dar\u00fcber reden? Wie damit umgehen? Als Freund? Als Familie? \nIch habe einmal jemanden verurteilt, weil er sich nicht mit mir \u00fcber ein, in unserer Freundschaft wichtiges Thema, auseinandergesetzt hat. Ich habe ihn verurteilt und war w\u00fctend, weil ich es nicht verstand. Mein Unverst\u00e4ndnis sch\u00fcrte meinen Hass auf diese Person. Doch jetzt sehe ich klar! Ich habe Dinge missachtet und Tatsachen \u00fcbersehen die all dies erkl\u00e4ren und alle meine Taten unverzeihlich machen. Ich m\u00f6chte heulen, schreien und f\u00fchle mich ohnm\u00e4chtig, gleichzeitig aber so frei und mit einem neuen Verst\u00e4ndnis und einer neuen Einstellung. \u201eFreut euch mit den Fr\u00f6hlichen, weinet mit den Weinenden\u201c so steht es im R\u00f6mer 12;15. Dieser Vers ist wahrhaftig und ein Aufruf zu einer Lebenseinstellung wie ich sie vertrete bzw. versuche zu vertreten! * Seid aber untereinander freundlich und herzlich und vergebt einer dem andern* \nDu kannst niemanden zwingen etwas zu sein, dass er nicht ist. Du kannst niemanden zwingen etwas zu f\u00fchlen, was er nicht f\u00fchlt. Und schon gar nicht darfst du jemanden zwingen etwas zu tun, was jener nicht will! Nehmt euch einander an wie ihr seid, denn genau so seid ihr perfekt! #solidarit\u00e4t #help #metoo \nArtikel 1 des Grundgesetzes sagt, die W\u00fcrde des Menschen ist unantastbar und jeder und jede hat daf\u00fcr zu sorgen, dass jeder in w\u00fcrde leben kann!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2066950327382923680",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4831756768"
        },
        "shortcode": "ByvSF8gCVmg",
        "taken_at_timestamp": 1560619701,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd63123db61dbead5a368460d798b69b/5DA1DD5B/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s150x150/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed8b1a228ee40fe825c7b72ea97ea1aa/5DC1AE11/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s240x240/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c06a014f7eaeab01de2552dbfe45c755/5D92D2AB/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s320x320/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67b96d76dcf43ebb475f9966b53e829d/5DC476F1/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s480x480/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebb624a6a4cfe3e0da44d7624aae99f6/5D99AB90/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebb624a6a4cfe3e0da44d7624aae99f6/5D99AB90/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61535326_818129875247019_7934783889103399623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}