{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: plant, tree, grass, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 878,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edc96b6857e1073eb045053cf8b25059/5D8F7F3D/t51.2885-15/e35/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Je ne comprends pas trop ce livre. Je comprends le fond, le propos, l'id\u00e9e mais je ne comprends pas sa forme. Il me semble que le partage, la transmission, la communication d'id\u00e9es doit \u00eatre l'objectif premier de ce livre. Sinon \u00e0 quoi sert-il? Il lui faut donc, pour ce faire, \u00eatre intelligible. L'autrice doit s'assurer de la bonne compr\u00e9hension du message, veiller \u00e0 ce que le plus grand nombre puisse y avoir acc\u00e8s. Or, l\u00e0 j'ai un doute. Les f\u00e9ministes; celles et ceux qui ont d\u00e9j\u00e0 r\u00e9fl\u00e9chi au sujet peuvent tout \u00e0 fait comprendre (ils n'y apprendront pas grand chose par ailleurs) mais les autres? Ces autres qui n'interrogent pas le patriarcat et la place des femmes dans la soci\u00e9t\u00e9 ? Ces autres qui ne savent (ne veulent pas savoir ? Font mine de ne pas savoir?) toujours pas que la femme - m\u00eame si elle est mieux lotie que ses anc\u00eatres - n'est toujours pas consid\u00e9r\u00e9e comme l'\u00e9gale des hommes et qu'il lui faut, pour cela, lutter encore et toujours ? C'est ceux-l\u00e0 qu'il faut convaincre, non? Et ceux-l\u00e0 comprendront-ils l'autrice qui a un style bien particulier? J'en doute. Pour qui est donc ce livre? \u00c0 quoi sert-il ? Veut-il d\u00e9fendre une id\u00e9e ou \u00eatre le fruit d'un \"simple\" exercice litt\u00e9raire? #chlo\u00e9delaume #mesbienscheressoeurs #essai #feminisme #fiction&cie\n\nQuatri\u00e8me de couverture: \"Ceci est une adresse. Aux femmes en g\u00e9n\u00e9ral, autant qu'\u00e0 leurs alli\u00e9s. Je vous \u00e9cris d'o\u00f9 je peux. Le priv\u00e9 est politique, l'intime litt\u00e9rature. \" En France, la quatri\u00e8me vague f\u00e9ministe a fait son entr\u00e9e : non plus des militantes, mais des femmes ordinaires. Qui remettent en cause les us et les coutumes du pays de la gaudriole, o\u00f9 une femme sur dix est viol\u00e9e au cours de sa vie, et o\u00f9 tous les trois jours une femme est assassin\u00e9e par son conjoint. Dans ce court texte incisif qui pr\u00f4ne la sororit\u00e9 comme outil de puissance virale, Chlo\u00e9 Delaume aborde la question du renouvellement du f\u00e9minisme, de l'extinction en cours du patriarcat, de ce qu'il se passe, et peut se passer, depuis le mouvement #metoo."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2053686047805610515",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2213800839"
        },
        "shortcode": "ByAKJRfoRoT",
        "taken_at_timestamp": 1559038476,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f3b72098ea3e13a04a0ed68da836760c/5D9269EA/t51.2885-15/e35/c101.0.878.878a/s150x150/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/695db419328540df1e4138f09ceec36c/5DC334EC/t51.2885-15/e35/c101.0.878.878a/s240x240/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69f59f11a98e8267d43022213909f8da/5D856D92/t51.2885-15/e35/c101.0.878.878a/s320x320/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/16434c2ddfb1ce3ae527bb9ffddde886/5D98FCD5/t51.2885-15/e35/c101.0.878.878a/s480x480/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/111ee84cbffdbe6a97ab084f0cecc2cd/5D8F08AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c101.0.878.878a/s640x640/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/111ee84cbffdbe6a97ab084f0cecc2cd/5D8F08AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c101.0.878.878a/s640x640/60240059_1790264667786824_4853018131476276953_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}