{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/510369c5cf602e8e2dd9bbb9f83fd108/5D9372FB/t51.2885-15/e35/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1392
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1392
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Voc\u00eas sabem aquele tipo de leitura que acaba sendo um soco no estomago? Pois \u00e9, ao escrever \"Do Que Estamos Falando Quando Falamos de Estupro\", Sohaila Abdulali conseguiu esse tipo de rea\u00e7\u00e3o de seus leitores.\n\nSohaila \u00e9 uma mulher indiana, que foi violentada aos 17 anos de idade por um grupo de 4 homens drogados, que renderam ela e seu amigo, os fazendo cativos por algumas horas enquanto praticavam o mais vil dos atos.\n\nSohaila usou sua voz para garantir a sua sobreviv\u00eancia e a de seu amigo. Ela teve o apoio de sua fam\u00edlia e assim conseguiu trabalhar seu trauma, superando a dor f\u00edsica e emocional da qual foi v\u00edtima. \ud83d\udd39\n\nEssa mulher incr\u00edvel, dedicou a sua vida a estudar e lutar contra a viol\u00eancia sexual, ainda aos 17 anos ela escreveu um artigo que foi publicado em uma revista feminista indiana, 30 anos depois esse artigo foi resgatado e tomou o mundo, viralizando nos mais diversos meios de comunica\u00e7\u00e3o. \ud83d\udd39\n\nA autora decidiu escrever um livro que aborda esse tema pol\u00eamico e que geralmente e posto de lado nos debates acad\u00eamicos e mesmo nas conversas em fam\u00edlia, mas ela viu a necessidade de n\u00e3o nos calarmos mais diante de tamanha atrocidade.  Esse livro \u00e9 o resultado da inquieta\u00e7\u00e3o que acompanhou Sohaila  ao longo das d\u00e9cadas, aqui ela apresentada alguns casos reais, pensamentos, movimentos que existem em prol das v\u00edtimas e no combate ao estupro, al\u00e9m de trazer alguns dados estat\u00edsticos,  leis e processos que ocorreram em alguns pa\u00edses."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 87
        },
        "id": "2057560640521164112",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2087375518"
        },
        "shortcode": "ByN7IBKFtVQ",
        "taken_at_timestamp": 1559500363,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d38cd86bcfd2f4ac2ff34686904aee0a/5D839FB9/t51.2885-15/e35/s150x150/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80255c1b08d003dae525ff7d90ed9a5b/5DA03CF3/t51.2885-15/e35/s240x240/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8981953283ed8f83eaff85b45ac7210b/5D9FFD49/t51.2885-15/e35/s320x320/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1417046eee58c9c5445be6aa31e6f137/5D937513/t51.2885-15/e35/s480x480/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2508f826f8e6ecca68c4e33c8d12e17c/5D94081E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2508f826f8e6ecca68c4e33c8d12e17c/5D94081E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61196429_644332732709200_5020288888420599800_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}