{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09f3c7a2c523319e3db6dbeb8d4bbbc3/5D7F9A8F/t51.2885-15/e35/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5407
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5407
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Att dra sitt str\u00e5 till stacken. Att liksom k\u00e4nna att en bidrar. Att g\u00f6ra gott. Och va p\u00e5 r\u00e4tt sida om saker. Undra om g\u00e4nget h\u00e4r k\u00e4nde allt det innan de best\u00e4mde sig f\u00f6r att f\u00f6reviga \u201dsk\u00e4mtet\u201d om sexuellt ofredande. Om de n\u00e5gonstans t\u00e4nkte \u201dnej men det h\u00e4r k\u00e4nns inte riktigt r\u00e4tt att skoja om \u00f6vergrepp p\u00e5 ett s\u00e4tt som f\u00e5r fler att t\u00e4nka p\u00e5 \u00e4nnu fler \u00f6vergrepp och vi \u00e4r ju folkvalda och allt\u201d. Nej. Ingen s\u00e5n rannsakan. Och d\u00e5 har de \u00e4nd\u00e5 ett helt G\u00c4NG bakom sig som f\u00f6rminskat m\u00e4ns \u00f6vergrepp i alla tider generellt och efter #metoo speciellt. Det \u00e4r inte kul, tokigt, festligt eller n\u00e5t annat peppigt. Det \u00e4r elakt, \u00e4ckligt och riktigt j\u00e4vla dumt. Och d\u00e5 ska man nog inte representera n\u00e5gon alls."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 248
        },
        "id": "2053202559955042106",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "245641054"
        },
        "shortcode": "Bx-cNmWCv86",
        "taken_at_timestamp": 1558980840,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e343369c6ff30109c3c81ec9d55ba73/5DC3D7CD/t51.2885-15/e35/s150x150/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e9ad4bc75316872c3aacaee91077c54e/5D8BFD87/t51.2885-15/e35/s240x240/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15a53d6f31a0e62213e4bad5e37c578b/5D87A13D/t51.2885-15/e35/s320x320/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5454d48880e398bf9008eb0f2c299a13/5DC2D267/t51.2885-15/e35/s480x480/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09f3c7a2c523319e3db6dbeb8d4bbbc3/5D7F9A8F/t51.2885-15/e35/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09f3c7a2c523319e3db6dbeb8d4bbbc3/5D7F9A8F/t51.2885-15/e35/61201525_368262040704873_6442893396900559727_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}