{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": true,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea62803536578a06c162e94a894cbf3a/5D80DF20/t51.2885-15/e35/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1633
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1633
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "[ALERTA DE GATILHO] |\ud835\udc93\ud835\udc86\ud835\udc91\ud835\udc90\ud835\udc94\ud835\udc95\ud835\udc86\ud835\udc85\n\u2800\n.\n.\n.\n[\ud835\uddd8\ud835\udde8 \ud835\udde6\ud835\udde2\ud835\uddd5\ud835\udde5\ud835\uddd8\ud835\udde9\ud835\udddc\ud835\udde9\ud835\udddc] \u2800\nEu j\u00e1 fui v\u00edtima da desumanidade muito antes de existir lei (MARIA DA PENHA OU FEMINIC\u00cdDIO), passei por \ud835\udde7\ud835\udde2\ud835\uddd7\ud835\udde2\ud835\udde6 os tipos de viol\u00eancia (a crueldade n\u00e3o teve limites). Aquela frase clich\u00ea que \u201co raio n\u00e3o cai duas vezes no mesmo lugar\u201d, comigo n\u00e3o funcionou. Fui v\u00edtima mais de 2 vezes e por pessoas distintas...\nPulei fases e etapas da minha vida, tive aspectos da minha inf\u00e2ncia roubada e uma adolesc\u00eancia totalmente conturbada. Tinha medo de sair de casa e at\u00e9 mesmo de outras pessoas que tentavam se aproximar. N\u00e3o confiava em ningu\u00e9m e achava que todos queriam me machucar ! Sempre estava sob efeito de alguma medica\u00e7\u00e3o e fiz in\u00fameros tratamentos. As tentativas de suic\u00eddio eram constantes, talvez morrer seria a melhor e a \u00fanica solu\u00e7\u00e3o. Me sentia culpada, enojada do meu pr\u00f3prio corpo e esse sentimento era um mart\u00edrio... Confesso que at\u00e9 hoje sou introvertida, o medo latente muita das vezes me consome. \u00c9 irrevog\u00e1vel. Sempre escuto frases do tipo: \"porque est\u00e1 solteira?\", \"voc\u00ea \u00e9 muito fechada\", \"deveria sair mais\", \"deveria conversar mais\", \"deve ser cheia de contatinhos, por isso some\"... N\u00c3O \u00c9 F\u00c1CIL SUPERAR \u274c\nTodas as viol\u00eancias deixam marcas na vida de cada pessoa que as sofre e cada mulher, em sua particularidade, reage de uma forma diferente. \nEu escolhi enfrentar, embora j\u00e1 tenha ultrapassado obst\u00e1culos dif\u00edceis. Existem tra\u00e7os que ficam para sempre, certas dores s\u00e3o incur\u00e1veis e n\u00e3o cicatrizam. Eu tive que crescer e ser forte, n\u00e3o porque eu queria, mas porque aprendi que os momentos mais cru\u00e9is enfrentamos sozinhos. Aprendi que a verdadeira felicidade \u00e9 ESTAR EM PAZ. Ainda n\u00e3o consegui deixar isso completamente para tr\u00e1s e talvez eu nunca consiga, mas hoje consigo enfrentar melhor. No mais, tenho orgulho da mulher que me tornei porque lutei muito pra chegar at\u00e9 aqui e sei que essa luta ser\u00e1 inscessante. \u2800\u2800\u2800\u2800\n\u201cO AMOR N\u00c3O MACHUCA\u201d \ud83d\udc9b\n\ud83d\udccd\ud835\udde6\ud835\uddd4\ud835\udddf\ud835\udde0\ud835\udde2\ud835\udde6 \ud835\udfed\ud835\udff4:\ud835\udff2\n\u2800\n#abuso #violenciacontramulher #feminicidio #violenciapsicologica #relacionamentoabusivo #naoeamor #abusopsicologico #abusoemocional #metoo #lutecomoumagarota #eugrito #eusobrevivi #repost #reposted #follow #liked"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2063984835436988951",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "216259906"
        },
        "shortcode": "Bykv0W6A8oX",
        "taken_at_timestamp": 1560266187,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db84e6c671c57490ed69acd8da62fa16/5D918AB2/t51.2885-15/e35/s150x150/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ecfaa55aaab9f24f5f817499cba47d55/5D83FA07/t51.2885-15/e35/s240x240/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b6231b054bb845c1d8536fcbacf3c5b/5D99B2BF/t51.2885-15/e35/s320x320/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/148b76a655bb0e4754675a37fbac32ec/5DC69AE3/t51.2885-15/e35/s480x480/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3f9c912506316557e44ce472cba58e1/5D951F53/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3f9c912506316557e44ce472cba58e1/5D951F53/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61477149_165556717810124_584973493968551081_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}