{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 911,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d19fa94fcaa8db8f5561e9ce94b5a025/5D924BC3/t51.2885-15/e35/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi \u00e4r redo f\u00f6r m\u00e5larkurs/l\u00e4ger, dottern & jag p\u00e5 en #feministisk #kursg\u00e5rd\u2640\ufe0f Dottern:\n\"-Jag \u00e4r super peppad\" \nDet \u00e4r jag med\ud83d\udc96mysigt att \u00e5terv\u00e4nda till den #feministiska \u2640\ufe0fkursg\u00e5rden med dottern\ud83d\udc96 Jag var d\u00e4r m\u00e5nga, m\u00e5nga \u00e5r innan METOO med @lisellerena \nVi hade studerat #feministiskastudier / #genuskunskap p\u00e5 #uppsalauniveritet, FEMINSM var provokativt, det fick inte ta plats, det himmlades med \u00f6gonen, suckades, vi var \u00f6verdrivna, radikala, galna... Det bem\u00f6tandet finns fortfarande, dock \u00e4r vi fler som fattar, fler som f\u00f6rklarar & fler som s\u00e4ger ifr\u00e5n. T\u00e4nk efter...hur radikal \u00e4r id\u00e9n om ALLAS LIKA V\u00c4RDE... det borde vara det normala, tack och lov f\u00f6r #metoo \ud83d\ude4f\u2640\ufe0f #f\u00f6rminas\u00f6ner #f\u00f6rmindotter #f\u00f6rminman #f\u00f6rminfamilj #f\u00f6rdejagm\u00f6ter \u2640\ufe0f\ud83d\ude4f\n.\n.\n.\n#feministiskkursg\u00e5rd #feminism #allasr\u00e4ttigheter #m\u00e5larkurs #m\u00e5la #skapa #f\u00e4rg #morochdotter #egentid #mamma #dotter"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2066969999138601707",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3298537487"
        },
        "shortcode": "ByvWkNQC7rr",
        "taken_at_timestamp": 1560622046,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0768e637ce5ffc8eb33122431539f75d/5D7F70D7/t51.2885-15/e35/c84.0.911.911a/s150x150/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/af1a19cc7dabd4c2fe347bf2a5b73388/5DA0B99D/t51.2885-15/e35/c84.0.911.911a/s240x240/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b24ea9e2065bc6bc06d18ef56b04f07f/5DA48B27/t51.2885-15/e35/c84.0.911.911a/s320x320/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e17b895ba791a510d4eaf422aaf3863/5DA3047D/t51.2885-15/e35/c84.0.911.911a/s480x480/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd03b35bc9cd41e188fb933682ae3b16/5D906ADD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c84.0.911.911a/s640x640/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd03b35bc9cd41e188fb933682ae3b16/5D906ADD/t51.2885-15/sh0.08/e35/c84.0.911.911a/s640x640/64785776_300204957527827_8791150468002101228_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}