{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 320,
            "width": 320
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8057e518d76ee05cf1958288768dc/5DA19D52/t51.2885-15/e35/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Parliamoci chiaro. Una persona sovrappeso non necessariamente sta male di salute. La verit\u00e0 \u00e8 che siccome i canoni ci impongono dei modelli magri, snelli, malati di palestra, nel momento in cui si vede un corpo con un grammo di grasso in pi\u00f9 si creano una serie di pregiudizi: \"\u00e9 grasso quindi pigro, \u00e8 grasso quindi brutto, \u00e8 grasso quindi sporco, \u00e8 grasso quindi malato ecc...\" \u00e8 praticamente la FATFOBIA. Di norma, i corpi delle persone che posseggono uno stile di vita sedentario posseggono un po' di grasso in pi\u00f9, a meno che non si faccia una dieta restrittiva e controllata (e mi chiedo di nuovo, perch\u00e9 farla? Paura di ingrassare e di essere definiti nei modi precedenti, paura travestita da buoni propositi?). Poi, chi \u00e8 grasso, non necessariamente \u00e8 cagionevole. Sicuramente ci possono essere dei legami, ma chi porta una 46/48 sar\u00e0 mica malato? Per stabilirlo sono necessari tanti altri accertamenti, ma ogni caso \u00e8 a s\u00e9. Attenzione perch\u00e9 se si ha paura di ingrassare anche di qualche grammo, quella, \u00e8 FATFOBIA. \n_____________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061268235487313861",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "BybGIoDBH_F",
        "taken_at_timestamp": 1559942343,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70ab2c7b88f99e643c2ae88288f3d82a/5D905F6D/t51.2885-15/e35/s150x150/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a57fae20015f1c6327a929db96a63ef0/5D8FA36B/t51.2885-15/e35/s240x240/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8057e518d76ee05cf1958288768dc/5DA19D52/t51.2885-15/e35/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8057e518d76ee05cf1958288768dc/5DA19D52/t51.2885-15/e35/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8057e518d76ee05cf1958288768dc/5DA19D52/t51.2885-15/e35/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d8057e518d76ee05cf1958288768dc/5DA19D52/t51.2885-15/e35/64382155_2105857983047253_4986562757680001684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}