{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24cbc00fa7385613faf8b1db5c124ee6/5D8234AD/t51.2885-15/e35/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 107
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 107
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Frisch auf den Tisch:\nJA HEI\u00dfT JA UND ... von Carolin Emcke, erschienen im Verlag @sfischerverlage.\n\nIm neuen Buch von @emckecarolin finden sich Gedanken, Miniaturen und Fragmente rund um und zur Debatte #MeToo.\nEin Buch f\u00fcr alle, die meinen es sei schon alles gesagt dazu, und f\u00fcr alle, die offen sind f\u00fcr neue Denkanst\u00f6\u00dfe und Inspiration.\nEin kleines Buch mit gro\u00dfem Nachhall!\n\n#carolinemcke #jaheisstjaund #MeToo #MeTwo #denken #denkanst\u00f6\u00dfe #lieblingsbuch #indiebuchhandel #herausragend #karoviertel #schanzenviertel #stpauli"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2053914612516753998",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5376263779"
        },
        "shortcode": "ByA-HU-C5JO",
        "taken_at_timestamp": 1559065723,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e4bc11c9f8a5c47705e01e44978e71f/5D917C92/t51.2885-15/e35/s150x150/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef42af1701cb92577ef4c04a5fc75e72/5DA1DD94/t51.2885-15/e35/s240x240/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e00cc6cc7d8933a9d778e57e76bc770e/5D9726EA/t51.2885-15/e35/s320x320/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f580facd4538f75a52b4faa6e172f8a/5DA1C5AD/t51.2885-15/e35/s480x480/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da8e598b09db585aba346762fee6b87e/5D83F617/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da8e598b09db585aba346762fee6b87e/5D83F617/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61466480_2076117159104407_6732326917477679525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}