{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, selfie and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c5df0b84edeacb47a4f51d24fba35d8/5D7F0BB1/t51.2885-15/e35/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Das ist ein Bild von mir vor ungef\u00e4hr 6 Jahren.\n\nVor 6 Jahren habe ich noch in meinem alten Dorf gelebt. Dort, in einem Haus neben der Gastst\u00e4tte meiner Gro\u00dfeltern.\nNeben einem Haus, was schon lange kein Leben mehr in sich getragen hat.\nManchmal habe ich mich noch heimlich hineingeschlichen, um all die bekannten Ecken noch einmal zu entdecken. Noch einmal das sp\u00fcren, was ich sp\u00e4ter als Geborgenheit beschreiben w\u00fcrde.\nMit den Fingern\u00e4geln kratzte ich schon an der Psychose und dem Tod. Es dauerte auch nicht mehr lange bis Andere das erfahren mussten.\nSchlaf war f\u00fcr mich nicht mehr zu fassen. Am Anfang schleppte ich meinen K\u00f6rper noch in die Schule, sa\u00df regungslos vor Klausuren und versteckte meinen K\u00f6rper so gut es ging.\nAus einem Fehltag wurden drei bis ich schlie\u00dflich nur noch morgens aufstand um den Schein eines funktionierenden Menschen zu wahren.\nIch trug Make-up auf, zog mir angemessene Kleidung an und wartete bis meine Mutter zur Arbeit ging. Nur, um mich dann auf dem Boden in meinem Zimmer wiederzufinden, in alten Sachen und mit bebendem K\u00f6rper.\nScherben, Alkohol, etwas Blut.\nDann, wenn ich fertig mit dem F\u00fchlen war, habe ich die Spuren beseitigt.\nSo lief es jeden Tag.\nEs kam die Nacht in der ich sterben sollte\n& der Tag, an dem ich nicht mehr leben sollte.\nIrgendwann Therapie, Schulwechsel, Klinik, Wohngruppe und weitere Stationen bis zum heutigen Tag.\n-\nZu der Verfassung meines fr\u00fcheren \"Selbst\" wird wohl noch mehr kommen.\n\n#gedanken #bpd #depression #ptsd #trauma #tagebuch #posttraumatischebelastungsst\u00f6rung #borderlinepersonalitydisorder #therapie #dissociation #anxiety #suicide #childhoodtrauma #mystory #metoo #selfharm #past #psychose #suizid #recovery #eatingdisorder #schmerz #einsamkeit #addiction #mentalhealth"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2059800239900571502",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2114255409"
        },
        "shortcode": "ByV4Wenibdu",
        "taken_at_timestamp": 1559767344,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41274d21dcd186e45cf0a1fbb52c932e/5D7FE068/t51.2885-15/e35/c0.99.792.792a/s150x150/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b1fc705e4a799c6dff8dd2b3415d0c0/5D98516E/t51.2885-15/e35/c0.99.792.792a/s240x240/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f12d61e37179e26e95ad8b20d006da99/5DA41C10/t51.2885-15/e35/c0.99.792.792a/s320x320/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce72bf015d19fb95db7963e9fc6b9ac0/5D94D657/t51.2885-15/e35/c0.99.792.792a/s480x480/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/050d11322db2c60afa61b72f3317ff3a/5D841E5C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.99.792.792a/s640x640/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/050d11322db2c60afa61b72f3317ff3a/5D841E5C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.99.792.792a/s640x640/60831086_2221944447883331_9194679303417114761_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}