{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky, ocean, cloud, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/55ab58d325eb323002854362cbf14bc3/5DA1DB67/t51.2885-15/e35/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201dDet som har varit \u00e4r \u00f6ver nu. Det som har skadat mig kan inte l\u00e4ngre g\u00f6ra mig illa. Jag kl\u00e4ttrar upp och ner f\u00f6r stegen. Kl\u00e4ttrar \u00f6ver det som har pl\u00e5gat och begr\u00e4nsat mig. Jag tar mig \u00f6ver eltr\u00e5darna som styrt mitt liv under s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r. Jag tar mig \u00f6ver till andra sidan d\u00e4r ett nytt kapitel b\u00f6rjar. Andra sidan d\u00e4r kampen \u00e4r \u00f6ver. Jag beh\u00f6ver inte fly mer, det finns inget att kontrollera. P\u00e5 andra sidan startar jag en ny tillvaro d\u00e4r jag bara kan f\u00e5 vara den jag \u00e4r. Den jag alltid har varit l\u00e4ngst d\u00e4r inne bakom f\u00f6rsvarsmekanismer och gamla sanningar. Jag f\u00e5r k\u00e4nna och reagera precis som jag g\u00f6r. Jag b\u00e4r min ryggs\u00e4ck utan att sk\u00e4mmas.\u201d (-Evalill 180324) En bild och text som skapades f\u00f6r \u00f6ver ett \u00e5r sen, som blev en tavla som f\u00e5tt vara med p\u00e5 tv\u00e5 fotoutst\u00e4llningar. D\u00e5 kunde jag inte ber\u00e4tta vad den bottnade i, men eftersom jag blottat min m\u00f6rkaste skamfyllda hemlighet p\u00e5 bloggen v\u00e5gar jag nu s\u00e4ga att den \u00e4r en del i en bearbetningsprocess som blossat upp \u00e4nnu en g\u00e5ng, att l\u00e4ka s\u00e5ret fr\u00e5n ett \u00f6vergrepp. Att v\u00e5ga ber\u00e4tta hj\u00e4lper mig sl\u00e4ppa p\u00e5 skammen som inte \u00e4r min att b\u00e4ra, som har infekterat mitt inre under s\u00e5 m\u00e5nga \u00e5r. Mer om min resa p\u00e5 bloggen -www.allowedtofeel.se\n#det\u00e4r\u00f6vernu #bearbetning #inreprocess #inres\u00e5r #sl\u00e4pptaget #v\u00e5gaber\u00e4tta #metoo #allavi #sl\u00e4ppskammen #kamp #varadenjag\u00e4r #\u00f6vergrepp #g\u00e5vidare #l\u00e4ka #l\u00e5tdetk\u00e4nnas #ettstegitaget #stege #sol #hopp #ljusareframtid #sm\u00e4rta #blogg #hemlighet #m\u00f6rker #ljus"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2057650635981479688",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2524767490"
        },
        "shortcode": "ByOPln9iF8I",
        "taken_at_timestamp": 1559511092,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ed4194d9dd644af4b56599059aea742/5D93C7A4/t51.2885-15/e35/c0.104.833.833a/s150x150/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/705bae1e5047ca0730d38d34f79ff561/5D8E0011/t51.2885-15/e35/c0.104.833.833a/s240x240/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2aa86da3b5673337e8f54f3f8e52f33c/5DA45CA9/t51.2885-15/e35/c0.104.833.833a/s320x320/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eee0e4bcb88958d97129f05a35d1859e/5DA111F5/t51.2885-15/e35/c0.104.833.833a/s480x480/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e3b07fcc29c79d5c811ba093a2c1392/5D851951/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.104.833.833a/s640x640/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e3b07fcc29c79d5c811ba093a2c1392/5D851951/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.104.833.833a/s640x640/61964273_147792613021283_745597261103246847_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}