{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 732,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/225f6c8655984aaa668fee0cf2780fca/5D955973/t51.2885-15/e35/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Culpado at\u00e9 que se prove o contr\u00e1rio, mas n\u00e3o preciso de provas, tenho fortes convic\u00e7\u00f5es.\n\nA justi\u00e7a \u00e9 lenta, a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 justa, a justi\u00e7a n\u00e3o \u00e9 severa o suficiente. Talvez por isso tenhamos criado uma nova forma de justi\u00e7a que se cristaliza na figura do ex juiz e atual ministro, S\u00e9rgio Moro. Vivemos sobre a era da justi\u00e7a Morista, em o que \u00e9 mais importante a opini\u00e3o p\u00fablica, e, portanto, vazar informa\u00e7\u00f5es \u00e9 regra. O julgamento se d\u00e1 nas redes sociais, os ju\u00edzes s\u00e3o pessoas sem conhecimento real dos fatos e movidas por paix\u00e3o. A popula\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o, passa a realizar julgamentos, baseados em meias verdades, fake news ou clikbait.\n\nQualquer manchete ou fofoca \u00e9 utilizada para realizar todo processo jur\u00eddico do tribunal de rede social. Baseado em preconceitos, falta de informa\u00e7\u00e3o e o desejo de vingar a sociedade, temos justiceiros sociais e morais dos mais diversos campos, cada um \u00e9 o juiz Moro. Pessoas que acreditam ter o direito de destruir vidas e reputa\u00e7\u00f5es porque a opini\u00e3o delas traz uma revela\u00e7\u00e3o not\u00f3ria, eles t\u00eam a convic\u00e7\u00e3o da verdade.\n\nAcredito que isso ocorra devido \u00e0 uma atribui\u00e7\u00e3o de moral superior que deve ser imposta ao mundo. Portanto, essas pessoas est\u00e3o em uma cruzada social para defender seus valores. Por estarem em uma cruzada, donos de uma revela\u00e7\u00e3o divina, eles n\u00e3o precisam se preocupar com fatos, argumentos ou mesmo l\u00f3gica. O importante \u00e9 vingar os oprimidos ou desprotegidos.\n\nO jornalismo \u00e9 especialista em realizar essa cruzada ou suscit\u00e1-la como forma de ganhar audi\u00eancia. Cada grupo jornal\u00edstico vai escolher um her\u00f3i e um vil\u00e3o, e v\u00e3o tentar vender a narrativa vencedora. Nesses momentos, os fatos se tornam irrelevantes, o justo foi escolhido a priori dos fatos.\n\nContinua\u00e7\u00e3o nos coment\u00e1rios \ud83d\udc47\ud83d\udc47 #moro #racismo #neymar #justi\u00e7a #linchamento #violencia"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2060582318130591014",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13298222625"
        },
        "shortcode": "ByYqLNun_Um",
        "taken_at_timestamp": 1559860575,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/76174cbc86353270aa02b2883168797c/5DC3F265/t51.2885-15/e35/c154.0.651.651a/s150x150/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1b19af346a31ba4529d9417b1089c07/5D91A763/t51.2885-15/e35/c154.0.651.651a/s240x240/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0776272e60e1349b7a61066fe3221436/5D897C1D/t51.2885-15/e35/c154.0.651.651a/s320x320/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d66af2032e678befd5b88544c4fa6fd3/5D8EC75A/t51.2885-15/e35/c154.0.651.651a/s480x480/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7fee75725933d87e567b27a73f735181/5DC52A22/t51.2885-15/sh0.08/e35/c154.0.651.651a/s640x640/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7fee75725933d87e567b27a73f735181/5DC52A22/t51.2885-15/sh0.08/e35/c154.0.651.651a/s640x640/61194460_2397997090487593_6898650251382797933_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}