{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, sky and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 480,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/215c66f7004ee94e0a66e376ace432bf/5D8195F9/t51.2885-15/e35/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Egyed\u00fcl? Egyedi vagy!\n\n\u00dagy \u00e9rzed, valami nem OK veled?\n\nHangulataid rohannak, \u00e1t, rajtad,\nn\u00e9melyik tany\u00e1t ver \u00e9s marna,\ngondolatok fogai kattognak bel\u00e9d,\n\u00e1lmod ink\u00e1bb sz\u00fcrke, mint sz\u00e9p,\n\u00f6z\u00f6nv\u00edz a f\u00e1radt egyed\u00fcll\u00e9t... Egyszer megk\u00e9rdeztem egy b\u00f6lcs embert arr\u00f3l, kell-e mindenkinek egyed\u00fcl lenni.\n\nAzt v\u00e1laszolta, igen. \u0150 gyerekkor\u00e1ban volt egyed\u00fcl, m\u00e1sok egy p\u00e1rkapcsolatban lesznek \"t\u00e1rsas\" mag\u00e1nyban, a c\u00e9l mindig az, hogy ebben a magunk v\u00e1lasztott/ vagy r\u00e1nk adott csendben meghalljuk azt a v\u00e9kony kis bels\u0151 hangot, amit a vil\u00e1g zaja elnyom benn\u00fcnk. Ha ezt az id\u0151szakot felismerj\u00fck, bev\u00e1llaljuk, elfogadjuk, t\u00f6bb-kevesebb id\u0151t k\u00edv\u00e1n, embere v\u00e1logatja, arra j\u00f6v\u00fcnk majd r\u00e1, hogy soha nem lesz\u00fcnk egyed\u00fcl. Soha.\n\nHa m\u00e9g mindig azt \u00e9rezz\u00fck, hogy a depresszi\u00f3, szorong\u00e1s, stressz nyom\u00e1sa al\u00e1 ker\u00fclt\u00fcnk, az mind-mind csak ugyanannak az \"er\u0151pr\u00f3b\u00e1nak\" r\u00e9sze. Amit senki m\u00e1s nem csin\u00e1lhat meg helyett\u00fcnk, nem seg\u00edthet, csak drukkolhat, mert ez csak mi saj\u00e1t kis pr\u00f3b\u00e1nk.\n\nMERSZ-e egyed\u00fcl maradni \u00f6nmagaddal? Mered-e az els\u0151 l\u00e9p\u00e9seket megtenni, hogy azt\u00e1n (kinek-kinek mi): a szerencse, J\u00f3isten, sors, univerzum... mell\u00e9d \u00e1lljon?\n\nFelmered-e v\u00e1llalni \u00f6nmagad \u00e9s nem csak m\u00e1soknak megfelelni? Mersz-e \u00e9s tudsz-e NEM-et mondani akkor, mikor a vil\u00e1g azt harsogja: IGEN?, de te bel\u00fcl \u00e9rzed, nem k\u00f6szi, el\u00e9g volt m\u00e1r, megtapasztaltam, nem k\u00e9rem?\n\nR\u00e1\u00e9rezt\u00e9l-e m\u00e1r arra, hogy az elhat\u00e1roz\u00e1s \u00e9s az elsz\u00e1nts\u00e1g mennyire nagy els\u0151 l\u00e9p\u00e9s, \u00e9s ahogy j\u00f3 \u00faton elindulsz, kezed al\u00e1 simulnak a dolgok, ezernyi lehet\u0151s\u00e9g jelenik meg, v\u00e1lik l\u00e1that\u00f3v\u00e1, m\u00e9g a kudarcb\u00f3l indul\u00f3 esem\u00e9nyek is csak feladatt\u00e1 \u00e9s nem probl\u00e9m\u00e1v\u00e1 zsugorodnak, nem \u00e1ldozat leszel, hanem igazi T\u00daL\u00c9L\u0150!\n\nHa nem, egyszer meg kell \u00e9lned ezt, ezt a cs\u00f6ndet, mert akkor valami nagyon sz\u00e9p indul el benned, veled.\n\nL\u00e9pd \u00e1t, hagyd el, t\u00e1g\u00edtsd a komfortz\u00f3n\u00e1dat, szembes\u00fclj \u00e9s sz\u00e1llj szembe a d\u00e9monaiddal (f\u00e9lelmeddel, szorong\u00e1soddal), mert \u00fajat kipr\u00f3b\u00e1lni J\u00d3, \u00e9s \u00e9pp itt az ideje! \u00d6nmagunkon t\u00fall\u00e9pni, adni tanulni, m\u00e1snak, magunknak, J\u00d3!\n\nV\u00e1rlak, gyere, besz\u00e9lgess\u00fcnk, keress\u00fcnk megold\u00e1st. R\u00f3lad sz\u00f3l, neked sz\u00f3l, \u00e9rted sz\u00f3l. A f\u00f3szuszban  Te vagy!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064836427098953217",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8238239253"
        },
        "shortcode": "BynxcpchRYB",
        "taken_at_timestamp": 1560367705,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f5f7e9109fd634310d0faad8c4e8709/5D86916B/t51.2885-15/e35/s150x150/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aab12fe5997c8bba6604d4fee45b6b5d/5D98CDDE/t51.2885-15/e35/s240x240/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/686024658fa49a72cf2d4ac723c29843/5DA42A66/t51.2885-15/e35/s320x320/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/215c66f7004ee94e0a66e376ace432bf/5D8195F9/t51.2885-15/e35/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/215c66f7004ee94e0a66e376ace432bf/5D8195F9/t51.2885-15/e35/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/215c66f7004ee94e0a66e376ace432bf/5D8195F9/t51.2885-15/e35/61555071_697455210683278_868105659601333368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}