{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c09b652c4ff8d282a4cc964b62669443/5DA39434/t51.2885-15/e35/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 549
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 549
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00d6z-yard\u0131m; \u00f6zellikle ruh sa\u011fl\u0131\u011f\u0131m\u0131z\u0131 ilgilendiren konularda kendimize bakabilmenin, \u015fifa bulman\u0131n m\u00fcmk\u00fcn oldu\u011funu; ba\u015fkas\u0131na ihtiya\u00e7 duymadan da uygulayabilece\u011fimiz bize iyi gelecek ki\u015fisel y\u00f6ntemler bulundu\u011funu hat\u0131rlamam\u0131z\u0131 sa\u011flayan, ruha iyi gelen bir kelimedir.\nKimi zaman tetikleyici uyaranlar\u0131n etkisiyle; travma sonras\u0131 stres bozuklu\u011fu semptomlar\u0131 g\u00f6sterebilir, geri d\u00f6n\u00fc\u015fler (flashback) ya\u015fayabilir, ger\u00e7eklik duygumuzu bir s\u00fcreli\u011fine kaybedebilir ya da kayg\u0131 ve huzursuzluk hissedebiliriz.\nTetiklendi\u011fimizi hissetti\u011fimiz anlarda kendimizi bu durumun olumsuz etkilerinden korumak i\u00e7in yapabilece\u011fimiz bir\u00e7ok \u015fey var.\nKendinize iyi bak\u0131n, \u00f6zyard\u0131m\u0131n\u0131z\u0131 ihmal etmeyin!\n#cinsel\u015fiddetlem\u00fccadele #\u00f6ylede\u011filb\u00f6yle #\u00f6zyard\u0131m #\u00f6zbak\u0131m #celfcare #selfhelp #feelgood\n#onay #onayk\u00fclt\u00fcr\u00fc #consent #medya\n#hay\u0131r #hayirdemek#metoo #\u015fiddet #cinsel\u015fiddet #\u015fiddetdili"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2060129664462047582",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3650386686"
        },
        "shortcode": "ByXDQPJgUle",
        "taken_at_timestamp": 1559806615,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51224b0b91d3d2cfdbb1a647b7a098b4/5D8D4B76/t51.2885-15/e35/s150x150/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f64de52f0b354dd1a0a4fce3a282ad44/5D835A3C/t51.2885-15/e35/s240x240/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7d174137b06b0e2093b729daacb9bcf/5D96BC86/t51.2885-15/e35/s320x320/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6e4281573e2fbcaa6b9638f9a967ec8/5DC694DC/t51.2885-15/e35/s480x480/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88e407d4e872301b5d6a9e22a84e3030/5DC731D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88e407d4e872301b5d6a9e22a84e3030/5DC731D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61234597_158537925191794_2802833311519489626_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}