{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/316b36c4931c614a0df8768f248e34fc/5D951275/t51.2885-15/e35/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Borl\u00e4nge! Hall\u00e5 i etern!! Vilka/vem/f\u00f6rening/organisation vandrar kollar finns till p\u00e5 stan/utanf\u00f6r och inne p\u00e5 frys och Liljan p\u00e5 avslutningen och studenten?? H\u00f6r av er till mig om ni vet. \u2665\ufe0f #stoppminkropp #metoo #vuxnaf\u00f6rebilder #enk\u00e4rleksfullv\u00e4rld"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2058108107427107740",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5540102"
        },
        "shortcode": "ByP3mtci1Oc",
        "taken_at_timestamp": 1559565627,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9286e510fbbab3f9e7c46dabefa18d6/5DA15337/t51.2885-15/e35/s150x150/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3608e237ee1914c24a9d75b2d4c392d/5D929B7D/t51.2885-15/e35/s240x240/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d2501eb5daf9bef5984faee410821cc/5D8C86C7/t51.2885-15/e35/s320x320/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3f4b8d8e2992e7172be2f1b18070204/5D90029D/t51.2885-15/e35/s480x480/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/203865ced5f540db3d22fe7700534a44/5D87DC90/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/203865ced5f540db3d22fe7700534a44/5D87DC90/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61388493_845675875811027_2498752023893707983_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}