{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c8ff0b402191f87656ae4a1ef2f4934/5D90A37E/t51.2885-15/e35/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 121
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 121
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sie sagt: Ich sag es jetzt einfach. \nSie sagt: ich muss das sagen. \nUnd dann sagt sie es. Und es ist, als w\u00fcrde man mir einen Schleier Weg nehmen. Ich f\u00fchle mit nackt. Schutzlos. Mein Scho\u00df schmerzt. \nUnd sie sagt, was ich mich nie getraut h\u00e4tte zu f\u00fchlen und legt den Finger sanft aber bestimmt direkt in die Wunde. Sie spricht eine Wahrheit \u00fcber mich und meine Mutter. Ich erkenne. Und es tut so weh!\nIch versuche zu atmen. Ich gebe mir und ihr eine Pause, weil mein System nur step by step halten kann. \nManche innere Prozesse f\u00fchlen sich an, wie Operation am offenen Herzen. \nAuch ich habe Tage, an denen ich den Wachstumsschmerz gern auf morgen verschieben w\u00fcrde. \nF\u00fchlen lieber auf morgen verschieben w\u00fcrde. \nEhrlichkeit lieber auf Morgen verschieben w\u00fcrde. \nUnd die Hingabe an den bekackten Schmerz gern auf Morgen verschieben w\u00fcrde. \nTiefe Transformationsprozesse kommen dann, wenn wir bereit sind. Und das hei\u00dft nicht immer, dass wir wissen, dass wir bereit sind;). Aber etwas in uns hat entschieden zu heilen. Den Bullshit der eigenen Kindheit, der Gesellschaft, der eigenen Erfahrungen nicht l\u00e4nger in der Opferrolle zu ertragen, sondern wahrer, echter, kraftvoller zu werden. \nHeute mal kein Happy Dienstag in meiner Story. Heute mal ein #f\u00fcrmerhrrealit\u00e4taufinstagram.\nAuch ich habe dunkle, schwere, verdammt bedr\u00fcckte Tage. Und das ist normal! Das ist Leben! Das ist Wachstum! Das ist echt. \nKennst auch du solche inneren Prozesse? \nWas tut dir in der Zeit gut? \nPia Sophie Asitha Mortimer Frauenbegleiterin \n#pers\u00f6nlichkeitsentwicklung #metoo #prozesse #Entwicklung #spiritualit\u00e4t #innereweisheit #innereprozesse #wachstum #wildundfrei #piamortimer #Sexualit\u00e4t #trigger #kindheit #beziehung #partnerschaft"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 28
        },
        "id": "2058979076026903194",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6314168568"
        },
        "shortcode": "ByS9o-Ki6qa",
        "taken_at_timestamp": 1559669454,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f56074889ffbae290147abf412f9f47/5D8CBFB9/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/684cff773b198f401971bd5b6e26784e/5D8830F3/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7584f983a8a48794b18187bb3393a990/5D96D349/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8dea2959b6e885d7f9c5a428a7c89e3b/5DC1E213/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5ef8e738190e4093c33c1024f3b8ddb/5D7EBA72/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5ef8e738190e4093c33c1024f3b8ddb/5D7EBA72/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62028798_307975600092842_2620127249637871771_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}