{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1136,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1513cea1441c4b87173b9ff3faf7496d/5D84293E/t51.2885-15/e35/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Trine Dyrholm - wybitn\u0105 du\u0144sk\u0105 aktork\u0119 poznali\u015bmy dzi\u0119ki rolom w \u201eKomunie\u201d i \u201eWeselu w Sorrento\u201d. W \u201eKr\u00f3lowej Kier\u201d wciela si\u0119 w posta\u0107 Anne - prawniczki, kt\u00f3ra pomaga nieletnim ofiarom molestowania seksualnego. Obecno\u015b\u0107 Gustava - nastoletniego syna z pierwszego ma\u0142\u017ce\u0144stwa jej m\u0119\u017ca - obudzi w Anne u\u015bpione pragnienia podsycane przez spojrzenia, gesty, przypadkowy dotyk. \ud83c\udf20KR\u00d3LOWA KIER od dzisiaj w naszym repertuarze.\nBilety:http://bit.ly/2MzDFLd\n\n@gutekfilm #kr\u00f3lowakier @dronningen_film @trinedyrholmofficial #metoo #zakazanyowoc #kochanek  #premiera #wkinie"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060954470770617289",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5540088833"
        },
        "shortcode": "ByZ-yv4iSvJ",
        "taken_at_timestamp": 1559904939,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a6ef892edd5525e55d862db16c71887/5D8A3527/t51.2885-15/e35/c0.24.940.940a/s150x150/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fdb841edb18127e8ddf27918184c0bc3/5D91926D/t51.2885-15/e35/c0.24.940.940a/s240x240/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62e470dccfa006158b4c729e411210c8/5D987BD7/t51.2885-15/e35/c0.24.940.940a/s320x320/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c8afd08d2de92c5d0efd0e6c248088a/5DA41C8D/t51.2885-15/e35/c0.24.940.940a/s480x480/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/082a23d790574c98853b22dc48686bef/5D82AC2D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.24.940.940a/s640x640/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/082a23d790574c98853b22dc48686bef/5D82AC2D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.24.940.940a/s640x640/61870541_441446386417982_3096068398752362070_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}