{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and sunglasses",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40bcc5868e5ec8eb7dcb4a8aacc23d5a/5D81D3E9/t51.2885-15/e35/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 64
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 64
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La vida me hizo activista. \nHoy conmemoro la marcha organizada hace 7 a\u00f1os por la memoria y justicia de #ViviamUrrego y #RosaElviraCely \nLa vida me ense\u00f1\u00f3 a usar mi voz.\n\n#activista #activism #wecandoit #girlpower #womensrights #mujerespoderosas #mujeresfuertes #mujeresunidas #mujeres #women #justicia #colombia #colombiana #niunamas #niunamenos #bastaya #humanrights #mybody #metoo #yotambien #yomarcho #bogota #7a\u00f1os .\n.\n.\n\nDesde que estaba en el colegio me levantaba en las formaciones enfrente de todo el colegio a cuestionar los comentarios de los directivos y las decisiones que tomaban, nunca me gust\u00f3 ir al colegio. Me parec\u00eda injusto lo que hac\u00edan, las decisiones que tomaban, la mala administraci\u00f3n y sobretodo la incompetencia, ugh. Siempre lo odi\u00e9. \u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f En fin, a\u00f1os despu\u00e9s por circunstancias muy dif\u00edciles de entender, mi hermana se cas\u00f3 con un hombre que la manipul\u00f3 por muchos a\u00f1os, hasta el punto de asesinarla porque ella decidi\u00f3 escaparse de sus garras malditas y tener una vida con su peque\u00f1a hija (mi sobrina). La vida me hizo activista.\nMi hermana fue asesinada en el 2012 por su esposo, en la plazoleta de comidas en un centro comercial en Bogot\u00e1, un caso nunca antes visto en la historia de Colombia. S\u00ed, el caso de mi hermana apareci\u00f3 en todos los peri\u00f3dicos, noticieros, radio, etc. Un caso que conmocion\u00f3 y conmovi\u00f3 a todo el pa\u00eds, y claro, c\u00f3mo no, si nunca hab\u00edan matado a alguien en un centro comercial con semejante sevicia. \nLo triste de todo es que se asume que la justicia y las leyes obrar\u00edan a favor de las v\u00edctimas, pero no, a ver, en un pa\u00eds del tercer mundo d\u00f3nde la democracia y el sistema legal es manejado con corrupci\u00f3n, cualquiera puede salir bien librado. Pero ya les dije, LA VIDA ME HIZO ACTIVISTA. Y as\u00ed fue... el Caso de mi hermana #ViviamUrrego y #Rosaelviracely convocaron una marcha enorme. Una marcha que como fundamento ped\u00eda justicia para los perpetrarios."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2058437098870398082",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "471783316"
        },
        "shortcode": "ByRCaKmp9yC",
        "taken_at_timestamp": 1559604845,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/765a2676231b130981c28db3e5bd51fc/5D8DDE2E/t51.2885-15/e35/c0.100.800.800a/s150x150/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc250294a90b9910505e1aefdc565bd2/5D8DF028/t51.2885-15/e35/c0.100.800.800a/s240x240/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/22417fb83a0a17247489e8214df064fe/5DA28756/t51.2885-15/e35/c0.100.800.800a/s320x320/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c3b35654569e8b47ec657c0ebefe413/5DA06511/t51.2885-15/e35/c0.100.800.800a/s480x480/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9f298dcb7e445671013664dbecf3c6f/5D992B69/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.800.800a/s640x640/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9f298dcb7e445671013664dbecf3c6f/5D992B69/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.800.800a/s640x640/62262195_2369566336664298_6017651058074547907_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}