{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: plant, flower and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75cf38798f927e1ae45573c77d409af7/5DC195CC/t51.2885-15/e35/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 49
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 49
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Odk\u0105d m\u00f3j serdeczny przyjaciel @adrian_at_hershesons powiedzia\u0142 mi, \u017ce szaleje na punkcie kaktusow \u0142askawszym okiem zacz\u0105\u0142em na nie spogl\u0105da\u0107 i dostrzegam w nich coraz wi\u0119cej pi\u0119kna. Jest w nich absolutnie moc i m\u0105dro\u015b\u0107 silnych ro\u015blin, kt\u00f3re daj\u0105 wiele do my\u015blenia... Ich kwiaty to podkre\u015blaj\u0105. Trafi\u0142em do niezwyk\u0142ego ogrodu w kt\u00f3rym mia\u0142em okazj\u0119 mieszka\u0107 przez kilkana\u015bcie dni i podziwia\u0107 ich urod\u0119. Uda\u0142o mi si\u0119 zrobi\u0107 kilka fot tych cud\u00f3w natury, a ich kolekcje dedykuj\u0119 Adrianowi\u2764\ufe0f oraz mi\u0142o\u015bnikom przyrody\ud83d\ude18 #kaktus #cactus #flowers #love #amaizing #gc"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2058028042049036796",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7638979429"
        },
        "shortcode": "ByPlZmwICH8",
        "taken_at_timestamp": 1559556082,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e252faea9f20c8289a5af26f2e006fd4/5DC6245E/t51.2885-15/e35/s150x150/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05e203a5011c61883ae8d8a70a163e4c/5D81A3EB/t51.2885-15/e35/s240x240/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f7aa190ba2806cf85d3356a3b010d60/5D8BCE53/t51.2885-15/e35/s320x320/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/48f1136f432d8079d52ad9bd97c8219a/5D97B60F/t51.2885-15/e35/s480x480/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e5636f82e80f5c09561a3ff2b86c000/5D8512BF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e5636f82e80f5c09561a3ff2b86c000/5D8512BF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61244323_635830160230972_664546345056056719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}