{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people standing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cf0230737a0d97973eac6146692875d4/5D7FA8FA/t51.2885-15/e35/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Dag tv\u00e5 av Europafackens kongress. Idag h\u00f6ll jag mitt anf\u00f6rande om vad #metoo betytt f\u00f6r arbetslivet i Sverige och vikten av att utj\u00e4mna klyftorna mellan k\u00f6nen. Ingen ska vara r\u00e4dd p\u00e5 jobbet.\nSamarbete is da shit.\n#tco #teaterf\u00f6rbundetf\u00f6rscenochfilm #etuc2018"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2049473286240886882",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "16055371"
        },
        "shortcode": "BxxMRhjCmBi",
        "taken_at_timestamp": 1558536276,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8df53914407539da1ef6753444f6ef65/5D890BC5/t51.2885-15/e35/s150x150/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/569d1feecf64e8574ece0dc7a44578f8/5DA028C3/t51.2885-15/e35/s240x240/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/02b8c677340f05848fe3efc25ce2c103/5D8053BD/t51.2885-15/e35/s320x320/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a01c4730e281485fbc1c2e9b769826c/5D9280FA/t51.2885-15/e35/s480x480/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/96a6fd4be95a40974ad6428a8ee70936/5D823440/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/96a6fd4be95a40974ad6428a8ee70936/5D823440/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61252388_2315302765380441_7095194569246308187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}