{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ccfd5f0214c79abcba9a3474b910a679/5D8E71BF/t51.2885-15/e35/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 149
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 149
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Tillbaka p\u00e5 jobbet. B\u00f6rjar med att l\u00e4sa igenom v\u00e5r verksamhetsber\u00e4ttelse f\u00f6r 2018. G\u00e5shud. Hur s\u00e5 F\u00c5 kan g\u00f6ra s\u00e5 MYCKET g\u00e5r \u00f6ver mitt f\u00f6rst\u00e5nd. Att jag f\u00e5r m\u00f6jlighet att jobba med detta p\u00e5 heltid \u00e4r s\u00e5nt privilegie.\n.\n2018 var ett succ\u00e9\u00e5r. Orsakerna till att vi kunnat v\u00e4xa med 200% och g\u00f6ra all denna f\u00f6r\u00e4ndring \u00e4r flera. Inte minst gav kraften bakom #metoo-revolutionen oss en rej\u00e4l skjuts fram\u00e5t. Nya m\u00e5lgrupper kontaktade oss och m\u00e5nga f\u00f6rfr\u00e5gningar var av annan karakt\u00e4r \u00e4n tidigare, det m\u00e4rktes att fler ville g\u00f6ra skillnad - p\u00e5 riktigt!\n.\nMEN: Nu beh\u00f6ver vi p\u00e5\u00a0@makeequal er hj\u00e4lp att forts\u00e4tta h\u00e5lla fr\u00e5gorna om j\u00e4mst\u00e4lldhet och j\u00e4mlikhet aktuella. Hj\u00e4lp oss g\u00e4rna genom att tipsa era arbetsgivare & andra verksamheter om att vi finns till f\u00f6r dem och om allt bra vi g\u00f6r!\n.\nVad s\u00e4gs om detta till exempel?\n1. Vi v\u00e4xte fr\u00e5n 5 medarbetare till 13 heltider & en deltidsanst\u00e4lld.\n.\n2. 200 uppdrag med 14 000 m\u00f6tta personer i samtal, tal, paneler, moderator varav 5501 personer har f\u00e5tt kunskapsh\u00f6jning.\n.\n3. Boken, podden & spelet \u201cAllt vi inte pratar om\u201d sl\u00e4pptes & blev succ\u00e9.\n.\n4. Vi fick en ny grafisk profil & hemsida.\n.\n5. Vi sl\u00e4ppte tre nya projekt:\u00a0#Allierad,\u00a0#Alltviintepratarom\u00a0- Fritid & Idrott samt\u00a0#N\u00e4thatshj\u00e4lpen.\n.\n6. Vi arrangerade en ett\u00e5rig Folkh\u00f6gskolekurs d\u00e4r vi utbildade framtidens j\u00e4mlikhetskonsulter.\n.\n7. Vi omn\u00e4mndes i 449 nyhetsartiklar under \u00e5ret.\n.\n8. Vi medverkade i m\u00e4ngder av panelsamtal som Svenska Freds, Unizon, IQ, Littfest, Paper Province, Gullers Grupp, LRF mfl.\n.\n9. Vi h\u00f6ll tal p\u00e5 flera olika demonstrationer som Women\u2019s march,\u00a0#barnvagnsmarschen, antirasistisk demonstration i Ludvika.\n.\n10. Vi drev opinion med\u00a0#ochjagprotesterade\u00a0&\u00a0#killmiddag, men sl\u00e4ppte \u00e4ven #alltviintepratarom,\u00a0#valkodex,\u00a0#MYTQUIZ\u00a0samt medverkade i\u00a0#inteminr\u00f6st.\n.\n11. Det var prisregn! V\u00e5r ordf (jag allts\u00e5 hehe) vann genom sitt arbete hos oss \u201c\u00c5rets superkommunikat\u00f6r\u201d, Svensk socialpolitisk f\u00f6renings hederspris & blev utn\u00e4mnd till \u201c\u00c5rets viktigaste mama\u201d. Make Equal nominerades till Sveriges Kommunikat\u00f6rers pris f\u00f6r satsningen #ochjagprotesterade.\n.\nI Make Equals bio kan du l\u00e4sa hela verksamhetsber\u00e4ttelsen!\n.\nTACK ALLA \u2764:AN P\u00c5 @makeequal F\u00d6R ATT JAG F\u00c5R JOBBA MED ER!!! \ud83d\ude0d"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2065283808869547964",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "29509819"
        },
        "shortcode": "BypXK6MCP-8",
        "taken_at_timestamp": 1560421037,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/998a66ac95732cb60aafec74930f8e5b/5D811180/t51.2885-15/e35/s150x150/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d84bff4e46c8c7a0d304b400625915a/5D8AF086/t51.2885-15/e35/s240x240/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df8619de2a0d88ecb27ee6d493918ad5/5D839DF8/t51.2885-15/e35/s320x320/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/54a7ec6e5c21918bf0b2e268113ca881/5D87D4BF/t51.2885-15/e35/s480x480/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/897a0b1bdbc4c98478d6ac18e88f1982/5DC58F05/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/897a0b1bdbc4c98478d6ac18e88f1982/5DC58F05/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62526236_2337073826580831_4400660144293927716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}