{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7f81ce4b93437259a221bceac814ee9/5D860171/t51.2885-15/e35/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vilka har l\u00e4st \"Skammen \u00e4r inte din\"? Hur h\u00f6rde du talas om boken?\n.\n.\n.\n.\n#skammen\u00e4rintedin #f\u00f6rfattare #f\u00f6rfattarliv #author #authorsofinstagram #book #bookstagram #book #authorsofinstagram #psynligt #dikter #dikt #bok #litteratur #svensklitteratur #literature #intes\u00e5konstigt #blogg #recension #journalist #prataomdet #psykiskoh\u00e4lsa #metoo #poet #poetry #prosa"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2062450523659469152",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "20794446"
        },
        "shortcode": "ByfS9LtioFg",
        "taken_at_timestamp": 1560083283,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8b6bd70b2c8750a571cfa1c14f6928c/5D97EAB6/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b8ebfc60dc9d73ac361cbc6b545691c8/5DA040FC/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc525c344c58e238bbb8ef334ab5e6c1/5D930D46/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13e98475c587e47bfad500cd187d31a0/5D88261C/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8d87ddfd4700bfa6a67c38a280d9b74/5DA1717D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8d87ddfd4700bfa6a67c38a280d9b74/5DA1717D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62614390_439920443239884_3440705371532275333_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}