{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e972b3ccbf888cde0f4679a60efc4df1/5D937866/t51.2885-15/e35/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 343
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 343
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "CASSANDRA DARKE. Les romans dessin\u00e9s de Posy Simmonds, illustratrice du Guardian, et auteur de b\u00e9d\u00e9s best-sellers convergent vers la litt\u00e9rature du XIX\u00e8me si\u00e8cle, dont elle modernise les tribulations sentimentales: Gemma Bovery (inspir\u00e9 par Madame Bovary, de Gustave Flaubert), Tamara Drewe (Loin de la foule d\u00e9cha\u00een\u00e9e, de Thomas Hardy) ou aujourd\u2019hui Cassandra Darke (Conte de no\u00ebl, de Charles Dickens). Au coeur de ce nouveau roman graphique, men\u00e9 comme une chronique sociale avec sa violence (contemporaine) et la d\u00e9licatesse intemporelle (des d\u00e9cors, des dessins), se trouve Cassandra, une directrice de galerie d\u2019art septuag\u00e9naire. L\u2019anti-h\u00e9ro\u00efne grin\u00e7ante et aigrie vit au-dessus de lois. Au d\u00e9tour d\u2019une page, un meurtre lui fera passer \u00e0 Miss Darke un no\u00ebl dark. Savoureux.\nCassandra Darke, de Posy Simmonds. Deno\u00ebl Graphic. 96 p, 21 \u20ac. Suivez mes chroniques sur weculte Lien dans la bio\n#posysimmonds #denoelgraphic #charlesdickens #london #gustaveflaubert #thomashardy #spicegirls #bd #coffeetime  #bandedessinee #bandedessin\u00e9e  #coffee #cafe  #books #readingtime #coffeeholic  #instacafe #metoo #instamood  #instagood #bookstagram #photooftheday #photography #book #reading #readingtime # #mood #moodoftheday #cafestagram #cafepic  #bdetpausecafe"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 10
        },
        "id": "2034264593624017336",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8331068032"
        },
        "shortcode": "Bw7KN6yHSm4",
        "taken_at_timestamp": 1556723258,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a14fe3f3ab62faaa29631fc8e419f48/5D869159/t51.2885-15/e35/s150x150/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45e7c883f3be2c3778f852e3ce4dd7b8/5D8C6A5F/t51.2885-15/e35/s240x240/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef244575f586893bf7d86583a0e58437/5D84AA21/t51.2885-15/e35/s320x320/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0ca35c5b1b9a60e4351cee35522fdf3/5D81CD66/t51.2885-15/e35/s480x480/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23cc50337dcb516ce3025b88bb68236c/5D7ED5DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23cc50337dcb516ce3025b88bb68236c/5D7ED5DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/58409333_2992960290765919_5649155496063375152_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}