{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/32358871a3169810271fe76c1d21c105/5D85DC3E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 225
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 225
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lasse Kron\u00e9r om blygheten, gatumusicerandet, \u00e5ret efter #metoo, ost, snus, spinning, boken #jagmed, Expressen och cheferna p\u00e5 SVT n\u00e4r det bl\u00e5ser. L\u00e4nk i bio! #v\u00e4rvet #lassekron\u00e9r"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 13
        },
        "id": "2057890588523013568",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "182009857"
        },
        "shortcode": "ByPGJZLiKXA",
        "taken_at_timestamp": 1559539696,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98154dad79523a4d87721570c8d4c106/5D89AA2E/t51.2885-15/e35/s150x150/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc1550268461de95f8727da3f67ee857/5D87AF64/t51.2885-15/e35/s240x240/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a0b94819f9bbf571367237b21385ae8/5D841FDE/t51.2885-15/e35/s320x320/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/132a5baf766204795c0b2f3d9296a4de/5D96D284/t51.2885-15/e35/s480x480/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/21616b9f8d80eca7cf186dbe2a1329fc/5D893F89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/21616b9f8d80eca7cf186dbe2a1329fc/5D893F89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61706720_353395841965802_9004801768714480505_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}