{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d5ead076b1f940ffd330ba5472f73d9/5D9184B7/t51.2885-15/e35/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "N\u00e4mndemannasystemet M\u00c5STE skrotas. Det \u00e4r en skam f\u00f6r det svenska r\u00e4ttssamh\u00e4llet och drabbar m\u00e4nniskor, fr\u00e4mst kvinnor, p\u00e5 ett djupt or\u00e4ttvist och kr\u00e4nkande vis. \n#metoo #metoosweden #r\u00e4ttvisa #skrotan\u00e4mndemannasystemet# #f\u00e4llv\u00e5ldt\u00e4ktsm\u00e4n #j\u00e4mst\u00e4lldhet #kvinnorljugerinte"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2050672094695649108",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "348407358"
        },
        "shortcode": "Bx1c2e7I-9U",
        "taken_at_timestamp": 1558679185,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cf1331a5fa8d16c5da0e90c77098ad4/5D8AB0F5/t51.2885-15/e35/s150x150/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/369ac17dbcb9e9cc30ef17e032ab523d/5D9555BF/t51.2885-15/e35/s240x240/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee16508ae817a820380a506276626da6/5D984D05/t51.2885-15/e35/s320x320/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a430c7a0639e092b7bb05315cefd22e/5D935D5F/t51.2885-15/e35/s480x480/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f661521ad0743ec1e1643ed5266a1cb/5DA48152/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f661521ad0743ec1e1643ed5266a1cb/5DA48152/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61384730_2351566145113457_628700784048784717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}