{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1074,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7aee4cdba2bf3e8f8f0946e233a297c7/5D7F535C/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "En av v\u00e5rens starkaste romaner kommer fr\u00e5n tryck idag! En skarpsynt bok om v\u00e4nskap, k\u00e4rlek och svek. Och en traumatisk h\u00e4ndelse som f\u00f6r\u00e4ndrar allt. #detsomvarr\u00f6tt #rosieprice #l\u00e4s #boktips #metoo #whatredwas"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066071853034325341",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "553153736"
        },
        "shortcode": "BysKWdgi0Vd",
        "taken_at_timestamp": 1560514979,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a15a2d1abcd90a33d985297fd424a96/5D807B3B/t51.2885-15/e35/c4.0.1432.1432a/s150x150/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/947a8fe07710cb42bd4baefb8d5f9ab4/5D975071/t51.2885-15/e35/c4.0.1432.1432a/s240x240/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97d9c8a71aa67514fb939d3b3d830589/5D85CDCB/t51.2885-15/e35/c4.0.1432.1432a/s320x320/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/976c0ababfe0d1b9235ee13501eda909/5D871D91/t51.2885-15/e35/c4.0.1432.1432a/s480x480/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09eaf7ce246923ccd0cd978db3d78d42/5DA15153/t51.2885-15/sh0.08/e35/c4.0.1432.1432a/s640x640/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09eaf7ce246923ccd0cd978db3d78d42/5DA15153/t51.2885-15/sh0.08/e35/c4.0.1432.1432a/s640x640/62262169_161809644856139_9034431234477190704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}