{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 611,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fdc4ae332d9db14212a53a83b09aa4bc/5D96EE21/t51.2885-15/e35/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 696
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 696
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det finns hj\u00e4lp och st\u00f6d att f\u00e5. Kontakta din n\u00e4rmaste kvinno/tjej/trans/ungdomsjour. Eller ring kvinnofridslinjen: 020-50 50 50\n\n\u00c4r du under 20 \u00e5r och blir utsatt f\u00f6r n\u00e5gon typ av v\u00e5ld i din relation s\u00e5 finns st\u00f6d att f\u00e5 via @ungarelationer.se \n2018 m\u00f6rdade 22 m\u00e4n kvinnor de haft eller hade en relation med. Det \u00e4r 22 kvinnor f\u00f6r mycket!\n\nInf\u00f6r @huskurage i din bostadsr\u00e4ttsf\u00f6rening idag. Det kan r\u00e4dda liv!\n\nSyntolkning:\nSvart text p\u00e5 en orange bakgrund. Texten: Till dig som fortfarande lider och lever i sm\u00e4rtan och hemskheten.\n\nSkammen och skulden var och \u00e4r aldrig din. Felet \u00e4r aldrig ditt. Du \u00e4r v\u00e4rd mer och b\u00e4ttre. Det finns hj\u00e4lp att f\u00e5.\n\nAldrig ensam. \n#metoo\n#metoosweden\n#hj\u00e4lp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2061608795389827564",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6239857557"
        },
        "shortcode": "BycTkbLCBns",
        "taken_at_timestamp": 1559982941,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e84e5dc0fb21f4e8835d86b0190275a/5DA245FD/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/s150x150/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90f1079986993a18954e596d376dc706/5D8D31B7/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/s240x240/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f2ef0083f40f3a55849273db35f8fa0/5D82D10D/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/s320x320/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c3b8f36af155bd324237ddf92d87e15/5D825857/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/s480x480/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a071af56251d2254cde36aaf7b1b3045/5D98FAD5/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a071af56251d2254cde36aaf7b1b3045/5D98FAD5/t51.2885-15/e35/c69.0.611.611/61533494_146247593100274_4501257705600574480_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}