{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and eyeglasses",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/02579fd79379589cd43eba8ab9ed328b/5DC2DD33/t51.2885-15/e35/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 79
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 79
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Jag vaknar och s\u00e4tter mig upp i s\u00e4ngen. \u00c4r det tidig morgon, sen kv\u00e4ll? Mitt i natten eller mitt p\u00e5 dagen? Jag vet inte.\n\nJag k\u00e4nner det bekanta illam\u00e5endet, varje g\u00e5ng jag vaknar. Jag orkar inte mer. Jag vill vakna utan att ha dr\u00f6mt mina mardr\u00f6mmar.\n\nJag vill vakna utan att k\u00e4nna mig besudlad. Jag vill slippa dr\u00f6mma om pappas sperma \u00f6ver hela mig.\n\nJag k\u00e4nner efter p\u00e5 kroppen, p\u00e5 h\u00e5ret f\u00f6r att s\u00e4kerst\u00e4lla att det faktiskt var en dr\u00f6m, som s\u00e5 m\u00e5nga g\u00e5nger tidigare. Kan det inte f\u00e5 ett slut? \nJag vill sova.\"\u00a0~ fr\u00e5n tiden jag var sjukskriven 5\u00e5r f\u00f6r depression.\n\nAtt vara sjukskriven f\u00f6r depression \u00e4r ett heltidsjobb i form av att f\u00f6rs\u00f6ka hitta s\u00e4tt att vilja och orka ta sig igenom en till dag, och en till, sen en till.\n\nAtt sl\u00e5ss mot k\u00e4nslan att jordelivet inte \u00e4r f\u00f6r mig. Att det skulle vara sk\u00f6nt och bra f\u00f6r mig och alla andra om jag bara fick somna in, f\u00f6r alltid.\n\nAtt avsluta mitt liv har passerat mina tankar v\u00e4ldigt ofta. Det \u00e4r inget jag skrivit s\u00e5 mycket om f\u00f6r att suicidtankarna \"bara\" \u00e4r en sak bland alla andra saker jag skriver om och jag har f\u00f6rminskat mina erfarenheter r\u00e4tt rej\u00e4lt och jobbar f\u00f6r att sj\u00e4lv f\u00f6rst\u00e5 vart jag varit och hur jag haft det.\n\nJu mer jag delar med mig av mig sj\u00e4lv, ju mer kan jag ocks\u00e5 \"kl\u00e4 av mig\" och visa mig, alla delar av mig.\n\nJag \u00e4lskar livet, men har inte alltid gjort det. \ud83d\udc95.\n.\n#sl\u00e4ppskammen #sexuella\u00f6vergrepp #f\u00f6rel\u00e4sning #suicid\u00a0#ptsd #\u00e5ngest #depression #mardr\u00f6mmar #kidstoo #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2050732683193918837",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4130295571"
        },
        "shortcode": "Bx1qoKXDqV1",
        "taken_at_timestamp": 1558686407,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5075f3c379e5049265e024872d26b95e/5D90DF14/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6abc4e60967152acb1bfcddf9686eb74/5DC4F112/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cac6856616e04a4c79fe796c25810fd9/5DC2546C/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08b84b997f48534c73b1ca8f4ec3e442/5DA1142B/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b3f04ec0753bc8adc394bc7a386dd65/5D93A624/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b3f04ec0753bc8adc394bc7a386dd65/5D93A624/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61247379_2426305074075971_3728428583567634838_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}