{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1078,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d78801d64dd7014dae64c911fb156ac3/5D8564ED/t51.2885-15/e35/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 888
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 888
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Wie kann der #metoo-Diskurs weitergef\u00fchrt werden? Die Publizistin Carolin Emcke stellt in ihrem neuen Buch #jahei\u00dftja das Dar\u00fcber-Sprechen ins Zentrum. Wie, mit wem und in welchen R\u00e4umen kann der Austausch \u00fcber Gewalt, Macht und Sexualit\u00e4t etwas ver\u00e4ndern? \u00dcber diese Fragen und noch viel mehr hat sich @fraeulein_tessa mit @emckecarolin unterhalten \u2013 entstanden ist ein hochspannendes Gespr\u00e4ch. Den Link dazu gibt\u2019s in der Bio. #linkinbio #interview #carolinemcke #empathie #einf\u00fchlungsverm\u00f6gen #metoomovement #sexualit\u00e4t #gewalt #macht #scham #politik #literatur"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2063081850129772673",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "542481747"
        },
        "shortcode": "ByhigMTinCB",
        "taken_at_timestamp": 1560158543,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a81eb744b04188a97ba564f0012d004b/5D891CB7/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s150x150/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1616d3563142af030fedc9cdc6294d33/5D7EEFFD/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s240x240/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e273192d1915af0bf2204723b3f82f9/5DA28047/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s320x320/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d1e32d7b2522e80390648e8eeebf3be7/5D8FCE1D/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s480x480/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4436ad0214278badb72033e75ebd9ea/5DC270FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.897.897a/s640x640/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4436ad0214278badb72033e75ebd9ea/5DC270FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.897.897a/s640x640/64311207_843866542638469_7721869026149329352_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}