{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, text and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 969,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c467318b0d5017d95c305d1e803e55a1/5D7F31F1/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00bfPor que partimos de los ni\u00f1os? Es muy F\u00e1cil , con los ni\u00f1os inicia todo, con los ni\u00f1os estamos a tiempo de cuidarlos\u203c\ufe0f- Ya cuando somos adultos y hemos sufrido alg\u00fan tipo de abuso sexual estamos a tiempo pero de SANARNOS. \ud83d\udccdEn los ni\u00f1os encontramos ingenuidad , fe, todo lo creen , todo lo admiran , son genuinos \ud83d\udcaf, etc. Todas estas caracter\u00edsticas los hacen vulnerables a este tipo de situaciones abusivas. Estamos a tiempo absolutamente de cuidarles , guardarles y evitarles un gran trauma o un gran dolor que los marcara toda su vida y les afectara su futuro hasta que siendo conscientes consigo mismos decidan comenzar a sanar. \ud83d\udd1a Y esto no es un proceso f\u00e1cil, de hecho no todos lo logran.  Esto tambi\u00e9n es sanarnos\u2764\ufe0f #stopalabusosexualinfantil #sexualabuse #metoo #ni\u00f1os #children #stopalabusosexual"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053461492075150385",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12088054235"
        },
        "shortcode": "Bx_XFjrFTwx",
        "taken_at_timestamp": 1559011707,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14eba766358b0a63a34e8b93edc164b5/5DA3C06E/t51.2885-15/e35/c63.0.1114.1114/s150x150/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d727479ebdc488187c55a205d36a004a/5D97C024/t51.2885-15/e35/c63.0.1114.1114/s240x240/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cbe7fb220f7394775bb061de9e14be5/5D91019E/t51.2885-15/e35/c63.0.1114.1114/s320x320/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/84aaf00da2ac71c587ba63d6e5c08877/5D88F9C4/t51.2885-15/e35/c63.0.1114.1114/s480x480/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ae464dea4a1905b36df180c63acb739/5DA55206/t51.2885-15/sh0.08/e35/c63.0.1114.1114/s640x640/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ae464dea4a1905b36df180c63acb739/5DA55206/t51.2885-15/sh0.08/e35/c63.0.1114.1114/s640x640/61301466_314952979458948_3741811304379759807_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}