{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/44f7a3068806835c380cd35c926c4676/5D817B79/t51.2885-15/e35/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 176
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 176
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hay que unir las fuerzas de los distintos movimientos\u201d, sugiri\u00f3 Zoleka Mandela, con un t\u00edpico turbante africano adornando su cabeza, del mismo estampado en blanco y negro que su vestido largo hasta los pies. Zoleka es nieta del legendario ex presidente de Sud\u00e1frica, ya fallecido, Nelson Mandela. A los 40 a\u00f1os, ella es sobreviviente de abuso sexual, de la adicci\u00f3n a las drogas y al alcohol, y de un c\u00e1ncer de mama. As\u00ed lo cuenta. Pero el momento m\u00e1s dif\u00edcil de su vida, agrega, fue cuando tuvo que enterrar a su hija, de 13 a\u00f1os, muerta en un accidente de tr\u00e1nsito por un conductor ebrio en Sud\u00e1frica. Fue cuando toc\u00f3 fondo e intent\u00f3 suicidarse. Pero pudo salir adelante, dice. Lo escribi\u00f3 en el libro When Hope Whispers (Cuando la esperanza susurra) y hoy es una reconocida activista por varias causas: tiene una fundaci\u00f3n que busca concientizar sobre la seguridad vial, el c\u00e1ncer de mama, y las adicciones en su pa\u00eds. Y fue nombrada como embajadora de la Iniciativa de Salud Infantil (CHI, por sus siglas en ingl\u00e9s), desde donde lidera un llamado global a la acci\u00f3n para la salud de los adolescentes. Sus palabras, conmovedoras, se escucharon en el \u00faltimo d\u00eda de la conferencia Women Deliver 2019, que tuvo lugar durante cuatro d\u00edas en esta ciudad canadiense, que se recuesta sobre el Pac\u00edfico y donde, como en el resto del pa\u00eds, el aborto es legal y se garantiza su acceso gratuito sin l\u00edmite de tiempo en la gestaci\u00f3n.\u00a0\nZoleka fue parte de un panel, tal vez el m\u00e1s interesante de toda la conferencia #WD2019, convocado bajo el t\u00edtulo de \u201cEl poder de los movimientos\u201d. Junto a ella se sentaron la periodista y escritora argentina Vanina Escales como una de las impulsoras del #NiUnaMenos; la norteamericana Tarana Burke, fundadora del #MeToo; la activista lesbiana y feminista Ailbhe Smyth, una de las cabezas de la coalici\u00f3n que logr\u00f3 revocar la prohibici\u00f3n del aborto en Irlanda en 2018; la influyente abogada Tina Tchen, que fue durante sus ocho a\u00f1os en la Casa Blanca, jefa de personal de la entonces Primera Dama Michelle Obama, y asistente del Presidente Barack Obama, y ahora participa activamente en la iniciativa Time\u2019s Up. \nLa nota completa en @pagina12\n@women_deliver \n#Feminismos"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2062716834205072502",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5649137003"
        },
        "shortcode": "BygPggvAvx2",
        "taken_at_timestamp": 1560115030,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/545e20f40d778585caea1881c9f3d3a6/5D89F7FD/t51.2885-15/e35/c0.93.748.748a/s150x150/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dbae2508967f5d8325e21c91bb08bf68/5D8294B7/t51.2885-15/e35/c0.93.748.748a/s240x240/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0539a33dd41a9bf9d3916b4d8c6ed2a/5DC34D0D/t51.2885-15/e35/c0.93.748.748a/s320x320/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef91477219b3ca3529b319b15038621a/5DA0AE57/t51.2885-15/e35/c0.93.748.748a/s480x480/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9bbd4274a05f1fd108b25dcc6afc20af/5D953DF7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.93.748.748a/s640x640/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9bbd4274a05f1fd108b25dcc6afc20af/5D953DF7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.93.748.748a/s640x640/61977663_348073625901854_7631867686946600430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}