{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37f1bf9b7577c2d37a02eebe3a863e82/5D88BCE6/t51.2885-15/e35/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"El poema eres t\u00fa\"\nEscucha la sabidur\u00eda de tu cuerpo, que se expresa por se\u00f1ales de comodidad e incomodidad. Cuando elijas cierta conducta, preguntale a tu cuerpo que siente al respecto. Si tu cuerpo env\u00eda una se\u00f1al de inquietud f\u00edsica o emocional, ten cuidado. Si tu cuerpo env\u00eda una se\u00f1al de comodidad y anhelo, procede.\nVive en el presente, que es el \u00fanico momento que tienes. Mant\u00e9n tu atenci\u00f3n en lo que existe aqu\u00ed y ahora; busca la plenitud en todo momento. Acepta lo que viene a ti total y completamente para que puedas apreciarlo y aprender de ello; luego d\u00e9jalo pasar. El presente es como debe ser. Refleja infinitas leyes de la Naturaleza que te han tra\u00eddo hasta este pensamiento exacto, esta reacci\u00f3n f\u00edsica precisa. Este momento es como es, porque el Universo es como es. No luches contra el infinito esquema de las cosas; por el contrario, s\u00e9 uno con \u00e9l. Deepak Chopra\nAgenda t\u00fa consulta \ud83d\udcf2 3217779989\nPsic\u00f3loga cl\u00ednica humanista existencial. Asesora de crecimiento personal y educaci\u00f3n emocional. \u00c1ngela Restrepo\n#psicolog\u00edafemenia #psicolog\u00eda #filosof\u00eda #mujer #reflexi\u00f3n #meditaciones #yoga #mindfulness #namaste #amor #amorpropio #abundancia #feminidad #feminista #feminismo #femenina #mujeres #metoo #moonmother #meditaci\u00f3n #meditaciones #yoni #diosa #bruja #hechicera"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056929604329221766",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4748701107"
        },
        "shortcode": "ByLrpO6By6G",
        "taken_at_timestamp": 1559425138,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6baed7ff36ea9982ab603e2d30554e53/5D8EE9A4/t51.2885-15/e35/s150x150/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebe99836c0d72acaaf290b9e0934d8cc/5D8670EE/t51.2885-15/e35/s240x240/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/669aecae954f4d48668c92cacd07c224/5DC3D154/t51.2885-15/e35/s320x320/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95a4d5f559c2a4e8a50d43c74ae932af/5D86C90E/t51.2885-15/e35/s480x480/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d27b36d376e2d63b4c96fa183753e7a/5D944B03/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d27b36d376e2d63b4c96fa183753e7a/5D944B03/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61424546_336203887062905_9176466388774045899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}