{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, tree, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25a094570e593b8a0bd30abcd59d95c1/5D80A6F6/t51.2885-15/e35/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 94
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Esta imagen representa la gratitud y el amor que siento hoy para con la vida y para con todas las mujeres que he tenido el privilegio de acompa\u00f1ar en sus procesos de sanaci\u00f3n, de crecimiento personal, de educaci\u00f3n emocional,  de empoderamiento femenino y de conciencia. \nDespu\u00e9s de un largo camino personal en el que hecho un proceso de comprensi\u00f3n profunda acerca de las experiencias tanto dolorosas como placenteras de mi vida, he logrado aceptar que todas las personas y todas las situaciones que han pasado por mi vida me han dejado un aprendizaje para hacer el ser humano y la mujer que soy hoy.\n\nClaro que a\u00fan estoy en este proceso porque el proceso de crecimiento personal y aprendizaje nunca termina, pero s\u00ed he hecho un recorrido que me ha dado herramientas para aceptar y comprender mi mundo interior y mi mundo exterior, lo que tambi\u00e9n es una herramienta muy \u00fatil (adem\u00e1s de las herramientas te\u00f3ricas que me dio la academia) para comprender e intervenir en los procesos de otros seres humanos y de otras mujeres. \n\u00c1ngela Restrepo \ud83c\udf37\n\nPsic\u00f3loga Cl\u00ednica Humanista Existencial. Psicoterapeuta Femenina. Asesora de Crecimiento Personal y Educaci\u00f3n Emocional. \ud83d\udcf2 3217779988\n\nAgenda t\u00fa consulta psicoterap\u00e9utica - Reserva tu cupo para el C\u00edrculo de Mujeres. #circulodemujeresangelarestrepo #psicolog\u00edafemenia #psicolog\u00eda\u00a0 #circulodemujeres #empoderamiento\n#empoderamientofemenino #filosof\u00eda #sermujer #reflexi\u00f3n #meditaciones #yoga #mindfulness #namaste #amor #amorpropio\u00a0 #feminidad #feminista #feminismo #mujeres #metoo #moonmother #meditaci\u00f3n #meditaciones #yoni #diosa #bruja #hechicera"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2065398618766260946",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "442481590"
        },
        "shortcode": "BypxRnPJTrS",
        "taken_at_timestamp": 1560434723,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4edf0f56788cb5e0c386403e8235b232/5D8771B4/t51.2885-15/e35/s150x150/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b94a889704a542bdc9a459324e6844a/5DA0CEFE/t51.2885-15/e35/s240x240/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6384c4fccacbf5e0008609c0fcdea4a/5DA54844/t51.2885-15/e35/s320x320/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e416534e9392bec9e9f08a86a72adcaf/5D826F1E/t51.2885-15/e35/s480x480/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83a5b368b6b945fb448fbfdd226468dd/5D89CB13/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83a5b368b6b945fb448fbfdd226468dd/5D89CB13/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62349549_2501818649837980_256294623610539358_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}