{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9bf26ea0e63d3d4fd7c7df4edb03de4/5DA1B9BA/t51.2885-15/e35/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 106
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 106
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det h\u00e4nder grejer h\u00f6rni, n\u00e5gonting som jag jobbat med ett tag nu och \u00e4r s\u00e5\u00e5\u00e5 n\u00e4ra att kunna avsl\u00f6ja snart! Tjoho \ud83d\ude0d\ud83d\ude4a\ud83d\udda4\n.\n.\n.\n#skammen\u00e4rintedin #f\u00f6rfattare #f\u00f6rfattarliv #l\u00e4serjustnu #litteratur #svensklitteratur #psykiskoh\u00e4lsa #metoo #prataomdet #psynligt #dikter #dikt #poet #poetry #prosa"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2055276193880156566",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "20794446"
        },
        "shortcode": "ByFzs8biymW",
        "taken_at_timestamp": 1559228036,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b70ee00702d3fbb7f740d49ad639946/5D82F1FC/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/514857deff5cde0c851143cd85a6c366/5D847949/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/232299b7283fa58b4b1c3f5676a465b1/5D8D7CF1/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00ae5ae4d81ff03a04a3e0fe268667cd/5D934EAD/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/121a11ea2e95fa59ad6c7632decfe2bf/5D8EE918/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/121a11ea2e95fa59ad6c7632decfe2bf/5D8EE918/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61243353_902195006822520_181986135272929341_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}