{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8a4c29f381ec87b0ba39f1a6d7253d6/5D85C22C/t51.2885-15/e35/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Fra nu af og for evigt\" er en sk\u00f8n nutidig ungdomsroman af Julie Clausen om -alle- f\u00f8lelserne. Jagten p\u00e5 12-tallene og den medf\u00f8lgende stress, angsten for ikke at v\u00e6re god nok, sex, k\u00e6rlighed og samtykke. Jeg var f\u00e6nget fra f\u00f8rste side (eller f\u00f8rste minut faktisk - den fungerer nemlig ogs\u00e5 rigtig godt som lydbog). \ud83c\udf7b\ud83c\udf79\u2800\n\u2800\nDu kan l\u00e6se hele min anmeldelse p\u00e5 bloggen i dag.\u2800\n\u2800\nTak til Turbine for #anmeldereksemplar \ud83d\udcd6\u2800\n\u2800\n\u2800\n______________\u2800\n#bookstagram #bookstagrammer #instabook #booklover #bookphoto #bookworm #bogsnak #dklit #bogblogger #bibliotekarenanbefaler #b\u00f8gerduvildelemedandre #ungdomsb\u00f8ger #metoo #consent"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2053812325068497712",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "33515353"
        },
        "shortcode": "ByAm22XBuMw",
        "taken_at_timestamp": 1559053529,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f1d2179c69fc71f72249671454722035/5D80CE6E/t51.2885-15/e35/s150x150/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ea6b000d988621420c4b0bd31da58f3/5DA31524/t51.2885-15/e35/s240x240/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/615790d3e36fa825b61435d5257f3896/5D83F79E/t51.2885-15/e35/s320x320/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4476b9a4923a9b5a767a593b109f8e65/5D91A4C4/t51.2885-15/e35/s480x480/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11cad3766e92da6b0db60764904df327/5DC5F3C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11cad3766e92da6b0db60764904df327/5DC5F3C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59959653_356114541922906_3878834091478534284_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}