{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing, tree, plant, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/52ad5954b49bb588f3b52ca52309d6ee/5D84502E/t51.2885-15/e35/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 637
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 637
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "This week I have been kind of high on the energies from last weeks #thecreativedoerretreat hosted by my dear friend @annaviolalovind \ud83c\udf1f\n.\nI went there thinking I would return home with some clarity on a creative project I have been struggling with. Packed my computer and intended to do some _hard_ work.\n.\nInstead we went deep into the creative process. Practiced the art of receiving and overflowing. Creating just for the sake of it with no focus on the end result. I didn\u2019t get what my mind thought I needed, I got what I _actually_ needed \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\n.\nWe were given some quiet time in stunning nature (that was when I took this photo of @evamarianylander who kept us nourished in every possible way during our days together)and we also had some amazing conversations. On topics like how fearful it can be to share our true authentic selves and our work.\n.\nWe as women have been taught to adjust and keep ourselves small for millennia. To not be too much. Not shine too bright. Generation after generation. We have been judged, shamed, even killed for being in our own power. No wonder it\u2019s scary to speak our truth.\n.\nBut it seems after #metoo everything is about to change. Sometimes I get chills and my eyes tear up from gratitude that I get to be alive at this time in history. To witness and be part of this revolution \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\u2665\ufe0f\n.\nN\u00e4sta systercirkel, 190603 kl 18-20, blir passande nog p\u00e5 temat \u201dJag befriar min r\u00f6st och st\u00e5r i min sanning\u201d. Vi pratar kring v\u00e5ra upplevelser, g\u00f6r en guidad meditation tillsammans, ser, h\u00f6r och h\u00e5ller space f\u00f6r varandra. Kanske blir det ocks\u00e5 en liten nym\u00e5neritual p\u00e5 temat \ud83c\udf19\n.\nSom vanligt - kom som du \u00e4r och dela s\u00e5 djupt eller litet som k\u00e4nns bra f\u00f6r dig. Hela du \u00e4r v\u00e4lkommen h\u00e4r \u2665\ufe0f Priset \u00e4r 250kr och du anm\u00e4ler dig genom att mejla mig p\u00e5 nina@aktahem.se eller skicka DM \u2665\ufe0f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 27
        },
        "id": "2051024874054958620",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "222126266"
        },
        "shortcode": "Bx2tEGTiT4c",
        "taken_at_timestamp": 1558721239,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f59c10f877324267aaf8a7d240218355/5DA36F70/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s150x150/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dca7427d58c2ee71473d701272ad78ea/5D89AB3A/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s240x240/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6eab449e8fca90cc1725a6fbc04256e/5D8FCA80/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s320x320/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/faf8877d5b0673c36a1dd7919376313c/5D84FADA/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s480x480/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fabc1e572f1e5adafa24b18aeceb455/5DA51F18/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fabc1e572f1e5adafa24b18aeceb455/5DA51F18/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/61506838_167263587632843_8490213078178307634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}