{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4436366c2a740331e454bcddda37b30/5DC443C9/t51.2885-15/e35/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Eu n\u00e3o quero saber de que lado da treta vc ta. Se ta achando que \u00e9 mulher vs homem, branca vs preto, classe, ra\u00e7a, sexo. Mas uma coisa \u00e9 certa: todas n\u00f3s retrocedemos muitas casas com a mediatiza\u00e7\u00e3o do caso Neymar/Najila. Independentemente do resultado, a merda est\u00e1 feita. \ud83d\udc49 Desacreditar publicamente a mulher que denuncia estupro;\n\ud83d\udc49 Taxar mulheres que acusam homens poderosos de interesseiras aproveitadoras golpistas (t\u00e1 permitido ser rico e estuprar);\n\ud83d\udc49 Revirar o passado da mulher que denuncia, procurando raz\u00f5es para incriminar ou taxar de louca;\n\ud83d\udc49 Expor a mulher que denuncia ao escrut\u00ednio p\u00fablico ;\n\nIndependentemente de Najila ser v\u00edtima ou algoz, de Neymar ser v\u00edtima ou algoz, a pr\u00e1xis est\u00e1 reafirmada. Tudo que andamos aqui, pra tr\u00e1s e pra frente, dialogando, conscientizando, construindo e desconstruindo, inclusive com o #MeToo, foi por \u00e1gua abaixo.\n\nMais uma vez colocamos a mulher em julgamento. Mais uma vez colocamos as mulheres ao lado do acusado de estupro. Mais uma vez validamos a palavra do homem e dissemos que a mulher \u00e9 louca. Demos passe livre pra M\u00eddia continuar a sua linha editorial mis\u00f3gina, que gera um consumo maravilhoso \u00e0s custas da cultura do estupro.\n\nVc n\u00e3o precisa acreditar em Najila. Podia deixar a investiga\u00e7\u00e3o rolar e ver o que d\u00e1. Mas n\u00e3o fazer piada com cultura do estupro, n\u00e3o refor\u00e7ar o estere\u00f3tipo da mulher louca interesseira e da falsa acusa\u00e7\u00e3o de estupro j\u00e1 era um grande favor pras mulheres.\n\nN\u00f3s todas perdemos, \u00e9 isso.\n\nAlice Baggins"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2061507486808225032",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1393567812"
        },
        "shortcode": "Byb8iMNAzUI",
        "taken_at_timestamp": 1559970864,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13dcb30604656f08c981b12930d0eeee/5DC380E1/t51.2885-15/e35/c0.95.759.759/s150x150/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39b7fdcfdd0703e7c1ec2c5708512bb1/5D7FF2AB/t51.2885-15/e35/c0.95.759.759/s240x240/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49c7cccfd32d0425107e0207db5f4de7/5D989C11/t51.2885-15/e35/c0.95.759.759/s320x320/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bfbc1497c885b2cfb8b2a4be1a33a267/5D895E4B/t51.2885-15/e35/c0.95.759.759/s480x480/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e1b1a78f3a53db3b9796a3b4196dd30c/5DA3DDA8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.95.759.759/s640x640/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e1b1a78f3a53db3b9796a3b4196dd30c/5DA3DDA8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.95.759.759/s640x640/61767189_490330958374593_4034760219958531684_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}