{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1076,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3919bd88b0716a938b9ed73a8de05ab3/5DC5B1D4/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Podr\u00eda haber una tercera v\u00edctima de Jer\u00f3nimo Centuri\u00f3n, quien a\u00fan sigue siendo Presidente de Promsex, a la espera de los resultados de la comisi\u00f3n investigadora creada por la ONG feminista para estudiar 2 denuncias de abuso sexual presentadas en su contra hace dos semanas. \"Al ver lo que pas\u00f3 con la chica de Costa Rica me hace constatar que su forma equivocada de actuar con las mujeres ha ido avanzado de manera progresiva y negativa. Al leer los descargos de Jer\u00f3nimo en los que niega \u201clas imputaciones de car\u00e1cter sexual y la escena escalofriante que ella describe, me alarma que use los mismos argumentos que utiliz\u00f3 conmigo y que mucha gente haya salido a defenderlo porque no creen posible que \u00e9l sea capaz de hacer una cosa as\u00ed\". Como siempre les cuento todo en teleoLeo.com Para leer la nota completa clicka el enlace bajo la foto de perfil. #teleoleo #leonorp\u00e9rezdurand #metoo #metooper\u00fa #cuentalo #cu\u00e9ntame #cuentamecomopaso #abuso #abusosexual #acoso #acososexual #promsex #acceder #denuncia #defensor\u00edadelpueblo #mimp #polic\u00eda #ministeriopublico #ong"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2054729461749934124",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6238633985"
        },
        "shortcode": "ByD3Y8dImgs",
        "taken_at_timestamp": 1559162861,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0ec2d0b536f34e6be0979ba264addb98/5D819F8D/t51.2885-15/e35/c2.0.1115.1115a/s150x150/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b56c81c04ecda47f34d1ab6181d61089/5D95288B/t51.2885-15/e35/c2.0.1115.1115a/s240x240/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ae9cf5eb99c4ab081a1468bd98561a8/5D8E0AF5/t51.2885-15/e35/c2.0.1115.1115a/s320x320/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5e9409583c176cd29569baee52cf8334/5DA160B2/t51.2885-15/e35/c2.0.1115.1115a/s480x480/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d6439a0e218814959f9273aeaebb19d/5DA0AECA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1115.1115a/s640x640/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d6439a0e218814959f9273aeaebb19d/5DA0AECA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1115.1115a/s640x640/60322578_1261700850672562_4875368372660553057_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}