{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3716e5710c383a38e5d1a7d04334f764/5DA232DC/t51.2885-15/e35/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 149
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 149
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Color of ...wow\ud83d\ude32\nDet er godt nok l\u00e6nge siden @swet71 's v\u00e6rk blev f\u00e6rdigt p\u00e5 Blomsterg\u00e5rden ved Gr\u00f8nvej.\n\nMen jeg kom alts\u00e5 f\u00f8rst forbi idag. Og damn en kontrast til bygningernes gr\u00e5 flader - og himlens ditto more than fifty shades of grey\ud83d\ude44\n\nHvis det ikke var fordi folk nok ville have undret sig, kunne jeg godt have sm\u00e6kket mig ned i en festivalstol, og g\u00e5et p\u00e5 opdagelse i motiverne.\n\nN\u00e5 ja. Nu render jeg s\u00e5 ikke lige rundt med en festivalstol. Og hvis sandheden skal frem, ejer jeg vist heller ikke engang s\u00e5dan en.\n\nMen nu skal man jo heller ikke \u00f8del\u00e6gge en (god) historie, ved at blande fakta ind i den\ud83e\udd23\n\nI\u2764\ufe0fN\u00e6stved ...and the City"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 17
        },
        "id": "2056855569670970388",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1744981594"
        },
        "shortcode": "ByLaz4whZwU",
        "taken_at_timestamp": 1559416312,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40ae721e474886d422dd14ca76e02f7d/5DA4561B/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be78d87bdede5cca45d23a00baacecb8/5D8BA151/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d43f1206931681c9e8d94de31a38e05/5D9167EB/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4360cabb00f0e8713f9c3ec4ede4671/5D95B0B1/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49d89bdcf423ab8c74973d67b4acdb7c/5D9417D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49d89bdcf423ab8c74973d67b4acdb7c/5D9417D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60793333_108798150250703_7685464278632205154_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}