{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b1bd81506b5d1d0443145791c79c446/5DA58031/t51.2885-15/e35/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 41
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 41
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83c\udfac\ud83c\udfa5 Mati Diop\nR\u00e9alisatrice et actrice franco-s\u00e9n\u00e9galaise, Mati Diop avait six courts et moyen-m\u00e9trages \u00e0 son actif avant son premier long-m\u00e9trage sorti cette ann\u00e9e.\n\ud83c\udf9e Atlantique (2019), son premier long-m\u00e9trage, pr\u00e9sent\u00e9 au Festival de Cannes, y a gagn\u00e9 le Grand Prix.\n\ud83c\udf9e Mille Soleils (2013), un court-m\u00e9trage documentaire sur le film Touki Bouki (1972) r\u00e9alis\u00e9 par son oncle, Djibril Diop Mambety.\n\n#cinema #women #feminism #girlpower #thefutureisfemale #femalegaze #girlgaze #womenempoweringwomen #cannes #festivaldecannes #director #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056039827237298728",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6277031657"
        },
        "shortcode": "ByIhVRaiOIo",
        "taken_at_timestamp": 1559319068,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/87bdd7211938e35da4c65ea800025e6b/5DA48E0E/t51.2885-15/e35/s150x150/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c68dc6def6ec3e889dafe43fa90623f/5D92AB08/t51.2885-15/e35/s240x240/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/535ab164abd8906735dd118e1db114c2/5DC41576/t51.2885-15/e35/s320x320/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d13da29cd4ae56888933325dee8e961/5D8FA331/t51.2885-15/e35/s480x480/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/473951e68e6b4aec7e2df58f793c03ed/5DA4E18B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/473951e68e6b4aec7e2df58f793c03ed/5DA4E18B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60277051_1261445550680984_5801285261854359402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}