{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0e1acfe8a01a6d55181dabb7e8a00f4/5D9689D2/t51.2885-15/e35/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Wie sieht das zivilgesellschaftliche Engagement in Zeiten der Digitalisierung aus? Was ist unser gemeinsamer Nenner?\nSp\u00e4testens seit #MeToo ist klar Hashtags pr\u00e4gen unsere Debattenkultur, Social Media ver\u00e4ndert unsere \u00d6ffentlichkeit. Die Grenzen von \u00f6ffentlicher und privater Sph\u00e4re haben sich verschoben.\n\nOb \u201eFridays for Future\u201c oder \u201eRettet die Bienen\u201c \u2013 diese Bewegungen erreichen sehr schnell gro\u00dfe Wirksamkeit und sorgen daf\u00fcr, dass Stimmen, die bisher wenig beachtet wurden, Geh\u00f6r finden!\n\nWir freuen uns auf spannende Impulse und Diskussionen zum Thema #Gemeinsinn auf dem HUMANITY Festival am 26.09.2019 in N\u00fcrnberg!\n#humanityfestival #shiftschool #classfour #digitalpurpose #gemeinsinn #gethuman"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054647660572898903",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13311080999"
        },
        "shortcode": "ByDkylLCPZX",
        "taken_at_timestamp": 1559153109,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/260fde011d587944eab151e02d36daae/5D905DED/t51.2885-15/e35/s150x150/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ca9f74878464cb6e7bde337040a8505/5D8B49EB/t51.2885-15/e35/s240x240/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d7d4d1e2a3468088178706cb092bd1d/5D81A795/t51.2885-15/e35/s320x320/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a320bb374a944d40224542c137c94c36/5DA39FD2/t51.2885-15/e35/s480x480/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80decdadcbe119406954079d5683b951/5D8EA068/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80decdadcbe119406954079d5683b951/5D8EA068/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60919978_2302668353320093_8435649911714189145_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}