{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41ad386d447e31f562a8d0c3e919fc9e/5D8CD4B1/t51.2885-15/e35/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "@zdf @tagesschau  sagt dem korrupten #spd #LandtagNiedersachsen  #stephanweil #Polizei ... ich m\u00f6chte Freiheit von tammen die mich si ihr vericjobjekr missbrauc t weil ein unbekannter sich kaufen kann Menschenrechte auszuhebon f\u00fcr dein willen und ich will Freiheit von narzitin die mein Kind hat und sicrauszuhaktwn hat aus Leben Erwachsenen kenn und mein Sohn..... Jens und Sex mit jens will ich behalten ! Habe nihtd mehr zum tjetpien und \u00e4nder Frauen d\u00fcrfen alle selber \u00fct sich bestimmen ihr handelt gehen geltendes gestz und das werde ich vor ein nicht korruptes Gericht bringen #borispistorius mein Sex ist prima mit jens ich m\u00f6chte mich f\u00fcr immer entellt werden und mein sohn und ich m\u00fcssen unzug in unwemtscvile machen B\u00e4ume \u00fcber 4jahre Trennung das ist kindrsmisshbalung die #sps sich auch verantworten wird m\u00fcssen #metoo frauen alle \u00e4ndern d\u00fcrfen alle selber \u00fcber sich und rtherpaoen bestimmen und das ist nicht mehr veh\u00e4ltnissm\u00e4ssig und ich will ein nicht entlltens geicht  mein Kind Umzug un umweltschule \u00fcber leere Kinder denke ich erst in friheit nach in ich da noch Lust zu habe"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056024431809190925",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "ById1PTgtwN",
        "taken_at_timestamp": 1559317233,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a2eaddb4a3348faee17e673b0d4672a/5DA4FAF3/t51.2885-15/e35/s150x150/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b39429e270fad3d4f1f99cbed6b6940/5DC6A5B9/t51.2885-15/e35/s240x240/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4840cb19126619645366df1ff1c6e19c/5D866A03/t51.2885-15/e35/s320x320/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/16a74f1a5722741d86329415bca256fe/5D983659/t51.2885-15/e35/s480x480/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4cf63a6f710040194341c8300952083/5D955C54/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4cf63a6f710040194341c8300952083/5D955C54/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60499031_294606797900270_6426174342648401135_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}