{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0d291f30f6943d96ce95cbb174e14d0/5D901391/t51.2885-15/e35/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Denna vecka g\u00f6r Amanda Simonsson och Charlotte Ulfsparre g\u00e4stinl\u00e4gg p\u00e5 Samordningen Metoouppropens Instagram. In och kolla och f\u00f6lj g\u00e4rna sidan, h\u00e4r kommer uppdateringar om f\u00f6reningen och info om Sveriges andra metooupprop.\n\n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2063280024651917500",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8394478942"
        },
        "shortcode": "ByiPkAtiWi8",
        "taken_at_timestamp": 1560182167,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9591763ba7a0fc3809ca60b1a088157e/5DA0E0D3/t51.2885-15/e35/s150x150/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abfe7e317994d27075dc6baa6582b722/5D8F7699/t51.2885-15/e35/s240x240/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4a9a31ff3c7b71721942620f85adafb/5D928423/t51.2885-15/e35/s320x320/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5ecfe22ae414e6fdfcae68746e4609d8/5D941C79/t51.2885-15/e35/s480x480/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4936c178c513178b3df519fd0bfcfc5/5D91BC74/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4936c178c513178b3df519fd0bfcfc5/5D91BC74/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60870650_468566710545788_5787236163582879999_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}