{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and eyeglasses",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/666ab41c030632f791734b621826791b/5D81A839/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 135
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 135
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Repost @dots_n_bows with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\nRepost @saltkola \u30fb\u30fb\u30fb\nI den bruna v\u00e5g som sk\u00f6ljs \u00f6ver oss med (SD) och (KD) samt (M) t\u00e4nker jag st\u00e5 fast vid alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde. Alla livmoderb\u00e4rares r\u00e4tt till s\u00e4ker abort. Feminism och j\u00e4mst\u00e4lldhet. \u2640. .\n.\n.\n@dots_n_bows #feminism #j\u00e4mst\u00e4lldhet #allakroppar\u00e4rvackra  #nmftg #metoo  #fucksd #kvinna #jag\u00e4rh\u00e4r #kroppspositiv #effyourbodystandards #effyourbeautystandards"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2051863608985418066",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1923266676"
        },
        "shortcode": "Bx5rxTFIHlS",
        "taken_at_timestamp": 1558821224,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ccf00915e23daff50639e0cf3df841f/5D855B7B/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s150x150/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0c7e0f64bc73adf0ea4ed64173cfae8/5DC63031/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s240x240/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0766795ef60e1962e4d6cfe96399925a/5D807A8B/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s320x320/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59f7623582e190fb1ef95f7e6da966f9/5D9797D1/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s480x480/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e576f01b7ad493295f16357f78617c4/5D995560/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e576f01b7ad493295f16357f78617c4/5D995560/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61404040_434005447419452_6055183916419409643_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}