{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1347,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e99565623767938d79ae8515a8208356/5D8946E4/t51.2885-15/e35/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00c5r 2016 var en v\u00e4ldigt jobbigt \u00e5r f\u00f6r mig, f\u00f6r Claudias familj och alla som k\u00e4nde henne. Jag fick en telefon samtal av en kompis som ber\u00e4ttar att Claudia hade blivit m\u00f6rdad. Jag kunde inte tro det.. Det var s\u00e5 overkligt, det var en v\u00e4ldigt d\u00e5ligt sk\u00e4mt eller n\u00e5got. Men efter ett par sekunder f\u00f6rstod jag att det var ingen d\u00e5ligt sk\u00e4mt. Vad jag vill komma med detta \u00e4r att vi kvinnor m\u00e5ste st\u00e5 tillsammans vi m\u00e5ste k\u00e4mpa f\u00f6r att inte flera av v\u00e5ra v\u00e4nner, systrar, m\u00f6drar blir m\u00f6rdade av m\u00e4n. Dom ska inte tro att vi kvinnor, att v\u00e5ra liv \u00e4r v\u00e4rd mindre. Vi f\u00e5r aldrig sluta k\u00e4mpa f\u00f6r dom kvinnor som blev tagna f\u00f6r tidigt. Vi m\u00e5ste vara deras r\u00f6ster.\n\n@varakvinnor #metoo #\u00e4ngel #v\u00e5ldmotkvinnor #k\u00e4mpa #kvinnomord #kvinnov\u00e5ld"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2050129676647034537",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6198173828"
        },
        "shortcode": "BxzhhQwCG6p",
        "taken_at_timestamp": 1558614523,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e8858fff3a254f9fdec8af2c24a3004/5DA5BE32/t51.2885-15/e35/c0.133.1074.1074a/s150x150/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddc56fe5f9e61509511d2df0da7a3eb5/5DC63B78/t51.2885-15/e35/c0.133.1074.1074a/s240x240/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c8bc21482a7828f1d4fd413ebb0f54e/5D864BC2/t51.2885-15/e35/c0.133.1074.1074a/s320x320/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9fbbc53ece62e1268e9ca90deebacd37/5D93EB98/t51.2885-15/e35/c0.133.1074.1074a/s480x480/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e062d261dce04a12f93b3ae142d4dc79/5D95DCF9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.133.1074.1074a/s640x640/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e062d261dce04a12f93b3ae142d4dc79/5D95DCF9/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.133.1074.1074a/s640x640/60011833_354723202067224_3964581649098629028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}