{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/980bcf22f18a4e8f87c29ee98c543290/5DA321C1/t51.2885-15/e35/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 50
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "K\u00e4til\u00f6 Anu Lampinen tukee kampanjaa. Kiitos tuesta Anu <3 \u201dHaluan osallistua kampanjaan, koska synnytyskokemuksella on pitk\u00e4t juuret naisen ja koko perheen loppuel\u00e4m\u00e4\u00e4n. Ei riit\u00e4, ett\u00e4 lapsi on j\u00e4\u00e4nyt henkiin.\n\nMe kaikki olemme synnytyskulttuurimme muokkaamia \u2013 niin \u00e4idit, is\u00e4t, doulat, k\u00e4til\u00f6t kuin l\u00e4\u00e4k\u00e4ritkin \u2013 mutta meiss\u00e4 on my\u00f6s voima tehd\u00e4 siit\u00e4 parempi!\u201d Anu Lampinen, k\u00e4til\u00f6\n#min\u00e4my\u00f6ssynnytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 #synnytys #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051647243236357022",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11890436611"
        },
        "shortcode": "Bx46kwxgzOe",
        "taken_at_timestamp": 1558795431,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dec7e2934147c082df452f39124321d3/5DC35583/t51.2885-15/e35/s150x150/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/787459ca3a720fa0a4ccbba7c3ab830d/5D988EC9/t51.2885-15/e35/s240x240/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e17597c4d32cc7cdf814fad38b467e8f/5D901373/t51.2885-15/e35/s320x320/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40ae7493b7146aaaf4e2d6cea61b6d51/5DC2DC29/t51.2885-15/e35/s480x480/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ec94e78a8143ed7df9ff63fa71d1bb6/5D87F924/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ec94e78a8143ed7df9ff63fa71d1bb6/5D87F924/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60578623_599649887197531_7835374890922998543_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}