{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b76edd0a1299217c627e2459fb49b0d/5D900085/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5729
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5729
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det finns s\u00e5 mycket att s\u00e4ga om den sexualbrottsrapport som sl\u00e4pptes av BR\u00c5 idag. Att flyktingstr\u00f6mmen inte \u00e4r kopplad till \u00f6kat anm\u00e4lda v\u00e5ldt\u00e4kter till exempel. Att anm\u00e4lningar om sexuella ofredanden p\u00e5 festival \u00e4r direkt kopplade till polisens kampanj #tafsainte. Att anm\u00e4lningar om \u00f6verfallsv\u00e5ldt\u00e4kter minskat sedan 2005 (\u00e4ven om v\u00e5ldt\u00e4ktsanm\u00e4lningar i stort \u00f6kat). Att vi fortfarande inte kan s\u00e4ga med s\u00e4kerhet (s\u00e5klart!) om det \u00e4r en verklig \u00f6kning eller en \u00f6kning av anm\u00e4lningsben\u00e4genheten. Men att det fr\u00e4mst \u00e4r anm\u00e4lningar av v\u00e5ldt\u00e4kter som sker hemma av en partner som \u00f6kar, ja det lutar ju \u00e5t att det \u00e4r en \u00f6kad ben\u00e4genhet att anm\u00e4la. Eftersom vi vet att \u00f6verfall eller v\u00e5ldt\u00e4kter av ok\u00e4nda anm\u00e4ls i MYCKET h\u00f6gre utstr\u00e4ckning \u00e4n de som sker i relation. \u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014- Det som \u00e4r s\u00e5 frustrerande med allt det h\u00e4r \u00e4r att jag f\u00f6rs\u00f6kt f\u00f6rklara det h\u00e4r \u00e5r efter \u00e5r. Ja faktiskt precis det h\u00e4r. Och blivit h\u00e5nad, uth\u00e4ngd, hatad och hotad p\u00e5 grund av det. Av professorer, forskare, SD (ja deras officiella kanaler), alla m\u00f6jliga n\u00e4ttroll inklusive Moderaternas egna, av poliser och av en hop rasister som alltid. Och s\u00e5 alla arga skrikande m\u00e4n med en videokamera framf\u00f6r ansiktet s\u00e5klart. N\u00e4r allt jag velat \u00e4r att f\u00e5 fram fakta s\u00e5 att vi kan f\u00e5 slut p\u00e5 det strukturella sexuella v\u00e5ld som fr\u00e4mst kvinnor uts\u00e4tts f\u00f6r. S\u00e5 lite lite ser jag ljuset. Lite lite t\u00e4nker jag att det blir sv\u00e5rt att forts\u00e4tta h\u00e5na, hata och h\u00e4rja n\u00e4r det finns svart p\u00e5 vitt. F\u00f6r - och det t\u00e5ls att s\u00e4ga igen: du har r\u00e4tt till dina egna \u00e5sikter - men inte till din egen fakta."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 191
        },
        "id": "2054014590471738280",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "245641054"
        },
        "shortcode": "ByBU2MsiZOo",
        "taken_at_timestamp": 1559077641,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37cb5dce2512aea763b507fad094e5ff/5D95DF95/t51.2885-15/e35/s150x150/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0ec01306390b1e036bc5e8fc4cd6f03/5D8EAEDF/t51.2885-15/e35/s240x240/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3eb5428e0a6ce9ff40f828a93e0dbe02/5D95A365/t51.2885-15/e35/s320x320/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de24f7058a1c3be163e73f5ca9bcdfa9/5DA1333F/t51.2885-15/e35/s480x480/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/273ebbc370df4a6f3cf222e95e626d34/5D91E432/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/273ebbc370df4a6f3cf222e95e626d34/5D91E432/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60910235_177930619879746_4396999883793279304_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}