{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1075,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6964a93e43f15e809da9476581b8f5de/5DA4311A/t51.2885-15/e35/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 74
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 74
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Set pre \ud83d\udc9bEmku\ud83d\udc96\n.\n\ud83d\udc96 \u0161n\u00farka na cuml\u00edk/hryz\u00e1tko\n\ud83d\udc9b hryz\u00e1tko \u0161u\u0161\u0165av\u00e9 u\u0161ko\n\ud83d\udc96 body 3m biele Minnie\n\ud83d\udc9b b\u00e1bika Angela 45cm ru\u017eov\u00e1\n.\nMo\u017enos\u0165 vlo\u017ei\u0165 meno pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu. \ud83d\udd1d\n.\nDetsk\u00e9 body s\u00fa zo 100% bavlny,\nu n\u00e1s dostupn\u00e9 \nv 4 ve\u013ekostiach (3m, 6m, 9m, 12m) \na 4 jemn\u00fdch farb\u00e1ch :\n\ud83d\udc9b \u017elt\u00e1\n\ud83d\udda4 biela\n\ud83d\udc99 modr\u00e1\n\ud83d\udc97 ru\u017eov\u00e1\n.\nBody, b\u00e1biky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo  #babygirl #body #celenka #babika #doll #metoo #metoodoll #metootoys"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2056116989596291956",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "ByIy4IdiFN0",
        "taken_at_timestamp": 1559328267,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c9efe63397da7163262c0387aef7a71/5D96E136/t51.2885-15/e35/c2.0.871.871a/s150x150/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c9d64f0c1509cee54782b68db597333/5DA09B7C/t51.2885-15/e35/c2.0.871.871a/s240x240/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/519fa25a17dee41aa5f9e71087149175/5D964FC6/t51.2885-15/e35/c2.0.871.871a/s320x320/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5b984229fbf5c4476136291f1c0525d/5D85179C/t51.2885-15/e35/c2.0.871.871a/s480x480/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00a0035da40bae942b7fc08df45af362/5D95917F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.871.871a/s640x640/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00a0035da40bae942b7fc08df45af362/5D95917F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.871.871a/s640x640/60936206_140763570371195_5608783684501488267_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}