{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: shoes",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b09e49b47a35d2b298da400f1a0e554b/5D7FE8CF/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sapete cos\u2019\u00e8 il #kutoo ? \n\u00c8 la campagna giapponese contro l\u2019obbligo dei tacchi a lavoro che, in questi giorni, sta facendo discutere il Paese e non solo.\n\ud83d\udc60 \n\u00c8 innegabile che come ci si veste per andare a lavoro pu\u00f2 comunicare molto di s\u00e9 e rappresenta una forma di personal branding. Ed \u00e8 altrettanto vero che rigore e formalit\u00e0 anche nel vestire possono rappresentare una forma di comprensione del contesto in cui ci si trova. L\u2019ultima parola sul portare una gonna o delle scarpe alte, per\u00f2, non dovrebbe che essere della singola lavoratrice: \u00e8 questo appunto il senso della campagna giapponese contro l\u2019obbligo dei tacchi a lavoro e non una condanna tout court contro un accessorio che, in non pochi casi, \u00e8 stato espressione di femminilit\u00e0 e empowerment femminile.\nKuToo, insomma, non \u00e8 una lotta contro i tacchi, ma una lotta contro il \u00abpower harassment\u00bb \u2013 letteralmente abuso di potere- di chi costringe le proprie dipendenti ad indossare scarpe alte, incurante del disagio che queste possono provocare e convinto che il contrario sia una forma di maleducazione.\n\ud83d\udcad \nVoi cosa ne pensate?\nIo credo nella libert\u00e0 di espressione, pur nel rispetto del luogo e contesto in cui si lavora e che anche gli uomini non sono messi cos\u00ec bene in Giappone..\n\u00c8 vero che l\u2019uomo non ha l\u2019obbligo dei tacchi, ma il loro look da ufficio \u00e8 quasi sempre una divisa, un completo giacca e pantaloni che prevede poche sfumature oltre il nero, tutto l\u2019anno. Altro che libert\u00e0. Senza parlare poi di chi deve stare sempre in cravatta. \ud83e\udd76\n.\nComunque la richiesta delle giapponesi, portata in Parlamento, \u00e8 stata subito stroncata dal Ministro del Lavoro e della Salute giapponese, Takumi Nemoto, che ha risposto \u201cindossare tacchi alti sul posto di lavoro \u00e8 necessario e appropriato\u201d.\n\ud83e\udd14\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\ud83d\ude33\n.\n.\n#tacchi #tacchialti\ud83d\udc60 #libert\u00e0diespressione #digitalart #disegnodigitale #procreateart #laurartetorino #illustrazionedigitale #procreateapp #ipadprocreate"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2067464650154491759",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2188813293"
        },
        "shortcode": "ByxHCU6Ir9v",
        "taken_at_timestamp": 1560681013,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eac3aabd0530e64d44dfdf29f155001c/5DC70ADF/t51.2885-15/e35/s150x150/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c947a0753375a3693e2b3b677ae429fa/5D8D8395/t51.2885-15/e35/s240x240/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0eaa4430071b488a020cd172958942cd/5D8E162F/t51.2885-15/e35/s320x320/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a253f75fbda2b2c2081f392c9a7e8b3e/5D925E75/t51.2885-15/e35/s480x480/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05b47e38196430bc0fa47a7104172df8/5D85D978/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05b47e38196430bc0fa47a7104172df8/5D85D978/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61636236_343822796315620_1574281612340799263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}