{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9084fc3e59bc2fdec59ae265239a6c07/5D850AA0/t51.2885-15/e35/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 243
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 243
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "O sugestivo nome desse document\u00e1rio surgido 10 anos ap\u00f3s a morte do lend\u00e1rio artista pop j\u00e1 ren\u00fancia seu car\u00e1ter mitol\u00f3gico. Ao deixar Neverland, as crian\u00e7as supostamente abusadas sexualmente pelo artista se deparam com as consequ\u00eancias desses atos em vida adulta, precisando de alguma forma desabafar, aproveitando o contexto p\u00f3s #metoo em que \u00e9 poss\u00edvel sair do parque de fanatismo reverenciador de Michael Jackson, mesmo ap\u00f3s uma tecla v\u00e1rias vezes at\u00e9 ent\u00e3o desmentida.\n.\nDan Redd \u00e9 ciente disso e usar\u00e1 de todos os dispositivos poss\u00edveis para transformar a sua vers\u00e3o mais veross\u00edmil poss\u00edvel, plantando no m\u00ednimo d\u00favidas, at\u00e9 para os fan\u00e1ticos mais c\u00e9ticos. Afinal, s\u00e3o 4 horas de dura\u00e7\u00e3o, ent\u00e3o h\u00e1 o m\u00e1ximo de detalhismo poss\u00edvel para deixar os relatos convincentes, d\u00e1 para sentir todo o peso por tr\u00e1s do lado emocional das v\u00edtimas, n\u00e3o parece encenado e \u00e9 muito contra argumentativo, deixando at\u00e9 a obra unilateral demais, clamando para que o publico fique do lado delas.\n.\nClaro que \u00e9 uma apela\u00e7\u00e3o v\u00e1lida para obter cr\u00e9dito pelo protesto, mas acaba que \u00e9 pouco h\u00e1bil por n\u00e3o ter material \u201cvivo\u201d suficiente para preencher as lacunas dos relatos, sobra a planos aleat\u00f3rios de drones repetitivos ocuparem esse espa\u00e7o, sendo que poderia ser preenchido com um estudo mais profundo. H\u00e1 m\u00fasicas e atitudes de Michael que podiam ser destrinchadas a n\u00edvel de contradi\u00e7\u00e3o com seus abusos, porque elas \u00e9 o que enfraquecem de certo modo as den\u00fancias na mente de quem admira o artista.\n.\nMichael Jackson n\u00e3o \u00e9 apenas o maior \u00edcone pop de todos os tempos, mas tamb\u00e9m \u00e9 a pessoa que mais doou e ajudou institui\u00e7\u00f5es de caridade a crian\u00e7as na hist\u00f3ria, ent\u00e3o como, mesmo assim, ele ainda era um pedofilo? Uma vis\u00e3o distorcida? Essa vers\u00e3o parece um documento de prova para um julgamento que nunca ir\u00e1 acontecer, ent\u00e3o poderia entrar em um outro lado em tentar entender o que levou o artista a isso, mesmo que tivesse que tomar tudo como verdade.\n.\nAlgo que ocorre de certo modo, mas de forma incompleta, s\u00f3 polarizando mais o caso. De qualquer forma o que importa \u00e9 que ele de certo modo confirma uma nocividade do culto ao \u00eddolo em geral, para ambos os lados em qualquer contexto que seja."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2067050185859386444",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12398684759"
        },
        "shortcode": "ByvozE9DcxM",
        "taken_at_timestamp": 1560631605,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23ab649bc58dc5f970d1baffd8bf4806/5D96E632/t51.2885-15/e35/s150x150/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a174ee6447bb01018463c0c24bb425ca/5D922E87/t51.2885-15/e35/s240x240/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f1615fa59368917868c3ad2f4ee6157/5D8D003F/t51.2885-15/e35/s320x320/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67b64acf8c2ed1000cc4956f6fba213d/5D94E963/t51.2885-15/e35/s480x480/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9084fc3e59bc2fdec59ae265239a6c07/5D850AA0/t51.2885-15/e35/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9084fc3e59bc2fdec59ae265239a6c07/5D850AA0/t51.2885-15/e35/62088624_166691371029406_809949972739444391_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}