{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 250,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b8cab7f33b7f3fd6727686343439898/5D81ACAA/t51.2885-15/e35/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201cDer deles mange fort\u00e6llinger om psykiatrien i disse uger. B\u00e5de p\u00e5 TV med bl.a. @dr1tv dokumentar, hos politikere, gr\u00e6sr\u00f8dder/aktivister og s\u00e6rligt hos mennesker med en sindslidelse eller p\u00e5r\u00f8rende dertil, som har v\u00e6ret hj\u00e6lpes\u00f8gende.\nMange af fort\u00e6llingerne byder p\u00e5 kritik, vrede, svigt, skuffelse og desperation. \nI starten tog jeg det meget tungt. For som psykiatrisk sygeplejerske elsker jeg mit fag meget h\u00f8jt, jeg holder meget af at st\u00e5 op og tage p\u00e5 arbejde i psykiatrien og jeg holder utrolig meget af de patienter jeg m\u00f8der og har en stor respekt for den daglige kamp de k\u00e6mper, og hvor vores fineste opgave er, at st\u00f8tte op om den kamp og hj\u00e6lpe med at finde ud lige pr\u00e6cis hvilken hj\u00e6lp der er den rigtigt til lige pr\u00e6cis denne person (for hvor er det forskelligt fra individ hvad der hj\u00e6lper og hvad der ikke g\u00f8r, det er sv\u00e6rt at generalisere). Jeg tog det ogs\u00e5 tungt fordi selvom jeg anerkender problematikkerne og ogs\u00e5 genkender nogle af de steder jeg g\u00e5r, s\u00e5 arbejder jeg sammen med mennesker, som oprigtigt \u00f8nsker at hj\u00e6lpe og som oprigtigt er nysgerrige p\u00e5 den enkeltes livsfort\u00e6lling og reaktionerne udviklet undervejs derp\u00e5. Vi er mange som gerne vil g\u00f8re psykiatrien til et bedre sted og g\u00f8re op med de kontraproduktive menneskesyn til fordel for at s\u00e5 fr\u00f8ene til en ny psykiatri, hvor forklaringerne kan v\u00e6re lige s\u00e5 mangfoldige, som behandlingsmulighederne \u2728\n\nImens jeg sad og m\u00e6rkede hvordan alt mit g\u00e5-p\u00e5-mod og min tro p\u00e5 at kunne hj\u00e6lpe nogen sivede ud, s\u00e5 kom jeg i tanke om #metoo -bev\u00e6gelsen. Og hvordan debatten blev afsporet hver gang nogen r\u00e5bte \u201cikke alle m\u00e6nd\u201d. Det hjalp mig til at give slip p\u00e5 min egen s\u00e5rethed og frustration over nuancerne, og istedet forst\u00e5, at selvom vi er mange, der handler anderledes end i beretningerne, og som i praksis tager afstand fra de grusomheder, der sker nogle steder i psykiatrien, s\u00e5 handler det for os om at rumme og lytte til alle fort\u00e6llingerne og vreden og sorgen, og forst\u00e5 at det handler om, at fort\u00e6llingerne skal f\u00e5 plads, s\u00e5 de netop kan \u00e6ndre noget. G\u00f8re opm\u00e6rksom p\u00e5 noget. G\u00f8re op med noget. Forh\u00e5bentlig f\u00f8lger forandring!\u201d \ud83c\udf31- skrevet af @wessmann1 #v\u00e6rdigpsykiatriforalle #nypsykiatri #psykiatri #ladoslytte"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2058114609613973221",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11710864073"
        },
        "shortcode": "ByP5FVFFSbl",
        "taken_at_timestamp": 1559566402,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c5501dd55380fea85d98a5aff6575c7/5DC30A31/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/s150x150/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbf4d2a1c4ba87fd7975fffc44ced0ea/5D984564/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbf4d2a1c4ba87fd7975fffc44ced0ea/5D984564/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbf4d2a1c4ba87fd7975fffc44ced0ea/5D984564/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbf4d2a1c4ba87fd7975fffc44ced0ea/5D984564/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbf4d2a1c4ba87fd7975fffc44ced0ea/5D984564/t51.2885-15/e35/c98.0.214.214a/60323875_314154006178928_4428630481208334335_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}