{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1329,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/47f8f38bc33ae49f17be8ba54b320adc/5D8B7F8D/t51.2885-15/e35/p1080x1080/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1687
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1687
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Mulheres sobreviventes de abuso sexual foram \u00e0s ruas do Jap\u00e3o na noite desta ter\u00e7a-feira (11) para pedir reformas na lei do pa\u00eds contra o estupro, que exige provas do uso de viol\u00eancia ou intimida\u00e7\u00e3o no crime e de que a v\u00edtima era \"incapaz de resistir\".\nOs manifestantes levaram flores e cartazes com slogans como #MeToo e #WithYou (\"eu tamb\u00e9m\" e \"com voc\u00ea\", em portugu\u00eas) e relataram suas experi\u00eancias, para mostrar a necessidade de descartar uma medida que afirmam que sobrecarrega as v\u00edtimas de estupro, al\u00e9m de desencoraj\u00e1-las de fazer as den\u00fancias e prejudicar suas chances na Justi\u00e7a se o fizerem.\nAbsolvi\u00e7\u00f5es recentes no pa\u00eds geraram indigna\u00e7\u00e3o pela lei, que pode tornar imposs\u00edvel provar o estupro em situa\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o h\u00e1 tentativas de defesa.\nEm uma dessas decis\u00f5es, em mar\u00e7o, um tribunal na cidade de Nagoya absolveu um pai acusado de estuprar a filha de 19 anos. V\u00edtimas e ativistas querem que a lei seja alterada para barrar todo tipo de estupro\nA legisla\u00e7\u00e3o japonesa foi revista em 2017 para incluir penas mais severas para o crime.\n\"As vozes daqueles que dizem 'n\u00e3o podemos nos calar' est\u00e3o se espalhando\", afirmou o autor e ativista Minori Kitahara a uma multid\u00e3o em Fukuoka, segundo a Reuters. Na cidade, outro veredito de inoc\u00eancia foi proferido em mar\u00e7o.\nO movimento #MeToo foi quieto na maior parte no Jap\u00e3o, onde apenas algumas v\u00edtimas de agress\u00e3o sexual denunciam o crime \u00e0 pol\u00edcia; a maioria n\u00e3o conta a ningu\u00e9m por medo de ser culpada e publicamente envergonhada.\nFonte: Reuters / G1\n#mulheres #jap\u00e3o #violenciacontramulher #legisla\u00e7\u00e3o #estupro"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2066181988284681161",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7047402660"
        },
        "shortcode": "BysjZI9BMvJ",
        "taken_at_timestamp": 1560528108,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35979ac76b263d13d500f6ae6166c233/5D8931BC/t51.2885-15/e35/c0.166.1440.1440a/s150x150/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31db5eba93d12774585951781feddf86/5D8220F6/t51.2885-15/e35/c0.166.1440.1440a/s240x240/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70302eed85cd1d00357026a55f0aaca6/5D83F54C/t51.2885-15/e35/c0.166.1440.1440a/s320x320/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cdee4ff56952ea8eece4b4b3f058e4c/5D925E16/t51.2885-15/e35/c0.166.1440.1440a/s480x480/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e18c2be0a50d464a6779e243d2785235/5D855177/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.166.1440.1440a/s640x640/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e18c2be0a50d464a6779e243d2785235/5D855177/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.166.1440.1440a/s640x640/62493561_486711792110972_2729269414440017209_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}