{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1126,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37b43b0de48e7860397dde7f5842958a/5D90E689/t51.2885-15/e35/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 61
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 61
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc9bN\u00e1dhern\u00fd sobotn\u00fd podve\u010der v\u00e1m prajeme :)\nDnes v\u00e1m chceme predstavi\u0165 n\u00e1\u0161 \u010fal\u0161\u00ed n\u00e1dhern\u00fd folkl\u00f3rny vzor \u2764\ud83d\udc25\nMo\u017enos\u0165 prida\u0165 meno pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu \ud83c\udf40\nDetsk\u00e9 body s\u00fa zo 100% bavlny u n\u00e1s dostupn\u00e9 v 4 ve\u013ekostiach (3m, 6m, 9m, 12m) a 4 jemn\u00fdch farb\u00e1ch :\n\ud83d\udc9b \u017elt\u00e1\n\ud83d\udda4 biela\n\ud83d\udc99 modr\u00e1\n\ud83d\udc97 ru\u017eov\u00e1\n.\nFoto: \ud83d\udc25 body 3m ru\u017eov\u00e1 folk vzor\n\ud83d\udc25 hryz\u00e1tko dreven\u00e9 vt\u00e1\u010dik\n\ud83d\udc25diev\u010densk\u00e1 \u010delenka\n\ud83d\udc25 hryz\u00e1tko \u0161u\u0161\u0165av\u00e9 u\u0161ko\n.\nBody, b\u00e1biky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo #metoo #doll #toys #podbradnik #babygirl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051753719796266573",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "Bx5SyMzCvZN",
        "taken_at_timestamp": 1558808124,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4dbe112713db900fa037946878cf567/5D94C8C4/t51.2885-15/e35/c0.20.954.954/s150x150/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/65125bc5893f19ce6db2b0781a66c604/5D87DD8E/t51.2885-15/e35/c0.20.954.954/s240x240/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6362276b4a0b659482ce8d03da7f5e3c/5D95CC34/t51.2885-15/e35/c0.20.954.954/s320x320/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ade2ad0f64617b1881602180c0c52b8/5DC1C96E/t51.2885-15/e35/c0.20.954.954/s480x480/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2000afb9710c82cf00e3a6ba732ad3f2/5D8EA88D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.20.954.954/s640x640/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2000afb9710c82cf00e3a6ba732ad3f2/5D8EA88D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.20.954.954/s640x640/61588901_133303634433515_6571173244938044390_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}