{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8c47ffe60f0a0cebd858f1c9d51d366/5D9188E0/t51.2885-15/e35/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aktuell bereite ich meinen n\u00e4chsten #femaleempowerment Workshop vor.\nDiesmal f\u00fcr 15-17 j\u00e4hrige M\u00e4dchen.\nDie Reihe hei\u00dft #girlsriot. Ist das cool oder ist das cool?! Deswegen meine Frage an euch:\nWas h\u00e4tte euch in dem Alter interessiert?\nOder: was w\u00fcrdet ihr eurem Teenageselbst heute raten wollen?\n\nIn meinem Fall: h\u00f6r\u2019 mehr auf Deine innere Stimme als auf die Kritiker von au\u00dfen.\n\nIch freue mich \u00fcber eure Anregungen und Inspirationen.\n\nCurrently I am preparing my next female empowerment workshop for teenage girls between 15-17.\nIt\u2019s part of a series that is called \u201egirls riot\u201c- fucking awesome.\n\nNow my questions are:\nWhat would have been interesting for you at that age?\nWhat would you tell your teenage self today?\n\nFor me: trust your inner voice more than the outer critics.\nI am very happy about revelations and inspiration.\nThanks in advance.\n\n#feminism #riotgrrrl #femalerevolution #womenrising #staypunk #teenagergirl #teenageangst #highschool #comingofage #weiblichkeit #metoo #notosexism #fuckpatriarchy"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2053248391200197624",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3671042833"
        },
        "shortcode": "Bx-moiBIUv4",
        "taken_at_timestamp": 1558986303,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae5d12cb25cb5c1362b6db66f4618fe6/5D8DD8A2/t51.2885-15/e35/s150x150/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5e52af10211f51e5e094ac4fa74887a8/5D97B7E8/t51.2885-15/e35/s240x240/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc85fe09f8c6c5950faf6cef6afeb707/5DA00352/t51.2885-15/e35/s320x320/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d9ef90bbaa7f7280b045e3ba425f64f/5D89A608/t51.2885-15/e35/s480x480/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8c47ffe60f0a0cebd858f1c9d51d366/5D9188E0/t51.2885-15/e35/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8c47ffe60f0a0cebd858f1c9d51d366/5D9188E0/t51.2885-15/e35/60987733_159486155089409_6635888110736912969_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}