{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8781d59e3277ed176419099eaeb4e4fe/5DC1BCA0/t51.2885-15/e35/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 47
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 47
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Pariisissa asuvan toimittaja Annastiina Heikkil\u00e4n Bibist\u00e4 burkiniin -Totuuksia ranskatarmyytin takaa on kiinnostava ja monipuolinen tietoteos nykyranskalaisten naisten eri rooleista. Osansa saavat niin #metoo- ja #balanchetonporc -liikehdint\u00e4, seksi, ulkon\u00e4k\u00f6 ja muoti kuin politiikka, \u00e4tiys, feminismi ja jihadismikin. Periranskalaisia arvoja ja kulttuuria pohditaan suomalaisesta n\u00e4k\u00f6kulmasta ter\u00e4v\u00e4sti ja oivaltavasti, j\u00e4tt\u00e4en tilaa lukijan omille mietteille. Selv\u00e4\u00e4 on, ett\u00e4 myyttinen ranskatarkuva on muuttumassa ja t\u00e4m\u00e4 heijastelee ranskalaisen yhteiskunnan murrosta laajemminkin. Min\u00e4, frankofiili feministi, nautin teoksen lukemisesta ja ihailen edelleen ranskattaria, ehk\u00e4 jopa entist\u00e4 enemm\u00e4n! \u2764 #annastiinaheikkil\u00e4 #bibist\u00e4burkiniin #totuuksiaranskatarmyytintakaa #kustantamosets #kustantamossa #ranskatar #lafemmefran\u00e7aise #ranskatarmyytti #ranskalainennainen #pariisitar #parisienne #laparisienne #rouvaunetonlukee #madameinquietelire #ladysleeplessreads #lovetoread #bookaholic #bookstagram #frenchwomen #heliloves @annastiina_h @kustantamossa"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053884572374366973",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3946345725"
        },
        "shortcode": "ByA3SL6B3r9",
        "taken_at_timestamp": 1559062142,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c8945ee091869fdb40b44d1690f1594/5D8C4187/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5247125cce1cc2cb50bff2a83fa89975/5D815781/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f54ac1b9e573e7222252951a49c1c4d/5D86D0FF/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b41bf3f7cc9b9d18c000a74bda53fbfa/5DC316B8/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a378cd8cf699b9bfe7960529ffc2bf10/5D816BB7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a378cd8cf699b9bfe7960529ffc2bf10/5D816BB7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60975810_1002324589970651_9084958102918684220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}