{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db55248e6cdcdea7eadbd883d945d12e/5DC2ECCE/t51.2885-15/e35/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 155
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 155
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I februari 2018 skakades bist\u00e5ndsv\u00e4rlden av avsl\u00f6janden om att hj\u00e4lparbetare fr\u00e5n Oxfam sexuellt utnyttjat unga haitiska kvinnor i skuggan av jordb\u00e4vningskatastrofen.\n\n\u00d6gonblicket blev bist\u00e5ndsv\u00e4rldens #metoo, kallat #aidtoo. Men sexuella \u00f6vergrepp och maktmissbruk var inget unikt f\u00f6r Oxfam De senaste \u00e5ren har det avsl\u00f6jats hur FN-soldater k\u00f6per sex av barn, lokala hj\u00e4lparbetare kr\u00e4ver sex f\u00f6r mat i flyktingl\u00e4ger och bist\u00e5ndsarbetare har vittnat om mobbning i organisationer vars varum\u00e4rke bygger p\u00e5 solidaritet.\n\nDet senaste \u00e5ret har jag \u00e4gnat mycket tid \u00e5t ett meningsfullt uppdrag som jag hoppas kommer att g\u00f6ra verklig skillnad f\u00f6r hela sektorn. Som kommission\u00e4r i Independent Commission on Sexual misconduct, Accountability and Cultural Change har jag lyssnat p\u00e5 m\u00e4nniskor i Jordaniens flyktingl\u00e4ger, Filippinernas slum, Papua Nya Guineas djungler, Zimbabwes k\u00e5kst\u00e4der och m\u00e5nga platser d\u00e4rtill. Jag och mina 8 kommission\u00e4rskollegor, d\u00e4ribland oss \u00f6verlevare av grovt sexuellt v\u00e5ld i konfliktomr\u00e5de har m\u00f6tt 660 nuv/fd Oxfam medarbetare, bes\u00f6kt 18 l\u00e4nder, l\u00e4st studier med 3771 medarbetare och gjort djupstudier i tre l\u00e4nder.\n\nI dag sl\u00e4ppte vi v\u00e5r slutrapport. Jag skriver med kommissionens ordf\u00f6randen Haja Zainab Hawa Bangura fd utrikesminister Sierra Leone som ersatte @teamwallstrom som FN:s s\u00e4rskilda representant f\u00f6r sexuellt v\u00e5ld i krig/konflikt och Kathy Sierra fd vice president V\u00e4rldsbanken p\u00e5 @svtnyheter L\u00e4nk i bio."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 12
        },
        "id": "2064744086898039984",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "302788057"
        },
        "shortcode": "Byncc67pVyw",
        "taken_at_timestamp": 1560356697,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4bf549cf4294107a3e1460562236994e/5DA40590/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s150x150/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/82ab380a395c8fce3880859a89469bd4/5D8180DA/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s240x240/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f6db5cd289a7ad24ffe4f954ebb1ce25/5D869360/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s320x320/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77c5c6c177f1fb530fcaf993f54a789a/5D8F8D3A/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s480x480/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae89527ea04f703912f299dc35e3943c/5D9966F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae89527ea04f703912f299dc35e3943c/5D9966F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/63761314_429835057599746_8319923864888913632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}