{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 335,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/853bf4cf320cfdfef872b8af3092f497/5D87E871/t51.2885-15/e35/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Trabajadoras de McDonald\u2019s en EU se unen a #MeToo con demandas por acoso\n#\nLa protesta del #MeToo contra el acoso sexual lleg\u00f3 este martes a la sede en Chicago (Estados Unidos) del gigante estadounidense de comida r\u00e1pida McDonald's despu\u00e9s de conocerse que dos bufetes legales nacionales presentaron 25 quejas y demandas de acoso sexual en contra de la corporaci\u00f3n. Las numerosas quejas, dijo, Isabel Urbano, portavoz de la campa\u00f1a Lucha Por $15, que busca un salario m\u00e1s justo para las trabajadoras del sector, provienen de diferentes ciudades del pa\u00eds y fueron interpuestas con la ayuda de dos organizaciones legales. Estas son American Civil Liberties Union y TIME'S UP Legal Defense Fund. Los casos abarcan veinte ciudades del pa\u00eds y consisten desde propuestas para tener sexo hasta tocamientos a las empleadas, as\u00ed como comentarios obscenos a las trabajadoras, algunas de ellas menores de 16 a\u00f1os. Seg\u00fan Isabel Urbano, muchas trabajadoras buscaron que sus supervisores corrigieran el acoso, pero sus quejas en varios casos no fueron tomadas con la seriedad debida. Al contrario, como sucede en muchos casos de acoso sexual en otros lugares, la gerencia busc\u00f3 castigar a las trabajadoras con una reducci\u00f3n de horas, actos de disciplina y en algunos casos despidos. Tanya Harrel, una trabajadora de un McDonald's en Gretna, California, detall\u00f3\u2026"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049545441263040693",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12867964287"
        },
        "shortcode": "BxxcrhJgTi1",
        "taken_at_timestamp": 1558544877,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94a692fa78008dd1651b7ff796eec4c0/5DC51CAA/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/s150x150/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c74e0b50574c2d916e7649648d42e97/5DC529AC/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/s240x240/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a9f2a90c93a45aae700b418fa11a7bd/5DA53F11/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a9f2a90c93a45aae700b418fa11a7bd/5DA53F11/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a9f2a90c93a45aae700b418fa11a7bd/5DA53F11/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a9f2a90c93a45aae700b418fa11a7bd/5DA53F11/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60038549_2187181808025923_2008686377122975320_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}