{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d93cd78f7c48b77518b6f6e5d7f2e254/5D7E266A/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#metoo har virkelig satt seksuell trakassering p\u00e5 dagsorden. Mange utsettes, b\u00e5de jenter og gutter. Og mange er usikre p\u00e5 hva seksuell trakassering egentlig inneb\u00e6rer. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nHva er greit og ikke-greit? Hvor g\u00e5r grensene for trakassering og fl\u00f8rting? Er det trakassering selv om man ikke mener \u00e5 trakassere?\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u00c5rlig holder vi foredrag for mange tusen ungdommer p\u00e5 skoler. ofte ber vi skolene om p\u00e5 forh\u00e5nd \u00e5 innhente sp\u00f8rsm\u00e5l anonymt fra elevene som de \u00f8nsker at vi skal gi svar p\u00e5, og rundt halvpartene av sp\u00f8rsm\u00e5lene handler om #metoo og seksuell trakassering. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEvalueringer som er gjort etter foredragene viser at elevene er blitt sikrere p\u00e5 hva seksuell trakassering inneb\u00e6rer, hvor grensene g\u00e5r og hva de skal gj\u00f8re dersom de opplever trakassering. Og sist men ikke minst viser evalueringene ogs\u00e5 at b\u00e5de elevene og skolene opplever mindre trakassering etter foredragene. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nEr du interessert i v\u00e5re foredrag for ungdom? Ta kontakt med oss p\u00e5 telefon 23 23 05 10 eller post@tryggere.no\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#metoo\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#trakassering\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#seksuell trakassering\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#forebygging\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#foredrag\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#kj\u00e6restevold\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#samtykke\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#jaerja\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#neiernei\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#voldtekt\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#overgrep\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#skoler\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#ungdom\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#ungdomsskole\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#vgs\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n#videreg\u00e5endeskoler"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2059356260247224836",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4918391329"
        },
        "shortcode": "ByUTZuWA0IE",
        "taken_at_timestamp": 1559714418,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d682146f02312e0ced119c178bc148bf/5D85799E/t51.2885-15/e15/s150x150/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb1f14de670a2d4eb70c4c5facfdde35/5D8A0E98/t51.2885-15/e15/s240x240/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b3c50349e3a460e26fdb68db81d1b58/5DC36EE6/t51.2885-15/e15/s320x320/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3025e4cd5587ef6143c88be0e26e54f0/5D7EE8A1/t51.2885-15/e15/s480x480/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7cddada5c7d3ce5081429201f5b02ab3/5DA1B2A3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7cddada5c7d3ce5081429201f5b02ab3/5DA1B2A3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60183282_2732952410110521_8964266553228270631_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}