{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/58d4b7efbc353d314bd4699f09bd3799/5DC1C798/t51.2885-15/e35/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "F\u00f6r dig som inte vill st\u00e5 med h\u00e4nderna i fickorna och se p\u00e5. F\u00f6r dig som har ett stort hj\u00e4rta. F\u00f6r dig som vill dela med dig av din klokhet. F\u00f6r dig som vill l\u00e4ra dig och l\u00e4ra ut. F\u00f6r dig som inte tagit p\u00e5 sig offerkoftan och l\u00e4gger \u00f6ver skulden p\u00e5 alla andra. F\u00f6r dig som vill k\u00e4nna att du gjort n\u00e5got. F\u00f6r dig som vill gott.\nl\u00e4nk i bio \nOm inte n\u00e5gon av dessa organisationer passar dig s\u00e5 tveka inte att h\u00f6ra av dig till idrottsf\u00f6reningar som kan ge dig ideellt arbete med barn och ungdomar. Nattfotboll kanske? Googla p\u00e5 det. B\u00f6rja jobba med Lockerroom talk? Sociala grupper inom idrotten, nattvandring och vuxenst\u00f6d? Eller h\u00f6r av dig till socialtj\u00e4nsten som arbetar med ALLA olika grupper av m\u00e4nniskor. De beh\u00f6ver alltid kontaktperson, familjekontakt, ungdomskontakter. Beh\u00f6ver sociala insattsgruppen ideella vuxna? Vad h\u00e4nder p\u00e5 Fryshuset, beh\u00f6ver de fler vuxna kontakter. Bygg n\u00e4t ist\u00e4llet f\u00f6r murar f\u00f6r i helvete. Vill du visa dina barn och barnbarn att man bara ska st\u00e5 och gorma och sk\u00e4lla p\u00e5 alla runtomkring, att man snackar skit, att man inte lyfte en enda j\u00e4vla finger sj\u00e4lv F\u00d6R en eventuell f\u00f6r\u00e4ndring. Vad vill du vara f\u00f6r f\u00f6rebild f\u00f6r dina efterf\u00f6ljare eller f\u00f6r de barn och unga du m\u00f6ter varje dag? Hur vill du bli ih\u00e5gkommen? Hur vill du att de ska behandla andra m\u00e4nniskor n\u00e4r de blir vuxna?\n\nStarta en egen organisation/grupp eller f\u00f6rening kanske? Mammagrupp eller pappagrupp. Eller en grupp f\u00f6r ensamkommande killar som v\u00e4gleds av vuxna m\u00e4n, d\u00e4r man samtalar och g\u00f6r saker tillsammans, v\u00e4gleder.. En grupp f\u00f6r ensamkommande flickor d\u00e4r b\u00e5de m\u00e4n och kvinnor \u00e4r f\u00f6rebilder. St\u00e4rka tjejerna och v\u00e4gleda dem till att \"\u00e4ga\" r\u00e4tten till sin egen kropp sitt eget v\u00e4rde. \nDet finns m\u00e5nga s\u00e4tt att dela med sig av sin medm\u00e4nsklighet och tro mig....det k\u00e4nns magiskt bra... Goda relationer skapar goda m\u00f6ten sen \u00e4r det ig\u00e5ng. Det finns eldsj\u00e4lar i varje h\u00f6rn men ibland beh\u00f6ver de hj\u00e4lp att komma fram. Ingen m\u00e4nniska f\u00f6ds ond!\n#g\u00f6rn\u00e5gotist\u00e4llet #jagst\u00e5rh\u00e4r #metoo #nu\u00e4rdetnog #vemvilllduvara #f\u00f6rebild #relationer\u00e4rviktiga #gemensammakrafter #r\u00e4ddabarnen #lockerroomtalk #socialtj\u00e4nsten #nattfotboll #idrottr\u00e4ddarliv"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2053988704561140246",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5540102"
        },
        "shortcode": "ByBO9gkCBIW",
        "taken_at_timestamp": 1559074555,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86c9419712e08016af30798dcebd24f0/5DC1590A/t51.2885-15/e35/s150x150/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2d9a38a2ee8e33d44daa6776324b600/5D843DBF/t51.2885-15/e35/s240x240/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d07849a3acc903b3c5a34794df8ef18/5DA12207/t51.2885-15/e35/s320x320/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e6ab4714786d03595f05dd882aaa591/5D95535B/t51.2885-15/e35/s480x480/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e95e5c6d7e92ac8c75aa655d0f7c28a/5D81F0EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e95e5c6d7e92ac8c75aa655d0f7c28a/5D81F0EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60158019_867687800254479_686547027118977808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}