{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39ee70b68dcff4853c2448477f9a2e1d/5D93B257/t51.2885-15/e35/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\" Kobieta, kt\u00f3ra nadu\u017cywa w\u0142adzy\" - polecamy rozmow\u0119 Krzysztofa Kwiatkowskiego z May el-Toukhy, re\u017cyserk\u0105 \u2665\ufe0fKR\u00d3LOWEJ KIER\u2665\ufe0f w najnowszym numerze @wysokieobcasy.pl\n\ud83d\udd1c5 czerwca, o godz.19:00 zapraszamy na pokaz przedpremierowy \nKR\u00d3LOWEJ KIER\n Z 22. numerem \"WO\" obowi\u0105zuje zni\u017cka na bilety.\n\n@gutekfilm #kr\u00f3lowakier #dronningen #queenofhearts \n@trinedyrholmofficial #metoo\n#mayeltoukhy #kszysztofkwiatkowski"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2057340676597156847",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5540088833"
        },
        "shortcode": "ByNJHHyiQvv",
        "taken_at_timestamp": 1559474142,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5d8bb752b4d4e7ac719dea2e5501486/5DC36B68/t51.2885-15/e35/s150x150/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bedc51997baa02023cc10932078f984/5DA4726E/t51.2885-15/e35/s240x240/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abfd35a2ce300c6dce0646ec9879ba33/5D938710/t51.2885-15/e35/s320x320/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/12cf4647fafca65f5dd78c3378665303/5D997657/t51.2885-15/e35/s480x480/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c90ddccc4a233b92849ffc511d15327a/5D81B7ED/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c90ddccc4a233b92849ffc511d15327a/5D81B7ED/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60562123_2351744664885121_2971819987482189144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}