{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, eyeglasses, suit and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 748,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/adee0c26dbedc683b1cb8419b07d85f3/5DC58051/t51.2885-15/e35/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Idag f\u00e5r jag finbes\u00f6k av sj\u00e4lvaste @pergrankvist. Vi kommer att rigga upp en studio hemma hos mig och samtala om boken #n\u00e4rmare fr\u00e5n @mondialforlag som jag skrivit. Jag ser oerh\u00f6rt mycket fram emot att f\u00e5 diskutera och reflektera med denna kompetente man! Podden heter Perspektiv! Massor av intressant finns att lyssna p\u00e5 i de tidigare avsnitten. #perspektiv #pergrankvist #podcast #samtal #b\u00f6cker #ber\u00f6ring #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054311050381103679",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "193018153"
        },
        "shortcode": "ByCYQQgIBI_",
        "taken_at_timestamp": 1559112982,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d50355b178febc072e0e39361e624ad1/5D986CDA/t51.2885-15/e35/c0.0.710.710a/s150x150/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2854cf32a158ddbec0f17be4842bff24/5D839790/t51.2885-15/e35/c0.0.710.710a/s240x240/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf126a358f17c28248068acb27b5233b/5D8B162A/t51.2885-15/e35/c0.0.710.710a/s320x320/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00129a2cf7d56658e9b38615e5bfcb6a/5D8C2670/t51.2885-15/e35/c0.0.710.710a/s480x480/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/553e766e0ccc5c107ce317e5ea6dd7c1/5D872993/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.710.710a/s640x640/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/553e766e0ccc5c107ce317e5ea6dd7c1/5D872993/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.710.710a/s640x640/61340010_327199361515557_1334159978003100716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}