{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 983,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed49f0f8a4feb8e315cd0fe235a39bfe/5DC5AD41/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8121
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8121
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "kochani\u2764\ufe0f z przyjemno\u015bcia i duma chce sie z wami podzieli\u0107 fajna informacja - za\u0142o\u017cy\u0142am fundacje \" Si\u0142a Kobiety\" \ud83d\udcaa\ud83c\udffc moja fundacja ma wspiera\u0107, inspirowa\u0107, u\u015bwiadamia\u0107 i motywowa\u0107 skrzywdzone kobiety: ofiary przemocy, mobbingu, i samotne mamy. To b\u0119dzie miejsce kt\u00f3re ma pomaga\u0107 tym kt\u00f3re zosta\u0142y skrzywdzone przez ludzi kt\u00f3rzy maja nad nimi przewage: emocjonalna, fizyczna, socjalna, zawodowa, p\u0142ciowa i finansowa. za nami pierwsze spotkanie w tej sprawie i z rado\u015bcia potwierdzam kobiety kt\u00f3re b\u0119da cze\u015bcia tego przedsiewziecia : Magdalena \u015aroda, Eliza Michalik, @karolinakp , Gabriela Lazarek, Aleksandra Baranowska i wiele wiele innych kt\u00f3rych nie ma na zdj\u0119ciu. m\u00f3wimy stop przemocy #stopprzemocy #metoo @wysokieobcasy.pl @aleksandraklich \ud83d\ude4c\ud83c\udffc"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 289
        },
        "id": "2063363509537905394",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "244404520"
        },
        "shortcode": "Byiii4Egpry",
        "taken_at_timestamp": 1560192119,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7697beb53e9ac709f7e9090cdca56e8c/5D7F8A6E/t51.2885-15/e35/c64.0.1311.1311a/s150x150/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d5d47aef4b9c3b547a4de8507b4cbcbb/5D91CB24/t51.2885-15/e35/c64.0.1311.1311a/s240x240/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b35800675227dc59f66ccd89df8534b2/5D864B9E/t51.2885-15/e35/c64.0.1311.1311a/s320x320/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/019d549adfa618714b4df7a755586bfa/5D8CA2C4/t51.2885-15/e35/c64.0.1311.1311a/s480x480/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15b3fe5c90a27acdec8c2fb6bb3ca252/5D879975/t51.2885-15/sh0.08/e35/c64.0.1311.1311a/s640x640/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15b3fe5c90a27acdec8c2fb6bb3ca252/5D879975/t51.2885-15/sh0.08/e35/c64.0.1311.1311a/s640x640/64363071_145435693237627_6272142328531902529_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}