{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/987040c691785d0422874343bc199e97/5DC608B0/t51.2885-15/e35/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 242
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 242
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#utanskyddsn\u00e4t gl\u00e4ds med Linnea efter den f\u00e4llande domen. \u2013 Det k\u00e4nns s\u00e5 starkt att jag blir trodd, att jag \u00e4ger min historia och att jag kan ber\u00e4tta om detta. Det var inte han som vann.\nTingsr\u00e4tten valde f\u00f6rst att fria v\u00e5rdaren som v\u00e5ldtagit Linnea och flera andra flickor upprepade g\u00e5nger p\u00e5 det l\u00e5sta HVB-hemmet.\nHovr\u00e4tten valde i st\u00e4llet att tro p\u00e5 Linnea och den bevisning hon samlat ihop. Det \u00e4r en uppr\u00e4ttelse b\u00e5de f\u00f6r henne och andra som utsatts. \nVi hoppas det \u00e4r b\u00f6rjan p\u00e5 en f\u00f6r\u00e4ndrad syn inom r\u00e4ttsv\u00e4sendet p\u00e5 flickor och kvinnor i utsatthet.\nL\u00e4nk i bio.\n#utanskyddsn\u00e4t #metoo #uppt\u00e4ckv\u00e5ldet #uppr\u00e4ttelse #intedinhora #prostuiterad_less"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2066892248276536090",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6616436175"
        },
        "shortcode": "ByvE4yHiAsa",
        "taken_at_timestamp": 1560612778,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e70c33a64aac64dcf354d54c65a62c4/5D89C8F2/t51.2885-15/e35/s150x150/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef9735f3f27ad0305b381770a5812d6d/5D9A1CB8/t51.2885-15/e35/s240x240/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b69de8aa6b925fce5df043cd1fa9c30/5DA27002/t51.2885-15/e35/s320x320/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df86790270fc6a2f9322200213826875/5DA20F58/t51.2885-15/e35/s480x480/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14359d675ecbcd23b84f3a0c7c291994/5D8D4355/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14359d675ecbcd23b84f3a0c7c291994/5D8D4355/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64527383_805338846519703_7778191399096878887_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}