{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f733112c15b9106ef20b3c160181764/5DC4F838/t51.2885-15/e35/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 73
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aw, saknar du energi, Lars Aduktsson. Tog det kraften ur dig att r\u00f6sta emot r\u00e4tten till abort TJUGOTV\u00c5 g\u00e5nger? Och det m\u00e5ste ha varit energikr\u00e4vande att inte r\u00f6sta f\u00f6r ett f\u00f6rd\u00f6mande n\u00e4r en v\u00e5ldtagen 10-\u00e5rig flicka i Paraguay v\u00e4grades abort. Eller \u00e4r det kanske s\u00e5 att ni krishanterar och vill ta bort fokus fr\u00e5n just detta, att folk ska gl\u00f6mma bort att ni inte \u00e4r ett parti f\u00f6r kvinnors r\u00e4ttigheter? \ud83e\udd14\n#svpol #abortfr\u00e5gan #abort #friabort #metoo #KD"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050162076279093852",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6256705806"
        },
        "shortcode": "Bxzo4vQl7pc",
        "taken_at_timestamp": 1558618386,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f588d9e505a80602a99416707367089/5D98777A/t51.2885-15/e35/s150x150/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ee7bc8f5e788122241dcdfa76cd92fc/5DA00C30/t51.2885-15/e35/s240x240/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23736fa5a0202d673aa595b895b39b94/5DC3488A/t51.2885-15/e35/s320x320/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/022a8496b385d7ec5cc69e19501154e5/5DA4CDD0/t51.2885-15/e35/s480x480/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86622fa1610f5108750186aa2d7fde18/5D8ADDDD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86622fa1610f5108750186aa2d7fde18/5D8ADDDD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59821939_140397267102504_5802109216042813510_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}