{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0dece415160ca46a0d89d66b352ac577/5D94180F/t51.2885-15/e35/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Stort tack till alla som kom till Reginateatern ikv\u00e4ll! Ett extra tack till Jacke Sj\u00f6din och Amanda fr\u00e5n Uppsala kvinnojour som deltog under det inledande panelsamtalet. \ud83d\udc9c\n\u2796\nStor f\u00f6r\u00e4ndring b\u00f6rjar verkligen med sm\u00e5 samtal och det genomsyrade kv\u00e4llen.\n\u2796\n\ud83d\udcac \"Jag kom hit idag f\u00f6r att jag k\u00e4nde att jag v\u00e4ntat f\u00f6r l\u00e4nge med att engagera mig mer helhj\u00e4rtat i fr\u00e5gor som ber\u00f6r mansnormerna. F\u00f6r\u00e4ndringen b\u00f6rjar hos en sj\u00e4lv.\"\n\u2796\nCitatet ovan kommer fr\u00e5n Dan, en av kv\u00e4llens deltagare, som svar p\u00e5 fr\u00e5gan: varf\u00f6r \u00e4r du h\u00e4r ikv\u00e4ll? Tillsammans f\u00f6r\u00e4ndrar vi och tillsammans bygger vi ett j\u00e4mst\u00e4llt samh\u00e4lle fritt fr\u00e5n v\u00e5ld. \u2728\n\u2796\n\u00c4r du intresserad av att g\u00e5 med i en samtalsgrupp eller engagera dig? Kontakta oss via \ud83d\udce7 uppsala@mfj.se\n\u2796\n#vikrokararm #brinnf\u00f6rjosefin #metoo #eftermetoo #jagtackarnej"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2053975021558953601",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7568378886"
        },
        "shortcode": "ByBL2ZRi_aB",
        "taken_at_timestamp": 1559072924,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29a252e05100ad847cae6fc7f167aa3d/5DC1CFC4/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s150x150/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80c311bfaff0cdf0d47a44c41bf5deea/5D89A78E/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s240x240/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f76dc22c1a013c7fa3d3dc6d381e9ad/5D937134/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s320x320/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13c59b40c9cf8680a18a178444a176e6/5D82896E/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s480x480/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac2a05691b8923ef072e9d359c4997c9/5D8FEEAC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac2a05691b8923ef072e9d359c4997c9/5D8FEEAC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/61796510_570986493425931_4466499408844528508_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}