{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d23bcf33fcfa3bf6cb5bca649b76c818/5D95FCD3/t51.2885-15/e35/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Megjelent a tavaszi lapsz\u00e1munk,  hangs\u00falyban a szakmai etika \u00e9s sz\u00ednh\u00e1z a #metoo ut\u00e1n.\n#j\u00e1t\u00e9kt\u00e9r #linkbio\u2b06\ufe0f #\u00fajlapsz\u00e1m #szakmaietika #metoo #sz\u00ednh\u00e1z #tavaszi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065272031104624619",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8542398741"
        },
        "shortcode": "BypUfhSimfr",
        "taken_at_timestamp": 1560419633,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f961552b701b4b7d8c1e48a0df1f4e9/5D8A84EC/t51.2885-15/e35/s150x150/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18f21ed2a3ef697f987dcf84630a0c01/5D9490EA/t51.2885-15/e35/s240x240/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b5ce69952f542bad2ea58aed4da5366/5D81D194/t51.2885-15/e35/s320x320/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e114424524e76224cf108836166209a6/5DA18CD3/t51.2885-15/e35/s480x480/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d23bcf33fcfa3bf6cb5bca649b76c818/5D95FCD3/t51.2885-15/e35/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d23bcf33fcfa3bf6cb5bca649b76c818/5D95FCD3/t51.2885-15/e35/61997311_2053094041658890_1400124414266736084_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}