{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: people smiling, one or more people, selfie and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9e0084b1628cea2f9b87352acd89818/5DC3CCE8/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 77
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 77
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Eu fui assediada 2 vezes na vida. N\u00e3o estou falando do ass\u00e9dio do \u201cgostosa\u201d ou de qualquer outra obscenidade que n\u00f3s mulheres escutamos todos os dias nas ruas. Estou falando do ass\u00e9dio que deixa mem\u00f3rias sensoriais, daquela situa\u00e7\u00e3o que vai t\u00e3o longe que a gente lembra do cheiro, dos barulhos, da sensa\u00e7\u00e3o do toque do abusador. A primeira vez ocorreu nos meus 20 anos. Jovem, envolvida no trabalho da igreja e diretamente em contato com diversos l\u00edderes. Lembro at\u00e9 hoje do toque de um desses l\u00edderes - respeitado, claro -me alisando e dizendo que eu tinha que terminar com meu namorado porque eu merecia um homem melhor. Eu reportei o ocorrido \u00e0 nossa chefe (sim, era uma mulher) e ela disse que eu estava equivocada, que tinha entendido mal. Contei para duas amigas; uma repetiu a mesma coisa \u201cVoc\u00ea est\u00e1 imaginando coisas\u201d e a outra at\u00e9 acreditou no meu relato mas arrematou a conversa com um decepcionante \u201cmas ele \u00e9 t\u00e3o bom pregador n\u00e9!? Fala t\u00e3o bem para casais!\u201d. A outra situa\u00e7\u00e3o ocorreu no meu primeiro surto de Esclerose. Percebi que o m\u00e9dico ficava aparecendo no quarto v\u00e1rias vezes ao dia e s\u00f3 depois de um tempo percebi que ele estava procurando uma chance de ficar a s\u00f3s comigo. Tanto tentou que conseguiu. Tamb\u00e9m lembro do toque dele na minha canela, subindo pelas coxas em dire\u00e7\u00e3o \u00e0 virilha. O surto tinha justamente afetado minhas pernas, como eu poderia fugir dali? Minha m\u00e3e chegou bem na hora, n\u00e3o notou nada, mas acreditou em mim quando relatei. Oramos e pedimos a Deus pra nos tirar daquela situa\u00e7\u00e3o; minha m\u00e3e esquematizou com amigos e fam\u00edlia pra que sempre houvesse algu\u00e9m no quarto comigo. Visivelmente consternado, o m\u00e9dico disse que n\u00e3o aguentava mais me ver \u201csuma daqui\u201d. Nunca mais vi esse m\u00e9dico. Achei que havia superado ambos os traumas at\u00e9 que no m\u00eas passado fui convidada a um evento para casais no qual o preletor seria o tal pastor. Achei que estava tudo bem em ir e encara-lo em toda sua hipocrisia. Mas uma crise de ansiedade veio com for\u00e7a e chorei por v\u00e1rios dias. Marco me abra\u00e7ou e me acalmou. Ele acredita em mim. O mundo n\u00e3o ser\u00e1 melhor enquanto estiver cheio de abusadores protegidos pelo status social e \u00f1 ser\u00e1 melhor enqto n\u00e3o acreditarmos nas v\u00edtimas."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 26
        },
        "id": "2055281808895733751",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "227428730"
        },
        "shortcode": "ByF0-p0jW_3",
        "taken_at_timestamp": 1559228705,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2bea6146b3f5abcd6ec10f3102c0fd4f/5DC474F8/t51.2885-15/e35/s150x150/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/22547343bfc62d05e2158939314e8671/5D870CB2/t51.2885-15/e35/s240x240/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bb91c3ab3c5d84e0635668087b19876/5D96A108/t51.2885-15/e35/s320x320/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8c7b43990e7462c9ffbd9f40e076b401/5D862D52/t51.2885-15/e35/s480x480/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59e98cdef73c11f8c511fdf4d73c65a5/5D864D5F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59e98cdef73c11f8c511fdf4d73c65a5/5D864D5F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60896312_142676633566378_2179532188200867295_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}