{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 520,
            "width": 640
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 520,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 610,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 878,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 216
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 4,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558557349,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "id": "18069068872052946",
                        "owner": {
                            "id": "1460479666",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b9a93ec3cbf8621be41d2d9dc206d53/5D8EBA4E/t51.2885-19/923716_1475861926001064_1191360548_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "evyjosefsson"
                        },
                        "text": "@my_eternity84  vi fick ju alla skriva vis uppropet, vilket k\u00e4ndes bra men historiker som aldrig f\u00e5tt h\u00f6ras, lyssnats till och d\u00e4rmed aldrig lagf\u00f6rts och i f\u00f6rl\u00e4ngningen d\u00e4rav inte erbjudits st\u00f6d och hj\u00e4lp \u00e4r ju de \u00f6vertaliga!!!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558633869,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "18036352006159756",
                        "owner": {
                            "id": "6239857557",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5183c083551f07aac3fe4c96fe8639a3/5D9902CB/t51.2885-19/s150x150/61779060_435317713867367_4711021516697894912_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoosweden"
                        },
                        "text": "@evyjosefsson Vi \u00e4r medvetna om att det finns m\u00e5nga som inte v\u00e5gar eller av annat sk\u00e4l inte kan ber\u00e4tta om vad de blivit utsatta f\u00f6r och som kanske inte heller v\u00e5gar eller av andra sk\u00e4l kan s\u00f6ka hj\u00e4lp eller vet var de ska v\u00e4nda sig. Det kan ju ocks\u00e5 vara s\u00e5 att den som s\u00f6ker hj\u00e4lp inte upplever sig f\u00e5 det st\u00f6d som hen beh\u00f6ver och/eller vill ha. Tanken med att vi h\u00e4mtar in ber\u00e4ttelser denna g\u00e5ng \u00e4r f\u00f6r att dessa f\u00f6rhoppningsvis ska st\u00e4rka andra genom att visa att det finns m\u00f6jligheter till att f\u00e5 st\u00f6d och hj\u00e4lp.  Oavsett om \u00f6vergreppet anm\u00e4ls och det blir en polisutredning s\u00e5 finns den m\u00f6jligheten.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 216,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Swipa v\u00e4nster f\u00f6r n\u00e4sta bild.\n_______________________________________________________\nSyntolkning:\n\nHar du f\u00e5tt ST\u00d6D och HJ\u00c4LP efter att ha blivit utsatt f\u00f6r ett sexualbrott?\n\nP\u00e5 vilka s\u00e4tt har du f\u00e5tt HJ\u00c4LP?\n\nMe Too Sweden vill i samarbete med Brottsoffermyndigheten ta del av din ber\u00e4ttelse om hur du har f\u00e5tt ST\u00d6D och HJ\u00c4LP.\n\u2022Steg 1\nF\u00f6r mer information maila oss p\u00e5: info@metoosweden.se \nM\u00e4rk mailet: \u201cMin ber\u00e4ttelse\u201d.\n\u2022Steg 2\nMaila in din ber\u00e4ttelse efter informationsmail fr\u00e5n Me Too Sweden.\n\n#metoo #metoosweden #brottsoffermyndigheten #st\u00f6d #hj\u00e4lp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 4,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558554846,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 3,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558557064,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "17888474104340377",
                                        "owner": {
                                            "id": "8502857539",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf38b76e7682a3d97e6647a164899009/5D8C4874/t51.2885-19/s150x150/61997311_2671555789539237_2843265201740972032_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "eternal_star84"
                                        },
                                        "text": "@evyjosefsson undrar jag med",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558557349,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 2
                                        },
                                        "id": "18069068872052946",
                                        "owner": {
                                            "id": "1460479666",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b9a93ec3cbf8621be41d2d9dc206d53/5D8EBA4E/t51.2885-19/923716_1475861926001064_1191360548_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "evyjosefsson"
                                        },
                                        "text": "@my_eternity84  vi fick ju alla skriva vis uppropet, vilket k\u00e4ndes bra men historiker som aldrig f\u00e5tt h\u00f6ras, lyssnats till och d\u00e4rmed aldrig lagf\u00f6rts och i f\u00f6rl\u00e4ngningen d\u00e4rav inte erbjudits st\u00f6d och hj\u00e4lp \u00e4r ju de \u00f6vertaliga!!!",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558633869,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "18036352006159756",
                                        "owner": {
                                            "id": "6239857557",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5183c083551f07aac3fe4c96fe8639a3/5D9902CB/t51.2885-19/s150x150/61779060_435317713867367_4711021516697894912_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "metoosweden"
                                        },
                                        "text": "@evyjosefsson Vi \u00e4r medvetna om att det finns m\u00e5nga som inte v\u00e5gar eller av annat sk\u00e4l inte kan ber\u00e4tta om vad de blivit utsatta f\u00f6r och som kanske inte heller v\u00e5gar eller av andra sk\u00e4l kan s\u00f6ka hj\u00e4lp eller vet var de ska v\u00e4nda sig. Det kan ju ocks\u00e5 vara s\u00e5 att den som s\u00f6ker hj\u00e4lp inte upplever sig f\u00e5 det st\u00f6d som hen beh\u00f6ver och/eller vill ha. Tanken med att vi h\u00e4mtar in ber\u00e4ttelser denna g\u00e5ng \u00e4r f\u00f6r att dessa f\u00f6rhoppningsvis ska st\u00e4rka andra genom att visa att det finns m\u00f6jligheter till att f\u00e5 st\u00f6d och hj\u00e4lp.  Oavsett om \u00f6vergreppet anm\u00e4ls och det blir en polisutredning s\u00e5 finns den m\u00f6jligheten.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17910040972306983",
                        "owner": {
                            "id": "1460479666",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b9a93ec3cbf8621be41d2d9dc206d53/5D8EBA4E/t51.2885-19/923716_1475861926001064_1191360548_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "evyjosefsson"
                        },
                        "text": "Kanonbra men alla som inte f\u00e5tt hj\u00e4lp och eller st\u00f6d; hur f\u00e5r de sin r\u00f6st h\u00f6rd?",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 520,
                            "width": 640
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 520,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 610,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 878,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13adbf8a2a5717de3d52389eedbce122/5D87A72E/t51.2885-15/e35/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2049545086811386052",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "BxxcmXCijDE",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTVlZDkzZmMxNGI5NGU5YTgzYmY4NzU0NjFhNmY1ZjUyMDQ5NTQ1MDg2ODExMzg2MDUyIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 520,
                            "width": 640
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 520,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/178357766245b298062db767008376f6/5D80A154/t51.2885-15/e35/60244826_204552597174757_7056412195812052892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 610,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/178357766245b298062db767008376f6/5D80A154/t51.2885-15/e35/60244826_204552597174757_7056412195812052892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 878,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/178357766245b298062db767008376f6/5D80A154/t51.2885-15/e35/60244826_204552597174757_7056412195812052892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/178357766245b298062db767008376f6/5D80A154/t51.2885-15/e35/60244826_204552597174757_7056412195812052892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2049545086828222427",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "BxxcmXDixfb",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTVlZDkzZmMxNGI5NGU5YTgzYmY4NzU0NjFhNmY1ZjUyMDQ5NTQ1MDg2ODI4MjIyNDI3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2049545123595549497",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Me Too Sweden",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "6239857557",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5183c083551f07aac3fe4c96fe8639a3/5D9902CB/t51.2885-19/s150x150/61779060_435317713867367_4711021516697894912_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "metoosweden"
        },
        "shortcode": "Bxxcm5TC_s5",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558544839,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c0f8b01f97f0c0f0185416a1bc9e5e1/5D8FEB99/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/s150x150/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b6a990a10214ed17448ac4cd43b8d58/5DC6F4D3/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/s240x240/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cd30fde97ffcfb6a36d4c5d5aad12cc/5DC57969/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/s320x320/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6da7b919b1f2e7d56e541f1d63051ecb/5D968B33/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/s480x480/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1e88cad27a2888cb806fcba326656f7/5D8AB126/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1e88cad27a2888cb806fcba326656f7/5D8AB126/t51.2885-15/e35/c57.0.497.497/59951586_114390042916322_2254052260086096272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNTVlZDkzZmMxNGI5NGU5YTgzYmY4NzU0NjFhNmY1ZjUyMDQ5NTQ1MTIzNTk1NTQ5NDk3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}