{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41147b31ae38c6b7d6c61d04e487f85e/5D83B736/t51.2885-15/e35/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "+++ Katrin G\u00f6ring-Eckardt gratuliert syrischem Sexualstraft\u00e4ter zum Gr\u00fcnen-Beitritt +++ Aras Bacho, syrischer Fl\u00fcchtlingsblogger und verurteilter Sexualstraftt\u00e4ter, ist den Gr\u00fcnen beigetreten. Die Gr\u00fcnen-Fraktionsvorsitzende G\u00f6ring-Eckardt hie\u00df Bacho auf dem Kurznachrichtendienst Twitter willkommen. \u201eIch bin jetzt ein \u00fcberzeugtes @Die_Gruenen Mitglied. @GoeringEckardt und Claudia Roth haben mich \u00fcberzeugt.\u201c, schrieb der junge Syrer dort.\n\nScheinbar sind sexuelle Bel\u00e4stigungen f\u00fcr die Gr\u00fcnen nicht so emp\u00f6rungsw\u00fcrdig, wenn sie von einem \u201eFl\u00fcchtling\u201c begangen werden. Ansonsten passt Aras Bacho aber zur Partei: Er redet davon, dass die T\u00fcrken Deutschland aufgebaut h\u00e4tten nach dem Zweiten Weltkrieg, dass \u201eFl\u00fcchtlinge\u201c nat\u00fcrlich ihren Pass wegwerfen - \u201eund das ist auch gut so.\u201c - und dass es die Aufgabe von Deutschen sei, \u201euns Fl\u00fcchtlinge aufzunehmen\u201c. Hieran erkennt man den ganzen Wahnsinn der gr\u00fcnen Ideologie: Man ist einer der lautesten Akteure bei der #metoo-Debatte, aber einen verurteilten Sexualstraft\u00e4ter nimmt man mit offenen Armen auf. Entweder man misst bei dieser Partei mit zweierlei Ma\u00df (und es gibt gute T\u00e4ter und schlechte T\u00e4ter) oder aber der Kampf um die Rechte von Frauen ist pure Wahltaktik (gro\u00dfe Worte, nichts dahinter). Die Gr\u00fcnen sind die Partei des Multikulti und der Heuchelei. Sie d\u00fcrfen niemals wieder in eine Bundesregierung kommen !!! https://jungefreiheit.de/politik/deutschland/2019/gruene-heissen-fluechtlingsblogger-aras-b-willkommen/\nhttps://www.huffingtonpost.de/aras-bacho/gefaelschte-paesse-fluechtlinge-_b_12087890.html\nhttps://www.huffingtonpost.de/aras-bacho/fluechtlinge-aufnehmen-deutschland-pflicht_b_12414550.html"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066220235062530326",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4312067440"
        },
        "shortcode": "ByssFtCoFEW",
        "taken_at_timestamp": 1560532667,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab1e000be279cc8b5721f2f9786dab91/5D972560/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720/s150x150/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a06d09e8e71322854995afdefb88d8cc/5D915466/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720/s240x240/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99888126bb5ed0d98e51314f04c45295/5D98B318/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720/s320x320/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a4856ba2463d440df18acd0b8eb4641d/5D7E8C5F/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720/s480x480/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f73f9994f032a76edcdeb8a19976e9cd/5D89C736/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720/s640x640/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f73f9994f032a76edcdeb8a19976e9cd/5D89C736/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720/s640x640/62377926_1208960172611915_3172995508137254217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}