{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c217ca1b1f28c776db46ee95ecca3ed5/5D819144/t51.2885-15/e35/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 87
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 87
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det snackas om metoo-backlashs lite nu och d\u00e5. F\u00f6r\u00f6vare g\u00f6rs till offer, och offer till f\u00f6r\u00f6vare f\u00f6r att de gjort polisanm\u00e4lningar och f\u00f6rt debatt i sina egna kanaler. Men trots alla f\u00f6rs\u00f6k att backa tillbaka till den tystnadskultur som var, s\u00e5 g\u00e5r det inte. \nDetta \u00e4r troligtvis den st\u00f6rsta vinningen med #metoo som vi kan se just nu. Vi har b\u00f6rjat l\u00e4gga skulden p\u00e5 f\u00f6r\u00f6varna, f\u00f6r vi ska inte b\u00e4ra den l\u00e4ngre. Vi har slutat vara tysta. \nDet \u00e4r som Thelma s\u00e4ger i filmen Thelma & Louise: \u201cSomething crossed over in me and I can't go back.\u201d Vi kan aldrig g\u00e5 tillbaka. \nSyntolkning: En bild p\u00e5 Geena Davis och Susan Sarandon fr\u00e5n filmen Thelma & Louise."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2055088419344349910",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByFJAdxCfrW",
        "taken_at_timestamp": 1559205652,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d5a03a8c12360b12026feac0cd9e645/5D851706/t51.2885-15/e35/s150x150/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36adf53ed1d3754bead24ad416653548/5D872A4C/t51.2885-15/e35/s240x240/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/801d6b88fbc17c7e6d6923e8c4a96027/5D7F92F6/t51.2885-15/e35/s320x320/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/133a3731abd531a32e6b0c91be33b052/5D861EAC/t51.2885-15/e35/s480x480/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/917b185a60f026bc679b1b659a918f04/5DC3CAA1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/917b185a60f026bc679b1b659a918f04/5DC3CAA1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60653898_203676733949308_5089266897546728977_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}