{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a751f0d51f3efbd0eb2f15a14de694c2/5DA1C86C/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Nu tar m\u00e5nga sommarlov men jag kontaktar skolor \u00e4ven n\u00e4sta vecka f\u00f6r att inspirera och hj\u00e4lpa dom komma ig\u00e5ng med integritetsarbete till h\u00f6sten! \ud83d\udc4d\ud83e\udd70 vill din skola ha hj\u00e4lp att komma ig\u00e5ng s\u00e5 mejla mig j\u00e4tteg\u00e4rna p\u00e5 emelie@barnsmart.se \ud83d\udc9b #stoppminkropp #v\u00e4rdegrund #metoo #barnsmart #st\u00e4rkdittbarn #starkabarn #pepp #sj\u00e4lvk\u00e4nsla #l\u00e4romedel #skolmaterial"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061864575264897985",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3274995342"
        },
        "shortcode": "BydNugvoDvB",
        "taken_at_timestamp": 1560013432,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b67d3ca8eb70516ad950bdc83cc0149/5D8EC37C/t51.2885-15/e35/s150x150/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51873afb8295bde30608fe8e132e607c/5DA46F36/t51.2885-15/e35/s240x240/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/592f642973391d033e73ccbcf9d5e9a9/5DC4A38C/t51.2885-15/e35/s320x320/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c62a968b80b3e62f7444cef6bb01563/5D9173D6/t51.2885-15/e35/s480x480/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c9ce1e5535e58b9c4154bac1a8a84e7/5DC59BDB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c9ce1e5535e58b9c4154bac1a8a84e7/5DC59BDB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61573976_139602830444724_8904646538108397476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}