{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a81f9dfdbbed23764c3b97ce4fc2a18/5D823302/t51.2885-15/e35/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "M\u00e5 man kramme sig fra en p-b\u00f8de?\n\nI g\u00e5r havde jeg parkeret et sted jeg ikke m\u00e5tte. Jeg vidste det godt, men der var ingen ledige p-pladser til der hvor mit skilt duer til\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f Heldigvis kunne jeg holde \u00f8je med min bil, fra kontoret.\n\nPludselig st\u00e5r der en mand ved min bil. Og jeg hopper ud af vores sided\u00f8r/vindue med munden fuld af mad og l\u00f8ber s\u00e5 hurtigt som jeg sj\u00e6ldent l\u00f8ber. Hen til min bil og manden. Vi taler lidt, aka jeg pr\u00f8ver at forklare den s\u00f8de mand hvorfor jeg holder hvor jeg ikke m\u00e5. Jeg sp\u00f8rger om han har skrevet b\u00f8den. Han svarer: ja, men hvis du giver et kram, s\u00e5 river jeg den over. Lidt #metoo agtigt hvis man t\u00e6nker over det. Og hvad mon han havde gjort hvis jeg havde sagt nej. Havde han s\u00e5 givet mig den b\u00f8de\ud83e\udd14 Og hvad hvis jeg havde v\u00e6ret en mand\ud83e\udd37\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f N\u00e5, men jeg elsker at kramme. Og hader at f\u00e5 b\u00f8der. S\u00e5 valget var nemt\ud83d\ude04 M\u00e5ske er det moralsk forkert. Men det gav god energi til os begge. Og vi gik begge v\u00e6k med et smil p\u00e5 l\u00e6ben. Jeg var glad for at slippe for b\u00f8den og glad for at blive bekr\u00e6ftet i at mennesker er mennesker og ikke firkantede robotter. Og han var glad over at han havde gjort mig glad. Og m\u00e5ske ogs\u00e5 over krammet\ud83d\ude01\n\n#pb\u00f8de #tak #mennesker #kram #spilletmellemk\u00f8nnene #godenergi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2066029663729687126",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2067934487"
        },
        "shortcode": "BysAwhqBxpW",
        "taken_at_timestamp": 1560509950,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed7fa440367bed1d063bf84907e32be0/5D8BAE40/t51.2885-15/e35/s150x150/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d3569cba74d11dad38411d77745fe0b/5D94770A/t51.2885-15/e35/s240x240/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6830795074a75251a69bfa4244954a70/5DC663B0/t51.2885-15/e35/s320x320/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c6270efd4ca88e0cf7ca73bb7f9785a/5DA3F7EA/t51.2885-15/e35/s480x480/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/942940b8e7c5e51c70a3d0be08ba977f/5D8B3BE7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/942940b8e7c5e51c70a3d0be08ba977f/5D8B3BE7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64324283_376948542929897_6704422831631791455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}