{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 798,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/470f931b19cebe881685d3e6cb35d4a9/5DA3A1ED/t51.2885-15/e35/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 39
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 39
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ESO QUE LLAMAN AMOR ES TRABAJO NO PAGO\n.\nLa C\u00e1mara Nacional de Apelaciones en lo Civil confirm\u00f3 un fallo que ordena a un hombre a pagar\u00a0ocho millones\u00a0a su ex esposa, una licenciada en Econom\u00eda que durante casi 30 a\u00f1os se dedic\u00f3 a las tareas del hogar.\n.\nSeg\u00fan lo informado por ElDial.com\u00a0-el sitio que public\u00f3 el fallo- es algo novedoso,\u00a0ya que nunca se concedi\u00f3 un mont\u00f3n tan elevado en materia de compensaci\u00f3n econ\u00f3mica.\n.\nLa mujer (identificada como M. L. y actualmente de 70 a\u00f1os) y el hombre (identificado como D. B.) estuvieron casados entre 1982 y 2009. Vivieron en Comodoro Rivadavia y luego en el barrio porte\u00f1o de Palermo.\n.\nTen\u00edan un proyecto familiar sobre la base de la divisi\u00f3n tradicional (preferimos decir patriarcal) de roles: mientras el hombre trabajaba, la mujer se dedicaba a la crianza de los hijos y a las tareas dom\u00e9sticas\n.\nSE ESTA CAYENDO\n.\nTAMBI\u00c9N EN LA JUSTICIA\n.\nESO QUE LLAMAN AMOR ES TRABAJO NO PAGO!\n.\n#SeVaACaer\n#NiUnaMenos\n#VivasNosQueremos\n#EmergenciaNacionalYa\n#MujeresEnEmergencia\n#EmergenciaEnViolencia\n#SiempreConLasPibas\n#HerMANADAS\n#Juntas\n#NuncaMasSolas\n#NiUnaMenos\n#Hartas\n#EmergenciaYA \n#Luchar\n#Revolucion \n#VivasNosQueremos\n#Femicidios\n#ViolenciaMachista\n#SeraLey\n#QueSeaLey\n#AbortoLegalYa\n#MareaVerde\n#MiraComoNosPonemos\n#Ni\u00f1asNoMadres\n#MeToo\n#Cuentalo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064115750418881562",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3913628592"
        },
        "shortcode": "BylNla_AZwa",
        "taken_at_timestamp": 1560281793,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/baa548532e568ec4743b634d913fb35d/5D94EC9A/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/s150x150/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cab23efe2136264b9787eda41a09fb9/5DA3E52F/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/s240x240/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd66c30f323f9c854808354c8bc20e00/5DA16697/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/s320x320/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0ca52e9d74ef2ec48366c4d04ce11574/5D9985CB/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/s480x480/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b93ef6b85746a825483fa67227d0bb66/5D95AC9F/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b93ef6b85746a825483fa67227d0bb66/5D95AC9F/t51.2885-15/e35/c0.67.540.540a/61630013_345861396127415_216918324456805609_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}