{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07320a1650d9b64a751e6291202a783f/5D8E6B3F/t51.2885-15/e35/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Skolavslutningen b\u00f6rjar n\u00e4rma sig och d\u00e4r med avslutar jag mitt jobb p\u00e5 Skiftingehus i Eskilstuna och p\u00e5b\u00f6rjar nya projekt p\u00e5 Rotunda skola i V\u00e4ster\u00e5s. Redan massa id\u00e9er om hur textilsl\u00f6jden ska kunna kombinera sex och samlevnad med s\u00f6mnad. Nu n\u00e4r \u00e4nd\u00e5 projektet p\u00e5 skiftinge gick s\u00e5 himla bra och verkligen vart uppskattat kommer jag sj\u00e4lvklart k\u00f6ra p\u00e5 med detta koncept. Barnen beh\u00f6ver f\u00e5 mera kunskap och beh\u00f6ver f\u00e5 verklighetens fakta. Nej jag ser fram imot denna sommar med en massa planering inf\u00f6r h\u00f6sten -19 \ud83d\ude0d #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053274785334589907",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "Bx-soneInnT",
        "taken_at_timestamp": 1558989450,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f0ca7680839894cafb7d10dfa378da4/5D944D7D/t51.2885-15/e35/s150x150/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8166520c6e3ffcd7259f2c522d57e89/5D8BF437/t51.2885-15/e35/s240x240/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a1f54770e2fbeb7d9fd13ca8bb1b20e/5D9FF98D/t51.2885-15/e35/s320x320/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38e36a77234a285163c84a172a17adfb/5D9641D7/t51.2885-15/e35/s480x480/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67eac81bd0f528f0bacaaacb63a81ce3/5D8F07DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67eac81bd0f528f0bacaaacb63a81ce3/5D8F07DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61354608_601625030343875_5006234724792979938_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}