{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e6f5ccd9f3696e2009828067c20c7e29/5D957AD5/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Od dzi\u015b premierowo w naszym kinie:\n\ud83d\ude80 \"Rocketman\" - niezwyk\u0142a podr\u00f3\u017c przez \u017cycie \u2013 od nie\u015bmia\u0142ego geniusza pianina Reginalda Dwighta po absolutn\u0105 mi\u0119dzynarodow\u0105 megagwiazd\u0119 popu, znan\u0105 jako Elton John.\n\u265b \"Kr\u00f3lowa kier\" - prowokacyjna, wci\u0105gaj\u0105ca i mroczna opowie\u015b\u0107, kt\u00f3ra stawia pytania nurtuj\u0105ce \u015bwiat w epoce #metoo \u2013 tyle tylko, \u017ce znajduje dla nich nieoczywiste odpowiedzi.\n\ud83d\udd07 \"Milcz\u0105ca rewolucja\" - prawdziwa historia grupy uczni\u00f3w klasy sz\u00f3stej, kt\u00f3rzy postanawiaj\u0105 okaza\u0107 solidarno\u015b\u0107 z ofiarami powstania w\u0119gierskiego, organizuj\u0105c minut\u0119 ciszy w trakcie ka\u017cdej lekcji.\n\n#premiera #dcf #kinodcf #rocketman #kr\u00f3lowakier #milcz\u0105carewolucja"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2060857525439840608",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6859795597"
        },
        "shortcode": "ByZowAgiEFg",
        "taken_at_timestamp": 1559893383,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7904c5d1368b7a1b7ecba74b8b4f85b4/5D965CC5/t51.2885-15/e35/s150x150/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5896f8f1a494c73a5dad6285a86217ac/5D8DD18F/t51.2885-15/e35/s240x240/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac0aa00dbdefc1054030ac845f6495a3/5DC3CB35/t51.2885-15/e35/s320x320/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5293d4dd334c4bd2c7460795e5ea7a37/5D80906F/t51.2885-15/e35/s480x480/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61017dc88de85f25f62e12ca557808ee/5D8F1A62/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61017dc88de85f25f62e12ca557808ee/5D8F1A62/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61664784_647254282411868_3604838635762431166_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}