{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/620568fb9576e30e5af38fa6b961544f/5DC6F059/t51.2885-15/e35/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 43
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 43
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#METOO Diskussionen om #metoo har tyv\u00e4rr mer och mer b\u00f6rjat handla om n\u00e5gra enskilda fall d\u00e4r m\u00e4n namngivits (oftast av medierna). Med tanke p\u00e5 hur m\u00e5nga ber\u00e4ttelser som delades \u00e4r det \u00e4nd\u00e5 f\u00f6rsvinnande f\u00e5 f\u00f6r\u00f6vare som blivit offentliga eller st\u00e4llda till svars!\u2063\n\u2063\nEn styrka i uppropet var att det pekade p\u00e5 det strukturella i problemet - genom att inte namnge kan diskussionen handla om ett utbrett samh\u00e4llsproblem, ist\u00e4llet f\u00f6r enskilda utpekade \u201dr\u00f6t\u00e4gg\u201d som \u201dborde sp\u00e4rras in\u201d och inte \u00e4r \u201driktiga m\u00e4n\u201d.\u2063\n\u2063\nP\u00e5 @metoouppropen samlas de 65 upprop fr\u00e5n olika brancher som organiserades, och varje vecka presenteras ett upprop. F\u00f6rra veckan var det #intedinhora och den h\u00e4r veckan \u00e4r det #deadline. \u2063\n\u2063\nSom man \u00e4r det sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 hur livet ser ut om en inte \u00e4r man, och de d\u00e5liga attityder, aggressioner, \u00f6vergrepp och respektl\u00f6st beteende som en uts\u00e4tts f\u00f6r.\u2063\nIn och f\u00f6lj, gl\u00f6m inte de ber\u00e4ttelser och vitnessm\u00e5l som delades under #metoo!\n\u2063\n#m\u00e4nstockholm \u2063#m\u00e4nf\u00f6rj\u00e4mst\u00e4lldhet #f\u00f6r\u00e4ndraochf\u00f6r\u00e4ndras #allam\u00e4n #"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2052982851741902075",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11605542786"
        },
        "shortcode": "Bx9qQbIC2T7",
        "taken_at_timestamp": 1558954648,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8d8ab0a077dbc0f9a0b054ee97815f2/5D869ECB/t51.2885-15/e35/s150x150/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a5ac7bc91717e93c005e2f3c3414371/5D83157E/t51.2885-15/e35/s240x240/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b663bf2f1c20caf958340c3aa57d85ba/5D8197C6/t51.2885-15/e35/s320x320/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/76db031fc0a9009339607f35d11941d7/5DA4EA9A/t51.2885-15/e35/s480x480/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92bfe420f15a6f46e3ab25a8391adcf4/5D8C7E2A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92bfe420f15a6f46e3ab25a8391adcf4/5D8C7E2A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60032553_604957919983893_162148041417649851_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}