{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 607,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 360,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/681362f7ff828d5ee9a59d42e86002c1/5D0A8480/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 422,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70759402d820d1d16c1a2e7283c15d36/5D0A8280/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 607,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6fb2f4b209d2cffd645b2eb49f1ce32b/5D0AA925/t51.2885-15/e35/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6fb2f4b209d2cffd645b2eb49f1ce32b/5D0AA925/t51.2885-15/e35/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Om f\u00f6rfattaren och novellen:\nMats Nordeman \u00e4r sj\u00f6officeren som gillar att skriva.  Den Transformerade k\u00e4nslan \u00e4r Mats f\u00f6rsta novell. Han skriver en del men hittills bara i tj\u00e4nsten och f\u00f6r husbehov. N\u00e4r han skriver gillar han att hitta s\u00e5dant som finns mellan raderna, det outsagda, det som kan vara en obest\u00e4md k\u00e4nsla i magen.\nBer\u00e4ttelsen om Stefan har sitt ursprung i reflektioner Mats haft kring det stora som sker i samh\u00e4llet. Det med kr\u00e4nkningar och \u00f6vergrepp som ben\u00e4mns under rubriken #metoo. F\u00f6r de flesta \u00e4r dessa h\u00e4ndelser overkliga eller \u00e5tminstone sv\u00e5ra att f\u00f6rst\u00e5. S\u00e5 \u00e4ven f\u00f6r Mats. Men i sin ambition att f\u00f6rs\u00f6ka f\u00f6rst\u00e5 har han plockat ner dem till en mer alldaglig niv\u00e5. Mats har kommit fram till att alla m\u00e4nniskor, oavsett k\u00f6n och l\u00e4ggning, b\u00e4r p\u00e5 mekanismen som utl\u00f6ser kr\u00e4nkningarna. Genom att belysa en \u201dvanlig\u201d situation vill Mats visa att den bor inuti alla. Och att det \u00e4r upp till var och ens ansvar hur mekanismen ska hanteras. Pl\u00f6tsligt blir det enklare att inse, b\u00e5de varf\u00f6r kr\u00e4nkningarna finns, men ocks\u00e5 hur vi tillsammans skulle kunna ta tag i problemen. I s\u00e5 fall skulle det bli p\u00e5 riktigt och i ambition att hitta orsakerna i st\u00e4llet f\u00f6r symtomen.  Fr\u00e5gan \u00e4r bara, har vi det mod som kr\u00e4vs?\nTill handlingen, Den transformerade k\u00e4nslan. Med sina finmotoriska k\u00e4nselspr\u00f6t som starkaste egenskap, och fr\u00e4msta utmanare, \u00e4r Stefan p\u00e5 v\u00e4g att hj\u00e4lpa en medm\u00e4nniska i kaos samtidigt som orosmolnet Makten lurpassar och tr\u00e5nar efter naiva byten. Det finns olika s\u00e4tt att hantera makten. En kan fly eller illa f\u00e4kta. Eller s\u00e5 transformerar man bara en k\u00e4nsla. \n#dentransformeradek\u00e4nslan #matsnordeman #novell #noveller #lycka #lyckligatider #gl\u00e4dje @monicaivek\u00f6ld @snezanalindskog #dinboktrailer #antologi #svenskaf\u00f6rfattare #l\u00e4stips #l\u00e4sning @matsnordeman"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2050036006354665859",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Snezana Lindskog",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "9160855764",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b500e37eb4cd5d7fb4a60138b90ef237/5D8D30F0/t51.2885-19/s150x150/44904749_558101718004903_2562797330436718592_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "din_boktrailer"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "BxzMOLfh8GD",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558603380,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0037cb2407c446221a390d7e25047fe/5D0A9663/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/s150x150/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fde4a00e1678ac3946ac57c7d589e754/5D0AB9A9/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/s240x240/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/483833de9fb047e85d353c0f7000bd6d/5D0A5293/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/s320x320/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e476e601ef4a17ff2975cbc9ff9a43b/5D0AAA49/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/s480x480/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4c69270091d6df7bf145956d82fe35b/5D0A5271/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4c69270091d6df7bf145956d82fe35b/5D0A5271/t51.2885-15/e35/c214.0.551.551a/59941279_420360292095110_1900891552152247623_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjY1Njk0YjE2NTliMTQ5NmFhNTFiYjgwZWFhOGE5MGFkMjA1MDAzNjAwNjM1NDY2NTg1OSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "video_duration": 49.0,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/8a3a7e7aeb523e98519c1478bbec4144/5D0AB809/t50.2886-16/60803047_173572673645896_4509271327057530846_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 24,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}