{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1209,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/325f7b8b7f3a020b30a60ef99266ec80/5D875AC2/t51.2885-15/e35/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det \u00e4r mitt liv inte erat.. Det \u00e4r min kropp inte eran .. Ni kan inte tro s\u00e5 fort ni \u00e4r k\u00e5ta att jag \u00e4r den personen som ni kan fr\u00e5ga om nudes och video av och jag ska g\u00f6ra allt f\u00f6r att ni ska komma och bli n\u00f6jda och tjat g\u00f6r inte att jag skickar utan det bli \u00e4nnu en st\u00f6rre anledning till att jag dissar er .. Innan skickade jag bilder och s\u00e5nt f\u00f6r jag ville bli accepterad och s\u00e5nt f\u00f6r det var enda bekr\u00e4ftelsen d\u00e5 men nu vet jag att man kan f\u00e5 bekr\u00e4ftelse och s\u00e5nt p\u00e5 annat s\u00e4tt.. Jag s\u00e4ger detta mest f\u00f6r d\u00e5 slipper ni fr\u00e5ga om bilder utan d\u00e5 vet ni vad som g\u00e4ller f\u00f6r \u00e4r r\u00e4tt tr\u00f6tt p\u00e5 att f\u00e5 fr\u00e5gor som \u201dskickar du nudes?\u201d \u201cJag \u00e4r k\u00e5t kan du inte skicka en bild?\u201d F\u00f6r om man skickar en vill ni ha flera det vet jag .. Sen s\u00e5 \u00e4r det inte s\u00e5 najs att f\u00e5 bilder n\u00e4r man \u00e4r med familj ,v\u00e4nner i skolan och man vet aldrig vem som ser d\u00e5 s\u00e5 det finns stora risker att skicka bilder om jag inte sj\u00e4lv ber \u00a0om det f\u00f6r ni kan aldrig veta var jag g\u00f6r/\u00e4r n\u00e5nstans 24/7.. S\u00e5 acceptera att jag inte nudes/bilder f\u00f6r om jag ser en enda g\u00f6ra det utan jag sj\u00e4lv bett om det eller eller sagt att det \u00e4r okej att ni skickar s\u00e5 blir det block och hejd\u00e5.. #sj\u00e4lvskadebeteende\n#attm\u00e5d\u00e5ligt\n#minkropp \n#metoo \n#\u00e5ngest \n#depprision \n#spridk\u00e4rlek"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 19
        },
        "id": "2052286146935447612",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11182219924"
        },
        "shortcode": "Bx7L2CNiuA8",
        "taken_at_timestamp": 1558871595,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7964c9cadee72229303d09ca4a363ab2/5D995964/t51.2885-15/e35/c0.57.960.960a/s150x150/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ce0b4fbb5db55e05e6122a11f475ae7/5DC23462/t51.2885-15/e35/c0.57.960.960a/s240x240/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75cadffc0bfa822250e042dd3f36b368/5DA2111C/t51.2885-15/e35/c0.57.960.960a/s320x320/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e13f13820691faa7f080ca638d45ed8f/5D9FE45B/t51.2885-15/e35/c0.57.960.960a/s480x480/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f74499ade59e2fa2c025bba1a806a19/5D907C50/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.57.960.960a/s640x640/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f74499ade59e2fa2c025bba1a806a19/5D907C50/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.57.960.960a/s640x640/60900257_1214987145342278_4414857187213930634_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}