{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/061df4edf5c954c84fb47e660bf8e8de/5D96C3D6/t51.2885-15/e35/p1080x1080/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1066
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1066
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Equilibrar esas dos corrientes de energ\u00eda, la realista y la m\u00e1gica dentro de nosotras nos apoya para salir de los #hoyosnegros . \ud83d\udda4Llamo hoyos negros a esos  momentos dif\u00edciles en nuestro camino de  vida , esos momentos que son una mierda  y que una piensa que son el \u201cfin de nuestro mundo\u201d , esos momentos que no sabemos para d\u00f3nde , que estamos insatisfechas , que todo est\u00e1 revuelto dentro de una ...Y lo  mejor es fluir con ellos , entregarnos a ese proceso ...S\u00ed , eres realista, te est\u00e1 pasando a ti , lo est\u00e1s viviendo \u00bfy c\u00f3mo carajos salgo de este nefasto hoyo negro en el que estoy hundida? Ah\u00ed se pone a prueba tu #fuerzainterior tu #poderpersonal , tu ingenio y una vez m\u00e1s entregarte al proceso , resistiendo, entendiendo , aceptando , aprendiendo, asimilando , aplicando y manteniendo siempre la llamita encendida de tu #sue\u00f1o . \nSi eres \ud83d\udcaf %  realista te joder\u00e1s a ti misma , no ver\u00e1s soluciones #m\u00e1gicas , del coraz\u00f3n , del alma , del \u00e9ter , del #supraconsciente , de tu sue\u00f1o, entonces te invito a ese equilibrio de esas dos energ\u00edas, esto tambi\u00e9n  te ayudar\u00e1 a tu plan \u201cacci\u00f3n \u201c para #crear tus sue\u00f1os y tambi\u00e9n en tu plan \u201csalida\u201d ... El plan salida , la #estrategia que creas despu\u00e9s de haber tomado la #decisi\u00f3n de salirte de un lugar emocional o f\u00edsico en d\u00f3nde no quieres estar m\u00e1s. Te puedes salir con los pelos alborotados y como una loca o te sales como una reina , t\u00fa decides.\nAs\u00ed que la pr\u00f3xima vez que te escuches diciendo \u201ces qu\u00e9 yo soy muy realista\u201d , date la oportunidad de decirte , soy so\u00f1adora , soy m\u00e1gica y abraza esa corriente dentro de ti y ver\u00e1s nuevas soluciones m\u00e1gicas en ti para salir de ese hoyo negro victoriosa . \u00bfT\u00fa qu\u00e9 opinas? \nCon #amor ,\n\nAle\n\ud83e\udde0\ud83d\udc9b\ud83c\udf39\n#Recordatoriom\u00e1gico\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\ud83d\udcab\n#Autosanarnos\n#Inspiraci\u00f3n #Mujeres #So\u00f1adora #Creadoras\n#Timesup #Metoo #Miracomonosponemos #stopbulling #bullying\n\nPlan ACCI\u00d3N . Plan SALIDA . HOYO NEGRO . del #libro #So\u00f1ardespierta #\ud83d\udcd5 #Amazon #Corteingles #Casadellibro  #libros #So\u00f1arcreerycrear #acci\u00f3npoetica"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050275051156031524",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1465476703"
        },
        "shortcode": "Bx0CkvUAEgk",
        "taken_at_timestamp": 1558631853,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ccbe037ddbddf696e2ff33e4aad5346a/5D945504/t51.2885-15/e35/c0.160.1280.1280a/s150x150/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/744d3b0b44f2606ae82ef0b235ce1c4f/5DA48902/t51.2885-15/e35/c0.160.1280.1280a/s240x240/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f8e9f35839bdfbcc1042ac99cbc9ad5b/5D8F087C/t51.2885-15/e35/c0.160.1280.1280a/s320x320/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2a579cf638adc25b60722c585ab9973/5DA44C3B/t51.2885-15/e35/c0.160.1280.1280a/s480x480/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fcacf27426ef1051d4fc8742f2a435d1/5D969E34/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.160.1280.1280a/s640x640/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fcacf27426ef1051d4fc8742f2a435d1/5D969E34/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.160.1280.1280a/s640x640/60764848_2028147460813772_4400956674711641804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}