{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: coffee cup, phone and drink",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df0d7a4ea154e7822aa7f7bf3a545d8d/5D83AE0E/t51.2885-15/e35/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 401
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 401
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Czytali\u015bcie ju\u017c Kociarza?\nUdanej niedzieli! .\n.\n. \"Kociarz zosta\u0142 przeczytany na stronach New Yorkera rekordowe dwa miliony razy, staj\u0105c si\u0119 najpopularniejsz\u0105 opowie\u015bci\u0105 zamieszczon\u0105 w tym presti\u017cowym magazynie. Opowiadanie da\u0142o pocz\u0105tek zbiorowi, kt\u00f3ry uznano za najwa\u017cniejsze ameryka\u0144skie wydarzenie literackie roku. To prawdziwa proza XXI wieku, kt\u00f3ra w ci\u0105gu zaledwie jednej nocy zosta\u0142a najwi\u0119kszym wiralowym fenomenem literackim w historii. To realizm magiczny w dobie medi\u00f3w spo\u0142eczno\u015bciowych. To portret pokolenia w skondensowanej formie.\n\nKociarz to dwana\u015bcie opowiada\u0144 sk\u0142adaj\u0105cych si\u0119 w panoram\u0119 naszych czas\u00f3w. To opowie\u015bci o po\u017c\u0105daniu i wstr\u0119cie, seksie i samotno\u015bci, zagubieniu i poczuciu winy w erze Instagrama, Tindera i #MeToo. To literatura minimalistyczna, cho\u0107 paradoksalnie napisana z rozmachem. W\u0142a\u015bnie dlatego sta\u0142a si\u0119 najpopularniejszym wiralowym tekstem literackim XXI wieku i zdoby\u0142a dwa miliony czytelnik\u00f3w w internecie. Teksty wywo\u0142uj\u0105 wiele emocji: fascynuj\u0105 i odstr\u0119czaj\u0105, oburzaj\u0105 i podniecaj\u0105, przera\u017caj\u0105 i zachwycaj\u0105, nie pozostawiaj\u0105c miejsca na oboj\u0119tno\u015b\u0107.\" @wydawnictwomuza\n\n#kociarz #kristenroupenian #wydawnictwomuza #bookstagram #readingbooks #coffeetime #coffeelovers #coffeegram #booklovers #bookstagramtopasja #bookish #bookworm #bookaholic #bibliophile #bookblogger #igreads #bookaddict #bookphotography #bookcommunity #booksandcoffee #bookstagrammer #czytambolubie #ksi\u0105\u017cki #ksi\u0105\u017cka #zak\u0142adka #literatura #kawa #polska #poland"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2067392643106808657",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "443907601"
        },
        "shortcode": "Byw2qfHoyNR",
        "taken_at_timestamp": 1560672429,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80a0714260d3821eea3b70134599180a/5D8C9A52/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s150x150/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e08cb178fcdb3031383c9c09bb935bc/5D97A718/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s240x240/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41f7eafc73410ce1f7b59361819889b7/5DC575A2/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s320x320/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2cda3360a349da64cefff535ead6f54c/5D8BA6F8/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s480x480/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b3211b118daa0b23c667204a81c6a74/5D93173A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b3211b118daa0b23c667204a81c6a74/5D93173A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/62453707_148115789634324_7826067053659169714_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}