{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6831653f8c36d7e49695eadf5b34a8db/5DA5564A/t51.2885-15/e35/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lana sabia que se escondia em si mesma, pois criou um mundo interno que ningu\u00e9m mais acessava, era um mundo cinza, sem cor, sem brilho...um mundo onde estava s\u00f3, onde corria pelo labirinto da vida e apenas se encontrava. Perguntava porque n\u00e3o tinha deixado as feridas da vida cicatrizaram, para seguir em frente, e sentia um desamparo em saber que sozinha n\u00e3o conseguiria, era como se a sua dor a puxasse para baixo. Sentia que muitas vezes parecia que estava se afogando no mar dos anos, pedia socorro e ningu\u00e9m ouvia...as vezes queria afundar de vez, outras vezes, queria que algu\u00e9m a salvasse, a abra\u00e7asse, a amasse...Mas naquela tarde, olhando da sua janela, ouvia o som das cigarras, dos grilos, via um lindo verde, e pensou que j\u00e1 estava na hora de d\u00e1 um adeus definitivo a escurid\u00e3o onde viveu por muitos anos...aquela janela, era a janela da sua vida, que estava se abrindo, e Lana estava contemplando plantas, flores, sons...e pela primeira vez teve vontade de ser outra pessoa, ela queria abandonar o seu passado e recome\u00e7ar a sua vida..chorou um pouco, deitou na cama, e sorriu...as dores ainda existem, mas far\u00e1 de tudo para reescrever a sua hist\u00f3ria, pois Vasti estava lhe mostrando o arco-\u00edris da vida, a sua analista sem saber estava trazendo gotas de vida, simplicidade, ternura, perd\u00e3o, esperan\u00e7a e amor. Sabia que seu passado n\u00e3o mudaria, mas ela mudaria, pois estava come\u00e7ando a criar seu mundo, e ele n\u00e3o era mais t\u00e3o escuro, t\u00e3o triste, esse mundo tinha cheiro de orvalho,  e cores de felicidade. Obrigada Vasti, por est\u00e1 me ajudando a me redescobrir, obrigada por caminhar comigo, eu sei que se eu trope\u00e7ar, voc\u00ea vai me ajudar, e  eu estou compreendendo atrav\u00e9s de voc\u00ea, que posso ser feliz comigo mesma. Voc\u00ea me deu a sua m\u00e3o, e eu abri a minha janela, e contemplei um mundo lindo, que eu n\u00e3o queria enxergar.\nEi amiga, voc\u00ea j\u00e1 passou por isso?\n#psicanalise #psi #metoo #freud  #lacan #terapia #ressignificacao #analise #recomeco #redessociais #amigasnodiva\n#contardocalligaris #jorgeforbes #felicidade #brasil #bahia #biografiahumana #infancia #vidaadulta #escolhas #psicoterapia"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050381579508765579",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12579288010"
        },
        "shortcode": "Bx0ay7kn9OL",
        "taken_at_timestamp": 1558644553,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2da2db68920603d0f88357de9967a98/5D8DC475/t51.2885-15/e35/s150x150/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9c12b564840af262fa36efa757a29b2/5D821073/t51.2885-15/e35/s240x240/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40c6fbe7e74683fe64445c743ddcb0fa/5D7F9E0D/t51.2885-15/e35/s320x320/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/044c099ee5a01400c5107a9390503d4a/5D8DC74A/t51.2885-15/e35/s480x480/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46c9a462325aeb555b32e326074401a5/5DA439F0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46c9a462325aeb555b32e326074401a5/5DA439F0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60043835_2248901042038861_5549979773328899481_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}