{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c3cf005a3cbbec313257e6cd2b9465a/5D81FEB6/t51.2885-15/e35/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 116
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 116
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Esiste un fenomeno il cui nome \u00e8 molto simile a quello di cui abbiamo parlato precedentemente, si tratta del Whitewashing! \u00c8 un fenomeno che riguarda l'industria della moda, della fotografia digitale, dei mass media, del marketing e della pubblicit\u00e0 e del cinema. Consiste nel rendere pi\u00f9 bianchi i visi neri perch\u00e9 pi\u00f9 accettati socialmente. Nel cinema indica la pratica in cui un attore caucasico ottiene il ruolo di un personaggio storicamente di un'altra etnia col fine di renderlo pi\u00f9 appetibile al grande pubblico. Katniss Everdeen \u00e8 un esempio, nel libro \u00e9 descritta come una ragazza olivastra con i capelli neri. Risultato = hanno scelto una ragazza bianca e bionda, le hanno messo dell\u2019abbronzante e le hanno tinto i capelli. Perch\u00e9 se esistono gi\u00e0 delle attrici con quei colori? Il problema \u00e8 che il casting per Katniss Everdeen era specifico per ragazze caucasiche. La cosa \u00e8 alquanto grave e complicata.\n_____________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2061072453572399540",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "ByaZnn7hpG0",
        "taken_at_timestamp": 1559919004,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/627e7b0719c56b30239ea61b4a93160d/5DC2EB71/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a52553035c8453e25e716b5b5953482b/5DC4AC3B/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aaa0b6bad33c5675c2398ab63d3ce166/5D91B481/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6032072ad06ff1e6eda4f69797595313/5D965ADB/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/177f03d9f59a479856e41e30afb8fbc3/5D8AA9BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/177f03d9f59a479856e41e30afb8fbc3/5D8AA9BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62226047_616280648870606_5148921140663941109_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}