{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1329,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8903ed38c712fa0c0477de36455dab7/5D8FCDA5/t51.2885-15/e35/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Mulheres sobreviventes de abuso sexual foram \u00e0s ruas do Jap\u00e3o na noite desta ter\u00e7a-feira (11) para pedir reformas na lei do pa\u00eds contra o estupro, que exige provas do uso de viol\u00eancia ou intimida\u00e7\u00e3o no crime e de que a v\u00edtima era \"incapaz de resistir\".\nOs manifestantes levaram flores e cartazes com slogans como #MeToo e #WithYou (\"eu tamb\u00e9m\" e \"com voc\u00ea\", em portugu\u00eas) e relataram suas experi\u00eancias, para mostrar a necessidade de descartar uma medida que afirmam que sobrecarrega as v\u00edtimas de estupro, al\u00e9m de desencoraj\u00e1-las de fazer as den\u00fancias e prejudicar suas chances na Justi\u00e7a se o fizerem.\nAbsolvi\u00e7\u00f5es recentes no pa\u00eds geraram indigna\u00e7\u00e3o pela lei, que pode tornar imposs\u00edvel provar o estupro em situa\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o h\u00e1 tentativas de defesa.\nEm uma dessas decis\u00f5es, em mar\u00e7o, um tribunal na cidade de Nagoya absolveu um pai acusado de estuprar a filha de 19 anos. V\u00edtimas e ativistas querem que a lei seja alterada para barrar todo tipo de estupro\nA legisla\u00e7\u00e3o japonesa foi revista em 2017 para incluir penas mais severas para o crime.\n\"As vozes daqueles que dizem 'n\u00e3o podemos nos calar' est\u00e3o se espalhando\", afirmou o autor e ativista Minori Kitahara a uma multid\u00e3o em Fukuoka, segundo a Reuters. Na cidade, outro veredito de inoc\u00eancia foi proferido em mar\u00e7o.\nO movimento #MeToo foi quieto na maior parte no Jap\u00e3o, onde apenas algumas v\u00edtimas de agress\u00e3o sexual denunciam o crime \u00e0 pol\u00edcia; a maioria n\u00e3o conta a ningu\u00e9m por medo de ser culpada e publicamente envergonhada.\nFonte: Reuters / G1\n#mulheres #jap\u00e3o #violenciacontramulher #legisla\u00e7\u00e3o #estupro"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066224436033462118",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "10971936271"
        },
        "shortcode": "BystC1gAZ9m",
        "taken_at_timestamp": 1560533168,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9d256c8dd6f708d3220266a9ad06634/5D97D3F8/t51.2885-15/e35/c0.124.1080.1080a/s150x150/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18116ff8bc64b48f026313dbfde0d1b8/5D9701B2/t51.2885-15/e35/c0.124.1080.1080a/s240x240/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9503610705cd6e42ab1c607f80be3a28/5DC1E708/t51.2885-15/e35/c0.124.1080.1080a/s320x320/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d00864532d30cafbddfaa8e81078943/5DA00552/t51.2885-15/e35/c0.124.1080.1080a/s480x480/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14dcd6708dc5e7d27efbd5a3e66dd5a5/5DC6BC33/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.124.1080.1080a/s640x640/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14dcd6708dc5e7d27efbd5a3e66dd5a5/5DC6BC33/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.124.1080.1080a/s640x640/62171242_347854482530681_8724648479612542940_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}