{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1348,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4782fcec2c6f9779c036c88d84ebe8f1/5D839FAC/t51.2885-15/e35/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Repost @gardets.nu (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u201dJag fick posttraumatisk stress och blev inlagd p\u00e5 sjukhus f\u00f6r att \u00f6vervaka mitt of\u00f6dda barns hj\u00e4rtrytm. Trodde jag skulle f\u00f6rlora mitt barn.\u201d L\u00e4s @cissiwallin s text p\u00e5 gardets.nu - om priset det haft och \u00e4nnu har att st\u00e5 upp f\u00f6r sin historia och r\u00e4tten till uppr\u00e4ttelse, i och med #metoo \n#gardenparty"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2052289384587025825",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "300922743"
        },
        "shortcode": "Bx7MlJgnV2h",
        "taken_at_timestamp": 1558871981,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a34de9ce8311992a11a5caa28a4acb58/5D928085/t51.2885-15/e35/c0.134.1080.1080a/s150x150/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/275685fd25804b00f1035d609c6d61e8/5D8A9083/t51.2885-15/e35/c0.134.1080.1080a/s240x240/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f304b6e5527a09ebe3c67276ac02426d/5DA15EFD/t51.2885-15/e35/c0.134.1080.1080a/s320x320/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8c67a602eb49a0984913f6ead81f096b/5DC174BA/t51.2885-15/e35/c0.134.1080.1080a/s480x480/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b7fd1106620d63159f672e1b4eb3345/5D95CBB5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080a/s640x640/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b7fd1106620d63159f672e1b4eb3345/5D95CBB5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.134.1080.1080a/s640x640/60150093_1034924910034704_9084630927441458172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}