{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e9938da1365ade5b4c55232e80824ac/5D84D77E/t51.2885-15/e35/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 127
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 127
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "C'\u00e8 chi dice che il maschilismo sia una cosa \"positiva\" anche per le donne. Perch\u00e9 non si ha tutta quella aspettativa nei loro confronti rispetto a quella che si pu\u00f2 avere nei confronti degli uomini. \ud83c\udf39Cari, non avere aspettative nei nostri confronti, significa che per  la societ\u00e0, noi dobbiamo delegare agli uomini qualsiasi cosa di tipo tecnico, economico, esterno alla casa, poich\u00e9 loro sono quelli che sbrigano tutto. Per alcuni uomini questa \u00e8 una scocciatura bella e buona, (e ci credo!) e allo stesso tempo ci troviamo noi incompetenti su alcune tematiche. Se per natura, da piccoli, gli uomini vengono accompagnati e indottrinati a sbrigare le faccende esterne alla casa, loro, uscendo dalla loro comfort zone, diventano pi\u00f9 sicuri di s\u00e9, superando gli ostacoli pratici che la societ\u00e0 ci propina. La societ\u00e0 non vuole incompetenti, ma persone che abbiano la skill chiamata \"problem solving\".\n\ud83c\udf39ORA, CAZZO, se io un piede fuori a sbrigare pratiche burocratiche non l'ho mai messo, \u00e8 normale che quando sar\u00f2 grande e ARRIVER\u00c0 IL MOMENTO in cui dovr\u00f2 farlo, mi sentir\u00f2 una deficente, perch\u00e9 sto vivendo quell'imbarazzo comprensibile per\u00f2 per un adolescente e non per una donna adulta. \nCi troviamo in un periodo storico in cui fortunatamente la donna si sta muovendo, ma ancora I resti del patriarcato ci sono.  Vi chiedo quindi un favore, educate le vostre figlie femmine, anche a riparare i danni all'auto, ad andare alla posta, al patronato, cos\u00ec come agli uomini insegnate che le faccende di casa non sono un extra ma la normalit\u00e0, il rispetto e la cura eccetera eccetera...\n__________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066864886407050463",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "Byu-qnZBTTf",
        "taken_at_timestamp": 1560609516,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6377b14cd6eaaffff0f36cd80e38e196/5D93143C/t51.2885-15/e35/s150x150/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73fb8c10a2ec7039bcdf4e041e1ef387/5D8CE276/t51.2885-15/e35/s240x240/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46ebe8424020220e825d1ddfbfa7fc64/5DC2A9CC/t51.2885-15/e35/s320x320/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23d7696be96129d391e90655eee477b2/5D81C396/t51.2885-15/e35/s480x480/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e9938da1365ade5b4c55232e80824ac/5D84D77E/t51.2885-15/e35/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e9938da1365ade5b4c55232e80824ac/5D84D77E/t51.2885-15/e35/64815454_194928804826341_1096849859346760829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}