{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b7a258f9ec2e26ab3fe7bb2eafa29c1/5D98B833/t51.2885-15/e35/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Wild & FreiTag ist PODCASTTAG ! \nPuh....\nDass du diese Worte jetzt lie\u00dft bedeutet, dass ich gesprungen bin. \nDass ich mich wirklich, wirklich aus meiner Komfortzone herausgewagt habe. Dass die innere Stimme, die mir erz\u00e4hlen wollte, dass gelebte Wut & Trauer nichts mit Professionalit\u00e4t zu tun haben kleiner war als die Stimme meines Herzens, die gesagt hat: Ja, du hast Angst. Aber es ist richtig! Es ist der n\u00e4chste Schritt. \nMein Herz, diese Folge ist mit ausdr\u00fccklicher Triggerwarnung zu h\u00f6ren. \nSp\u00fcr f\u00fcr einen kurzen Moment in dich hinein und schau, ob du ein JA zu dieser Folge hast, ob du sie lieber sp\u00e4ter anh\u00f6rst oder am liebsten gar nicht. Alles ist vollkommen okay. \nIn dieser Podcastfolge geht es um den Zusammenhang zwischen der eigenen Verantwortung, Grenzen zu setzen und dem Thema sexueller Missbrauch. \nJahre lang, habe ich mir die Schuld gegeben und gedacht, ich h\u00e4tte es anders, besser machen m\u00fcssen, habe gedacht, ich habe meine Grenze einfach nicht klar genug verbalisiert und bin selbst schuld, wenn sie \u00fcbergangen wird. \nUnd das ist DER GR\u00d6\u00dfTE BULLSHIT des Jahrhunderts!\n\nIch bin in der Folge unfassbar w\u00fctend, lache und weine. Ob du bereit bist, mit mir die n\u00e4chsten 15 Minuten Ehrlichkeit, Wahrheit & Liebe zu teilen, entscheidest du! Wann auch immer der richtige Moment daf\u00fcr sein soll. \nIn tiefster Liebe & Verbundenheit,\nPia Sophie Asitha Mortimer\n\n#metoo\n\n#femaleempowerment #sexuellermissbrauch #weiblichkeit #weiblichekraft #gewalt #gewaltanfrauen #gewaltankindern #gegengewalt #gewaltfrei #ichwerdelaut #piamortimer #freiheit #liebe #pers\u00f6nlichkeitsentwicklung #meditation #bewusstein #grenzen"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2066212555902710713",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6314168568"
        },
        "shortcode": "BysqV9RCHO5",
        "taken_at_timestamp": 1560531752,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/30fc54b2c7ac841c52095d9764bad529/5D85C30C/t51.2885-15/e35/s150x150/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38d5433ec32563e37a629e92cefae288/5DA0320A/t51.2885-15/e35/s240x240/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88088ff6f6b6a211e43ae53017d4850e/5D8F4074/t51.2885-15/e35/s320x320/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c12f8c7676d24780bea41811e3b9268d/5DC48433/t51.2885-15/e35/s480x480/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/808160e8d5c7a7cb02237c780a8f8979/5D97BA89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/808160e8d5c7a7cb02237c780a8f8979/5D97BA89/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61988799_2289997337928101_2909591258080346716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}