{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f45a4fd6e6d2106b4812924426a0eb98/5D90C82A/t51.2885-15/e35/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Passando numa ter\u00e7a-feira para avisar que a roda dessa semana ser\u00e1 na sexta-feira, como nos velhos tempos. Estamos fazendo um senso de qual dia seria melhor para atender o p\u00fablico-alvo da roda, que no caso \u00e9 o proletariado. Ent\u00e3o, voc\u00ea que trabalha, que dia da semana (18hrs \u2013 20hrs) seria melhor para voc\u00ea poder comparecer \u00e0s rodas? Deixe aqui nos coment\u00e1rios.\nE lembrando que na roda de Cultura do Estupro estaremos abrindo espa\u00e7o para tirar d\u00favidas e debater, n\u00e3o para contar hist\u00f3ria de vida, pois n\u00e3o temos como lidar com casos de ass\u00e9dio e/ou estupro. Mas, caso precise de ajuda, sinta-se a vontade em pedir ap\u00f3s o t\u00e9rmino da roda para algu\u00e9m da Operativa. Ficaremos felizes em poder dar uma dire\u00e7\u00e3o para algum psic\u00f3logo, se for o caso.\n.\n.\n.\n#feminismo #rodadeconversa #fabricity #coronelfabriciano #vale #valedoa\u00e7o #culturadoestupro #nao\u00e9nao #nomeansno #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2053817735426944382",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8554816832"
        },
        "shortcode": "ByAoFlJhS1-",
        "taken_at_timestamp": 1559054174,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b93ec33819bfc1eb2f36f2d279248d9b/5DC47268/t51.2885-15/e35/s150x150/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6d2f44ba3749f08a8e2f1a283cb53a5/5D925E22/t51.2885-15/e35/s240x240/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81a5937625ee0bbdfd4b247703781e59/5D894F98/t51.2885-15/e35/s320x320/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b9a051a19f7bc1174e549729a36c642/5D8EBFC2/t51.2885-15/e35/s480x480/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/800ea603afc57cbd190b1ff64d7de366/5D80C2CF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/800ea603afc57cbd190b1ff64d7de366/5D80C2CF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60930114_393233534611188_4639431195818295455_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}