{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, sky, child, boat, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bb3299e7162e37e2060d6e43c741ecb/5D89B80B/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 77
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 77
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "* Vi m\u00e5ste arbeta aktivt med att f\u00f6r\u00e4ndra oss f\u00f6r att uppn\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhet *\u2063\n\u2063\nVi m\u00e4n m\u00e5ste \u00f6ka v\u00e5r kunskap och f\u00f6rst\u00e5else f\u00f6r de bisarra strukturer som i stort och sm\u00e5tt p\u00e5verkar alla. Och som i de allra flesta fall gynnar oss cis-m\u00e4n*, framf\u00f6r allt n\u00e4r det g\u00e4ller makt och ekonomi. Men som ut\u00f6ver oj\u00e4mst\u00e4lldhet ocks\u00e5 ligger till grund f\u00f6r att vi m\u00e4n rent ut sagt \u00e4r mindre \"m\u00e4nskliga\" \u2013 n\u00e5got som #metoo s\u00e5 tydligt satte fingret p\u00e5 (blir du sugen p\u00e5 att skriva \"inte alla m\u00e4n\" nu s\u00e5 \u00e4r det \u00e4nnu viktigare att du l\u00e4ser vidare detta inl\u00e4gg). \u2063\n\u2063\nDen \u00f6kade kunskapen och f\u00f6rst\u00e5elsen kommer dock inte bara ramla \u00f6ver oss (det kommer i alla fall g\u00e5 j\u00e4kligt l\u00e5ngsamt om vi f\u00f6rv\u00e4ntar oss det). Utan... \u2063\n\u2063\n1) ...vi m\u00e5ste aktivt s\u00f6ka upp kunskapen (vilket faktiskt \u00e4r enkelt).\u2063\n2) ...och vi m\u00e5ste aktivt notera och utmana v\u00e5ra egna tankar och m\u00f6nster (vilket \u00e4r j\u00e4kligt sv\u00e5rt). \u2063\n\u2063\nD\u00e4rf\u00f6r har jag samlat n\u00e5gra av mina favoritk\u00e4llor f\u00f6r kunskap och insikt i referenslistan i bio under \"Podd-tips\" och \"Boktips\" (kommentera g\u00e4rna med dina tips). Men kanske \u00e4nnu viktigare \u00e4r att ocks\u00e5...\u2063\n\u2063\n\u2022 ...prata, diskutera och framf\u00f6r allt lyssna p\u00e5 kvinnor. En sak \u00e4r s\u00e4ker, vi cis-m\u00e4n har \u00f6verl\u00e4gset s\u00e4mst koll n\u00e4r det g\u00e4ller j\u00e4mst\u00e4lldhet och j\u00e4mlikhet. Jag blir uppm\u00e4rksammad, f\u00f6rst\u00e5r och l\u00e4r mig saker varje dag av bl a min fantastiska partner @uwmartinsdotter \u2764\ufe0f. Ibland greppar jag direkt och ibland \u00e4r jag verklighetsfr\u00e4mmande, tr\u00f6g och j\u00e4vligt s\u00e4ker p\u00e5 att min killgissade uppfattning \u00e4r den r\u00e4tta - men till slut brukar jag fatta (...hoppas jag). \u2063\n\u2063\n\u2022 ...prata, diskutera och lyssna p\u00e5 andra m\u00e4n p\u00e5 nya s\u00e4tt. Ett starkt tips \u00e4r att g\u00e5 med i eller starta en lokal samtalsgrupp f\u00f6r m\u00e4n som arrangeras med st\u00f6d av f\u00f6reningen @manforjamstalldhet, eller att arrangera killmiddagar enligt konceptet fr\u00e5n @makeequal (se killmiddag.se).\u2063\n\u2063\nFramtiden \u00e4r j\u00e4mst\u00e4lld och j\u00e4mlik - men det kommer inte ske av sig sj\u00e4lv, vi g\u00f6r det tillsammans! \u2764\ufe0f\u2063\n\u2063\n* = En cis-person \u00e4r en person vars biologiska k\u00f6n \u00f6verensst\u00e4mmer med dennes juridiska, sociala och upplevda k\u00f6n.\u2063\n\u2063\n#j\u00e4mst\u00e4lldhet #j\u00e4mlikhet #normer #mansnormer #manlighet #maskulinitetsnormer #machokultur #feminist #feminism #sexism #sk\u00e4gg #tatuering"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2060794968343693703",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9665368912"
        },
        "shortcode": "ByZahrrCcmH",
        "taken_at_timestamp": 1559885925,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3032c4110f51f32d9daf5b4967426449/5D7E2D1B/t51.2885-15/e35/s150x150/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e495011239c69cdb7f574ee25e15809d/5D83AF51/t51.2885-15/e35/s240x240/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03b1911601c5951fe3ed43505dc22971/5D87FBEB/t51.2885-15/e35/s320x320/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/652395d9bb6d723e72b6715fe64ec8cc/5D8745B1/t51.2885-15/e35/s480x480/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0be875339654c73a9e30f1a9a1e4618/5D914FBC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0be875339654c73a9e30f1a9a1e4618/5D914FBC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61563322_400035057268117_3053162937514965218_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}