{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/150c19fbfd20a13b67d1791e93a0bbfe/5DC218B8/t51.2885-15/e35/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "[...] \"Det finns inte mycket till gl\u00e4dje i att vara stelt och dystert h\u00f6gtidlig. N\u00e4r en del m\u00e4nniskor i \u00e4ldre tider fick det att verka som att man m\u00e5ste leva ett str\u00e4ngt och gl\u00e4djel\u00f6st liv, om man ville vara dygdig, antydde de indirekt att all njutning kom sig av att vara ondsint. Ingenting kan vara l\u00e4ngre fr\u00e5n sanningen. Gl\u00e4dje och njutning kommer inte fr\u00e5n omoral. Det \u00e4r precis tv\u00e4rtom! Gl\u00e4dje och njutning uppst\u00e5r bara i rena hj\u00e4rtan: De omoraliska lever otroligt tragiska liv, fyllda av lidande och sm\u00e4rta.\" [...]\n\u2661\n\"V\u00e4gen till lycka blir mycket ljusare genom att man till\u00e4mpar regeln: 'f\u00f6rs\u00f6k att behandla andra p\u00e5 samma s\u00e4tt som du skulle vilja att de behandlade dig.'\"\n\u2661\nCitat taget fr\u00e5n boken \"V\u00e4gen till LYCKA - EN GUIDE TILL ETT B\u00c4TTRE LIV BASERAD P\u00c5 SUNT F\u00d6RNUFT\", kapitel 20.\n\u2661\nMarkeringen [...] visar ett hopp i citatet.\n\u2661\nVill du se kapitlet som kortfilm? Bes\u00f6k den officella hemsidan www.vagentillycka.org.\n\u2661\n#respekt #f\u00f6rnuft #moral #lycka #gl\u00e4dje #metoo #samh\u00e4lle #sverige #r\u00e4ttvisa #tolerans #skog #gran #natur #glad #stockholm #malm\u00f6 #uddevalla #gylleneregeln #positiv #\u00f6rnsk\u00f6ldsvik #dygd #m\u00e4nsklig #land #hr #skola #v\u00e5rd #omsorg #f\u00f6retag #hat #hatbrott"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2051633855186186569",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "Bx43h8LibFJ",
        "taken_at_timestamp": 1558793836,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/252ffb0c2e53cdc7a0751c3ff64bf52d/5DA1B8FA/t51.2885-15/e35/s150x150/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/16d18817f399a53fa61762f2c4222e5b/5D96CEB0/t51.2885-15/e35/s240x240/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74f9da877f0504198752116d542b0271/5D927E0A/t51.2885-15/e35/s320x320/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/860e34793b743fc63373fabf2b67347b/5DC6A550/t51.2885-15/e35/s480x480/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0263ffe57d4814de510951ec0b013d2b/5D89965D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0263ffe57d4814de510951ec0b013d2b/5D89965D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60215831_873539152983033_8056751992698968717_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}