{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: cloud, sky, tree, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ee70b804fe45e67b55bb312b1ad796e/5D9792DE/t51.2885-15/e35/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lena i Lalalaland.\nP\u00e5 v\u00e4g hem efter en helg med lite v\u00e4nner och bl a en grupp kvinnor som visade sig tycka att kvinnor b\u00e4r skulden f\u00f6r att m\u00e4n inte f\u00f6rst\u00e5r n\u00e4r de beg\u00e5r \u00f6vergrepp mot kvinnor. S\u00e5n otrolig sm\u00f6rja, jag h\u00f6ll p\u00e5 att f\u00e5 ett apoplektiskt anfall, men inget hj\u00e4lpte, de har sin \u00e5sikt klar. De tycker att #metoo var fel f\u00f6r att det pekade ut m\u00e4n som skurkar.  Give me strength, vem skulle det annars vara?? som \u00e4r skyldig till att m\u00e4n g\u00f6r v\u00e5ldt\u00e4kter och tafsar och snackar om kvinnor som om de \u00e4r f\u00f6rem\u00e5l. ?!\nDe h\u00e4r kvinnorna \u00e4r ju medelklass,  lever i skyddad verkstad, tr\u00e4ffar bara andra medelklassfolk och s\u00e5 jag d\u00e5, som inte passar in. De har l\u00e4st om #metoo i tidningen,  men har inte insta och har ingen aning om vare sig omfattningen eller vidden p\u00e5 \u00f6vergreppen eller f\u00f6r\u00f6varna.  \u00c4nd\u00e5 har de klart f\u00f6r sig allt. N\u00e4r man inte har erfarenhet av n\u00e5got,  tror man att man vet allt. Det \u00e4r sorgligt att det \u00e4r s\u00e5n okunskap och s\u00e5dan illojalitet mot medsystrarna, hos dessa kvinnor. Jag fick inte ens utveckla mina \u00e5sikter, de babblade i munnen p\u00e5 varandra i sin iver att slippa h\u00f6ra ett enda ord av vad jag hade att s\u00e4ga.\nJag \u00e4r n\u00e4stan glad att medelklassen h\u00e5ller p\u00e5 att konsumera ihj\u00e4l planeten,  det finns m\u00e5nga m\u00e4nniskor som de och de f\u00f6rtj\u00e4nar inte den h\u00e4r planeten.\n#krossapatriarkatet #krossakapitalismen #krossarasismen #krossakroppshetsen #krossakonsumismen #slutashoppaoh\u00e5llbarproduktion"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 22
        },
        "id": "2057692079396194409",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3855589639"
        },
        "shortcode": "ByOZAtJi4hp",
        "taken_at_timestamp": 1559516032,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e7e28908de47d7c69a4e2acc5098e671/5D8EF29C/t51.2885-15/e35/s150x150/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/024e2605536921b2f676502e328f3c5e/5DA3ECD6/t51.2885-15/e35/s240x240/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fdf268e541ed5c3de13ab136307eb060/5D7E346C/t51.2885-15/e35/s320x320/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/19d5762ee84a0a21cee4e2fe79b5b864/5D981F36/t51.2885-15/e35/s480x480/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0975842a658687b61b089efa395ca7e1/5D7FFF3B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0975842a658687b61b089efa395ca7e1/5D7FFF3B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61727735_318420055762312_2905932532780737568_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}