{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00fe92dcada06cadaf8b4195e77f30e3/5DA3E028/t51.2885-15/e15/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La verit\u00e0 di Amanda Todd Part.2 \u2639\ufe0f \"Non posso riavere indietro quella foto. \n\u00c8 l\u00e0 fuori, per sempre.\nHo iniziato a farmi dei tagli. \nHo promesso a me stessa di non farlo mai pi\u00f9. Non avevo pi\u00f9 amici. A pranzo mi sedevo sempre da sola. \nCos\u00ec ho cambiato scuola un'altra volta. Le cose andavano meglio, anche se ero comunque sempre sola, a pranzo in biblioteca tutti i giorni. \nDopo un mese ho cominciato a chiacchierare con un vecchio amico, ci mandavamo dei messaggi. Lui diceva che gli piacevo. Mi ha ingannata\u2026 Aveva una ragazza\u2026 Una volta mi ha detto 'Passa da me, la mia ragazza \u00e8 in vacanza'. E cos\u00ec ho fatto\u2026 \nGrande errore\u2026 Siamo stati insieme\u2026 Pensavo di piacergli\u2026 \nUna settimana dopo ho ricevuto un sms, diceva di uscire da scuola\u2026 C'erano la sua ragazza e altre cinque persone, compreso lui. La ragazza e altri due mi dicevano 'Guardati intorno, non piaci a nessuno'. Davanti alla mia nuova scuola, davanti a cinquanta persone\u2026 \nUn ragazzo le ha gridato di prendermi a pugni, e cos\u00ec ha fatto. Mi ha buttata a terra e mi ha colpita pi\u00f9 volte. Altri ragazzi filmavano. E io ero sola, a terra. \nMio padre mi ha trovata in un fosso. Volevo morire. \nQuando mi ha portato a casa ho bevuto della candeggina. Mi uccise dentro e pensai che stavo davvero per morire. Poi \u00e8 arrivata l'ambulanza e all'ospedale mi hanno ripulita. \nE quando sono tornata a casa tutto quel che ho visto su Facebook \u00e8 stato: 'Se lo meritava\u2026' 'Ti sei pulita il fango dai capelli?' 'Spero sia morta!'.\" *\n*\n*\n\n#PornografiaNonConsensuale #RevengePorn #Sexting #Sextorsion #Cyberbullismo #SlutShaming #VictimBlaming #Doxing #insiemeinrete #isentinelli #isentinellidimilano #violenzadigenere #stopallaviolenzasulledonne #violenzacontroledonne #consenso #violenzasulledonne #parit\u00e0digenere #femminismo #bossyitaly #questonon\u00e8consenso #quellavoltache #violenza #abuso #nonunadimeno #metoo #wetoogether #intimitaviolata #intimit\u00e0violata"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2058692433599888073",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11296310789"
        },
        "shortcode": "ByR8dxmgXrJ",
        "taken_at_timestamp": 1559635284,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ccc0fa01646164aaa955dfd823bcdd9/5D8D0249/t51.2885-15/e15/s150x150/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b35693971aaab7c15af66b8c2cc64af/5D83DB03/t51.2885-15/e15/s240x240/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ed3c133e48c0fad28e27dd3180719e0/5D959AB9/t51.2885-15/e15/s320x320/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a50c398b0f8c016839dfd703eeb58fb/5D9FCEE3/t51.2885-15/e15/s480x480/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/12660d5aa532b6a4287226fce0d2282f/5DA514D6/t51.2885-15/e15/s640x640/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/12660d5aa532b6a4287226fce0d2282f/5DA514D6/t51.2885-15/e15/s640x640/60717385_124004948807900_1417424224375250597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}