{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97dd0743df459a766ecc5ee40713c6e6/5D8F89E1/t51.2885-15/e35/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 127
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 127
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sana olan her \u015feye sahip \u00e7\u0131k! \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\nBa\u015f\u0131m\u0131za gelen \u015feyler i\u00e7in utanmak, ge\u00e7mi\u015f deneyimlerimizi saklamak, olanlar\u0131 yok sayarak kendimizi korumaya \u00e7al\u0131\u015fmak bizi de\u011fil zorbay\u0131 koruyor \u00e7o\u011fu zaman. \nBu zorba, bir insan, bir olay, bir mekan, bir olgu olabilir; fark etmez. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\n\u201cBenim ba\u015f\u0131ma geldi\u201d dedi\u011fimizde, \u201cBenim de ba\u015f\u0131ma geldi\u201d diyenlerin ne kadar fazla oldu\u011funu g\u00f6r\u00fcr\u00fcz. \u201cSen de \u00f6yle yapmasayd\u0131n, b\u00f6yle demeseydin\u201d diye su\u00e7layanlar\u0131n say\u0131s\u0131ndan bile daha fazlalard\u0131r asl\u0131nda hatta. \ud83d\ude4b\u200d\u2640\ufe0f\nHikaye, utan\u0131lacak bir \u015fey de\u011fildir. Anlarsak, anlat\u0131rsak, anlamland\u0131r\u0131rsak, anla\u015f\u0131l\u0131rsak \u00f6zg\u00fcrle\u015ftirecek bir \u015feydir. \u201cF\u0131t\u0131k.. Kayn\u0131mda da var\u201d s\u0131\u011fl\u0131\u011f\u0131ndan bahsetmiyorum.\nKan kusunca k\u0131z\u0131lc\u0131k \u015ferbeti i\u00e7tim demek yerine, ac\u0131y\u0131 eyleme d\u00f6kmekten bahsediyorum. Ayn\u0131 hikayeden s\u0131k\u0131ld\u0131ysan\u0131z, ruhun yeni hikayeler yazmas\u0131n\u0131n tek yolu bu \u00f6zg\u00fcrle\u015fme eylemdir. \n#metoo #bende #anlatma #yap \ng\u00f6rsel: @jen_constantine_counselling"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053122793705166509",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "196843634"
        },
        "shortcode": "Bx-KE2PDdat",
        "taken_at_timestamp": 1558971331,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/353589613cabb816094d2248f1b7596b/5D8932CF/t51.2885-15/e35/c0.129.1034.1034a/s150x150/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70ca21f062e1fa19be8764b41e3cef66/5D837C85/t51.2885-15/e35/c0.129.1034.1034a/s240x240/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36bfb10fba01093876f784747707bbc6/5DC4003F/t51.2885-15/e35/c0.129.1034.1034a/s320x320/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d368bd2e697293141c07b96105e70b3d/5DC51265/t51.2885-15/e35/c0.129.1034.1034a/s480x480/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4191cba31c993c2fa379b89cc6c387f/5DA4DB04/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.129.1034.1034a/s640x640/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4191cba31c993c2fa379b89cc6c387f/5DA4DB04/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.129.1034.1034a/s640x640/60828288_2371493879802952_418490262634297265_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}