{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people standing, text that says 'POLLING STATION German nationals Kat Sellner and Moritz Valero say they were shocked find they could not vote despite returning forms to declare they were choosing to vote in the UK. A nationwide picture is emerging of people being turned away from European parliament election polling booths because of administrative errors by ocal councils EU citizens in UK complain ofbeing'",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28ab78537beeb046407b46ef8f466d46/5D932C11/t51.2885-15/e35/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#wybory\n#voting\n#metoo\n#novoice\n#polen\n#uk\n#eu\n#europe \n#uk\n#gb\n#parlament\n#joke\n#standup\n\n#uniemozliwianieg\u0142osowania\n#brakmozliwoscidog\u0142osowania\n#uniaeuropejska\n#polkawuk  uniemozliwanie oddania g\u0142osu w wyborach do parlamentu unii europejskiej b\u0119d\u0105c zarejestrowan\u0105 na li\u015bcie  t\u0142umaczeniem \u017ce go mog\u0119 odda\u0107 m\u00f3j g\u0142os w Polsce ludzie 14 lat tu mieszkam no i zaczyna si\u0119 Asterix I Obelix biurokratyczne cudo kt\u00f3re ograbia nas z mo\u017cliwo\u015bci uczestniczenia i decydowania o w\u0142asnym \u017cyciu\nFree Movment!!! I Niech \u017cyje Emmeline Pankhurst!!!\nTo pocz\u0105tek ko\u0144ca\nI jak sobie chcesz to dzwo\u0144 na info lini\u0119\n#biurokracja\n#humanrights\n#freemovement"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2050492090273629030",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8175066355"
        },
        "shortcode": "Bx0z7EvggNm",
        "taken_at_timestamp": 1558657727,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c17b1a184c5b581c5105463244051725/5DC6E9D6/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a3fec531c5a7751908501fa0c3c28064/5D851E9C/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/431e0ef40e1346bd295d53a474e5684c/5D8C9F26/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f75b348aa3bd12ef93a84d750bbba9d/5DC2707C/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c341777048825eec68152eadf20f0ea/5DA4911D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c341777048825eec68152eadf20f0ea/5DA4911D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60525498_432855317511244_1174790392390422381_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}