{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: car and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 809,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b5a3d3860604cda7c06a3a4b578f6da/5D83AAFA/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sk\u00e4rpning @uddevallagymnasieskola !\nH\u00e4romdagen tog en massa elever studenten och precis som i andra st\u00e4der har Uddevalla samma problem: Sexistiska sunkiga flak som inte stoppas!\nDet m\u00e5ste g\u00e5 att granska flaken innan de \u00e5ker ut, det kan kr\u00e4va extra resurser n\u00e4r det \u00e4r vanligt att de \u00e5ker fr\u00e5n m\u00e5nga olika platser, men l\u00f6s det! \nDet ska inte g\u00e5 att skriva \u201dMartin Timells l\u00e4rlingar + snuskbyggarna\u201d, eller som flera andra jag inte fick bild p\u00e5 som l\u00f6d bl.a. \u201dvi pillar b\u00e5de kvinnor och bilar\u201d och ett annat som drev med #metoo, det ska inte g\u00e5 att driva med \u00f6vergrepp!\nDet \u00e4r vuxenv\u00e4rldens ansvar att ta hand om detta, att inte l\u00e5ta sexism och machokulturen frodas, att aktivt arbeta normkritiskt, ta det ansvaret. F\u00f6r det handlar om s\u00e5 mycket mer \u00e4n ett flak, det stavas patriarkat och f\u00f6rtryck, och det finns det inte plats f\u00f6r i ett j\u00e4mst\u00e4llt och j\u00e4mlikt samh\u00e4lle! \n#uddevallagymnasieskola #thisiswhyweneedfeminism #studentflak #sexism #fattanu #fightthepatriarchy #skolantaansvar #mentakeresponsibility #nognu #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 13
        },
        "id": "2061097603508618866",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1598479461"
        },
        "shortcode": "ByafVmoikZy",
        "taken_at_timestamp": 1559922002,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/037957c3bc8203f12c2c4f7f603e5fad/5D7E5877/t51.2885-15/e35/c180.0.1079.1079a/s150x150/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0511958a90e4a82cc62ebb2c6562e46c/5DA1F6C2/t51.2885-15/e35/c180.0.1079.1079a/s240x240/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/afda4ca99e03a2d13b142cb58999c9ff/5DC4027A/t51.2885-15/e35/c180.0.1079.1079a/s320x320/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ab98ca3daee122eed3897148663ffab/5DA35626/t51.2885-15/e35/c180.0.1079.1079a/s480x480/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a47ac504026248b916f9d1c616e57742/5D986793/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1079.1079a/s640x640/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a47ac504026248b916f9d1c616e57742/5D986793/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1079.1079a/s640x640/61714428_897857387231779_742014581300807971_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}