{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1302,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2dfdf83295dda5ad582072e202e5a10c/5D8234BB/t51.2885-15/e35/p1080x1080/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 103
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 103
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc49Idag kom en ny stor studie fr\u00e5n Folkh\u00e4lsomyndigheten om sexuell h\u00e4lsa och r\u00e4ttigheter: Den visar bland att n\u00e4stan h\u00e4lften av alla kvinnor har utsatts f\u00f6r sexuella trakasserier, och f\u00f6r kvinnor under 30 \u00e4r siffran allra h\u00f6gst: 57 procent. Det \u00e4r f\u00f6rskr\u00e4ckliga siffror - och helt oacceptabelt p\u00e5 alla s\u00e4tt. \ud83d\ude13\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nJag blev tillfr\u00e5gad kring att g\u00f6ra ett kort inslag f\u00f6r SVT Opinion d\u00e4r jag po\u00e4ngterar vikten av att INTE prata om sexuella trakasserier p\u00e5 arbetsplatsen som \"sk\u00e4mtande\" eller \"allm\u00e4n t\u00f6lpaktighet\".\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nArbetsgivare har ett stort ansvar kring att bygga trygga och s\u00e4kra arbetsplatser, fria fr\u00e5n trakasserier och kr\u00e4nkningar av alla slag. Det \u00e4r inget som sker av sig sj\u00e4lvt utan kr\u00e4ver ett aktivt och systematiskt arbete med fr\u00e5gorna. \ud83d\udcaa\ud83d\udd25\u2764\ufe0f L\u00e4nk till inslaget i bion. \ud83d\udc46\ud83c\udffb"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 9
        },
        "id": "2053867762308712915",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13237682667"
        },
        "shortcode": "ByAzdkUCYnT",
        "taken_at_timestamp": 1559060138,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d797e4e30da15e91c4293f831bcffc7/5DA4D1CF/t51.2885-15/e35/c0.139.1357.1357a/s150x150/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/674182a8d4cc175aa76de34f0d174ad0/5D8F0785/t51.2885-15/e35/c0.139.1357.1357a/s240x240/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a75258511f7330f3cd9e5bd26b6af47d/5D88EA3F/t51.2885-15/e35/c0.139.1357.1357a/s320x320/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ced3b8ad08a3719eff622b61692b01a7/5DA4C665/t51.2885-15/e35/c0.139.1357.1357a/s480x480/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acb6e95268b302fbc09654aa1322dfb6/5D84ED04/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.139.1357.1357a/s640x640/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acb6e95268b302fbc09654aa1322dfb6/5D84ED04/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.139.1357.1357a/s640x640/60493661_132021001318450_1882257394282379585_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}