{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6f85325f4065161fa84f539f2eb532/5D826A17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c791c3c8423c0c37b747f324c545e68/5D92ED17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5d1e3b0d126371a19a7389b161aca9/5DC5E8A0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5d1e3b0d126371a19a7389b161aca9/5DC5E8A0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559256900,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18043683196094286",
                        "owner": {
                            "id": "12168508313",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/328bbb50e806f8fb9d9b6037dfb8e25e/5D908AE1/t51.2885-19/s150x150/56256347_529169654279485_8975686031718219776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "abraceletforyou"
                        },
                        "text": "We'd love for you to rep our brand and help victims of sexual assault! Message us",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"Monstruas y centauras\"\nSanz, Marta\nTres acontecimientos m\u00e1s una sentencia (el #MeToo, la carta de las intelectuales francesas, la huelga feminista del 8 de marzo y la sentencia de La Manada) han marcado la agenda en los \u00faltimos meses y han puesto en el punto de mira el concepto del feminismo hoy. Marta Sanz reflexiona acerca de lo que ello supone, c\u00f3mo posicionarse ante esos hechos concretos, c\u00f3mo \u00abproteger\u00bb la lucha feminista de la simplificaci\u00f3n y comercializaci\u00f3n de un capitalismo que lo puede absorber todo, y piensa tambi\u00e9n sobre las cuotas y el poder, para llegar a la conclusi\u00f3n de que quiz\u00e1s lo que deba modificarse sea la noci\u00f3n de poder misma... Una reflexi\u00f3n de una mujer que se pregunta, en sus actuaciones p\u00fablicas y privadas, en cada gesto y cada palabra, cu\u00e1l es el camino hacia la igualdad. \nSanz, Marta\n\nMarta Sanz es doctora en Filolog\u00eda. Ha publicado las novelas El fr\u00edo, Lenguas muertas, Los mejores tiempos (Premio Ojo Cr\u00edtico 2001), Animales dom\u00e9sticos,Susana y los viejos (finalista del Nadal en 2006) y Lalecci\u00f3n de anatom\u00eda. En 2007 recibi\u00f3 el Premio Mario Vargas Llosa NH de Relatos. Es autora de cuatro poemarios (Perra mentirosa, Hardcore, Vintage y C\u00ednguloy estrella) y dos ensayos (No tan incendiario y \u00c9ramosmujeres j\u00f3venes). En Anagrama ha publicado Black,black, black: \u00abAdmirable, muy buena como novela negra pero mejor todav\u00eda como novela sin m\u00e1s. Tiene la crueldad y la lucidez desoladora de una de las mejores novelas de Patricia Highsmith, El diario de Edith\u00bb (Rafael Reig, ABC); Un buen detective no se casa jam\u00e1s: \u00abVuelve a mostrar su dominio del lenguaje con una estupenda narraci\u00f3n que tiene mucho de comentario social contempor\u00e1neo\u00bb (Manuel Rodr\u00edguez Rivero, ElPa\u00eds); Daniela Astor y la caja negra (Premio Tigre Juan, Premio C\u00e1lamo y Premio Estado Cr\u00edtico): \u00abHipn\u00f3tico, fascinante y sobrecogedor\u00bb (Jes\u00fas Ferrer, La Raz\u00f3n); una versi\u00f3n revisada y ampliada de la que es posiblemente su mejor novela, La lecci\u00f3n de anatom\u00eda: \u00abHa conseguido situarse en una posici\u00f3n de referencia de la literatura espa\u00f1ola, o, en palabras de Rafael Chirbes, \u201cen el escal\u00f3n superior\u201d\u00bb (S\u00f2nia Hern\u00e1ndez, LaVanguardia); Far\u00e1ndula (Premio Herralde de Novela): \u00abMuy buena."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559256900,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18043683196094286",
                        "owner": {
                            "id": "12168508313",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/328bbb50e806f8fb9d9b6037dfb8e25e/5D908AE1/t51.2885-19/s150x150/56256347_529169654279485_8975686031718219776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "abraceletforyou"
                        },
                        "text": "We'd love for you to rep our brand and help victims of sexual assault! Message us",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6f85325f4065161fa84f539f2eb532/5D826A17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c791c3c8423c0c37b747f324c545e68/5D92ED17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5d1e3b0d126371a19a7389b161aca9/5DC5E8A0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5d1e3b0d126371a19a7389b161aca9/5DC5E8A0/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2055516197668475014",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByGqRdYF1CG",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjE4MmE0MTIzZGUwNGVhMmJmYTA2NzgyMmMxMzRhZWMyMDU1NTE2MTk3NjY4NDc1MDE0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/702a3551f3a5fd7cf0d53d9a3d63d6c8/5D888AC2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60874644_143673850090823_1151834670142782613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/10bbddab2006a4cd2f96f1da2949c2df/5D81B1C2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60874644_143673850090823_1151834670142782613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3872ce61dca3bb3aae82326a965a8637/5D960A75/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60874644_143673850090823_1151834670142782613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3872ce61dca3bb3aae82326a965a8637/5D960A75/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60874644_143673850090823_1151834670142782613_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2055516197651493038",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByGqRdXFDCu",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjE4MmE0MTIzZGUwNGVhMmJmYTA2NzgyMmMxMzRhZWMyMDU1NTE2MTk3NjUxNDkzMDM4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2055516205226515684",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Palier Cafe Libro/Corredor Sur",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "6248747112",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ae1587fb11ba42feeeca570690051f3/5D8DE144/t51.2885-19/s150x150/45563926_334462537137712_1510225189785305088_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "paliercafelibro"
        },
        "shortcode": "ByGqRkaldzk",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559256648,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5a55414e071cd6bfbe04d38072ce83a/5D969FB0/t51.2885-15/e35/s150x150/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2754b44896a4cd380f1811967357daa/5DC550FA/t51.2885-15/e35/s240x240/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/baaf601fb04c6238084095d2b7c00dd6/5D936E40/t51.2885-15/e35/s320x320/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ebb541edfc00633cf6c4dc10f74d398/5D86DB1A/t51.2885-15/e35/s480x480/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6f85325f4065161fa84f539f2eb532/5D826A17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6f85325f4065161fa84f539f2eb532/5D826A17/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60755710_188543045386057_1008319051284618193_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYjE4MmE0MTIzZGUwNGVhMmJmYTA2NzgyMmMxMzRhZWMyMDU1NTE2MjA1MjI2NTE1Njg0In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}