{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5eff0f4aa16b8bced853c2bd670f3fa1/5D8A8A4F/t51.2885-15/e35/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": ">| BOAS TETAS |< O sujeito gritou quando passava de carro por mim na rua.\n\u2800\nFoi a primeira coisa que eu ouvi quando sai da minha casa hoje de manh\u00e3.\n.\nO que eu senti? Raiva, nojo, me senti desrespeitada, invadida, objetificada.\nEu tamb\u00e9m senti vergonha, mas porque deveria?\nDa mesma forma que o sujeito n\u00e3o teve vergonha de me abordar eu n\u00e3o devo ter vergonha de trazer esse assunto a tona.\n\u2800\nPrecisamos falar sobre a objetifica\u00e7\u00e3o e sexualiza\u00e7\u00e3o do corpo das mulheres porque infelizmente desencadeiam comportamentos criminosos como ass\u00e9dio sexual, estupro e viol\u00eancia dom\u00e9stica.\nVoc\u00ea acha que uma cantada de rua n\u00e3o tem nada a ver com isso? Engana-se, porque s\u00e3o essas pequenas atitudes que v\u00e3o criando lastro de uma cultura que culpabiliza as pr\u00f3prias mulheres por sofrerem viol\u00eancia.\n.\nEu n\u00e3o me calo!\nVamos falar a s\u00e9rio?\nEsse foi um dos motivos porque eu quis sair do Brasil. N\u00e3o me sentia a vontade de andar na rua todos os dias. Cada cantada objetificava meu corpo como uma picanha amostra no a\u00e7ougue, feria a minha alma e do\u00eda no cora\u00e7\u00e3o.\n\u2800\nA frequencia dos ass\u00e9dios diminuiu desde que eu vim para Portugal, de 4x por semana para 1x por semana. Mas isso n\u00e3o \u00e9 suficiente, porque enquanto acharem normal objetificar o corpo alheio, a viol\u00eancia continuar\u00e1 existindo contra corpos femininos.\n.\nTemos que colocar esse assunto na roda, cantada de rua pode ser ass\u00e9dio, sim!\n\u2800\n#chegadecantada #cantadaderua #chegadefiufiu #direitodasmulheres #direitoshumanos #feminismo #igualdadedegenero #respeitoebom #metoo #masculinidades @poenaroda"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2058090064471428324",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "179381766"
        },
        "shortcode": "ByPzgJolIzk",
        "taken_at_timestamp": 1559563476,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c2effd6c0a5d6af6c0803fdfd3d4644/5D86EF0D/t51.2885-15/e35/s150x150/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb6371d8247829005348d30a2efb2c3b/5D94D847/t51.2885-15/e35/s240x240/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fec5fdc32525156a6f35ae1f95883703/5D7E45FD/t51.2885-15/e35/s320x320/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc9fb4291b4f5aca9de110565a372717/5D8F8EA7/t51.2885-15/e35/s480x480/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/569402fcd4aed5d5982c64870101dc11/5D91FAAA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/569402fcd4aed5d5982c64870101dc11/5D91FAAA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61753152_502170896987464_6176311959590731639_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}