{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74c2c5e9c93581df9be74d1c1fcbf689/5D853808/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 48
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Exponerar mig numera gradvis till allt som skapar \u00e5ngest hos mig. Att utmana sig i de situationer man inte \u00e4r bekv\u00e4m i. Att l\u00e4ra sig hantera sin \u00e5ngest, stress, tankar etc. Att sakta men s\u00e4kert kunna \u00e5terg\u00e5 till ett normalt liv utan den d\u00e4r tryckande k\u00e4nslan \u00f6ver br\u00f6stet. V\u00e5rden ger mig inte s\u00e5 mycket val \u00e4n att jag f\u00e5r leta efter egna s\u00e4tt att hantera allt p\u00e5, v\u00e5rden ger mig inga verktyg f\u00f6r att komma ifr\u00e5n den onda cirkeln och jag har inte hela livet p\u00e5 mig, det \u00e4r nu jag lever och det \u00e4r NU allt h\u00e4nder. Dags att b\u00f6rja exponera sig f\u00f6r moment som skapar hinder f\u00f6r dig i livet. Hoppas ni alla f\u00e5r en fin s\u00f6ndag. \ud83c\udf38 .\n.\n.\n.\n.\n.\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #exponering #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #kbt #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2052139401458908819",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "Bx6qem1in6T",
        "taken_at_timestamp": 1558854101,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c572327ab33feebc37648c2c536154e/5D86B64A/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s150x150/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cd31fde6ede007b347ba122f4187aa7/5D8ADD00/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s240x240/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea1e4d8e90bdca413accd16cf6e4a4df/5D7EF3BA/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s320x320/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9afcee19f9a4f87f21fb4203968104f1/5D94CCE0/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s480x480/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a994327cac68a4ad2ded385fe430341/5D7FC051/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a994327cac68a4ad2ded385fe430341/5D7FC051/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61619882_307492276840118_8268229582174153776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}