{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 360,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a08d6e4301a48da4adf9a26302b3524/5D984F9A/t51.2885-15/e35/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Veckans avsnitt av #privacypodden \u00e4r k\u00e4nsloladdat, i vissa avseenden kontroversiellt och det avsnitt vi klippt minst i av alla vi gjort hittills. Vad s\u00e4ger lagen? \u00c4r det okej att bryta mot lagen? Och har det blivit n\u00e5gon skillnad sedan h\u00f6sten 2017? Finns d\u00e4r poddar finns. Nu inv\u00e4ntar vi de arga mailen... #metoo #privacy"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2060993570491935674",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7480220592"
        },
        "shortcode": "ByaHruViSu6",
        "taken_at_timestamp": 1559909601,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1b9d43ce9f5b9d6981f5503775edd27e/5D91FB44/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/s150x150/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a89919b63b67293000a81235603cab3/5D7E610E/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/s240x240/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/766030dcbdfb31af94f16908d67219ce/5D9130FC/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/766030dcbdfb31af94f16908d67219ce/5D9130FC/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/766030dcbdfb31af94f16908d67219ce/5D9130FC/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/766030dcbdfb31af94f16908d67219ce/5D9130FC/t51.2885-15/e35/c45.0.270.270a/62248905_446556716129807_2848875487103124946_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}