{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d219cf516b105a0da93ac28c67b0671/5D93B6E1/t51.2885-15/e35/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2661\n\"Faktum \u00e4r att samh\u00e4llet fungerar tack vare m\u00e4n och kvinnor med goda avsikter. M\u00e4nniskor inom den offentliga sektorn, opinionsledare, de inom den privata sektorn som g\u00f6r sitt jobb \u00e4r, till st\u00f6rsta delen, m\u00e4nniskor med goda avsikter. Om de inte vore det, skulle de f\u00f6r l\u00e4nge sedan ha upph\u00f6rt att st\u00e5 till tj\u00e4nst.\"\n[...]\n\"\u00c4nd\u00e5 kan dessa m\u00e4nniskor attackeras och man b\u00f6r vidta kraft\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att f\u00f6rsvara dem och skydda dem mot allt ont, eftersom din egen, din familjs och dina v\u00e4nners \u00f6verlevnad \u00e4r beroende av dem.\"\n\u2661\n\"V\u00e4gen till lycka blir mycket l\u00e4ttare att f\u00f6lja n\u00e4r man st\u00f6djer m\u00e4nniskor med goda avsikter.\"\n\u2661\nCitat fr\u00e5n kapitel 11 i boken \"V\u00e4gen till LYCKA - EN GUIDE TILL ETT B\u00c4TTRE LIV BASERAD P\u00c5 SUNT F\u00d6RNUFT\"\n\u2661\nF\u00f6r att se en kortfilm om detta kapitel. Bes\u00f6k den officiella hemsidan www.vagentillycka.org!\n:)\n\u2661\nMarkeringen [...] visar ett hopp i citatet.\n\u2661\n#glad #samh\u00e4lle #godaavsikter #hj\u00e4lp #offentligsektor #stockholm #sverige #kommun #f\u00f6retag #business #personal #metoo #skola #l\u00e4rare #rektor #student #elev #semester #VD #ledning #g\u00f6teborg #fritid #sport #tr\u00e4ning #hr #humanresources #v\u00e4lvillig #m\u00e4nniskor #hatbrott #fakenews"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2049300589858868624",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "BxwlAdgiU2Q",
        "taken_at_timestamp": 1558515689,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a6f774d40750ad0ca343cb7acd91611/5D8997A3/t51.2885-15/e35/s150x150/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f36e0dfcf6d0beeed7228a2bdebd209/5D8F8AE9/t51.2885-15/e35/s240x240/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a9a717c1e5b1ad65931a35593f0868c/5D837953/t51.2885-15/e35/s320x320/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/42fd3166e94b65f2426a55ccad1eccef/5D93AF09/t51.2885-15/e35/s480x480/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c6bf6e0e942607cf1c40930ade5373c/5D8F3204/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c6bf6e0e942607cf1c40930ade5373c/5D8F3204/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59921772_137137447352312_8416465957929514827_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}