{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7fe593662c72f304f912c02821c2e49b/5D90A9A4/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Son cordialmente invitadas/os a la VI Conferencia anual NYU-UBA: \"Las mujeres y el Derecho\", la cual se realizar\u00e1 el viernes 31 de mayo y s\u00e1bado 1 de junio de 2019.\n\nEl programa a desarrollar es:\nViernes 31 de mayo de 2019 - Sal\u00f3n Rojo\n\n9.45 hs. Palabras introductorias: Laura Pautassi, Melissa Murray y Marcelo Alegre\n9.45 a 11.30 hs. Mujeres en las Facultades de Derecho.\nExpositoras: M\u00f3nica Pinto, Adela Segu\u00ed, Melissa Murray, Meera Deo y Pamela Tolosa\nModeradora: Cara Hume\n11.45 a 13.15 hs. Mujeres en los planes de estudios.\nExpositoras: Daniela Heim, Laura Pautassi, \u00c1ngeles Ramallo, Liliana Ronconi y Adela Segu\u00ed\nModeradora: Melissa Murray\n15.30 a 17.45 hs. Me too, Ni Una Menos y el debate sobre el aborto.\nExpositoras/es: Brenda Austin, Paola Bergallo, Julieta di Corleto, Amelia Miazad y Juan Marco Vaggione\nModerador: Marcelo Alegre\nS\u00e1bado 1 de junio de 2019 - Sal\u00f3n Rojo\n\n10 a 13.30 hs. Mujeres en la profesi\u00f3n y la Justicia.\nExpositoras: Mary Beloff, Andrea Gastr\u00f3n, Mar\u00eda Luisa Piqu\u00e9, Kate Shaw y Carolina Zang \nModeradora: Paulina Cohen\n\nEl evento es co-organizado en conjunto con el Instituto de Investigaciones Jur\u00eddicas y Sociales Ambrosio Lucas Gioja y el Programa \"G\u00e9nero y Derecho\". #mujeres #gioja #investigacion #derecho #uba #fduba #instituto #genero #metoo #niunamenos #profesion"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050983796142249088",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8506937430"
        },
        "shortcode": "Bx2juVhJBSA",
        "taken_at_timestamp": 1558716342,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70af0bd9d4dcf4a2c6d118e1ddb0f69e/5D8FEE67/t51.2885-15/e15/s150x150/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c2d38aa0986af48a48684e749a97ecb3/5D87BBD2/t51.2885-15/e15/s240x240/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6498f050767dd50d3e6ad7581985b71/5D88986A/t51.2885-15/e15/s320x320/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/472e506bd7f8ce6bc7eccb5546d93529/5DA2CC36/t51.2885-15/e15/s480x480/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1457029ee21d5243e6e90a76b93d890b/5D87C3F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1457029ee21d5243e6e90a76b93d890b/5D87C3F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60111839_450722232160450_753981878604245781_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}