{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and eyeglasses",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 335,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b735c7f0a3175ec3ee14fa90a3dc38f1/5DA1DCBB/t51.2885-15/e35/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Woody Allen no encuentra qui\u00e9n publique sus memorias\n#\nDurante el \u00faltimo a\u00f1o, Woody Allen ha tratado sin \u00e9xito de vender sus memorias a varias editoriales, que prefieren no trabajar con el cineasta despu\u00e9s de que el movimiento #MeToo volviera a centrar la atenci\u00f3n en las acusaciones de abusos sexuales en su contra, seg\u00fan The New York Times. Ejecutivos de diversas editoriales dijeron al diario que un representante de Allen ofreci\u00f3 el libro a sus empresas, que no hicieron ninguna oferta, principalmente por la publicidad negativa que habr\u00eda generado su publicaci\u00f3n. Algunos editores se negaron directamente a leer el manuscrito, seg\u00fan esas fuentes, algunas de las cuales consideran \"t\u00f3xica\" la posibilidad de trabajar con el director estadounidense. La falta de inter\u00e9s de las editoriales por sus memorias subraya la ca\u00edda en desgracia de Allen, que ha visto c\u00f3mo buena parte del mundo del cine se distanciaba de \u00e9l tras el estallido del #MeToo. En los \u00faltimos a\u00f1os, Dylan Farrow, hija adoptiva del cineasta, ha acusado reiteradamente al cineasta de haber abusado sexualmente de ella cuando ten\u00eda 7 a\u00f1os. La acusaci\u00f3n, que Allen siempre ha negado, ya hab\u00eda salido a la luz en 1992, en medio de la tormentosa separaci\u00f3n del actor y director y su pareja, Mia Farrow, y\u2026"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049697463107046996",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12867964287"
        },
        "shortcode": "Bxx_Puhg85U",
        "taken_at_timestamp": 1558563000,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/779c2d040cf67c88c910255bd85d7518/5D851116/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/s150x150/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9847dd6dadbe4c8384b1bc49f44728d8/5D87E35C/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/s240x240/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8185e88257a7623b449506081d5d756c/5DA57B54/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8185e88257a7623b449506081d5d756c/5DA57B54/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8185e88257a7623b449506081d5d756c/5DA57B54/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8185e88257a7623b449506081d5d756c/5DA57B54/t51.2885-15/e35/c143.0.315.315a/60850623_140078237064533_3454195871264610282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}