{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 748,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73beb5eb331c21debbcad7698c18eee6/5DA28E69/t51.2885-15/e35/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "+ tempo\n+ salario\n+ rispetto = PARIT\u00c0 = UGUAGLIANZA \ud83d\uddbc\n@art_of_fredinko \n14/6 dopo 28 anni dal primo sciopero delle donne in #swiss \nBasta nel 2019 dover ancora lottare per farci valere, per farci sentire, per far capire il nostro valore. Viviamo in una societ\u00e0 in cui se non fai figli ti giudicano, se diventi madre automaticamente non potrai pi\u00f9 lavorare. Se ti sposi allora non va bene perch\u00e9 sicuramente vorrai dei figli e non ti assumeranno. Se sei single allora sei una scorbutica, oppure sei una zoccola oppure lesbica e oddio che orrore. Se vuoi cambiare lavoro ti giudicheranno perch\u00e8 punti troppo in alto oppure diranno che hai troppe pretese. Probabilmente ti giudicheranno per il tuo aspetto dimenticando la tua professionalit\u00e0. Se avevi uno stipendio basso \u00e8 perch\u00e9 non vali abbastanza, o sei mediocre, o non sei ambiziosa. Se invece era alto \u00e8 perch\u00e9 sicuramente l\u2019avrai data al tuo capo, non perch\u00e9 sei brava o ti sei fatta il culo. Ah e se ti faranno una proposta oppure ti recherai dal responsabile HR per delucidazioni sul trattamento salariale..... ahi ahi ahi: le tue 10 ore perch\u00e9 dovrebbero valere come quelle del tuo collega?!?!? Quando avr\u00f2 dei figli mi auguro di dovermi limitare a spiegare loro che la differenza tra uomo e donna \u00e8 solo anatomica.\n\n#swiss #frauenstreik2019 #equality #gendergap #stop #womanpower #staystrong #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066004363169542889",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "339779054"
        },
        "shortcode": "Byr7AWrILLp",
        "taken_at_timestamp": 1560506934,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49b4bf98052eb0c814be5c4eeb75ea44/5D8DB5C1/t51.2885-15/e35/c0.0.701.701/s150x150/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a222e25aec7a2f29bf48de369b0799e9/5DA2B0C7/t51.2885-15/e35/c0.0.701.701/s240x240/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd192c9fe406e1e2622aaffaa608e981/5D95F1B9/t51.2885-15/e35/c0.0.701.701/s320x320/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e36cd4a4bf5c81eaa606f8ee4fadc9d/5D90EBFE/t51.2885-15/e35/c0.0.701.701/s480x480/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b224a768549e7b563dbbe2d787d8fb0/5DC32CD4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.701.701/s640x640/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b224a768549e7b563dbbe2d787d8fb0/5DC32CD4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.701.701/s640x640/62024642_2621417234557305_7252353140026649076_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}