{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 800,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f3ee1f767ac9b2861144536bb7427136/5D89BD47/t51.2885-15/e35/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ADESIVOS ANTIT\u00c9RMICO BE KOOL\nGel de refrigera\u00e7\u00e3o de uso \u00fanico pra FEBRE e desconforto de VACINAS.\n*** N\u00e3o \u00e9 medicamento.\n- Dura\u00e7\u00e3o de cada folha: 8 horas\n- Adere e remove facilmente e sem dor.\n- Pronto para usar em qualquer lugar e a qualquer hora.\nValor: R$ 60,00 cx com 4 folhas\nAvulso: R$ 33,00 com 2 folhas\nD\u00favidas e negocia\u00e7\u00f5es pelo direct ou WhatsApp (link na bio).\nAceito cart\u00f5es.\nFrete sob consulta.\n\u270d\u270d\u270d\nOs adesivos antit\u00e9rmicos Be Kool possui um gel de refrigera\u00e7\u00e3o de uso \u00fanico especialmente formulado para crian\u00e7as para proporcionar um resfriamento imediato da febre.\n\nBe Koool \u00ae folhas de gel n\u00e3o \u00e9 um medicamento , portanto \u00e9 seguro para ser usado\u00a0com qualquer medica\u00e7\u00e3o.\n\nN\u00e3o \u00e9 necess\u00e1rio refrigera\u00e7\u00e3o,\u00a0proporciona alivio imediato da febre. - Produto descart\u00e1vel.\n- Pronto para usar em qualquer lugar e a qualquer hora.\n- Efeito de cada folha \u00a0dura at\u00e9 8 horas.\n- Seguro para usar com medica\u00e7\u00e3o.\n- Cont\u00e9m 4 folhas - Cada 5cm x 10 cm.\n- Adere e remove facilmente e sem dor.\n#bbabyimports #importados #cuidadoscombebe #primeiroscuidados #introducaoalimentar #fibradebambu #coletenautico #coletetorax #psicomotricidade #skiphop #carters #carter's #roupascarters  #coliccalm #bekool #bonecasmetoo #metoo #aspiradornasal #metooangela #montessori #montessoriano #teixeiradefreitas #itamaraju #itanhem #medeirosneto #lajedao #ibirapua #vereda #prado #alcobaca"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2021141630186166255",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12504980177"
        },
        "shortcode": "BwMiZqsABfv",
        "taken_at_timestamp": 1555158879,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b930b2b4fb4949d907d77d67090b30c5/5DA090B9/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/s150x150/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06d2fc593d5c70a5108222b7b26cddad/5DC417F3/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/s240x240/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/150e8defc95e1e6313c1a43217949245/5D859049/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/s320x320/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05b8966b36302f518b75592b8c9391c2/5D872813/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/s480x480/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8fdd98a853332a211cda02d3558bd07e/5D857B7D/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8fdd98a853332a211cda02d3558bd07e/5D857B7D/t51.2885-15/e35/c0.68.545.545a/56591114_799975200388148_5099311802347830799_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}