{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cead5f18f5c8c0a64a80717181fdda19/5D990295/t51.2885-15/e35/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "WIR LASSEN ZU, OB AKTIV ODER PASSIV, WIE DIE WELT IST, IN DER WIR LEBEN\u2763\ufe0f\n*\nSO LANGE WIR ZULASSEN, DASS MENSCHEN DIE VERBRECHEN ANS TAGESLICHT BRINGEN, DIE SICH F\u00dcR FL\u00dcCHTLINGE EINSETZEN, DIE EINSTEHEN F\u00dcR MEINUNGSFREIHEIT, DIE  GLEICHBERECHTIGUNG VERTRETEN, UND SELBST WENN IHR EIGENES LEBEN DADURCH IN GEFAHR IST, F\u00dcR UNSERE FREIHEIT EINSTEHEN, INS GEF\u00c4NGNIS KOMMEN, GET\u00d6TET WERDEN, UND SICH JAHRELANG IN EXILEN VERSTECKEN M\u00dcSSEN, IST UNSER ALLER LEBEN IN GEFAHR, AUCH WENN WIR NOCH DEN LUXUS HABEN ES ZU VERDR\u00c4NGEN... \u2763\ufe0f\n*\nWIR M\u00dcSSEN UNS DAR\u00dcBER BEWUSST WERDEN, WAS IN DER WELT PASSIERT, UND EINSCHREITEN.. \u2763\ufe0f\n*\nALLES WAS SICH ZEIGT, IST EIN WICHTIGES ZEICHEN F\u00dcR DIE MISSST\u00c4NDE IN UNSERER WELT UND WIE ES UM UNS STEHT.. \u2763\ufe0f\n*\nWIR K\u00d6NNEN NICHT WEITER ZU LASSEN DAS EINZELNE F\u00dcR UNSER LEBEN DEN KOPF HINHALTEN.. \u2763\ufe0f\n*\nWIR M\u00dcSSEN F\u00dcREINANDER EINSTEHEN UND GEMEINSAM HANDELN - RECHTZEITIG \u2763\ufe0f\n*\nSTEH AUF, NUTZE DEINE STIMME\u2763\ufe0f\n*\nJEDER EINZELNE BESITZT MEHR KRAFT ALS ER DENKT, WAS GLAUBT IHR WERDEN WIR BEWEGEN, WENN ES IMMER MEHR WERDEN\u2763\ufe0f\n*\nWIR SIND NICHT UMSONST SO VIELE!\nSETZT EUCH IN BEWEGUNG, FANGT AN ZU HANDELN, UND H\u00d6RT AUF WEG ZUSCHAUEN! DENN ES BETRIFFT IMMER UNS ALLE..\nEGAL WIE WEIT ENTFERNT, EGAL WIE NAH, DIE AUSWIRKUNGEN WERDEN WIR ALLE FR\u00dcHER ODER SP\u00c4TER ZU SP\u00dcREN BEKOMMEN \u2763\ufe0f\n*\nDEINE STIMME Z\u00c4HLT-JETZT\u2764\ufe0f\n*\nTERMINE NACH VEREINBARUNG\n*\nPRISMA THERAPIE\nPRAXIS DES SEINS\nFABIENNE KLIEBER\n\ud83d\udc8e \ud83c\udf08\n*\n#FABIENNEKLIEBER #PRISMATHERAPIE\n#medium #lebensberatung #coaching #therapie #wahrnehmung #intuition #selbstliebe #potential #motivation #lifecoach #depression #leben #gesund #bewusstsein #liebe #mindset #selbstbewusstsein #klimawandel #klimastreik #fridaysforfuture #wirsindmehr #metoo #FREEROSSULBRICHT #freelatifa #freeassange #WIKILEAKS #zukunft #gretathunberg"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049367906736754254",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5703296862"
        },
        "shortcode": "Bxw0UDPIU5O",
        "taken_at_timestamp": 1558523713,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c4672287af0d8e997503dc26bb27c0f/5D9742AA/t51.2885-15/e35/s150x150/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb98b087291584ff14eb731febef600f/5D8754AC/t51.2885-15/e35/s240x240/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0d6b4637dbeea484b8d3e5749182a3f/5D81A0D2/t51.2885-15/e35/s320x320/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bba1f360ee7f22ce82428f37085a9c66/5D913795/t51.2885-15/e35/s480x480/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9115c71e6a821e53ccccf0bad86b7998/5D83FB2F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9115c71e6a821e53ccccf0bad86b7998/5D83FB2F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60271863_2518979001445748_7095977676718211793_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}