{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9da84f9fc0eec146191eaa1ef6fd76bc/5DC3D065/t51.2885-15/e35/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 66
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 66
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Trwa spotkanie z autork\u0105 ksi\u0105\u017cki \"Zielone sari\". Prowadzi t\u0142umacz publikacji - Krzysztof Jarosz. \n#wydawnictwowpodworku #wpodworku #metoo #metoomovement #prawakobiet #ksi\u0105\u017cka #targi #targiksiazki #bookfair #mauritius #powie\u015b\u0107 #polishbookstagram #thisisnow #sobota #spotkanieautorskie #literatura #dobraliteratura @institut_francais_de_varsovie @warszawskietargiksiazki #czytam #anandadevi #zielonesari #sari"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2051573454607883267",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2182537871"
        },
        "shortcode": "Bx4py_whhwD",
        "taken_at_timestamp": 1558786635,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b83e7cd41c2499781a8aa5690bae24a6/5D8CB427/t51.2885-15/e35/s150x150/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53ae4d28b62fc0359a760aac0c45c9d4/5D8E756D/t51.2885-15/e35/s240x240/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9daadb692ebd90dddc24d55d7e0e4afd/5D7ECED7/t51.2885-15/e35/s320x320/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/582c36fa6d4993e0cab7a0661009a7e0/5D7E9C8D/t51.2885-15/e35/s480x480/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e53977e2f1554e7b6febc8d97c74761/5DA25C80/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e53977e2f1554e7b6febc8d97c74761/5DA25C80/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60430468_423956975095417_6359961267470906124_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}