{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/33487cbb1ee0ca94491f76059ab5517b/5D862C34/t51.2885-15/e35/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Toi jetzt soll ich meine Tage mit verpassen was ich machen will verj\u00fcngen bis Mittag schlafen und dann hypnotisieren gezwungen werden damit liege und melme Lebens Zeit daf\u00fcr noch mehr gestohlen wird mit k\u00f6rperlicher Filter?das ist k\u00f6rperliche und seelisxhefolter sich noch bewegen k\u00f6nnen  liegen schlafen alles verpassen und Ahmed langweoken weil kein Fernseh und schwaxhslimn maniipulatover gegen das was mein Ziel ist und w\u00fcrde  den ich mir nicht antuen lassen ein #patientenrechte #stephanweil verboten K\u00f6rperverletzung kindesraub und \u00fcber B\u00fcrger einfach zu bestimmen #spd mein Sex mit jens ist tabu los  ich lese daf\u00fcr unter K\u00f6rperverlwtzng mein Sohn und Unterdr\u00fcckung und zu wenig soziale Kontakt e w\u00fcrden die anderen Frauen #metoo auch repektlos behandelt und ihnen Gewalt angetan zum reden gezwungen  und nur die Gewalt Methode einfach angewandt .ist ja so als ob ich #landtagniedersachsen allen die das it antuen l\u00e4sst feuchter entellen damit allen B\u00fcrgern erz\u00e4hlen #Grundrechte sind hier nicht garantiert"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2055242268536875763",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "ByFr_Q_girz",
        "taken_at_timestamp": 1559223992,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9799add6c96d73c1090521d8a5fbe84/5DA47B0B/t51.2885-15/e35/s150x150/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/355827dfe703e2a52826a96aa20aa688/5DA01A0D/t51.2885-15/e35/s240x240/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/591dbcafdd4d5d1b2da5188212b88ce5/5DC27773/t51.2885-15/e35/s320x320/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d171cb932b0c0db252f30b8fa7f38b94/5D855234/t51.2885-15/e35/s480x480/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f002671a25210b7cb0bc4a404261931/5D85298E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f002671a25210b7cb0bc4a404261931/5D85298E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60455706_1050013371855473_1823553235361641725_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}