{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/301ed0ec45636d431c96417f35818a44/5D93D156/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I g\u00e5r var jeg ene kvinde blandt ca. 20 m\u00e6nd. Og p\u00e5 trods af, at det var en aften om mandegrupper, s\u00e5 m\u00f8dte de mig med smil og var simpelthen s\u00e5 hjertelige og galante. \u2063\n\u2063\nJeg kom en lille smule for sent (ja ja, jeg ved det godt\ud83d\ude48\ud83d\ude44\ud83d\ude05) og inden jeg overhovedet havde f\u00e5et orienteret mig, s\u00e5 havde de trukket en stol ud til mig og budt mig velkommen. Det er simpelthen god stil\ud83d\udc4c Og som kvinde f\u00f8lte jeg mig simpelthen s\u00e5 tryg og godt passet p\u00e5! \u2063\n\u2063\nJeg skulle g\u00e5 en halv time f\u00f8r dem, da de skulle lave mandeting, hvor kvinder ikke var velkomne. Fuld respekt for det. Jeg ved, hvor vigtigt det er med separate kvinde- og mandef\u00e6llesskaber. \u2063\n\u2063\nDa jeg rejser mig for at g\u00e5, takker de mig for at have lyttet og givet plads til dem\ud83d\ude33 - de runder af med en klapsalve! Jeg takker for at have f\u00e5et lov at v\u00e6re med p\u00e5 DERES aften. Jeg m\u00e5 sige, jeg er imponeret!!! Det er da, n\u00e5r m\u00e6nd er bedst\u2764\ufe0f TAK\ud83d\ude4f\u2063\n\u2063\nM\u00e6nd er b\u00e5de sk\u00f8nne og l\u00e6kre, og vi skal alts\u00e5 huske ogs\u00e5 at tale dem op. Ikke mindst efter #metoo b\u00f8lgen. Vi har alle brug for at blive set, virkelig set og f\u00e5 masser af k\u00e6rlighed. I dag sender jeg k\u00e6rlighed og taknemmelighed til den sk\u00f8nne forsamling af m\u00e6nd, jeg m\u00f8dte i g\u00e5r.\u2063\n\u2063\nJeg gad s\u00e5 godt lave et forl\u00f8b for m\u00e6nd. Et sted hvor vi \u00e5bner for al det uforl\u00f8ste potentiale hos dem, s\u00e5 de st\u00e5r st\u00e6rkt i deres personlige lederskab og som mand.\u2063\n\u2063\nMin st\u00f8rste udfordring er nok, at jeg er kvinde. De vil v\u00e6re mere trygge ved at s\u00e6nke forsvaret hos en mand. Og samtidig tror jeg faktisk p\u00e5, at det kan blive mega godt, hvis bare de t\u00f8r give det en chance. Men det kr\u00e6ver virkelig meget mod at skulle m\u00f8de op til en mandegruppe hos en kvinde\ud83d\ude0e\u2063\n\u2063\nMen jeg ved jo, at de kan, n\u00e5r de kommer alene og som par hos mig. Det m\u00e5 simpelthen kunne lade sig g\u00f8re\ud83d\ude4fJeg krydser fingre for, at det lykkedes en dag\ud83e\udd1e\ud83d\ude1c\u2063\n\u2063\nJeg k\u00f8bte de her to b\u00f8ger. Dem gl\u00e6der jeg mig meget til at f\u00e5 l\u00e6st. Jeg har h\u00f8rt rigtig godt om dem! Og er du mand, s\u00e5 kunne det m\u00e5ske ogs\u00e5 v\u00e6re en id\u00e9 at l\u00e6se dem\ud83d\ude09 \u2063\n\u2063\nRigtig god weekend til dig\u2764\ufe0f\u2063\n\u2063\n#mandegruppe #n\u00e5rm\u00e6nderbedst #hjertelige #galante #beskyttet #tryg #glad #sk\u00f8nnem\u00e6nd #taknemmelig #k\u00e6rlighed #gruppeforl\u00f8b #karinadahlmann #mastercoach #mentor #underviser #foredragsholder #n\u00e6stved"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2066152888547316246",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1693582450"
        },
        "shortcode": "ByscxrtgpIW",
        "taken_at_timestamp": 1560524639,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e7c8f68d8435813f434d0ff6ad9f87c8/5D98C1DC/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s150x150/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eadcdfaba23ce92f4008dff54dbe9410/5D80A096/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s240x240/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/926f8789155151033053171440b59edf/5DC1D52C/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s320x320/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0350d560cdae136b316b1d1669628a2a/5D90A176/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s480x480/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/943c4597c13577a3db12d28e96dab336/5D927217/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/943c4597c13577a3db12d28e96dab336/5D927217/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/62249420_329302524628442_4244103348400753531_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}