{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 422,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 360,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b942f22c8a8d7856263d5d488d9f748/5D099DB2/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 422,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3225f2baffcf9051fef9e9975f77600d/5D0A09D7/t51.2885-15/e35/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 609,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3225f2baffcf9051fef9e9975f77600d/5D0A09D7/t51.2885-15/e35/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3225f2baffcf9051fef9e9975f77600d/5D0A09D7/t51.2885-15/e35/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Para aquell@s que no pudieron ir el 7-6-19 al FESTIVAL FIN DE CURSO DE #danza en el Palacio de Congresos de La L\u00ednea. Y en: https://youtu.be/s3ob0N7_kX0\ud83d\udc83\ud83c\udf89\ud83c\udfb6 My novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\udc4c\ud83d\ude39\u270c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udf40\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udcb9\ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83e\udd18 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeta. \nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta #video"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2063117812990592537",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"La L\\u00ednea, Andalucia, Spain\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"ES\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "has_public_page": true,
            "id": "242126161",
            "name": "La L\u00ednea, Andalucia, Spain",
            "slug": "la-linea-andalucia-spain"
        },
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Margarita Bokusu Mina",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "3659623300",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/033340d36658ffbd38b510859ba691fd/5D95AF1C/t51.2885-19/s150x150/20225366_498499237165960_825365123697737728_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "mbokusu"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "ByhqrhVFcYZ",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560163457,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/991e404d72e7b9124d5a466ba53201c0/5D09A395/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s150x150/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d33e8636353ee840a272e0a84762548d/5D0A1C9F/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s240x240/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9a4a187d26bb07410c07bee4346b9c8d/5D098E25/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s320x320/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e34cede72fed57d6c885e99c6c128d3/5D0A2130/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e34cede72fed57d6c885e99c6c128d3/5D0A2130/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e34cede72fed57d6c885e99c6c128d3/5D0A2130/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/61592016_267157367454012_2246469169817697328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNjE4YWI0NWUyYmU3NDhiOTk1Mjc4MjJlODUxN2E0NmIyMDYzMTE3ODEyOTkwNTkyNTM3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 58.64,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/74f3bf3cf9bfc5bbcf0d6a64cbaba4a9/5D0A0864/t50.2886-16/64226449_640089239804260_2825394014023505949_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 17,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}