{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d586096eae613467042918e6be58c631/5D8E5490/t51.2885-15/e35/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Det finns ingen myndighet som f\u00f6ljer upp hur m\u00e5nga patienter med psykisk oh\u00e4lsa som f\u00e5r r\u00e4tt v\u00e5rd. Socialstyrelsens har gett ut riktlinjer f\u00f6r vilka behandlingar som \u00e4r f\u00f6rstahandsval \u00a0f\u00f6r depression och \u00e5ngest, men n\u00e5gra regelbundna rapporter om hur behandlingsmetoderna implementerats utkommer inte. Att fler och fler f\u00e5r antidepressiva l\u00e4kemedel vet vi, men hur det ser ut med tillg\u00e5ngen till psykologisk behandling \u00e4r mer sv\u00e5ruppskattat.\n\nEnligt en tidigare uppskattning baserad p\u00e5 olika studier s\u00e5 \u00e4r det endast 1-5% av patienterna med depression och \u00e5ngest som f\u00e5r behandling enligt riktlinjerna. Satsningar p\u00e5 n\u00e5gra miljoner skulle inte haft n\u00e5gon stor effekt p\u00e5 detta. Hur det ser ut f\u00f6r just sexuellt utsatta \u00e4r d\u00e4rf\u00f6r inte heller glasklart. Det vi vet \u00e4r att det finns och funnits kompetensproblem inom v\u00e5rden och att det finns ett tabu kring att ta upp \u00f6vergrepp vid bes\u00f6k. PTSD som \u00e4r ett vanligt problem efter grava \u00f6vergrepp \u00e4r det ofta sv\u00e5rare att f\u00e5 behandling f\u00f6r \u00e4n andra tillst\u00e5nd. Behandlare kan k\u00e4nna sig os\u00e4kra p\u00e5 sin kompetens och organisatoriska f\u00f6ruts\u00e4ttningar som att kunna boka in nog m\u00e5nga och l\u00e5nga bes\u00f6k saknas ofta.\n\nS\u00e5 vad har h\u00e4nt? N\u00e4r vi g\u00e5r till jobbet p\u00e5 morgonen \u00e4r situationen den samma. V\u00e5rdk\u00f6er. Inga f\u00f6r\u00e4ndrade rutiner. F\u00f6r att hitta l\u00f6sningen m\u00e5ste politikerna ta in hur omfattande problemet verkligen \u00e4r, och att det beh\u00f6vs l\u00e5ngsiktiga planer f\u00f6r f\u00f6r\u00e4ndringar. Och de beh\u00f6ver fr\u00e5ga oss ute i verkligheten vad som beh\u00f6ver g\u00f6ras.\n\n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #psykolog #traumav\u00e5rd #traumabehandling #psykiatrin #svpol #v\u00e5rdpol #fuckmentalillness #psynligt #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #PTSD #feminism #sexuella\u00f6vergrepp #psykisksjukdom"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066902336601244608",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByvHLlmisPA",
        "taken_at_timestamp": 1560613980,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1eaefa00da6aba2282c4d651532d6342/5D931FD2/t51.2885-15/e35/s150x150/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c41d27219abf16ea36fd6145f2a1d8c1/5D912898/t51.2885-15/e35/s240x240/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f5643ed1b0ab265a6df16f3ef38b4c6/5D8F6122/t51.2885-15/e35/s320x320/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f5443247832605c919e7fd92576b855/5D922D78/t51.2885-15/e35/s480x480/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/64262eb5218594df02f4001d661b2fc6/5DC73775/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/64262eb5218594df02f4001d661b2fc6/5DC73775/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62223078_863043070717246_6154996683391451527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}