{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1345,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/55231c66a338ea16a32af1bfb57be294/5DC403E4/t51.2885-15/e35/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Feminismo para os 99% um manifesto - \u00e9 um livro provocador, no sentido de repensarmos que feminismo queremos para lutar contra os meios de explora\u00e7\u00e3o e expropria\u00e7\u00e3o do sistema capitalista. Um feminismo de conscientiza\u00e7\u00e3o \u00e0 classe trabalhadora, com pautas identit\u00e1rias e de classe que se dialogam e solidarizam entre si.\n.\n.\nUm feminismo que precisa enfrentar a pobreza; a militariza\u00e7\u00e3o da vida e o genoc\u00eddio dos corpos negros; alimentos envenenados; o aniquilamento de militantes e saberes dos povos tradicionais;  mortes de LGBTQ+ e o nazifascismo.\n.\n.\nAs autoras tecem cr\u00edticas ao feminismo corporativo, pois corpos s\u00e3o deixados pelo caminho, ao reproduzir a domina\u00e7\u00e3o do capitalismo. O feminismo liberal que alega empoderar mulheres anula a fun\u00e7\u00e3o social do trabalho e negligencia reflex\u00f5es profundas, como produ\u00e7\u00e3o e reprodu\u00e7\u00e3o; solidificando a hierarquia social e  sendo um arena para o neoliberalismo e refor\u00e7ando a meritocracia.\n.\n.\nEm 11 Teses, as autoras trabalham como o pr\u00f3prio sistema capitalista originou a divis\u00e3o de classes e o legitima para domina\u00e7\u00e3o; criando crises (pol\u00edticas, econ\u00f4micas e sociais) profundas e como se beneficia delas. Desde implica\u00e7\u00f5es de pol\u00edticas de austeridade fiscal aos pa\u00edses em desenvolvimento, a produ\u00e7\u00e3o de guerras e benef\u00edcios com a ind\u00fastria b\u00e9lica, trabalho mal remunerado para imigrantes, o dito combate \u00e0 explora\u00e7\u00e3o sexual que deporta mulheres imigrantes, mas que, mant\u00e9m exploradores impunes. O ataque aos servi\u00e7os e servidores p\u00fablicos; a regulariza\u00e7\u00e3o da nossa sexualidade, desde que as normas sejam cumpridas \"na sociedade capitalista, o sexo vende\u2013e o neoliberalismo o comercializa em muitos sabores.\" .\n.\nEste livro foi lan\u00e7ado ao mundo no dia 8 de mar\u00e7o, com o intuito de transformar as a\u00e7\u00f5es coletivas e pr\u00e1ticas. Um feminismo para os 99% t\u00eam de ser anticapitalista, ecossocialista, antirracista, antiLGBTf\u00f3bico e internacionalista. Reacendendo o verdadeiro #8M. Um feminismo global, resgatando o ch\u00e3o de f\u00e1brica, p/ um viver planet\u00e1rio e humanit\u00e1rio; protagonistas reivindicando tanto p\u00e3o como rosas: \"o p\u00e3o que d\u00e9cadas de neoliberalismo tiraram de nossas mesas, mas tamb\u00e9m a beleza que nutre nosso esp\u00edrito por meio da euforia da rebeli\u00e3o.\""
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2054205097521403409",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "345807283"
        },
        "shortcode": "ByCAKcNj1YR",
        "taken_at_timestamp": 1559100351,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b341245fda11c9b157e235611e27714/5DC1BD4D/t51.2885-15/e35/c0.132.1080.1080a/s150x150/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2d7420d1a8eca356e1425a066ead3424/5DA28A07/t51.2885-15/e35/c0.132.1080.1080a/s240x240/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2dd2bd0591432e9ce02f8bfd860a51d3/5D9148BD/t51.2885-15/e35/c0.132.1080.1080a/s320x320/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f5092c5ad04dbe13565c7753d23760d/5D84B8E7/t51.2885-15/e35/c0.132.1080.1080a/s480x480/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea6d89f12019f20b00d8069cc0073ed8/5D941786/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.132.1080.1080a/s640x640/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea6d89f12019f20b00d8069cc0073ed8/5D941786/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.132.1080.1080a/s640x640/60160365_498375534266379_1025059593902299606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}