{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 422,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 360,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83b646c3e0be1d5f39cc0fac18729bc1/5D0ACA4B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 422,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ef5aa09658d47effad5c9364e9c59a2/5D09E02E/t51.2885-15/e35/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 609,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ef5aa09658d47effad5c9364e9c59a2/5D09E02E/t51.2885-15/e35/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ef5aa09658d47effad5c9364e9c59a2/5D09E02E/t51.2885-15/e35/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 85
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 11,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558994222,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17866950817391074",
                        "owner": {
                            "id": "8608002180",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2713cce13df28a28a4043c5dc8a072f3/5D8CEDA1/t51.2885-19/s150x150/64295660_321454815403263_7585348566168633344_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "graneliustj"
                        },
                        "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559025076,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "id": "17950330468282091",
                        "owner": {
                            "id": "399296483",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e0b844ba987e55bc0c11d5499c3aa64/5DA372DC/t51.2885-19/s150x150/56494485_2471954133091262_1155039009383120896_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "lingvisttina"
                        },
                        "text": "Japp, min pappa h\u00e4r med. I tolv \u00e5r. Ironin n\u00e4r han sa att jag inte fick cykla hem sent eftersom jag kunde \u201dbli indragen i en bil och v\u00e5ldtagen\u201d. S\u00e5 fint med en orolig far. Orolig f\u00f6r att han sj\u00e4lv skulle f\u00e5 en k\u00f6nssjukdom...\ud83e\udd14",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 85,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "P\u00e5 vilken plats l\u00f6per man st\u00f6rst risk att bli v\u00e5ldtagen?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 11,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558980522,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18047272963121541",
                        "owner": {
                            "id": "5704352945",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88742f362a9ebe8c9fd3dea5e1195be2/5DC14A01/t51.2885-19/s150x150/19765176_283341672076090_4505660739226173440_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "wonsaworld"
                        },
                        "text": "#sexuella\u00f6vergrepp #\u00f6verfallsv\u00e5ldt\u00e4kt #v\u00e5ldt\u00e4kt #trauma #\u00f6vergrepp #wonsa #worldofnosexualabuse #metoo #metoosweden",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558980789,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558983582,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "17892912922332831",
                                        "owner": {
                                            "id": "5704352945",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88742f362a9ebe8c9fd3dea5e1195be2/5DC14A01/t51.2885-19/s150x150/19765176_283341672076090_4505660739226173440_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "wonsaworld"
                                        },
                                        "text": "@did_ptsd_ ja!",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17992544035235317",
                        "owner": {
                            "id": "4895640992",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d5106b0e6160a78d151b482493a83db/5D8E4C6D/t51.2885-19/s150x150/17493647_1914116615540249_5358629828188700672_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "did_ptsd_"
                        },
                        "text": "Flesta v\u00e5ldet sker i hemmet...eller?",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558982098,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 2,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558983661,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 5
                                        },
                                        "id": "18037136368183592",
                                        "owner": {
                                            "id": "5704352945",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88742f362a9ebe8c9fd3dea5e1195be2/5DC14A01/t51.2885-19/s150x150/19765176_283341672076090_4505660739226173440_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "wonsaworld"
                                        },
                                        "text": "@astedt ja, i hemmet! Av partnern \u00e4r vanligt n\u00e4r man v\u00e5ldtas i vuxen \u00e5lder. Men hos v\u00e5ra patienter \u00e4r den biologiska pappan den allra vanligaste f\u00f6r\u00f6varen.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                },
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1558983865,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "17852530711439193",
                                        "owner": {
                                            "id": "6126334595",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/645e2c31c21d6b360f4e452832c64414/5DC59525/t51.2885-19/s150x150/46637005_566237057184258_6954701157839142912_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "azeb_abrehet_78"
                                        },
                                        "text": "@wonsaworld riktigt tragiskt och sorgligt men sant. \ud83d\ude25",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18069257575052182",
                        "owner": {
                            "id": "144461394",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d36e6dbb3c727a0693333ecd2f8ef30/5D9FF225/t51.2885-19/s150x150/17661834_645405599000248_1140236099654778880_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "astedt"
                        },
                        "text": "I hemmet av sin partner \u00e4r min gissning...",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558985927,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 5
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18070116856020331",
                        "owner": {
                            "id": "404870777",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/060684ce233ee4f6a323a681241fba8f/5D7E80B8/t51.2885-19/s150x150/29738566_158936398100567_1345760390826426368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "flyingonahippo"
                        },
                        "text": "I hemmet av en partner, s\u00e5 var det i alla fall i mitt fall... \u00c4r idag sjukskriven med sv\u00e5r depression, diverse \u00e5ngestsyndrom och PTSD. D\u00e4r f\u00e5r man f\u00f6r att man utl\u00e4mnar sig helt och h\u00e5llet till en person som \"\u00e4lskar\" en, kul.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558987157,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 4
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17868102355384757",
                        "owner": {
                            "id": "329006183",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbd626fda1f99c49d08df17f7407cd6c/5DC598EF/t51.2885-19/s150x150/59409878_313923896187220_7989546259062980608_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "yvonnekullenstjarna"
                        },
                        "text": "Det \u00e4r s\u00e5\u00e5\u00e5\u00e5 sorgligt n\u00e4r man vet sanningen att det \u00e4r i hemmet d\u00e4r de flesta v\u00e5ldt\u00e4kter sker p\u00e5 barn. I hemmet som ska vara barns trygghet. I min barndom var det min styvpappa, han h\u00f6ll p\u00e5 med mig i 9 \u00e5r, det var aldrig n\u00e5gon som s\u00e5g \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558987738,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 4
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17862579244399322",
                        "owner": {
                            "id": "11122725042",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0573ba2b4190ef70882c16e89f0d935/5DA32F4A/t51.2885-19/s150x150/51597049_628323214294571_8703226131232325632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "possibletoheal"
                        },
                        "text": "I mitt fall var det min bonuspappa som utsatte mig f\u00f6r incest och min biologiska mor som tystade mig om det hela min uppv\u00e4xt, m\u00e5nga misst\u00e4nkte men flertalet vuxna var \u201dfega\u201d och v\u00e5gade inte st\u00e4lla krav och vara obekv\u00e4ma!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558994222,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17866950817391074",
                        "owner": {
                            "id": "8608002180",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2713cce13df28a28a4043c5dc8a072f3/5D8CEDA1/t51.2885-19/s150x150/64295660_321454815403263_7585348566168633344_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "graneliustj"
                        },
                        "text": "\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f\u2665\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559025076,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17950330468282091",
                        "owner": {
                            "id": "399296483",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e0b844ba987e55bc0c11d5499c3aa64/5DA372DC/t51.2885-19/s150x150/56494485_2471954133091262_1155039009383120896_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "lingvisttina"
                        },
                        "text": "Japp, min pappa h\u00e4r med. I tolv \u00e5r. Ironin n\u00e4r han sa att jag inte fick cykla hem sent eftersom jag kunde \u201dbli indragen i en bil och v\u00e5ldtagen\u201d. S\u00e5 fint med en orolig far. Orolig f\u00f6r att han sj\u00e4lv skulle f\u00e5 en k\u00f6nssjukdom...\ud83e\udd14",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2053198711504565569",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"Stockholm, Sweden\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"SE\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "has_public_page": true,
            "id": "213094275",
            "name": "Stockholm, Sweden",
            "slug": "stockholm-sweden"
        },
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "WONSA World Of No Sexual Abuse",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "5704352945",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88742f362a9ebe8c9fd3dea5e1195be2/5DC14A01/t51.2885-19/s150x150/19765176_283341672076090_4505660739226173440_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "wonsaworld"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "Bx-bVmMhPVB",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558980416,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fe5c95cb2ce19556c777f247a220eb87/5D0A44EC/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s150x150/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fd9fef6c353fce9ab40205d1d42354a/5D0AC8E6/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s240x240/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5e21e9dfb82f631f11c735c22f3c8b2a/5D0AB75C/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/s320x320/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31acfa5f10eb885e28b29a4ce15933e2/5D0A2649/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31acfa5f10eb885e28b29a4ce15933e2/5D0A2649/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31acfa5f10eb885e28b29a4ce15933e2/5D0A2649/t51.2885-15/e35/c157.0.406.406a/60304104_360947608101935_6661928140342155496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiYmUzOTFjN2ViOGE3NDMyMWJlZjkxNmEzYWI5MmYyOTYyMDUzMTk4NzExNTA0NTY1NTY5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 37.839,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/7beab5c031ef8c50ad0358775a817eaa/5D0ABF65/t50.2886-16/61516577_313754086221472_3216029862946930688_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 545,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}