{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77494ff2246566be7406019c377dc320/5DC66CDC/t51.2885-15/e35/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 14
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag har s\u00e5 sv\u00e5rt att f\u00f6rst\u00e5 denna backlash, \u00e4rligt talat. Och jag blir f\u00f6rbannad. N\u00e4r kvinnor och feminister som tagit bladet fr\u00e5n munnen blivit \"f\u00f6r\u00f6vare\" och likst\u00e4lls med rasistiska/nazistiska sajter. Att f\u00f6rs\u00f6ka skifta och l\u00e4gga skammen d\u00e4r den ska vara har tydligen sitt pris. Jag tycker det \u00e4r p\u00e5 tiden att kvinnors/ickem\u00e4ns upplevelser tas p\u00e5 allvar och fokus borde vara att vi inte ska bli behandlade hur som helst. Ett offer ska inte bli till en h\u00e4xa, v\u00e4nsterextrem feminist f\u00f6r hon vill ha uppr\u00e4ttelse och vill ha ett j\u00e4mlikare samh\u00e4lle - fritt fr\u00e5n v\u00e5ld och sexuella trakasserier. \ud83d\ude21\ud83d\udd95 #Repost @evamarlin59 (@get_repost)\n\u30fb\u30fb\u30fb\nEtt blixtsnabbt omd\u00f6me...\n@gardets.nu #gardet #feminism #metoo #dn"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050155538574590363",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "181495675"
        },
        "shortcode": "BxznZmjCcGb",
        "taken_at_timestamp": 1558617606,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/413b4a06e1716b6c0f55824539cf5dab/5DC49E9E/t51.2885-15/e35/s150x150/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f4e7febf01cc4fbb55a7bba55d6a183/5D876FD4/t51.2885-15/e35/s240x240/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c82993153448173858288baa895e397/5D909E6E/t51.2885-15/e35/s320x320/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62599b34869ff3450d01883d1e9198fc/5D989634/t51.2885-15/e35/s480x480/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77494ff2246566be7406019c377dc320/5DC66CDC/t51.2885-15/e35/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77494ff2246566be7406019c377dc320/5DC66CDC/t51.2885-15/e35/60650972_444193216347324_3088348787184434138_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}