{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 480,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c188724dcdb3e0f05a7261b3428a44dc/5D958581/t51.2885-15/e35/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 3
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 3
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ton\u00e5rsflicka \u00f6verfallen och v\u00e5ldtagen av tre m\u00e4n i Borl\u00e4nge\n\nEnligt uppgifter blev flickan \u00f6verfallen av tre m\u00e4n i ett skogsparti. Tv\u00e5 h\u00f6ll fast flickan och den tredje mannen v\u00e5ldtog henne.\n\n#rape #v\u00e5ldt\u00e4kt #metoo #borl\u00e4nge #polis #polisen #girl #flicka #svensk #swedish #svenska #sverige\ud83c\uddf8\ud83c\uddea #tjej #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2053220656918625134",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7189780678"
        },
        "shortcode": "Bx-gU8dIPtu",
        "taken_at_timestamp": 1558982997,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a92b804bbb8fbaaacd14abd451577212/5D7FADC3/t51.2885-15/e35/s150x150/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6cf5e8d20303848a93e6f13026684d7/5D814389/t51.2885-15/e35/s240x240/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db76d67ae8523581d9d5a0d1e29293e9/5DA50A33/t51.2885-15/e35/s320x320/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c188724dcdb3e0f05a7261b3428a44dc/5D958581/t51.2885-15/e35/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c188724dcdb3e0f05a7261b3428a44dc/5D958581/t51.2885-15/e35/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c188724dcdb3e0f05a7261b3428a44dc/5D958581/t51.2885-15/e35/60168847_377702426429291_9043650783747768897_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}