{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1265,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8303055b1f9241a385fce24ebb34be90/5D974C5B/t51.2885-15/e35/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Beste Familienzeit ist die, bei der man freien Herzens \u00fcber wei\u00dfe alte cis M\u00e4nner herziehen kann (in Anwesenheit genau dieser), bei der die Frauen der Familie offen \u00fcber missbr\u00e4uchliche Erlebnisse erz\u00e4hlen k\u00f6nnen, ohne das Gef\u00fchl sich rechtfertigen zu m\u00fcssen #goals Konnte meinen 77 J\u00e4hrigen, w\u00fctenden und ob des Rechten Umfeldes ein bisschen verbitterten Onkel zu einer gemeinsamen Leserbriefaktion f\u00fcr Menschenrechte und Klimaschutz \u00fcberreden. Mal gucken, ob er sich nach all dem gro\u00dfartigen Wein morgen noch dann erinnert \ud83d\ude09 #familytime #safespace"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2055297641563473397",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2302553750"
        },
        "shortcode": "ByF4lDJFsX1",
        "taken_at_timestamp": 1559230593,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13d6a527809c6213a0be1b6aaec604f8/5DA0F8F9/t51.2885-15/e35/c0.92.1080.1080a/s150x150/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa8e1f95be149c32b559e92e46ee9015/5D8C14FF/t51.2885-15/e35/c0.92.1080.1080a/s240x240/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25086ca5cac33bfcd65432444c97a1c3/5D7F8F81/t51.2885-15/e35/c0.92.1080.1080a/s320x320/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b7930d94ccfd0fc11066e7087dc1621/5DC349C6/t51.2885-15/e35/c0.92.1080.1080a/s480x480/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d18bb82758942268acea686a564856e2/5D934B6E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.92.1080.1080a/s640x640/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d18bb82758942268acea686a564856e2/5D934B6E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.92.1080.1080a/s640x640/61114385_1175942502586378_6853446710882112810_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}