{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, crowd, cloud, sky, mountain and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/89501281b30fa5050c880a29e1107e58/5D87D00D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 213
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 213
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hier, le 14 juin 2019, l'Histoire a \u00e9t\u00e9 \u00e9crite \u00e0 Sion. Merci au Collectif Femmes Valais, merci \u00e0 toutes celles qui y travaillent au quotidien. Une pens\u00e9e \u00e9mue pour ma maman, elle aurait \u00e9t\u00e9 si heureuse \u2764\ufe0f\u2728 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#respect #equality #girlpower #nikon #switzerland #swissphotographers #manifestation  #sion #photography #futureisnow #equalityiscoming #fight #womensright\n #metoo\u00a0\n#denoncelesexisme #grevedesfemmes2019 #grevefeministe2019 #collectiffemmesvalais\n#2019grevedesfemmes\n #2019grevefeministe #2019frauenstreik #14juin2019\u00a0 #nb #blackandwhitephotography #bw #monochromephotography\n#girls \n@collectif_femmes_valais"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 10
        },
        "id": "2066813797093848668",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4974876395"
        },
        "shortcode": "ByuzDKwp7Zc",
        "taken_at_timestamp": 1560603426,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/451b48940fe9b926389098c4cb6c1f50/5D84188E/t51.2885-15/e35/c272.0.1088.1088a/s150x150/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e047ff254bb9d1f0f58c099298492b1e/5D9FF3C4/t51.2885-15/e35/c272.0.1088.1088a/s240x240/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ddc02987f062ddec47b9e9e76413979/5D80A17E/t51.2885-15/e35/c272.0.1088.1088a/s320x320/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e648510ef70fa8f9bd67433ad714d31f/5D95DB24/t51.2885-15/e35/c272.0.1088.1088a/s480x480/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6e434672f25291f2bf6ed1f45c8cc73/5D98C545/t51.2885-15/sh0.08/e35/c272.0.1088.1088a/s640x640/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6e434672f25291f2bf6ed1f45c8cc73/5D98C545/t51.2885-15/sh0.08/e35/c272.0.1088.1088a/s640x640/61501912_878854822467392_4223517183047621472_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}