{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/716d8ffb1630ec0f4bd51cbdd6f1060e/5D95DAFC/t51.2885-15/e35/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 566
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 566
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u25aa\ufe0f\u25fe\u25aa\ufe0f\nMulheres sobreviventes de abuso sexual foram \u00e0s ruas do\u00a0Jap\u00e3o\u00a0na noite desta ter\u00e7a-feira (11) para pedir reformas na lei do pa\u00eds contra o estupro, que exige provas do uso de viol\u00eancia ou intimida\u00e7\u00e3o no crime e de que a v\u00edtima era \"incapaz de resistir\".\nOs manifestantes levaram flores e cartazes com slogans como\u00a0#MeToo\u00a0e #WithYou (\"eu tamb\u00e9m\" e \"com voc\u00ea\", em portugu\u00eas) e relataram suas experi\u00eancias, para mostrar a necessidade de descartar uma medida que afirmam que sobrecarrega as v\u00edtimas de estupro, al\u00e9m de desencoraj\u00e1-las de fazer as den\u00fancias e prejudicar suas chances na Justi\u00e7a se o fizerem.\nAbsolvi\u00e7\u00f5es recentes no pa\u00eds geraram indigna\u00e7\u00e3o pela lei, que pode tornar imposs\u00edvel provar o estupro em situa\u00e7\u00f5es em que n\u00e3o h\u00e1 tentativas de defesa.\nEm uma dessas decis\u00f5es, em mar\u00e7o, um tribunal na cidade de Nagoya absolveu um pai acusado de estuprar a filha de 19 anos. V\u00edtimas e ativistas querem que a lei seja alterada para barrar todo tipo de estupro.\n\"Esse tipo de caso continua porque a maioria das pessoas n\u00e3o tem a impress\u00e3o de que os julgamentos est\u00e3o errados\", disse a designer Miku Yokoyama, de 23 anos, que compareceu ao protesto de ter\u00e7a. \"Estamos aqui hoje para fazer um movimento para mudar isso.\"\nA legisla\u00e7\u00e3o japonesa foi revista em 2017 para incluir penas mais severas para o crime.\n\"Se continuarmos dizendo 'n\u00e3o' \u00e0 viol\u00eancia sexual e expressando nossas vozes, espero que essa lei irracional mude\", disse Misa Iwata a uma multid\u00e3o de centenas de pessoas reunidas perto de uma esta\u00e7\u00e3o em T\u00f3quio. Ela afirmou ter sido estuprada por uma gangue aos 16 anos.\n\"Levantar a voz \u00e9 assustador\", acrescentou Misa, que faz parte de um grupo de v\u00edtimas de abuso sexual. \"Mas, levantando nossas vozes, a sociedade e a pol\u00edtica certamente mudar\u00e3o.\" \u25aa\ufe0f\u25fe\u25aa\ufe0f\nFonte: G1\n.\n.\n.\n\n#machismo #machismomata #n\u00e3o\u00e9n\u00e3o #feminismo #elasporelas #matriarcado \u00a0#MexeuComUmaMexeuComTodas \n#feminista #patriarcado #metoo #bruxa #juntassomosmaisfortes #vamosjuntas #empoderamentofeminino #empoderamento #mulherescontrabolsonaro #amorpropio #empatia #misoginia #ameseucorpo #sororidade #grlpwr #liberdade #lutecomoumagarota #respeiteasminas #resistir #existir #viver #resistirparaexistir #WithYou"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2064652190644834291",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7308787752"
        },
        "shortcode": "BynHjp4Hg_z",
        "taken_at_timestamp": 1560345742,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fdee356ecbc188d0418a02b835f3be4e/5DC511DB/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c64cb3b7cfcfabf01881e8fca6a8034/5DC553DD/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/afc1a30313067fa724636b61aee8c818/5D82A1A3/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6ddb56b2b572c996e65ad655f63857c/5D98CEE4/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9302f9f51de151bbcd1089582f903fdd/5D7F51EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9302f9f51de151bbcd1089582f903fdd/5D7F51EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61675766_2256534197794032_8774376087255869804_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}