{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81f05d32e3840767acc5fce95a712a77/5DC63919/t51.2885-15/e35/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 205
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 205
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "*Werbung/Anzeige*\n\nYam Yam Yam..sch\u00f6nen Dienstag w\u00fcnsch ich euch \u2764\nUnglaublich wie schnell die Zeit vergeht...So hing sie vor paar Monaten nur an der Brust - die Brust - ihr ein und alles, und jetzt? Darf es auch gerne mal ein Apfel sein.\nHach ihr Lieben, was soll ich euch sagen?( Achtung! Nicht als Kritik gemeint) ich bin bin halt nicht die typische Meilenstein-Bloggerin, auch an sich teile ich sehr wenig von Luna mit. Kann sie schon dies kann sie schon das? Ja. Heut erz\u00e4hl ich euch mal ein wenig. Premiere.\nLuna wurde (leider) nur 2 Monate Voll-Gestillt. Das leider, weil ich pers\u00f6nlich es gerne l\u00e4nger gemacht h\u00e4tte. Das ganze hat mich lange belastet, daher wollte ich es nie thematisieren noch m\u00f6chte ich das jetzt tun. Es war kaum Milch da - die Gr\u00fcnde, glaub mir ich habe sie gesucht und geweint und gesucht und geweint. Lassen wir es bitte einfach so stehen. Dann kam die Pre-Zuf\u00fctterung. Gl\u00fcckliches sattes Kind. Ein Stein fiel vom Herzen. Nach dem zuf\u00fcttern kam die komplette Flaschenumstellung, sie wollte es so. Zwischen Belastung und schlechtem Gewissen kam jedoch Ruhe rein, mein Kind ist gl\u00fccklich, ich habe alles gegeben, alles richtig gemacht. Ab Ende der 17. Woche ca. startete die Beikost. Gl\u00e4schen. Frisch gekocht. Gl\u00e4schen - frisch gekocht. Reicht es? Flasche dazu. Abends - Bl\u00e4hungen.  Da hatte man gerade den Flow mit den geregelten Flaschenzeiten drin, kommt die Beikost krempelt alles um. Die Route wurde neu berechnet, daran muss man sich als Mama halt gew\u00f6hnen. Ich k\u00f6nnte jetzt jedes hoch und tief aufz\u00e4hlen, jeden Wechsel, die Gl\u00e4schen die ich kaufe, den Brei den ich koche; Morgen kann es wieder anders sein, also; Im Endeffekt gibt es bei uns Morgens und Abends weiterhin PRE, manchmal zwischendurch nach Bedarf auch eine ca.100ml Flasche. Mittags gibt es Brei, der Favorit: Bolognese. Der Nachmittagsbrei ist sehr beliebt - Getreidebrei mit Obst. Getrunken wird gerne Wasser, manchmal auch Tee. S\u00e4fte mag sie nicht. Zwischendurch gibt es ein St\u00fcck Obst oder Gem\u00fcse, mal auch einen Hirsekringel oder Keks. Wenn Hendrik und ich gemeinsam essen, bekommt sie auch unser Essen kleigemacht, oder auch mal ne Bratwurst in die Hand. \nWas isst euer Kind am liebsten?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 29
        },
        "id": "2053965825991834368",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5522676147"
        },
        "shortcode": "ByBJwlPCPsA",
        "taken_at_timestamp": 1559071828,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08a0d65140fe66ea4a07c6bf79c184a6/5D940426/t51.2885-15/e35/s150x150/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/719279fd107d5148438cc0b5e3def9ad/5D96B720/t51.2885-15/e35/s240x240/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/878576a8dfe78b19c91657890bf45de8/5DA4915E/t51.2885-15/e35/s320x320/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a78081f61726a665d5d2d5d5d203500/5D935A19/t51.2885-15/e35/s480x480/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ff4940a9e20dd3c52678ac366df41e6/5DC649A3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ff4940a9e20dd3c52678ac366df41e6/5DC649A3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60752954_1275548055902565_6821389573655665549_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}