{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1293,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b15101fe6d3883fbabc94ef80fa7619c/5D85CC86/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 92
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 92
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Cette semaine, halte en Italie, du c\u00f4t\u00e9 de Matera, capitale europ\u00e9enne de la culture en 2019, entre grottes, \u00e9glises et palais baroques. C\u00f4t\u00e9 mode et beaut\u00e9 zoom sur le retour en force du tie & dye et sur les parfums pour hommes. D\u00e9couvrez \u00e9galement notre rencontre avec Elle Fanning, nouvelle \u00e9toile d\u2019Hollywood \ud83d\udcab\n\nRetour vers le futur\nFlirter avec l\u2019id\u00e9e du \u00ab c\u2019\u00e9tait mieux avant \u00bb peut faire des d\u00e9g\u00e2ts l\u00e0 o\u00f9 on ne l\u2019attend pas. Si on peut le comprendre venu de \u00abgrands-papas ronchons \u00bb, comme disait le regrett\u00e9 Michel Serres, il est surprenant de l\u2019entendre de la bouche de jeunes femmes ! C\u2019est ce que l\u2019on d\u00e9couvre dans notre article sur le \u00abbacklash f\u00e9minin\u00bb. Ainsi, \u00e0 chaque avanc\u00e9e du droit \u00e0 chaque avanc\u00e9e du droit des femmes, arrive un contrecoup r\u00e9actionnaire. Passionnant livre de Susan Faludi, prix Pulitzer en 1991, dans lequel elle d\u00e9cortique ce processus et surtout son revers, qui, lui, avance masqu\u00e9. Apr\u00e8s #MeToo et ses r\u00e9actions fortes et lib\u00e9ratrices, se profile, sous couvert de vie plus saine, le retour des couches lavables, la diabolisation de la pilule et l\u2019allaitement devenu quasi obligatoire sous peine d\u2019\u00eatre tax\u00e9e de mauvaise m\u00e8re\u2026 Nous revoil\u00e0 dans les ann\u00e9es 50 ! \u00c0 chacune de faire ses choix, mais on ne peut s\u2019emp\u00eacher de craindre une r\u00e9gression douloureuse. Pour une plan\u00e8te plus verte, n\u2019y a-t-il pas d\u2019autres \u00e9conomies \u00e0 trouver que celles concernant le confort des femmes ? D\u00e9bat qui nous impose une vigilance constante pour ne pas perdre ce que nos a\u00een\u00e9es ont acquis. En leur hommage, on s\u2019offre de la l\u00e9g\u00e8ret\u00e9, \u00e0 travers nos pages mode qui nous renvoient dans les ann\u00e9es 70, avec le retour du tie & dye. Cet imprim\u00e9 fait souffler un vent de libert\u00e9. Entre 1950 et 1970, nous, on a choisi !\n\ud83d\udd8b Emmanuelle Demarest \ud83d\udcf8 Flavien Prioreau\n\ud83d\udc69\ud83c\udffc Elle Fanning, Ambassadrice L\u2019Or\u00e9al\nPARIS\n\n#couv #covergirl #loreal #versionfemina #tieandye"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2064528103476739902",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7851941526"
        },
        "shortcode": "BymrV8sir8-",
        "taken_at_timestamp": 1560330950,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/436a4b6d1b76ecba1860a315fceb4e60/5D80A479/t51.2885-15/e35/c0.142.1440.1440a/s150x150/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb8f988afeeab582dffd60b06da7d19b/5D803833/t51.2885-15/e35/c0.142.1440.1440a/s240x240/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bcf312f888810c82f45404a7a62819b3/5D82FE89/t51.2885-15/e35/c0.142.1440.1440a/s320x320/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b9eaffff4d84be4d9e258e08f2b3908/5D8BF8D3/t51.2885-15/e35/c0.142.1440.1440a/s480x480/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23a578d33f379556e4d51b4d0c9b556d/5D8D07B2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.142.1440.1440a/s640x640/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23a578d33f379556e4d51b4d0c9b556d/5D8D07B2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.142.1440.1440a/s640x640/61753403_341373809840388_6666046167463613880_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}