{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a941a7cbf6e57aacb82c3726d4e283a/5DA26A79/t51.2885-15/e35/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "9 \u00e5r har passerat. \nMitt f\u00f6rflutna har jag lagt bakom mig. \nVetskapen om att du uts\u00e4tter en annan kvinna g\u00f6r mig \u00e4cklad. \nVarf\u00f6r staffas inte ni? Varf\u00f6r \u00e4r staff mot staten mer staffbart \u00e4n n\u00e4r vi kvinnor uts\u00e4tts f\u00f6r v\u00e5ld m.m? \nAlla oavsett k\u00f6n som utf\u00f6r v\u00e5ld mot en annan m\u00e4nniska ska straffas . slut! \nF\u00f6r vissa \u00e4r det inte en sj\u00e4lvklarhet att k\u00e4nna frihet \ud83d\udc95\n\n#sweden #sverige #love #k\u00e4rlek #strong #stark #utmattning #body #fight #metoo #woman"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2062506019780654922",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "203961311"
        },
        "shortcode": "ByffkwgIXdK",
        "taken_at_timestamp": 1560089899,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b284a86ded8c617306870796e961c12/5DA1D246/t51.2885-15/e35/s150x150/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c11fa62dff307fcbba7b02446ca67827/5D93A540/t51.2885-15/e35/s240x240/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88983e02f0ad82c3bdb162b28330d0c3/5DA5293E/t51.2885-15/e35/s320x320/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c2ed8054111d3dd61a6072796f9714ce/5D83D379/t51.2885-15/e35/s480x480/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d302cc2cdcf837c27c9157b838315e8/5D8F47C3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d302cc2cdcf837c27c9157b838315e8/5D8F47C3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61976428_2354799727909770_3506196474517002694_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}