{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: tree, sky and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8681d87e17b6965643de2cc75512c24a/5D803129/t51.2885-15/e15/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Idag \u00e4r det regnigt i Stockholm, men i m\u00e5ndags var det s\u00e5h\u00e4r soligt n\u00e4r Charlotte Ulfsparre bes\u00f6kte @socialdemokraternas f\u00f6r ett m\u00f6te med @sultan.kayhan. Vi pratade metooupprop, psykologisk traumabehandling och hur tillg\u00e4ngligheten till den kan f\u00f6rb\u00e4ttras. N\u00e4r engagerade m\u00e4nniskor m\u00f6ts kan det h\u00e4nda att de blir s\u00e5 uppslukade av samtalet att den d\u00e4r obligatoriska bilden gl\u00f6ms bort. D\u00e4rav bild p\u00e5 huset ist\u00e4llet f\u00f6r p\u00e5 oss. Det var ett riktigt givande m\u00f6te som vi f\u00f6ljer upp efter sommaren!\n\n#metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #svpol #f\u00f6ljuppmetoo #psykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5rd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2065523363264396445",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8394478942"
        },
        "shortcode": "ByqNo4mpPyd",
        "taken_at_timestamp": 1560449594,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/301ddd86903e72ef80f741e79e94d4f1/5D821314/t51.2885-15/e15/s150x150/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e09ff9b6a55ec4e29d19e6d7a7e7efd/5DC364F9/t51.2885-15/e15/s240x240/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6011d5ff74c47c51b72bf4098b6b4ac4/5DA091EA/t51.2885-15/e15/s320x320/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc8f50fdc41a14227181d70abe539205/5D9180F6/t51.2885-15/e15/s480x480/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8681d87e17b6965643de2cc75512c24a/5D803129/t51.2885-15/e15/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8681d87e17b6965643de2cc75512c24a/5D803129/t51.2885-15/e15/62441176_448126105763810_20525445274283332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}