{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/831c7d7bb8f266c97fd6ab1d9bd23ba8/5DA492E4/t51.2885-15/e35/s1080x1080/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 804
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 804
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Metoo har f\u00e5tt fler unga m\u00e4n att reflektera \u00f6ver hur de beter sig n\u00e4r de \u00e4r alkoholp\u00e5verkade.\n\ud83c\udf7a\nSifo har, p\u00e5 uppdrag av IQ \u2013 en frist\u00e5ende organisation startad av Systembolaget \u2013 st\u00e4llt fr\u00e5gor om alkohol, sex och relationer till 1 065 personer mellan 18 och 25 \u00e5r.\n\ud83c\udf7a\nI unders\u00f6kningen svarade 35 procent av de tillfr\u00e5gade m\u00e4nnen att metoo har f\u00e5tt dem att t\u00e4nka p\u00e5 hur de beter sig mot andra n\u00e4r de sj\u00e4lva \u00e4r alkoholp\u00e5verkade.\n\u2013 Det metoo-debatten har bidragit till \u00e4r fantastiskt, men fr\u00e5gan om alkoholens roll var knappt n\u00e4rvarande, s\u00e4ger Karin Hagman p\u00e5 IQ.\n\u25fe\ufe0f\nL\u00e4s hela artikel genom att f\u00f6lja l\u00e4nken i profilen p\u00e5 @expressen\n_________________\nFoto: FREDRIK SANDBERG/TT"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 23
        },
        "id": "2050004928871000242",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1566813365"
        },
        "shortcode": "BxzFJ8VJ-iy",
        "taken_at_timestamp": 1558599652,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/651cd077a1a2935ce6843dd07bd0aa98/5D8C98F4/t51.2885-15/e35/s150x150/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8974d6c4ffa1733355a9d1bfc1b0301/5D9788BE/t51.2885-15/e35/s240x240/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f055923ff421e64114e985cef40df6d2/5D95F604/t51.2885-15/e35/s320x320/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cd7a2730dc1a0610bdb4a574c51917e/5DA44F5E/t51.2885-15/e35/s480x480/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ff32dd4a4859ad59a7fff55bd24124/5DA23953/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ff32dd4a4859ad59a7fff55bd24124/5DA23953/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59853443_351855032351845_9060546093968025637_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}