{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 634,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5ed6d6174778969b5b11a7bfd86ef05b/5D8ACD71/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La ley de inmigraci\u00f3n solo requiere \"cualquier evidencia cre\u00edble\" para demostrar que su esposo le maltrata. Si est\u00e1 casada con un ciudadano de los Estados Unidos o con un residente permanente, puede sacar sus papeles aunque \u00e9l no quiera ayudarle. Tambi\u00e9n puede sacar sus papeles si lleva 2 a\u00f1os o menos divorciada de \u00e9l. Un abusador va a usar su estatus inmigratorio para amenazarle y hacerle sentir  miedo. No se quede en una relaci\u00f3n de maltrato solo porque necesita sacar sus papeles. .\n.\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 A lei de imigra\u00e7\u00e3o requer apenas \"qualquer prova cred\u00edvel\" para provar que seu marido a maltrata.  Se voc\u00ea \u00e9 casado com um cidad\u00e3o americano ou residente permanente, voc\u00ea pode levar seus pap\u00e9is, mas ele n\u00e3o quer ajuda.  Voc\u00ea tamb\u00e9m pode tirar seus documentos se tiver se divorciado por 2 anos ou menos.  Um agressor usar\u00e1 seu status de imigra\u00e7\u00e3o para amea\u00e7\u00e1-lo e fazer voc\u00ea se sentir com medo.  N\u00e3o fique em um relacionamento abusivo s\u00f3 porque voc\u00ea precisa tirar seus pap\u00e9is.\n.\n.\n#immigrationlawyer #abogadadeinmigraci\u00f3n #latino #sanfrancisco #cortedeinmigracion #asilopolitico #asilo #elsalvador #honduras #guatemala #mexico #brazil #violenciacontramulher #violenciadomestica #violenciadegenero #hispanos #california #advogada #direitoshumanos #direitosdasmulheres #womensrights #womensrightsarehumanrights #derechosdelamujer #metoomovement #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2065502309013596590",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6834982072"
        },
        "shortcode": "ByqI2gTgSmu",
        "taken_at_timestamp": 1560447084,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5b97a4371759560fdb4a53446555161f/5DA335C3/t51.2885-15/e35/c247.0.705.705a/s150x150/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a74c62503834ca4400bf20298754e34b/5DC28576/t51.2885-15/e35/c247.0.705.705a/s240x240/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d88ad4e07f2900db33d2917029bc3c4f/5D997ACE/t51.2885-15/e35/c247.0.705.705a/s320x320/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/359df6b4b436804d729c1dea5bdbc12b/5D8B2392/t51.2885-15/e35/c247.0.705.705a/s480x480/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bc1ae505891f5b9fe6403f29a1988e0/5DC58B36/t51.2885-15/sh0.08/e35/c247.0.705.705a/s640x640/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bc1ae505891f5b9fe6403f29a1988e0/5DC58B36/t51.2885-15/sh0.08/e35/c247.0.705.705a/s640x640/64269372_229939604631628_488605659978205419_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}