{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: flower and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/062fdc149fd7bb362fe46683069dca92/5D96D3B7/t51.2885-15/e35/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lana sorrindo contava seu sonho a Vasti, ap\u00f3s muitas sess\u00f5es de an\u00e1lise, ela estava leve, confiante e queria apenas expressar a sua alegria. No sonho ela matava uma mulher, era a mulher do passado, a mulher que ela foi, a mulher sofrida, a mulher com a auto imagem distorcida, a mulher vazia e perturbada, a mulher que n\u00e3o demonstrava suas emo\u00e7\u00f5es, a mulher dram\u00e1tica e hist\u00e9rica....quantas mulheres, mortas....e pensou em quantas outras mulheres que precisam se ressignificar...J\u00e1 n\u00e3o tinha tanta import\u00e2ncia o que lhe aconteceu,  estava vivendo a vida de uma maneira simples, mas aproveitando cada momento para cuidar de si, investindo em sua sa\u00fade mental, iniciou um novo curso, come\u00e7ou a empreender...quantas coisas novas! Seus medos indo embora e o novo chegando, porque ela resolveu acreditar em si, quando ningu\u00e9m mais acreditava, mesmo com cr\u00edticas, julgamentos, mesmo com solid\u00e3o, mesmo sem ch\u00e3o, Lana segurou em si mesma e deu a volta por cima e est\u00e1 aprendendo e reaprendendo a cuidar da pessoa mais importante da sua vida, que \u00e9 ela mesma!!!\n#amigasnodiva #psicanalise #psi  #saudemental #freud #lacan #ressignificacao #amor #psicoterapia #psicologia #metoo #brasil #bahia #escolhas"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065383874679419310",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12579288010"
        },
        "shortcode": "Bypt7DvFjGu",
        "taken_at_timestamp": 1560432966,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/298e1ad133cc13bc44c2e0b7ce23f3aa/5D89F8F5/t51.2885-15/e35/s150x150/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ce4b63a7de75728b725dd9305ec7fbf/5D865DBF/t51.2885-15/e35/s240x240/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e75df66f63a18d489e864b7c257a34a/5DA1F505/t51.2885-15/e35/s320x320/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7740679b443739cd16e4f34c4c7d2d0e/5D8CF15F/t51.2885-15/e35/s480x480/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38e3ec66996db9fe6f743eb5bfddd02b/5DC66652/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38e3ec66996db9fe6f743eb5bfddd02b/5DC66652/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60703132_147113449764742_8236588288706112001_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}