{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 2 people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d639f325f58287dafa6bcae9ae8ea03/5DC4C235/t51.2885-15/e35/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Colic Calm original.\nA solu\u00e7\u00e3o 100% comprovada e aprovada pelas mam\u00e3es pra aliviar as c\u00f3licas do beb\u00ea. \ud83d\ude4f\nProduto importado.\nR$ 179,00 (dispon\u00edvel em estoque)\nD\u00favidas e negocia\u00e7\u00f5es pelo Direct ou WhatsApp (link na bio)\nAceito cart\u00f5es\n\ud83d\udcb3\nFrete sob consulta.\n\ud83d\udcea\ud83d\udceb\ud83d\udcec\ud83d\udced\n\ud83d\udc47\ud83d\udc47\ud83d\udc47\nFicha t\u00e9cnica:\n*Recomenda-seo uso do rem\u00e9dio em at\u00e9 90 dias ap\u00f3s produto ser aberto.\n*Recomenda\u00e7\u00f5espara uso do\u00a0Colic Calm:\n\u00b7 Beb\u00eas compeso igual o menor que 09kg a quantidade recomendada \u00e9 de 1,25ml.\n\u00b7 Beb\u00eas compesode 9,1kg ou mais, a dosagem recomendada \u00e9 de 2,5ml.\n\nIngredientes:\n\u00b7 Carv\u00e3o vegetal ___ al\u00edvio de gases, dores de est\u00f4mago\n\u00b7 Aloe ___al\u00edvio de gases, incha\u00e7os\n\u00b7 Gengibre___auxiliaa digest\u00e3o\n\u00b7 Funcho___anti-microbianos de redu\u00e7\u00e3o de dor\n\u00b7 Camomila___calmante & Tranquilizador, solu\u00e7os\n\u00b7 Cominho___anti-espasm\u00f3dico do trato gastrointestinal\n\u00b7 Ervacidreira ___calmante & Tranquilizador\n\u00b7 Hortel\u00e3 pimenta ___ incha\u00e7os, c\u00f3licas\n\u00b7 Abrunheiro___relaxa c\u00f3lica espasm\u00f3dica\n\nEmbalagem:\nCaixa\u00a0\nDimens\u00f5es da embalagem: A 125 x L 70 x P 40 mm.\u00a0\nConte\u00fado da embalagem: 60ml que rende de 24 a 48 doses\nPode ser usada a partir de 14 dias de vida.\nInspecionados pelo Fda (Food and Drug Adminitration) #bbabyimports #importados #cuidadoscombebe #primeiroscuidados #introducaoalimentar #fibradebambu #coletenautico #coletetorax #psicomotricidade #skiphop #carters #carter's #roupascarters  #coliccalm #bekool #bonecasmetoo #metoo #aspiradornasal #metooangela #montessori #montessoriano #teixeiradefreitas #itamaraju #itanhem #medeirosneto #lajedao #ibirapua #vereda #prado #alcobaca"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2026187923677812300",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12504980177"
        },
        "shortcode": "Bwedy5vAJZM",
        "taken_at_timestamp": 1555760444,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35941d29d92371fd88a3ac9da4f85fed/5D979677/t51.2885-15/e35/s150x150/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2cf4c09bb8cdfbe5578fcff8be374018/5D84153D/t51.2885-15/e35/s240x240/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a200a7fd188642d5e721772aadcabadf/5DC26B87/t51.2885-15/e35/s320x320/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/123b34dfe589e2145e3a6281d7d8f35c/5DA035DD/t51.2885-15/e35/s480x480/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8ee2cfff7715be9a0f5fb9b258d0b07/5DC453D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c8ee2cfff7715be9a0f5fb9b258d0b07/5DC453D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/56691582_587547411741292_8099510264530536548_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}