{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/caba8f7a4adac0b55edf5205d9ca43d4/5D939E56/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/268863685b9d3eff865cd54b0590f9e2/5D90C456/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3895427728f6918a5f11158674ff30cc/5D7E68B3/t51.2885-15/e35/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3895427728f6918a5f11158674ff30cc/5D7E68B3/t51.2885-15/e35/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 2,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560687931,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18075092254052857",
                        "owner": {
                            "id": "2994429435",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bb234dcf0a21c8e3917962ce0c06d171/5D99D902/t51.2885-19/s150x150/50634436_2163991790518935_575890277567299584_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "polly_kvinnan"
                        },
                        "text": "\u00c4r nyss fyllda 17 \u00e5r har hoppat av gymnasiet pga de jag vart me om..\nhar blivit utsatt f\u00f6r en gruppv\u00e5ldt\u00e4ckt f\u00f6r ca 6 m\u00e5nad sen, hade kontakt me soc samt gjorde en anm\u00e4lan som lades ner efter en m\u00e5nad typ men aldrig har ja f\u00e5tt fr\u00e5gan fr\u00e5n n\u00e5n av dom, de har varit ja som f\u00e5tt k\u00e4mpa allt ja kunnat f\u00f6r att f\u00e5 hj\u00e4lp o nu har ja \u00e4ntligen f\u00e5tt tider p\u00e5 bup som igentlifwn inte \u00e4r till st\u00f6rre hj\u00e4lp men b\u00e4ttre \u00e4n inget",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560719270,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18074978251008854",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "@polly_kvinnan Det \u00e4r hemskt att samh\u00e4llsinstanserna som borde ha hj\u00e4lpt dig, ist\u00e4llet svikit dig s\u00e5 efter att du blev utsatt. \u00c4ven om vi vet att det tyv\u00e4rr \u00e4r en vanlig erfarenhet, \u00e4r det lika oacceptabelt varje g\u00e5ng. Vad bra att du f\u00e5tt kontakt p\u00e5 BUP till slut. Vi kan av sekretessk\u00e4l tyv\u00e4rr inte ge r\u00e5d i enskilda patient\u00e4renden, men vi hoppas att det blir f\u00f6rsta steget mot att f\u00e5 behandling som hj\u00e4lper dig!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 57,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "V\u00e5r vision \u00e4r att alla som drabbats av psykisk oh\u00e4lsa till f\u00f6ljd av sexuellt utsatthet ska f\u00e5 verksam psykologisk behandling. Du som s\u00f6ker v\u00e5rd och inte v\u00e5gar ber\u00e4tta vad du varit utsatt f\u00f6r. Det \u00e4r vi som jobbar inom v\u00e5rden som ska fr\u00e5ga dig. Du som inte ens v\u00e5gar s\u00f6ka v\u00e5rd, men har kontakt med socialtj\u00e4nsten. Du ska f\u00e5 fr\u00e5gan d\u00e4r, och hj\u00e4lp att f\u00e5 kontakt med v\u00e5rden. Du ska kunna f\u00e5 behandling p\u00e5 din v\u00e5rdcentral eller psykiatriska mottagning, men det ska ocks\u00e5 finnas mottagningar som \u00e4r specialiserade p\u00e5 sexuell utsatthet f\u00f6r dig som har en mer komplex problematik. F\u00f6r att v\u00e5r vision ska kunna bli verklighet kr\u00e4vs resurser. Om v\u00e5rden blir bra p\u00e5 att fr\u00e5ga om utsatthet, men inte kan erbjuda behandling inom rimlig tid, har inget egentligen f\u00f6rb\u00e4ttrats. Generella medel till exempelvis psykiatrin kommer inte att l\u00f6sa problemet. Specifika resurser m\u00e5ste avs\u00e4ttas f\u00f6r att f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rden f\u00f6r sexuellt utsatta. I framtiden vill vi sj\u00e4lvklart se ett samh\u00e4lle d\u00e4r sexuell utsatthet \u00e4r n\u00e5got mycket ovanligt och inte en del av s\u00e5 enormt m\u00e5nga kvinnors, och barns, verklighet. Vi psykologer har mycket att bidra med \u00e4ven i det f\u00f6rebyggande arbetet. Men vi f\u00e5r inte gl\u00f6mma bort dem som redan drabbats, vars liv begr\u00e4nsats eller helt slagits s\u00f6nder. Sexuella trakasserier och \u00f6vergrepp \u00e4r ett samh\u00e4llsproblem, och samh\u00e4llet har ett ansvar att ta hand om f\u00f6ljderna.\n\n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #sexuella\u00f6vergrepp #psynligt #psykiskh\u00e4lsa #traumabehandling #svpol #v\u00e5rdpol #sjukv\u00e5rdspolitik #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #satsning #vision #prolongedexposure #EMDR #KBT #PDT #PTSD #psykologiskbehandling #psykologi #\u00f6vergrepp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 2,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560687931,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18075092254052857",
                        "owner": {
                            "id": "2994429435",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bb234dcf0a21c8e3917962ce0c06d171/5D99D902/t51.2885-19/s150x150/50634436_2163991790518935_575890277567299584_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "polly_kvinnan"
                        },
                        "text": "\u00c4r nyss fyllda 17 \u00e5r har hoppat av gymnasiet pga de jag vart me om..\nhar blivit utsatt f\u00f6r en gruppv\u00e5ldt\u00e4ckt f\u00f6r ca 6 m\u00e5nad sen, hade kontakt me soc samt gjorde en anm\u00e4lan som lades ner efter en m\u00e5nad typ men aldrig har ja f\u00e5tt fr\u00e5gan fr\u00e5n n\u00e5n av dom, de har varit ja som f\u00e5tt k\u00e4mpa allt ja kunnat f\u00f6r att f\u00e5 hj\u00e4lp o nu har ja \u00e4ntligen f\u00e5tt tider p\u00e5 bup som igentlifwn inte \u00e4r till st\u00f6rre hj\u00e4lp men b\u00e4ttre \u00e4n inget",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560719270,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18074978251008854",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "@polly_kvinnan Det \u00e4r hemskt att samh\u00e4llsinstanserna som borde ha hj\u00e4lpt dig, ist\u00e4llet svikit dig s\u00e5 efter att du blev utsatt. \u00c4ven om vi vet att det tyv\u00e4rr \u00e4r en vanlig erfarenhet, \u00e4r det lika oacceptabelt varje g\u00e5ng. Vad bra att du f\u00e5tt kontakt p\u00e5 BUP till slut. Vi kan av sekretessk\u00e4l tyv\u00e4rr inte ge r\u00e5d i enskilda patient\u00e4renden, men vi hoppas att det blir f\u00f6rsta steget mot att f\u00e5 behandling som hj\u00e4lper dig!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/caba8f7a4adac0b55edf5205d9ca43d4/5D939E56/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/268863685b9d3eff865cd54b0590f9e2/5D90C456/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3895427728f6918a5f11158674ff30cc/5D7E68B3/t51.2885-15/e35/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3895427728f6918a5f11158674ff30cc/5D7E68B3/t51.2885-15/e35/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2067507071611942040",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByxQro-CbSY",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmQzMjFmNmFlZTQwNDI5M2EzMWQ5MTc0NzRlMTMwMjEyMDY3NTA3MDcxNjExOTQyMDQwIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/313aba7ed248500b63bc34461711facb/5D82827C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61198784_2234260360003145_8881388929828403764_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e725602d491ded80c51756dff648a2d5/5DC51FB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61198784_2234260360003145_8881388929828403764_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e52aa105ca875433ac2bbd47faf26037/5DC334C6/t51.2885-15/e35/61198784_2234260360003145_8881388929828403764_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e52aa105ca875433ac2bbd47faf26037/5DC334C6/t51.2885-15/e35/61198784_2234260360003145_8881388929828403764_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2067507071628751283",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByxQro_CjGz",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmQzMjFmNmFlZTQwNDI5M2EzMWQ5MTc0NzRlMTMwMjEyMDY3NTA3MDcxNjI4NzUxMjgzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2067507080227116428",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Metoouppropen",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "11464834971",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "metoouppropen"
        },
        "shortcode": "ByxQrw_itWM",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560686071,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05f76eebc22ddd631a19ca6f8c646f25/5D9771F1/t51.2885-15/e35/s150x150/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ec13b63bc3fec70e7d81ee99fc645882/5D7FFEBB/t51.2885-15/e35/s240x240/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f9efc99d9e0fa65032de1a2e6713725/5D8EA301/t51.2885-15/e35/s320x320/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a462a14d61ecfee4a6bc56720d3fdf43/5DC6205B/t51.2885-15/e35/s480x480/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/caba8f7a4adac0b55edf5205d9ca43d4/5D939E56/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/caba8f7a4adac0b55edf5205d9ca43d4/5D939E56/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61964904_434803597343554_4850924632227992776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNmQzMjFmNmFlZTQwNDI5M2EzMWQ5MTc0NzRlMTMwMjEyMDY3NTA3MDgwMjI3MTE2NDI4In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}