{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a076b5db573d0987bf047b6dd11de8f9/5D9599D2/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aktualnie czytam ksi\u0105\u017ck\u0119 @celestebarber od @wydawnictwomuza \ud83d\ude0c Celeste znana jest w sieci z parodiowania zdj\u0119\u0107 najwi\u0119kszych gwiazd - kto jeszcze nie zna tej zabawnej i zdystansowanej kobiety - zapraszam na jej konto \ud83d\udd1d\ud83d\ude4c\ud83c\udffc\n\u2022\nJak mo\u017cna si\u0119 domy\u015bli\u0107, ksi\u0105\u017cka zawiera du\u017c\u0105 dawk\u0119 humoru na temat kreowania \u015bwiata idealnego przez media spo\u0142eczno\u015bciowe. Autorka otwarcie pisze, bardzo bezpo\u015brednio, bez owijania w bawe\u0142n\u0119 co ma na ten temat do powiedzenia. W ksi\u0105\u017cce znajdziemy wiele historii z jej \u017cycia - nawet z czas\u00f3w dzieci\u0144stwa. Wyznaje, \u017ce w okresie szkolnym ujawni\u0142a jej si\u0119 choroba zwana ADD (zaburzenia koncentracji uwagi) i z tego powodu musia\u0142a ucz\u0119szcza\u0107 do szko\u0142y specjalnej, gdzie nauczyciele mogli jej po\u015bwi\u0119ca\u0107 wi\u0119cej czasu. Wspomina o tym jak by\u0142a w szkole n\u0119kana, ale i te\u017c w jaki spos\u00f3b da\u0142a sobie z tym rad\u0119. Pisze jak dosz\u0142o do jej historii #metoo i dlaczego jest feministk\u0105 - chocia\u017c nie zgadza si\u0119 ze stwierdzeniem, \u017ce wszystkie kobiety powinny si\u0119 wspiera\u0107. Wyja\u015bnia to w prosty spos\u00f3b: je\u015bli nie podoba si\u0119 jej to, co robisz, zarbiasz na \u017cycie, uw\u0142aczaj\u0105c innym ludziom lub sprawiasz, \u017ce inne kobiety p\u0142acz\u0105 z powodu nierealnych standard\u00f3w wygl\u0105du, kt\u00f3re narzucasz lub pr\u00f3bujesz przeforsowa\u0107 kit na temat tego, jak powinno wygl\u0105da\u0107 macierzy\u0144stwo to po prostu nie zamierza ci\u0119 w tym wspiera\u0107 tylko dlatego, \u017ce jeste\u015b kobiet\u0105. Uwa\u017ca, \u017ce body shaming to wszechogarniaj\u0105cy biznes, przejmuj\u0105cy w\u0142adz\u0119 nad \u015bwiatem. Przytacza wiele zabawnych historii, z kt\u00f3rych mo\u017cemy wyci\u0105gn\u0105\u0107 jaki\u015b m\u0105dry wniosek.\n\u2022\nPremiera ksi\u0105\u017cki #challengeaccepted ju\u017c 19 czerwca \ud83d\udcda Pe\u0142na recenzja ksi\u0105\u017cki pojawi si\u0119 wkr\u00f3tce na blogu.\n\u2022\nBtw - macie ulubione, sparodiowane zdj\u0119cie przez @celestebarber \ud83d\udc40? Ja uwielbiam to ostatnie z @kimkardashian w wannie \ud83d\udec1\ud83e\udd23\n\u2022\n\u2022\n\u2022\n#celestebarber #celestechallengeaccepted #challengeaccepted #wydawnictwomuza #premiera #premieraksi\u0105\u017cki #reading #czytambolubie #readingtime #recenzja #ilovereading #book #nowaksi\u0105\u017cka #ksi\u0105\u017cki #books \u2764\ufe0f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2064129350527190299",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "391848472"
        },
        "shortcode": "BylQrVEoYUb",
        "taken_at_timestamp": 1560283415,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4ce0de4189f534fba262794fb4c28e5/5D996190/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s150x150/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb5663c52a59303b5ae1c3aecde378b2/5DC728DA/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s240x240/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2d4bec5bfcc36b8063fdb755ee63465f/5DC3BB60/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s320x320/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29a72a30ff65a16b811bd79663ff1aa8/5D90423A/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s480x480/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46ff78981c9c710e96265bd5c74ef11b/5D80C78B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46ff78981c9c710e96265bd5c74ef11b/5D80C78B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61836255_310192856551426_1164367679749228886_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}