{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7dcee9c7e69473534d6144fbe64f10e1/5D81B704/t51.2885-15/e35/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aqu\u00ed con @aanaa_275 , la fot\u00f3grafa\ud83d\udcf2No voy a decir qui\u00e9n me pone los\ud83e\udd18porque en el fondo es buena, solo dir\u00e9 que va para enfermera...Ejem!\ud83e\udd10\ud83d\ude0e\ud83d\ude09 My novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeta. \nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064858543311858858",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3659623300"
        },
        "shortcode": "Byn2eexiKyq",
        "taken_at_timestamp": 1560370341,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2abd33443d1d56db61104f367c69480/5D983578/t51.2885-15/e35/c0.93.750.750a/s150x150/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7223ba69845d458c3216bb1edb0f1730/5D906C32/t51.2885-15/e35/c0.93.750.750a/s240x240/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/985c721fabd50cd254fc8f502c225825/5D94A688/t51.2885-15/e35/c0.93.750.750a/s320x320/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aec1fe5e859ffae963409d4db7c5c861/5DA479D2/t51.2885-15/e35/c0.93.750.750a/s480x480/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f69183dd6180f53d951fcef7adaa70b/5D906C72/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.93.750.750a/s640x640/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f69183dd6180f53d951fcef7adaa70b/5D906C72/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.93.750.750a/s640x640/61619021_686661515120144_8530463791831690155_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}