{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, closeup and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/93a3ba6e419fd37cbfae1280114ed4de/5D87DE86/t51.2885-15/e35/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#KtoJestKimwFeminotece czyli #MeetTheTeam part 2 \ud83c\udf08 Poznajcie Natali\u0119! Natalia jest ekspertk\u0105 przeciwprzemocowa, zw\u0142aszcza je\u015bli chodzi o kwestie przemocy seksualnej \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fJest konsultantk\u0105 przy naszym telefonie przeciwprzemocowym, a tak\u017ce towarzyszy pokrzywdzonym kobietom w rozprawach s\u0105dowych. Edukatorka w projekcie @sexedpl \ud83d\udcaa Menad\u017cerka projekt\u00f3w mi\u0119dzynarodowych \ud83c\uddea\ud83c\uddfa #feminoteka #nataliaskoczylas #stopprzemocy #solidarno\u015b\u0107 #endharassment #violence #sexualviolence #support #help #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050164608664736882",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2078016651"
        },
        "shortcode": "BxzpdluihRy",
        "taken_at_timestamp": 1558618688,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa607efb80d4650b84abeaf34bddb40d/5D8469C4/t51.2885-15/e35/s150x150/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d33a7f34967cadce4668608f908c761/5D87A28E/t51.2885-15/e35/s240x240/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f4c5fb4784cbe7cf4ca39193758ea93/5D861934/t51.2885-15/e35/s320x320/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6cf3658344b209f2976e51a215dc006/5D8A6B6E/t51.2885-15/e35/s480x480/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da66828221e6726017131c90dbbbd5dc/5DC23A63/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da66828221e6726017131c90dbbbd5dc/5DC23A63/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60068479_296368661309452_7302803302920662719_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}