{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 639,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/589bd4f97f9c6dea1c56d227b5f928dd/5D932A64/t51.2885-15/e35/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Unos cuatro millones de mujeres son llamadas hoy a la huelga en Suiza para mostrar que a este pa\u00eds, pese a su fama de pr\u00f3spero y moderno, le falta mucho para ser igualitario y que aqu\u00ed tambi\u00e9n se padecen problemas como la brecha salarial, el acoso laboral y la violencia de g\u00e9nero.\nLas mujeres suizas celebran esta huelga cada 14 de junio, en conmemoraci\u00f3n de la fecha en la que el principio de igualdad entre hombres y mujeres se incorpor\u00f3 a la Constituci\u00f3n federal (1981), pero la participaci\u00f3n fue en los primeros a\u00f1os modesta.\nEste a\u00f1o, en cambio, la movilizaci\u00f3n previa es in\u00e9dita, alentada por el #MeToo y otros movimientos proigualdad de g\u00e9nero, por lo que se esperan concentraciones masivas en las principales ciudades suizas.\n#LibresNosQueremos #AbajoPatriarcado #Huelgafeminista #Alicante #HuelgaSuiza #Asamblea8M"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2065968935897010933",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12559461575"
        },
        "shortcode": "Byry80dIhL1",
        "taken_at_timestamp": 1560502710,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88624de0747601f31e62f2c51dfcf58a/5DC336F5/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/s150x150/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95d95707fbcb5feca0c51b17237d8634/5D9394BF/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/s240x240/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d6c6984cec62c62e049eb47d092e3ff/5D8FE105/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/s320x320/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b77efe42fc8d0b96fd211ac83002a21e/5DC6665F/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/s480x480/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/158ee9fae7b6ea5fdf88bddfa9438e50/5D924891/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/158ee9fae7b6ea5fdf88bddfa9438e50/5D924891/t51.2885-15/e35/c53.0.614.614a/62037969_321328958768935_4115571098939942195_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}