{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cad4be41dffb5cd5fdec0dcaa5d0b82/5DA2F239/t51.2885-15/e35/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Bristen p\u00e5 empati..Bristen p\u00e5 kunskap, insikt, respekt, medk\u00e4nsla, k\u00e4nsla, moral, vett, f\u00f6rst\u00e5nd,  v\u00e4rdighet, medm\u00e4nsklighet.\nIst\u00e4llet f\u00f6r v\u00e4rderingar som skiftar beh\u00f6ver beh\u00f6ver vi v\u00e4rdighet. Och ist\u00e4llet f\u00f6r h\u00e4ngivenhet respekt f\u00f6r individen. #metoo#kvinnorsr\u00e4ttigheter"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2059387292126440261",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "332070793"
        },
        "shortcode": "ByUadTCJmtF",
        "taken_at_timestamp": 1559718117,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a82dc73a78dd4ff6091b2e9289514e89/5DC4787B/t51.2885-15/e35/s150x150/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e61fec4e08a443fa93842fdefd38ca1/5D831731/t51.2885-15/e35/s240x240/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41618bdec6a9eb25c85c1021130bc8a1/5D85C58B/t51.2885-15/e35/s320x320/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/defe7362c97f25fd16c3ac6e7a6bd1ea/5DC56FD1/t51.2885-15/e35/s480x480/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d25dd6ba726fae79cbd0ea6b16f9cf0e/5DA289DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d25dd6ba726fae79cbd0ea6b16f9cf0e/5DA289DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61946759_148109326351477_2772114784453095164_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}