{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people sitting",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/54f3f726f63e3ace8e3423d1e48b308a/5DA5303A/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 81
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 81
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Premi\u00e4r f\u00f6r Arbetsr\u00e4ttspodden! Podden f\u00f6r dig som \u00e4r nyfiken p\u00e5 och vill l\u00e4ra dig mer om arbetsr\u00e4tt. Avsnitten \u00e4r en crash course i arbetsr\u00e4ttsliga fr\u00e5gest\u00e4llningar, d\u00e4r v\u00e5ra jurister bjuder p\u00e5 kunskap och insikter f\u00f6r olika situationer: F\u00e5r arbetsgivaren l\u00e4sa sin anst\u00e4lldes jobbmail, hur undviker man som arbetsgivare att hamna i kostsamma processer och hur b\u00f6r ett #metoo-\u00e4rende b\u00e4st hanteras? Det \u00e4r n\u00e5gra av de fr\u00e5gor som kommer dyka upp i de kommande avsnitten. Finns bl.a. p\u00e5 acast och d\u00e4r poddar finns! \ud83c\udfa7\ud83d\ude42 #vinge_life #vinge"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054456370681889534",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "542238916"
        },
        "shortcode": "ByC5S8lCEL-",
        "taken_at_timestamp": 1559130306,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/30a6e9fa79a21ff7ac8f36c37dac0b80/5DC16B7B/t51.2885-15/e35/s150x150/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7999bfa212ed1c86ef883974bd57ded3/5D981E7D/t51.2885-15/e35/s240x240/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0404a4892d32e97726f9b2cde52b9cf9/5D8FAB03/t51.2885-15/e35/s320x320/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dad07bfe4aacd6a333d8bf7225afc266/5DA53444/t51.2885-15/e35/s480x480/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d3315b801bd124d58ff6fe0bbbe2f7a/5D8D35FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d3315b801bd124d58ff6fe0bbbe2f7a/5D8D35FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61316101_2503097433057415_6476193364908441017_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}