{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: stripes",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2ad7ee602accecdd034ffe3c12b9a91/5D8C81A9/t51.2885-15/e35/p1080x1080/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 24
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "B\u00f6rjar morgonen med tidningsl\u00e4sande och vrede. SD p\u00e5 en tredje plats i EU-valet i Sverige!\ud83d\ude21 Var finns m\u00e4nniskors kunskap och framf\u00f6rallt den historia som finns bakom oss som vi faktiskt ska l\u00e4ra oss av f\u00f6r att f\u00f6rst\u00e5 v\u00e5r nutid? Och att ovanp\u00e5 partiets \u00e5sikter negligera att en partikamrat sexuellt har trakasserat en kvinnlig partikamrat genom att s\u00e4ga att det d\u00e4r redan \u00e4r utagerat och tar alldeles f\u00f6r mycket plats f\u00f6r andra viktiga fr\u00e5gor inom partiet, det s\u00e4ger ju en hel del om \u00c5kesson. Fr\u00e5gan \u00e4r - hur ska vi v\u00e4nda denna trend? Jag tycker i alla fall att det \u00e4r riktigt l\u00e4skigt. #metoo #nejtillrasism #nejtillsd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2052884444327100553",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3165978300"
        },
        "shortcode": "Bx9T4aFCsCJ",
        "taken_at_timestamp": 1558942917,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6fb1c2494ab8d8891c58a5bf0ef4d289/5D8B4CF1/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s150x150/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b73b16068014c6f9475ae1ee77163a1c/5D8A03BB/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s240x240/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dee3f5ba7e7bf1ac23315314ae0c7f65/5DA20801/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s320x320/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5df4997f56ed0a65864aea6501ade1dc/5D832A5B/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s480x480/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/871c9417a4569ef44c257bb2421c4183/5D81D53A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/871c9417a4569ef44c257bb2421c4183/5D81D53A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/60814678_637263336746815_2725941976772598144_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}