{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28aaf7de351a7ccdf0e021c4332c8e98/5D8C6F66/t51.2885-15/e35/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Un d\u00eda m\u00e1s para meditar, la pregunta de hoy es :Si Pudieras ser  SOLIDARI@ por hoy, como lo ser\u00edas ?\n\nRecuerda responder en el mantra : \nYo mona Lisa me siento SOLIDARI@ conmigo misma, con los que me rodean etc \nYo Mona Lisa me veo SOLIDARI@ por comparto mi luz con los dem\u00e1s , por mi prop\u00f3sito de vida etc... Yo Mona Lisa soy SOLiDARI@ al compartir, al escucharme , al escuchar a los dem\u00e1s...etc \nMedita el mantra por 20 minutos, al final recuerda preguntarte como te hizo sentir la pregunta ? Cual fue la parte m\u00e1s inc\u00f3moda de ella? Por que ? \nGracias, recuerda que hoy es un lindo d\u00eda para ser SOLIDARI@S \ud83d\ude00 .\n.\n.\n#womensupportwomen #mujereslatinas #felicidad #metoo #friday #viernes #sextaferia #feliz #woman #woman #mujerlatina #mujeres #feminist #feminism #amorpropio #lovetourself #monalisa #lamonalisamoderna #solidarity"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2052274380505348780",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3989086208"
        },
        "shortcode": "Bx7JKz3p_qs",
        "taken_at_timestamp": 1558870192,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e70ff095095f5f0d48fa55239ca6478a/5D871C59/t51.2885-15/e35/s150x150/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e11a0ad6486dedc048c34975bcef08e1/5D94A55F/t51.2885-15/e35/s240x240/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6ab2fff250d34ec7de97360548e6f20/5DA55721/t51.2885-15/e35/s320x320/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/afd5db764b644642bb13f60c4608f5b4/5D87A566/t51.2885-15/e35/s480x480/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d5c6aa3ff5fce8f189004ad74d366598/5DC38BDC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d5c6aa3ff5fce8f189004ad74d366598/5DC38BDC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60921388_2266698980237270_7292253241681474484_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}