{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 66
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 2,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560088715,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17872038007379879",
                        "owner": {
                            "id": "1983965675",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de5f88aaaace4e05074cabebba2504dd/5D977D90/t51.2885-19/s150x150/41464241_2738357799753334_1982056016157605888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "iyisaatteolsun"
                        },
                        "text": "\ud83e\udd4a\ud83d\udca5",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560090146,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17844836671473852",
                        "owner": {
                            "id": "1527423271",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/160c3bc975f67fa132303aa89e624238/5D9710EB/t51.2885-19/s150x150/41106631_535039090243482_3804846961283039232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ozicimmm"
                        },
                        "text": "Yani hi\u00e7 iyi haber yok gezegende.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 138,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#PatriyarkadaBuHafta \ud83e\udd4a\ud83d\udca5 Ge\u00e7ti\u011fimiz hafta patriyarka rezillikleri yine diz boyuydu \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f\u26a0\ufe0f\ud83d\udeae \ud83d\udc49 \u0130\u00e7i\u015fleri Bakan\u0131 #S\u00fcleymanSoylu , yeniledikleri se\u00e7im s\u00fcrecinde #Ekrem\u0130mamo\u011flu \u2019na kar\u015f\u0131 propaganda olarak \u201c\u2026\u2019n\u0131n kuca\u011f\u0131ndan gelmek\u201d tabirlerini\u00a0kullanmakta\u203c\ufe0f\nMersin\u2019de Emel Yal\u00e7\u0131n evine giren Bekta\u015f \u00c7. taraf\u0131ndan\u00a0\u00f6ld\u00fcr\u00fcld\u00fc\u203c\ufe0f\nA\u011fr\u0131\u2019da beden e\u011fitimi \u00f6\u011fretmeni S.K. 13 ya\u015f\u0131ndaki bir \u00f6\u011frencisine cinsel istismardan\u00a0tutukland\u0131.\u203c\ufe0f\nMu\u011fla\u2019da \u015eerafettin G. eski kar\u0131s\u0131n\u0131n yeni kocas\u0131n\u0131n annesi \u015eeng\u00fcl G.\u2019yi\u00a0\u00f6ld\u00fcrd\u00fc\u203c\ufe0fParis Saint Germain\u2019de futbolcu Neymar tecav\u00fcz ile\u00a0su\u00e7lan\u0131yor\u203c\ufe0f\u0130stanbul\u2019da iki ki\u015fi bir Ermeni kad\u0131n\u0131 evine girerek\u00a0b\u0131\u00e7aklad\u0131\u203c\ufe0fAdapazar\u0131\u2019nda hakk\u0131nda uzakla\u015ft\u0131rma karar\u0131 bulunan Cesur K\u00f6se, kendisinden bo\u015fanan Esra \u00c7umak\u2019\u0131 silahla\u00a0vurdu\u203c\ufe0fJaponya\u2019n\u0131n \u00c7al\u0131\u015fma ve Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 #TakumiNemoto \u2019nun kad\u0131nlar\u0131n i\u015fe topuklu ayakkab\u0131yla gitmesi gerekti\u011fini\u00a0buyurmas\u0131n\u0131n ard\u0131ndan kad\u0131nlar #MeToo\u2019dan hareketle #KuToo hareketi\u00a0ba\u015flatt\u0131\u203c\ufe0fBursa\u2019da Ertan A. bir kad\u0131na #transfobik saiklerle\u00a0sald\u0131rd\u0131\u203c\ufe0fUrfa Barosu haz\u0131rlad\u0131\u011f\u0131 raporda g\u00f6zalt\u0131nda i\u015fkenceleri\u00a0belgeledi\u203c\ufe0fCumhurba\u015fkan\u0131\u00a0Tayyip Erdo\u011fan\u2019\u0131n a\u00e7\u0131klad\u0131\u011f\u0131 Yarg\u0131 Reformu Strateji Belgesi\u2019nde \u015fiddet fiziksel de\u011fil ise aile arabuluculu\u011funa\u00a0sevk ediliyor\u203c\ufe0fAntalya\u2019da B\u00fcnyamin Bardak\u00e7\u0131 kendisinden bo\u015fanan A. G.\u2019nin y\u00fcz\u00fcne\u00a0kezzap att\u0131\u203c\ufe0fMeksikal\u0131 kilise lideri Naason Joaquin Garcia \u00e7ocuk ve kad\u0131nlara tecav\u00fcz ile\u00a0su\u00e7lan\u0131yor\u203c\ufe0fFilipinler Devlet Ba\u015fkan\u0131\u00a0Rodrigo Duterte, eskiden gey oldu\u011funu ve sonra d\u00fczeldi\u011fini\u00a0buyurdu\u203c\ufe0fABD Tennessee\u2019de Cumhuriyet\u2019\u00e7iler dinle harmanlad\u0131klar\u0131 #LGBT\u0130+ kar\u015f\u0131t\u0131 6 d\u00fczenleme\u00a0getirdiler\u203c\ufe0fSon alb\u00fcm\u00fc #MadamX vesilesiyle #Madonna ile yap\u0131lan The New York Times Magazine r\u00f6portaj\u0131nda sanat\u00e7\u0131n\u0131n ya\u015f\u0131 s\u00fcrekli vurguland\u0131, hatta ba\u015fl\u0131\u011fa dahi \u00e7\u0131kt\u0131. Madonna instagram hesab\u0131nda duruma tepki g\u00f6sterirken erkek olsa bu vurgunun hi\u00e7 yap\u0131lmayaca\u011f\u0131n\u0131 hat\u0131rlatt\u0131.\u274c\u274c\ud83e\udd22 #cinselistismar #cinsiyet\u00e7ilik #erkek\u015fiddeti #tecav\u00fcz #kad\u0131ncinayeti #transfobi #i\u015fkence #patriyarka \ud83d\udca3\ud83d\udca5 #aile"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 2,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560088715,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17872038007379879",
                        "owner": {
                            "id": "1983965675",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de5f88aaaace4e05074cabebba2504dd/5D977D90/t51.2885-19/s150x150/41464241_2738357799753334_1982056016157605888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "iyisaatteolsun"
                        },
                        "text": "\ud83e\udd4a\ud83d\udca5",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560090146,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17844836671473852",
                        "owner": {
                            "id": "1527423271",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/160c3bc975f67fa132303aa89e624238/5D9710EB/t51.2885-19/s150x150/41106631_535039090243482_3804846961283039232_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ozicimmm"
                        },
                        "text": "Yani hi\u00e7 iyi haber yok gezegende.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2062478228775084733",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "catlakzemin",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "3670470000",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a103a64fd92101c589ce84f8aa287e08/5D80138C/t51.2885-19/26070777_318117312016040_1691469541206392832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "catlakzemin"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "ByfZQWHHaK9",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560086593,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79b1868426557102fb4000cea78207c6/5D0A0E8B/t51.2885-15/e35/s150x150/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f9c29b8105d5020dba93b99e6f71f6b/5D09C0C1/t51.2885-15/e35/s240x240/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99a37d53ea3aa3ad0e1155b5abf23967/5D09BFFB/t51.2885-15/e35/s320x320/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5fe5a3a703ccac1ba1f3e3cdda9ec204/5D09F5A1/t51.2885-15/e35/s480x480/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dc62d9f11cdc98baf357a1599c1502e9/5D0A0789/t51.2885-15/e35/61910845_634491757050643_7246023045052126642_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNjVhNjVkMzI3ODZhNDdlYzk2ZmMyMTU5YzA5OTFhOGMyMDYyNDc4MjI4Nzc1MDg0NzMzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 5.73,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/bb63fe78897b13268e3fd6eb46c55061/5D0A11F9/t50.2886-16/64471574_413945082493780_4321331258674701869_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 6277,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}