{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6742ea3cf3e749c9cf8cd9f1abdb485/5D98A442/t51.2885-15/e35/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 109
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 109
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Cheguei na pavuna pontualmente pra minha oficina de grafite, por\u00e9m chegando na rua da onde ela ocorre cruzei com esse rapaz que tem a idade de Cristo, 33 anos...Ele estava de cabe\u00e7a baixa, encarando o ch\u00e3o... cumprimentei, dei bom dia e percebi que ele se surpreendeu, n\u00e3o soube se por susto, surpresa, falta de costume ou sei la, continuei a caminhar mas com isso na cabe\u00e7a.. \"Pq ele se surpreendeu?\" .. voltei,,, e ao abord\u00e1-lo e oferecer minha arte  eu tive a certeza... ele n\u00e3o esperava o contato e a gentileza... trocamos id\u00e9ia, ele me agradeceu pela arte e eu pela conversa, me aben\u00e7\u00f4o e mandou eu ir com Deus, e eu que estava pontual, cheguei 15 min atrasada, mas com o dia ganho j\u00e1 logo pela manh\u00e3... muitas vezes pessoas que det\u00e9m essa profiss\u00e3o t\u00e3o digna quanto qualquer outra e ate mais importante que muitas pois mant\u00e9m a limpeza da sua cidade em dia, tem a invisibilidade como resposta... se voc\u00ea for negro ent\u00e3o a\u00ed que a situa\u00e7\u00e3o se agrava,  \u00e9 automaticamente comparado aquilo que se limpa, e seu local pertencente passa ser exatamente aquele ali, cada vez mais pr\u00f3ximo do lixo, nada mais que isso, como se voc\u00ea n\u00e3o fosse um GIGANTE por exercer essa fun\u00e7\u00e3o t\u00e3o importante pra sociedade... Fa\u00e7a a diferen\u00e7a, seja gentil, tenha empatia, respeite e seja educado com as pessoas...E IRM\u00c3OS, sentados em trono  ou empunhando uma vassoura, SOMOS TODOS REIS E RAINHAS, LEVANTA A CABE\u00c7A E ENCARE O SOL DE FRENTE! espalhe amor e seja luz! \n#ILUSTRAFRO \ud83d\ude0a\ud83c\udf3f\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#revolution #ativismonegro #arteurbana #urbanart #olheosmuros #lambelambe #art #arte #artist #streetart #vidasnegrasimportam #blacklivesmatter #blackpower #africa #print #designativista #graffiti #artwork #35mm #genocidio #genocidionegro #photography #tbt #mural #muralart #xilografia #elenao #positivevibes #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2063303910795576016",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "10659370302"
        },
        "shortcode": "ByiU_mapQLQ",
        "taken_at_timestamp": 1560185015,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f4bb1cb48bfb5e7c28f77e6cc5defc14/5D8A6685/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef455435d6acf8f0167af65439f635b8/5D9590CF/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7494446e5da3a66f1a6e2fad4322e7de/5DA2BA75/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dad33e022bfc3c010664eb8fc8345a0c/5DA1B22F/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f40ad7191ddb578246b3547b9039543/5DC34B4E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f40ad7191ddb578246b3547b9039543/5DC34B4E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/62090192_316818375916862_1610611621145422629_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}