{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba9962fb2c1e4068cdcc4d3d0e4a4c23/5D8EB57C/t51.2885-15/e35/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Im Urlaub kommt nat\u00fcrlich auch das Lesen nicht zu kurz. Das erste Buch ist durch. Ich liebe ja die Werke von @gerald_huether und dieses fehlte noch in meiner Sammlung. Und was passt zur Traumreise besser als ein Buch \u00fcber Tr\u00e4ume...Lebenstr\u00e4ume! Die Racer die das Race Against America in ihrer Klasse 2016 gewonnen haben beschreiben im Kooperation mit Gerald H\u00fcther ihren Weg vom Traum bis zur Ziellinie und dar\u00fcber hinaus. Das Buch lie\u00df sich super lesen und war sehr kurzweilig. Und ich hatte passend dazu direkt einen Traum heute Nacht... #ptbs #trauma #heilung #traumaanker #freiheit #jetzt #metoo #einfach #genie\u00dfen #dankbarkeit #geraldh\u00fcther"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2062454773445562257",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7175577602"
        },
        "shortcode": "ByfT7BoiA-R",
        "taken_at_timestamp": 1560083789,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b197e9e03ee61cf27a9183804594f13/5DC1A83E/t51.2885-15/e35/s150x150/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b4db695f498235e2ab4b75dff23d6ee/5D869674/t51.2885-15/e35/s240x240/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24291f84f593cdceacab7d741d81534d/5D8993CE/t51.2885-15/e35/s320x320/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a021c785267a71059b6a350ea00cff80/5D86CF94/t51.2885-15/e35/s480x480/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0058b5931c52136ae834a3a2b3ca01b3/5D7FCE99/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0058b5931c52136ae834a3a2b3ca01b3/5D7FCE99/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61409456_450417495737712_3306512045394771106_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}