{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6bb135f5881dd3ae5bee6c09e2b43d1/5D7FA231/t51.2885-15/e35/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "- 35 Kg = + 42 Km: Da obesidade \u00e0 maratona, de Fabiano Bianchi (2016) (Nota 9/10). Essa resenha s\u00f3 far\u00e1  sentido se eu come\u00e7ar elogiando o autor/personagem, Fabiano, pela atitude, disciplina, conquistas e pelo texto bom e simples do livro. Parab\u00e9ns! Os relatos precisos de uma trajet\u00f3ria vitoriosa, que vai de um momento dif\u00edcil da vida, no fundo do po\u00e7o, para o patamar oposto, simplesmente pela for\u00e7a de vontade, impressionam. Tenho certeza que \u00e9 para poucos, mas motiva\u00e7\u00e3o aqui n\u00e3o falta. Al\u00e9m disso, ele descreve o prazer desse esporte de uma forma singular. Fala de momentos como este em que os batimentos card\u00edacos  ficam regulares, as passadas ficam regulares. \"N\u00e3o h\u00e1 dor. O c\u00e9rebro parece bem oxigenado. Nesse momento voc\u00ea  se torna passageiro do seu corpo. Acontece um tipo de entorpecimento.\" E d\u00e1 a dica: \"Se quando sentir isso conseguir limpar seu pensamentos, esvaziar a mente, voc\u00ea entrar\u00e1 em um tipo de 'transe'... \u00e9 uma sensa\u00e7\u00e3o muito boa.\" Com essa obra, deixarei de lado a s\u00e9rie de livros sobre corridas e vou praticar. J\u00e1 fiz a lista de calorias dos alimentos que costumo consumir e tenho o meu gasto cal\u00f3rico di\u00e1rio. Determinei a meta e estou inspirado. Vamos l\u00e1. Baixe hoje mesmo no Kindle. Vale cada p\u00e1gina. Leia. Leia mais. \n#book.run #leialivros #kindle #chatooreidobrasil #companhiadasletras #leiamais #leiamaislivros #leiamaislivrosnacionais\n#livrosemaislivros #livroseleitura\n#clubedolivro #livrodobem #livroeleitura #ler #editorafiel #editorasextante #editorarecord #editorasanar #editoravozes #editoraglobo #books #bookstagram  #book #bookrun #MeToo\n#listas #leiaumlivro #fabianobiachi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056692761050855380",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12177408683"
        },
        "shortcode": "ByK1ytajbfU",
        "taken_at_timestamp": 1559396904,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3f7562403e89300e47994baed2f40e0/5DA13073/t51.2885-15/e35/s150x150/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46bc31fb20bf3ec35b93e48280d9f058/5D7EF739/t51.2885-15/e35/s240x240/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f8bb180280cc720dae2c8f083427652/5D89D983/t51.2885-15/e35/s320x320/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b9b31e6bfc5633ae6b96805a3ab50f9/5DA322D9/t51.2885-15/e35/s480x480/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df2a42de788f7f2eba0456b872717991/5DA206D4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df2a42de788f7f2eba0456b872717991/5DA206D4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60709487_317636619170949_3745354719218020331_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}