{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a07a84aa709bf4150ffd29e49622c5f/5D8D3B19/t51.2885-15/e35/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Weil nicht alle Frauen Opfer und nicht alle M\u00e4nner T\u00e4ter sind!\n\nF\u00fchlt ihr euch als Frau st\u00e4ndig benachteiligt, werdet ihr regelm\u00e4ssig Sexuell bel\u00e4stigt, seid ihr des \u00d6fteren Opfer von Diskriminierung und werdet von euren boshaften M\u00e4nnern unterdr\u00fcckt, dann werdet laut und geht Streiken. \nIst dies allerdings nicht der Fall, so geht arbeiten oder bleibt zu Hause und unterst\u00fctzt nicht \u201enur aus Prinzip\u201c eine Bewegung hinter der unter anderem Anarchistische oder gar fanatisch-feministische Gruppen stehen, deren Ziel es ist, Geschlechter gegeneinander auszuspielen und den Graben zwischen Mann und Frau auszubauen.\n\nSind die Missst\u00e4nde soweit fortgeschritten, dass ein Protest auf der Strasse unumg\u00e4nglich ist? Dann haben wir auch ein Transparent zum Download f\u00fcr den Frauenstreik vorbereitet... #frauenstreik2019 #metoo #womanrights"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065377032528841851",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13246609183"
        },
        "shortcode": "BypsXffIcx7",
        "taken_at_timestamp": 1560432150,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63ac9844f9efb1597578d8a9f174b5e2/5D88EB5B/t51.2885-15/e35/s150x150/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc7f27c4dad8f57ade62bf3193c15d16/5D880F11/t51.2885-15/e35/s240x240/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f981abd842a923cc8b2503f9099679a5/5D8195AB/t51.2885-15/e35/s320x320/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ee50f135d11ad954b91a5b03bc4dc77/5D88F6F1/t51.2885-15/e35/s480x480/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a07a84aa709bf4150ffd29e49622c5f/5D8D3B19/t51.2885-15/e35/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a07a84aa709bf4150ffd29e49622c5f/5D8D3B19/t51.2885-15/e35/64476320_124076632137499_8227883065325281426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}