{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, tree, sky and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a6fc4e3f45453aab3f88be74a3181af/5D8EBE3E/t51.2885-15/e35/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 18
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "[S\u1ef1 kh\u00e1c bi\u1ec7t gi\u1eefa m\u1ed9t s\u1ea3n ph\u1ea9m \u0111\u01b0\u1ee3c MKT]\n\nM\u1ecdi ng\u01b0\u1eddi th\u01b0\u1eddng \u00edt ho\u1eb7c nhi\u1ec1u xem qua h\u00ecnh \u1ea3nh ng\u00f4i \u0111\u1ec1n Ta Prohm \u1edf qu\u1ea7n th\u1ec3 Angkor v\u1edbi nh\u1eefng c\u00e2y c\u1ed5 th\u1ee5 m\u1ecdc tr\u00ean kh\u1eafp c\u00e1c b\u1ee9c t\u01b0\u1eddng t\u1ea1o n\u00ean v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed.\n\nDu kh\u00e1ch khi \u0111\u1ebfn tham quan th\u01b0\u1eddng ch\u1ec9 ch\u00fa \u00fd \u0111\u1ebfn ng\u00f4i \u0111\u1ec1n Ta Prohm v\u00e0 Angkor Watt trong khi b\u1ecf qua nh\u1eefng v\u1ebb \u0111\u1eb9p huy\u1ec1n b\u00ed t\u1ea1i nh\u1eefng n\u01a1i kh\u00e1c.\n#metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2066172909438520265",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1067949904"
        },
        "shortcode": "ByshVBnnkvJ",
        "taken_at_timestamp": 1560527026,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acc2528d3caadd994a14c9308b54684b/5DA0027C/t51.2885-15/e35/s150x150/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed90b24d0587613c6015a8c1742eea18/5D93E836/t51.2885-15/e35/s240x240/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/733702ced4965617c87ab78d58a5286b/5D862E8C/t51.2885-15/e35/s320x320/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a86a41c069e7e62a55ff8691c5efc20e/5D8EB1D6/t51.2885-15/e35/s480x480/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c4f329e49f3d7be56ac76074a8bd37c/5D892DDB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c4f329e49f3d7be56ac76074a8bd37c/5D892DDB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61940541_551786198558927_5175785982963912951_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}