{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person, text and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b92da3e9b30a0e9e9b664315d163784c/5D8F2FE4/t51.2885-15/e35/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2741\n\"Man p\u00e5verkar m\u00e5nga m\u00e4nniskor. Denna p\u00e5verkan kan vara bra eller d\u00e5lig.\" [...] \"Underskatta inte den effekt du kan ha p\u00e5 andra genom att blott och bart n\u00e4mna dessa saker och sj\u00e4lv f\u00f6reg\u00e5 med gott exempel.\n\nV\u00e4gen till lycka kr\u00e4ver att man f\u00f6reg\u00e5r med gott exempel.\"\n\u2741\nCitat fr\u00e5n boken \"V\u00e4gen till lycka\",\nkapitel 6\n\u2741\n[...] visar avbrott i text\n\u2741\n#lycka #f\u00f6rnuft #Sverige #f\u00f6rebild #moral #samh\u00e4lle #r\u00e4ttochfel #integritet #gl\u00e4dje #etik #CSR #HR #personal #framtid #metoo\n\u2741\nBes\u00f6k www.vagentillycka.se f\u00f6r att se kortfilmen om kapitlet!\n\u2741"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2037329679878336473",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "BxGDIyzgi_Z",
        "taken_at_timestamp": 1557088645,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8a72ff3ecb45bdd18f85f1f2833ece96/5DA15CA6/t51.2885-15/e35/s150x150/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b39fa8b668ab82067db803facb6e786f/5D9726EC/t51.2885-15/e35/s240x240/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35499695e87cf1224b6a1f0f50e04c72/5D921856/t51.2885-15/e35/s320x320/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18a5e4315ce28b6bcc97d218691cc692/5D98AF0C/t51.2885-15/e35/s480x480/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb156f664d8b3228c26868509a0450e3/5D7FF801/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb156f664d8b3228c26868509a0450e3/5D7FF801/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/58410809_156577025381780_7114170309549882774_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}