{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36c3cb0d6a9f375bfd1af7b436958d1f/5D97ED47/t51.2885-15/e35/p1080x1080/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 693
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 693
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Unbezahlte Werbung aus Liebe/Verlinkung - Nach und nach kommen die Verlagsvorschauen f\u00fcr die kommende Herbstsaison. Momentan verbringe ich also viel, viel Zeit damit, neue Titel zu sichten. Eine Vorschau, deren Erscheinen ich jedes Mal kaum erwarten kann, ist die vom @eisele_verlag. Und wie immer wurde ich nicht entt\u00e4uscht - allein das Cover! Liebe auf den ersten Blick! Verr\u00fcckterweise besuchte mich ein paar Tage sp\u00e4ter @dieuebersetzerin, Frauke, in der Buchhandlung- und was soll ich Euch sagen: Sie hat den Toptitel des Herbstes (dessen Cover auch auf der Vorschau ist) \u00fcbersetzt: #ichbincirce von @madeline.e.miller (#circe). Wir hatten (wie immer) ein gro\u00dfartiges (Kaffeeklatsch-)Gespr\u00e4ch - dar\u00fcber, wie es ist, einen solchen (anspruchsvollen) Text zu \u00fcbersetzen, \u00fcber die griechische Mythologie, \u00fcber #feminism, #metoo und #empowerment - ich war hei\u00df auf das Buch - und: Achtung, Spoiler! : ich lese es gerade - und bin HIN und WEG, ich kann es nicht aus der Hand legen und tauche komplett ein - ein, in diese neue, weibliche Sicht der ber\u00fchmten Geschichte Homers. Mehr dann am 30. August, wenn das Buch in den L\u00e4den ist. Worauf freut ihr Euch diesen Herbst? Und nochmal einmal kurzes \u201efangirling\u201c: Ich zolle Julia Eisele meinen gr\u00f6\u00dften Respekt: F\u00fcr das Wagnis, etwas so besonderes in der heutigen Zeit auf die Beine zu stellen, einen kleinen und so feinen Verlag zu gr\u00fcnden - f\u00fcr ihren Mut und ihre Kreativit\u00e4t, f\u00fcr \u201eauf Klasse statt Masse zu setzen\u201c -und zu sehen, dass die Menschen es annehmen, wertsch\u00e4tzen und es lieben. Danke Julia! Ich ziehe meinen Hut vor Dir! (Das w\u00e4re fast ein Post zum #femalefriday gewesen, schade, dass Samstag ist ;)) #igreads #hotdudesreading #bookishfeatures #booknerd #homer #bookstagram #bookporn #reader #literature #greekmythology #bookstagrammer #bookish #bookstore #buchhandlung #gaycute #instagay #instaboy  #booksofinstagram #amreading #mybookfeatures  #makereadingsexyagain"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 32
        },
        "id": "2051447375121807997",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3479032582"
        },
        "shortcode": "Bx4NITFivp9",
        "taken_at_timestamp": 1558771605,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b992d22f8d33e75629ca5805213fe908/5D905D49/t51.2885-15/e35/c0.150.1199.1199a/s150x150/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15c2c8fadd9a07096430e2e8ef0b3238/5D8FC34F/t51.2885-15/e35/c0.150.1199.1199a/s240x240/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1fe3c5c5dfa7a5f4293a19b3c268623c/5D8FEA31/t51.2885-15/e35/c0.150.1199.1199a/s320x320/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b951317fbcef295ce31ac52f792f7ee/5D8C5E76/t51.2885-15/e35/c0.150.1199.1199a/s480x480/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a834afabefc8138ab01400abd1ecba6/5DC3C079/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.150.1199.1199a/s640x640/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a834afabefc8138ab01400abd1ecba6/5DC3C079/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.150.1199.1199a/s640x640/59959139_2271943909541315_3152331656095409899_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}