{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0a0f8bc17fd6f6ad46a834f4c97532b/5D98C52F/t51.2885-15/e35/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Herregud vad jag garvar \u00e5t det h\u00e4r; #vitakr\u00e4nktam\u00e4n n\u00e4r de \u00e4r som mest #skrattretande \ud83d\ude09 Priset g\u00e5r till #joakimlamotte \ud83d\ude02\ud83d\ude02\ud83d\ude02 #metoo #feministjavisst \ud83d\ude4f\ud83c\udffe"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049613643574201694",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "588147870"
        },
        "shortcode": "BxxsL_gCM1e",
        "taken_at_timestamp": 1558553008,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efcbfa0dfd5e5a8a52bcd7b55e9e9129/5D86D3D8/t51.2885-15/e35/c0.117.933.933/s150x150/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c1f3d6df31b1c23693f2ec74180fdeeb/5DC58192/t51.2885-15/e35/c0.117.933.933/s240x240/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2e80df51f4fd4b6a31262bb8cfc65d5/5DC6F028/t51.2885-15/e35/c0.117.933.933/s320x320/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/234d7f43c215d6ebc2fde1af80666e0a/5D946972/t51.2885-15/e35/c0.117.933.933/s480x480/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e010e88eeb94c0af650b607dd6d5ce3/5D9264D2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.933.933/s640x640/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e010e88eeb94c0af650b607dd6d5ce3/5D9264D2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.933.933/s640x640/59865156_359177138286151_4647517333855386836_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}