{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2843310848958e3bd22ddd57ce9e2935/5D80B356/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03c3a97db4e29970013985dcf12f5bca/5D843692/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f6549b167901cbf49b53e20ea08ccaa/5D829FEC/t51.2885-15/e35/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f6549b167901cbf49b53e20ea08ccaa/5D829FEC/t51.2885-15/e35/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 83
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 6,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560549833,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "id": "17851695148455920",
                        "owner": {
                            "id": "2570765885",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66c25b31e242510b337c18784d1eb62e/5D833ECD/t51.2885-19/s150x150/47694774_2174237522632485_7231537127488487424_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "novahuset"
                        },
                        "text": "K\u00e4nns verkligen ingen... tyv\u00e4rr",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560550741,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17900607334324629",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "@novahuset Mycket hemskt. Vi f\u00e5r k\u00e4mpa p\u00e5 och g\u00f6ra det vi kan \ud83d\udcaa",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 83,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Inte bara avsaknad av v\u00e5rd \u00e4r ett problem som drabbar dem som drabbas av psykisk oh\u00e4lsa till f\u00f6ljd av sexuell utsatthet. Skadlig v\u00e5rd \u00e4r ett stort problem som dessutom oftast drabbar de allra mest utsatta. H\u00e4r vittnesm\u00e5l fr\u00e5n en psykolog i v\u00e5rt upprop som arbetar p\u00e5 behandlingshem.\n\n#metoouppropentakeover\n#omniber\u00e4ttarlyssnarvi #metoo #v\u00e5rdensomsvek #behandlingshem #trauma #kvinnorsr\u00e4ttigheter #kvinnorsh\u00e4lsa #v\u00e5rdskada #psykologi #v\u00e5rdpol #sjukv\u00e5rdspolitik #b\u00e4ltning #tv\u00e5ngsv\u00e5rd #psykiatri #\u00f6vergrepp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 6,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560436814,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17862382189418196",
                        "owner": {
                            "id": "5702156509",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a06bceb6339da8c7ee86b0966f611b8c/5DC690CF/t51.2885-19/s150x150/50539924_584758351965816_1850622766995210240_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "5_inista"
                        },
                        "text": "Man t\u00e4nker att vi f\u00e5r starta ett medborgargarde av kvinnor som kan finnas f\u00f6r dessa kvinnor n\u00e4r samh\u00e4llet sviker... vi f\u00e5r r\u00e4dda oss sj\u00e4lva liksom... \ud83e\udd28",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560447345,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17885029687361990",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "@5_inista Ja, visst kan man k\u00e4nna frustration. Det vi arbetar f\u00f6r \u00e4r att f\u00e5 till en f\u00f6r\u00e4ndring s\u00e5 att behandling blir mer tillg\u00e4nglig. Det tror vi \u00e4r m\u00f6jligt med politisk vilja och ifall vi som folkr\u00f6relse inom metoo st\u00f6ter p\u00e5 \u00e5t r\u00e4tt h\u00e5ll.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560502367,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1560533970,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 0
                                        },
                                        "id": "18075025249054902",
                                        "owner": {
                                            "id": "11464834971",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "metoouppropen"
                                        },
                                        "text": "@ly_stockholm Tack sj\u00e4lv f\u00f6r st\u00f6det! Vi tycker att det \u00e4r viktigt att lyfta vilka brister det finns i v\u00e5rden, f\u00f6r att kunna arbeta med att f\u00f6rb\u00e4ttra dem. Samtidigt f\u00e5r vi ocks\u00e5 p\u00e5minna om att m\u00e5nga hemska historier kan f\u00e5 ett lyckligt slut! Det \u00e4r ocks\u00e5 m\u00e5nga som blir hj\u00e4lpta i v\u00e5rden.",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17859700015428946",
                        "owner": {
                            "id": "1639807956",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f56f0b26b4c21877a2526d7e6031afa/5D942948/t51.2885-19/s150x150/57049205_392735668212608_9043961279986794496_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "ly_stockholm"
                        },
                        "text": "Tack f\u00f6r att ni belyser och delar med er av dessa hemska historier. \ud83c\udf3c",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560549833,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 1,
                            "edges": [
                                {
                                    "node": {
                                        "created_at": 1560550741,
                                        "did_report_as_spam": false,
                                        "edge_liked_by": {
                                            "count": 1
                                        },
                                        "id": "17900607334324629",
                                        "owner": {
                                            "id": "11464834971",
                                            "is_verified": false,
                                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                                            "username": "metoouppropen"
                                        },
                                        "text": "@novahuset Mycket hemskt. Vi f\u00e5r k\u00e4mpa p\u00e5 och g\u00f6ra det vi kan \ud83d\udcaa",
                                        "viewer_has_liked": false
                                    }
                                }
                            ],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17851695148455920",
                        "owner": {
                            "id": "2570765885",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66c25b31e242510b337c18784d1eb62e/5D833ECD/t51.2885-19/s150x150/47694774_2174237522632485_7231537127488487424_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "novahuset"
                        },
                        "text": "K\u00e4nns verkligen ingen... tyv\u00e4rr",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2843310848958e3bd22ddd57ce9e2935/5D80B356/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03c3a97db4e29970013985dcf12f5bca/5D843692/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f6549b167901cbf49b53e20ea08ccaa/5D829FEC/t51.2885-15/e35/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f6549b167901cbf49b53e20ea08ccaa/5D829FEC/t51.2885-15/e35/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065403901188409201",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bypyee4Codx",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDVkMTAyMTczMzI2NDRlNGI2MmY4YjRiMDQwYzJiOWUyMDY1NDAzOTAxMTg4NDA5MjAxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2292f0668ccf8fc4c11c9a99173089f7/5DA3392C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61586056_2292139381053425_8313002844012754954_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3885644cf565afe5f42135e1380a0c74/5D90BCE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61586056_2292139381053425_8313002844012754954_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/693ee8b75261db000dcbc75841c5c6a6/5D973096/t51.2885-15/e35/61586056_2292139381053425_8313002844012754954_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/693ee8b75261db000dcbc75841c5c6a6/5D973096/t51.2885-15/e35/61586056_2292139381053425_8313002844012754954_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065403901196874096",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bypyee4i7Fw",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDVkMTAyMTczMzI2NDRlNGI2MmY4YjRiMDQwYzJiOWUyMDY1NDAzOTAxMTk2ODc0MDk2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f95bd9747a1475d3899effd1d58dbe3/5DA1B726/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61888306_199987490969816_1862382745864350263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd06d25dc46dd2ea175622b0cad0736f/5D807426/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/61888306_199987490969816_1862382745864350263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c9679886479aa8acef0565d40e3622a/5DA36FC3/t51.2885-15/e35/61888306_199987490969816_1862382745864350263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c9679886479aa8acef0565d40e3622a/5DA36FC3/t51.2885-15/e35/61888306_199987490969816_1862382745864350263_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2065403901196890635",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bypyee4i_IL",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDVkMTAyMTczMzI2NDRlNGI2MmY4YjRiMDQwYzJiOWUyMDY1NDAzOTAxMTk2ODkwNjM1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2065403909551707899",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Metoouppropen",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "11464834971",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "metoouppropen"
        },
        "shortcode": "BypyemqiFb7",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1560435354,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18703db69410efea6b5adc23fb95e864/5D95C5D3/t51.2885-15/e35/s150x150/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1a75821785fd0a30482a06e8d851b0c/5D86FDD5/t51.2885-15/e35/s240x240/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8b13c06319156abfeb53bddfc09daf9/5D9607AB/t51.2885-15/e35/s320x320/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ce8b0de83fc6446fa46609320a9b371/5DC460EC/t51.2885-15/e35/s480x480/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2843310848958e3bd22ddd57ce9e2935/5D80B356/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2843310848958e3bd22ddd57ce9e2935/5D80B356/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64689771_1270927459740276_3944757821898003056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiZDVkMTAyMTczMzI2NDRlNGI2MmY4YjRiMDQwYzJiOWUyMDY1NDAzOTA5NTUxNzA3ODk5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}