{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/200222773415ca68b710d9c206af297a/5D0A4F6C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e9385cb11e81478117510d3364d8110/5D0AB8C9/t51.2885-15/e35/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e9385cb11e81478117510d3364d8110/5D0AB8C9/t51.2885-15/e35/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e9385cb11e81478117510d3364d8110/5D0AB8C9/t51.2885-15/e35/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 222
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 117,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560293056,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17857978699432347",
                        "owner": {
                            "id": "2017841300",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/738246402498331c5003c0486e27051b/5DC33E54/t51.2885-19/s150x150/35532588_254949511725248_2765637378717515776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "czarnalook"
                        },
                        "text": "#tematdlauwagi",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560504774,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "18057724003105732",
                        "owner": {
                            "id": "457750710",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2942236f06b59596a7cf5e64ec65dad4/5D7EA845/t51.2885-19/s150x150/41144306_2091685291160949_974272039282016256_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "kombinacja_idealna"
                        },
                        "text": "Teraz ju\u017c rozumiem czemu tak d\u0142ugo Ci\u0119 nie by\u0142o. Trzymam kciuki! I wspieram ca\u0142ym serduszkiem \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 222,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Film kt\u00f3ry umieszczam przedstawia zapis monitoringu miejskiego w chwili kiedy zosta\u0142am zaatakowana przez bardzo dobrze znane mi osoby. W konsekwencji tego napadu bo tak w\u0142a\u015bnie to postrzegam jako NAPAD odnios\u0142am obra\u017cenia cia\u0142a kt\u00f3re mogli\u015bcie zobaczy\u0107 na wczorajszym zdj\u0119ciu. \nUpubliczniam ten film by pokaza\u0107 Wam ze ofiar\u0105 przemocy domowej mo\u017cesz sta\u0107 si\u0119 wsz\u0119dzie!  A Agresorzy nie zwracaj\u0105 uwagi czy znajdujesz si\u0119 na ulicy w bia\u0142y dzie\u0144 w\u015br\u00f3d ludzi w miejscu gdzie bawia si\u0119 rodziny z dzie\u0107mi. Zobaczcie ile os\u00f3b przechodzi\u0142o. Nikt nie podlecia\u0142 pomoc. Dowiedzia\u0142am si\u0119 na szcz\u0119\u015bcie ze p\u00f3\u017aniej  znale\u017ali sie \u015bwiadkowie kt\u00f3rzy zeznaja co widzieli. \nCz\u0142owiek w chwili takiego ataku jest tak bezsilny tak bezradny i jedyna my\u015bl to ucieczka. I tak zrobi\u0142am ucieklam do domu. Ale tym razem nie po to by przelezec i przep\u0142akac tylko po to \u017ceby dzia\u0142a\u0107!  I nie odpuszcz\u0119.  Nie pozwol\u0119 na to by kiedykolwiek wi\u0119cej kto\u015b potraktowa\u0142 mnie tak . Do prowadz\u0119 spraw\u0119 do ko\u0144ca. I b\u0119d\u0119 opisywa\u0142a ta walk\u0119 bo wiem jak wiele jest takich kobiet. I je\u015bli tym pomog\u0119 cho\u0107 jednej to dla mnie to najwa\u017cniejsze. \nDzi\u0119kuj\u0119 ze jeste\u015bcie,  dzi\u0119kuj\u0119 za wszystkie wiadomo\u015bci i za ogrom wsparcia. Jestescie wspaniali\u2764#stopprzemocy #stopprzemocydomowej #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 117
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 117,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558640961,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17859937555407297",
                        "owner": {
                            "id": "1417823150",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14353e5c60374b6456b49e9e7dcdd693/5D8D9B67/t51.2885-19/s150x150/61346390_1190495981118714_6871235211540037632_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "mrsmbreeze"
                        },
                        "text": "Ale mi podni\u00f3s\u0142 cisnienie ten film... Mojemu mezowi tez \ud83d\ude21 Co za bestie... Mam nadziej\u0119, ze zaplaca za to... B\u0105dz silna kochana, jestes bardzo dzielna!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558641928,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 2
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18063802021067187",
                        "owner": {
                            "id": "1835140508",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5644e74866e5e2e1eb2767c09a5cf8d0/5D84665B/t51.2885-19/s150x150/38776799_281113362675854_9143360902119030784_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "paulina_wawrzyn"
                        },
                        "text": "Matko!!! Jak tak mozna...az mam cirki...bia\u0142y dzie\u0144!!! Ludzie obok i nikt nie reaguje!!! To jest tak przykre!! Wspolczuje!! Bardzo Wspolczuje!!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558644557,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17898988225319387",
                        "owner": {
                            "id": "1517292124",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ab2a65a17ac2b223bd2154e15abad28/5DA07CA3/t51.2885-19/s150x150/30078295_422354454875936_6143077189299470336_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "kasik__s"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc94straszne...\ud83d\ude13\ud83d\ude13\ud83d\ude13ale jeste\u015bmy z Tob\u0105!!!!\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f\u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558645510,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18052349707097167",
                        "owner": {
                            "id": "1181108350",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6d0718f4c9b64764d92e25c0ec1e952/5D96A09E/t51.2885-19/s150x150/38646629_316152842285690_3501018247459766272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "jusiovelove"
                        },
                        "text": "Walcz\u2757\ufe0f trzymam kciuki i wspieram ca\u0142ym \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558645844,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18036820186182070",
                        "owner": {
                            "id": "8603486086",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99563c932e9d1e1eaf9cadad67bd00a8/5D842326/t51.2885-19/s150x150/61306948_596657694163586_2837777745365172224_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "marlenadabkiewicz"
                        },
                        "text": "O matka \ud83d\ude31\ud83d\ude31\ud83d\ude31. Straszne. Jestem z toba calym sercem\u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558673707,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18069330229010488",
                        "owner": {
                            "id": "4016294417",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b21268664cda2286ea5e6d3d9ae4c499/5D9196F9/t51.2885-19/s150x150/58453854_330217627690095_9037072015005057024_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "fifvaine"
                        },
                        "text": "Zniszcz tych zaburzonych ludzi. \ud83d\udcaa#si\u0142a",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558684562,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18046358737125400",
                        "owner": {
                            "id": "6639722770",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69435697749c17f5fecca36664f157dc/5D86932C/t51.2885-19/s150x150/35517300_408067563006501_770544418829631488_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "kasia_sun"
                        },
                        "text": "Ca\u0142ym \u2764\ufe0f z Tob\u0105\u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558686036,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18032124418164538",
                        "owner": {
                            "id": "1345049091",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b83c648b5a20d6d6e111add68f029948/5D874C76/t51.2885-19/s150x150/59375346_2263357153722674_6297946163735691264_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "izabela_hanan"
                        },
                        "text": "Okropne to :( strasznie mi przykro. I wogole, nakgorsze jest brak reakcji ludzi ;(((",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558693166,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17891935243335832",
                        "owner": {
                            "id": "251453029",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee29a8091980f1967e633c131fe53dd8/5D8C09A9/t51.2885-19/s150x150/21224417_1745864475707845_1922450438548881408_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "riciulka"
                        },
                        "text": "B\u0105d\u017a dzielna \ud83d\udc9a",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558693713,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17999968720217673",
                        "owner": {
                            "id": "1774536211",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90fe856d7eb471ae5319aadb92590070/5D866851/t51.2885-19/s150x150/44431805_1769017906561279_4935853713089626112_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "barczak_monika"
                        },
                        "text": "W jakim \u015bwiecie my \u017cyjemy?\ud83d\ude31 Przera\u017ca mnie ta znieczulica! Du\u017co si\u0142y Ci \u017cycz\u0119 kochana!\u2764",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558702891,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17862845740399856",
                        "owner": {
                            "id": "1642977463",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/225282cbc0cf063db1b7185e5b17aa46/5D8BD3C7/t51.2885-19/s150x150/59735649_545508162640729_8290440878862893056_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "rodzice_i_dzieci"
                        },
                        "text": "Masakra. I musisz to naglosnic. Dlaczego sprawcy nie s\u0105 jeszcze w Areszcie? W mojej opinii film i ca\u0142e zaj\u015bcie wraz z opisem dzia\u0142a\u0144 policji powinien wyl\u0105dowa\u0107 w telewizji. Dopiero jak cie pobij\u0105 do nie przytomno\u015bci albo jeszcze gorzej, to organy b\u0119d\u0105 dzia\u0142a\u0107.",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558703667,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18060266827079199",
                        "owner": {
                            "id": "2536412114",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab71a23ae6db84c44f1768f222377f9b/5D8BD034/t51.2885-19/s150x150/15625027_1239850899413619_2699723842770698240_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "made_in_poland_5"
                        },
                        "text": "Napisz\u0119 jedno ...kurwa brak slow ...",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558706232,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17991528214226240",
                        "owner": {
                            "id": "2213816847",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38c776c403d8e9e8e6d4e83e29cc7d1e/5DA39AF1/t51.2885-19/44884218_345707102882519_2446069589734326272_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "danutatworek"
                        },
                        "text": "Znieczulica",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558709215,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18027613978172502",
                        "owner": {
                            "id": "1742913857",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ba896cd4cbc34b31c02db4eafe6e100/5D937635/t51.2885-19/s150x150/29089373_808591889331242_6305295458369536000_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "leos_i_reszta"
                        },
                        "text": "Strasznie to wygl\u0105da\u0142o, szkoda s\u0142\u00f3w jakie to mendy\ud83d\ude21a ta kobieta..Nie odpu\u015b\u0107 tego!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558726297,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18069015115010987",
                        "owner": {
                            "id": "1520240082",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e09943de8c417f1e9d9dc128571b5ce/5DC292A7/t51.2885-19/10706996_662689377162959_555974921_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "elunia380"
                        },
                        "text": "Brak s\u0142\u00f3w na to \u017ce nikt nie zareagowa\u0142 \ud83d\ude22.... Trzymaj si\u0119 i nie odpuszcza",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558726450,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17991042418241411",
                        "owner": {
                            "id": "1520240082",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e09943de8c417f1e9d9dc128571b5ce/5DC292A7/t51.2885-19/10706996_662689377162959_555974921_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "elunia380"
                        },
                        "text": "Nie odpuszczaj....",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558795124,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18002364319212725",
                        "owner": {
                            "id": "5892915379",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e85b54adf26a6f646afffc780dfdd3d/5D89AB15/t51.2885-19/s150x150/23594563_375141852907724_2014394319577808896_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "jagodazychowicz"
                        },
                        "text": "#tematdlauwagi ?",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1558929564,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17857478674418655",
                        "owner": {
                            "id": "2101945481",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2656e75e86d6c4cb0bf81b827d8cf7f8/5DA54BA6/t51.2885-19/s150x150/36546404_211797406325174_6675759232580583424_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dorotka_ma_kotka_"
                        },
                        "text": "Niestety znieczulica ludzka,  coraz cz\u0119\u015bciej ludzie nie reaguj\u0105 na krzywd\u0119 innych!!! Gdybym ja by\u0142a takim \u015bwiadkiem POMOG\u0141ABYM CI!!! BEZ ZASTANOWIENIA!! Kochana trzymaj sie nie dawaj sie tym zwyrol\u0105 daj im opali\u0107,  WALCZ O SIEBIE O LEPSZE JUTRO!!! Ca\u0142ym serduchem jestem z Tob\u0105!  Mocno ci\u0119 \u015bciskam! \u2764\u2764\u2764",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559069003,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17883731467355176",
                        "owner": {
                            "id": "4134715535",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8c6814201ca61ee45562befb899162e1/5D88A5C1/t51.2885-19/s150x150/37232631_331392044067633_6804141285436293120_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dombrowska_ewa"
                        },
                        "text": "A\u017c si\u0119 we mnie zagotowa\u0142o...\ud83d\ude21\ud83d\ude21\ud83d\ude21 walcz i wygraj\ud83d\udcaa b\u0105d\u017a silna\ud83d\udc93 trzeba to nag\u0142osni\u0107 #stopprzemocy#",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559806140,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17888768905348669",
                        "owner": {
                            "id": "8021529134",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db9c43877c70896466608771f2888f9f/5DC132A6/t51.2885-19/s150x150/34982787_724365004438191_4718555228637495296_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "justines.ss"
                        },
                        "text": "Maskara .. w bia\u0142y dzie\u0144 . Nawet nikt si\u0119 nie zareagowa\u0142 \ud83d\ude22\ud83d\ude14\ud83d\ude14",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560293041,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17954336392283985",
                        "owner": {
                            "id": "2017841300",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/738246402498331c5003c0486e27051b/5DC33E54/t51.2885-19/s150x150/35532588_254949511725248_2765637378717515776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "czarnalook"
                        },
                        "text": "Przera\u017caj\u0105ce... kim s\u0105 te osoby? Czy to rodzina Twojego m\u0119\u017ca? To straszne !! Kim trzeba by\u0107 \u017ceby zachowywa\u0107 si\u0119 jak dzikie zwierz\u0119... #r",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560293056,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17857978699432347",
                        "owner": {
                            "id": "2017841300",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/738246402498331c5003c0486e27051b/5DC33E54/t51.2885-19/s150x150/35532588_254949511725248_2765637378717515776_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "czarnalook"
                        },
                        "text": "#tematdlauwagi",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1560504774,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18057724003105732",
                        "owner": {
                            "id": "457750710",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2942236f06b59596a7cf5e64ec65dad4/5D7EA845/t51.2885-19/s150x150/41144306_2091685291160949_974272039282016256_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "kombinacja_idealna"
                        },
                        "text": "Teraz ju\u017c rozumiem czemu tak d\u0142ugo Ci\u0119 nie by\u0142o. Trzymam kciuki! I wspieram ca\u0142ym serduszkiem \u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": "QVFET0FIblFrb1JpSGpLbFNnQ1F6dGJEWGZveElpbVhSUmhMYzJfNnFhOTlCRTJaeXRlQXNhYjJwWE9qWFdHbHJ3MFRLUGFXVjNsTHpEQmYwdHdiTGpoMA==",
                "has_next_page": true
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2050001657026389925",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "magda",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "2217408966",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ead86a975f94b3e01405ab70b21a95ef/5D8DEB33/t51.2885-19/s150x150/12145488_146151259069637_625480430_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "mama_zaczyna_od_0"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "BxzEaVMBSel",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558600216,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2dbdcb8823b6bf302579cf7917ec0dc/5D0AC6CB/t51.2885-15/e35/s150x150/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb86afaaf9eb7aa6564b0afbeef62966/5D0A7D01/t51.2885-15/e35/s240x240/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/215f4b4d65e8613506a832e116c0851b/5D0AB33B/t51.2885-15/e35/s320x320/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddf7d4fe3f4af1b99c966ba0a8c607b1/5D0A2AA1/t51.2885-15/e35/s480x480/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/200222773415ca68b710d9c206af297a/5D0A4F6C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/200222773415ca68b710d9c206af297a/5D0A4F6C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60990189_137384757432821_8645123345126662396_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6IjQ1YTJkNzMwY2E0ZjRkZTc5NGIyYmM4MDUxYzdiMDdkMjA1MDAwMTY1NzAyNjM4OTkyNSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "video_duration": 59.99,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/9a5fed1914676f5a279574b3c12c7cc1/5D0AA48F/t50.2886-16/60930432_2096170454017177_7979655116884017152_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 7458,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}