{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 666,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c610f73f30a83417b8411954ed590fac/5DA4EFEC/t51.2885-15/e35/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 132
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 135
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "DISQUE 100\n\nComo \u00e9 a atua\u00e7\u00e3o?\nCom o objetivo de receber/acolher den\u00fancias, procurando interromper a situa\u00e7\u00e3o de viola\u00e7\u00e3o de direitos humanos, o servi\u00e7o atua em tr\u00eas n\u00edveis:\n\u2022 ouve, orienta e registra a den\u00fancia;\n\u2022 encaminha a den\u00fancia para a rede de prote\u00e7\u00e3o e responsabiliza\u00e7\u00e3o;\n\u2022 monitora as provid\u00eancias adotadas para informar a pessoa denunciante sobre o que ocorreu com a den\u00fancia.\n\nComo denunciar?\nO Disque 100 funciona diariamente das 8h \u00e0s 22h, inclusive nos fins de semana e feriados. As den\u00fancias recebidas s\u00e3o analisadas e encaminhadas aos \u00f3rg\u00e3os de prote\u00e7\u00e3o, defesa e responsabiliza\u00e7\u00e3o, de acordo com a compet\u00eancia e as atribui\u00e7\u00f5es espec\u00edficas, priorizando o Conselho Tutelar como porta de entrada (nas situa\u00e7\u00f5es de crian\u00e7as e adolescentes), no prazo de 24 horas, mantendo em sigilo a identidade da pessoa denunciante. Pode ser acessado por meio dos seguintes canais:\n\u2022 discagem direta e gratuita do n\u00famero 100 - Disque 100\n\u2022 envio de mensagem para o e-mail disquedireitoshumanos@sdh.gov.br\n\u2022 crimes na internet atrav\u00e9s do portal www.disque100.gov.br\n\u2022 Ouvidoria Online Clique 100: http://www.humanizaredes.gov.br/ouvidoria-online/\n\u2022 liga\u00e7\u00e3o internacional. Fora do Brasil atrav\u00e9s do n\u00famero +55 61 3212.8400\n\n#disque100 #metoo #childhood #minsaude #unesco #ONU"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2059950608651316522",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11603431683"
        },
        "shortcode": "ByWaiobgu0q",
        "taken_at_timestamp": 1559785270,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e2eddfc78f96f10900938a842328c96/5D93AD23/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/s150x150/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13060a60c9c836f07e7de4dc72b778ee/5DA09869/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/s240x240/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6230f193f447a09701817922880162e/5DC187D3/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/s320x320/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79962b1cea72d23f4fb567196ca8725e/5D91B989/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/s480x480/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b227b2eb8ca585faf5bccba3840ab775/5DC5CEC8/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b227b2eb8ca585faf5bccba3840ab775/5DC5CEC8/t51.2885-15/e35/c166.0.535.535a/60873034_461218417982955_5957299339729808525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}