{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9d6420bf701a4d39da8fdfa44959daa/5D8C5B03/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag har en fr\u00e5ga.\nSn\u00e4lla svara \u00e4rligt.\nHUR kan detta vara m\u00f6jligt? Att folk backar n\u00e5gon som beg\u00e5tt \u00f6vergrepp mot en annan person? Att som man f\u00e5 tafsa lite \u00e4r FAN ingen j\u00e4vla r\u00e4ttighet de besitter. Att alltid backa dessa m\u00e4n. Kan vi komma \u00f6verens om att aldrig mer l\u00e5ta oss bli tafsade p\u00e5, bli sexuellt trakasserade, h\u00e5nade, utnyttjade av m\u00e4n? \nSn\u00e4lla. Har folk sovit under en sten de senaste \u00e5ret? metoo, samtyckeslagen? VAKNA\n.\n.\n.\n#metoo #samtyckeslagen #samtyckeslag #dumpadinkille #utmedpeterlundgren"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2052551457433618062",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1994469405"
        },
        "shortcode": "Bx8IKz3ioaO",
        "taken_at_timestamp": 1558903222,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd76447bdd2c9473bf3b8f5aada72840/5DA45242/t51.2885-15/e35/s150x150/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14448b02fced82ea601fd726e7368e85/5D92BC44/t51.2885-15/e35/s240x240/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eab8e6692bfd718f43463f7033302eda/5D94C83A/t51.2885-15/e35/s320x320/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01bdec64f95d493e585124cfa09f942d/5D8D7D7D/t51.2885-15/e35/s480x480/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d58cda4576b8926193970ad2cf318a19/5D8504C7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d58cda4576b8926193970ad2cf318a19/5D8504C7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60426540_2180492632046828_4409603624313156689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}