{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: hat and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74bed80de5c98891f5d0fa45cbfd5132/5D98D9C6/t51.2885-15/e35/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Gerade habe ich dieses Gespr\u00e4ch mit Ursula Renz \u00fcber kulturelle Identit\u00e4t und kulturelle Aneignung (cultural appropriation) geh\u00f6rt. \nEs steht in starkem Kontrast zu den Beitr\u00e4gen von @feuerundbrot vor einiger Zeit und ich finde krass, was unter einem philosophischen Deckmantel alles m\u00f6glich ist zu sagen und zu behaupten.\n\u00c4hnlich wie bei Svenja Fla\u00dfp\u00f6hler zu #metoo oder dem neuen Buch \u00fcber Elternschaft. Intellektuelle Patina kann (internalisierten) Rassismus und Sexismus nur bedingt \u00fcberdecken und verleiht auch Milchkotze und Augenringen nichts Erhabenes.\n\n#seinundstreit #kultur #kulturelleidentit\u00e4t #kulturelleaneignung #culturalappropriation #debatte #diskurs #rassismus #sexismus #kolonialismus"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060820468143358053",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "532595055"
        },
        "shortcode": "ByZgUwNigBl",
        "taken_at_timestamp": 1559888965,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c798bf623bdd4abea8c6fdaebac2009b/5D869384/t51.2885-15/e35/s150x150/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29c2ed4cf51adf9ed71caba5dae3cb71/5D8667CE/t51.2885-15/e35/s240x240/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/886a1966e406ac9d9a5aa53273673bcc/5DA4E574/t51.2885-15/e35/s320x320/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b381efdb0d2eea33a98e7fa1ca2c105/5DC2632E/t51.2885-15/e35/s480x480/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8274218f2818fe7d5393c64053c1b542/5DA2BB23/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8274218f2818fe7d5393c64053c1b542/5DA2BB23/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61397971_881997655499856_7936356805025717712_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}