{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9b9a069e8e3582615fa4b50f1affc2d/5D7E8466/t51.2885-15/e35/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "H\u00f6sten 2017 gick hundratals kvinnor samman och sa #metoo. Nu g\u00e5r vi \u00e5ter samman i ett nytt upprop f\u00f6r att uppmana alla l\u00e4gga #enr\u00f6stf\u00f6rkvinnorsr\u00e4ttigheter.\n\nP\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r det val till Europaparlamentet och dessutom Mors dag. Viktiga v\u00e4rden st\u00e5r p\u00e5 spel.\nKvinnors r\u00e4ttigheter - som vi alla tagit f\u00f6r givet - hotas av konservativa och h\u00f6gerextrema krafter.\nAbortr\u00e4tten ifr\u00e5gas\u00e4tts, kvinnliga politiker,\njournalister och aktivister uts\u00e4tts f\u00f6r m\u00e4ns hat och hot om v\u00e5ld. Man talar om k\u00f6nsroller fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rhundradet.\n\nNu beh\u00f6vs allas r\u00f6ster. F\u00f6r varje kvinnas r\u00e4tt att  sj\u00e4lv forma sitt liv."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050868535920006703",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "927846704"
        },
        "shortcode": "Bx2JhFEiZYv",
        "taken_at_timestamp": 1558702602,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4b4f0a8bef4adbba89a2d413aa22767/5D877659/t51.2885-15/e35/s150x150/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2630dd0103d4ac02fbf0c98d142bab6/5D90205F/t51.2885-15/e35/s240x240/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c707a9ee45c9ac57d70c449a769f1859/5D809F21/t51.2885-15/e35/s320x320/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5f22d7bd4e67636ef0a80432b19ed60/5DA39B66/t51.2885-15/e35/s480x480/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b4c3618e528f01687ad81dadc3e72d5/5DA1C6DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b4c3618e528f01687ad81dadc3e72d5/5DA1C6DC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60873405_2199336923518662_8155578650580762280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}