{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49b2b9f2e8edc0c913a94de65a13097d/5D8B1FF6/t51.2885-15/e35/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\"F\u00d6RS\u00d6K ATT INTE G\u00d6RA S\u00c5DANT MOT ANDRA SOM DU INTE SKULLE VILJA ATT DE GJORDE MOT DIG.\"[...]\n\u2661\n\"F\u00f6rst\u00f6relsen av n\u00e5gon annans liv, kan \u00e4ven \u00f6del\u00e4gga ens eget. Samh\u00e4llet reagerar - f\u00e4ngelserna och mentalsjukhusen \u00e4r \u00f6verfulla av folk som har skadat sina medm\u00e4nniskor.\"[...]\n\u2661\n\"Men det finns andra straff: vare sig man ertappas eller inte, kan skadliga handlingar, i synnerhet n\u00e4r de d\u00f6ljs, leda till att man underg\u00e5r allvarliga f\u00f6r\u00e4ndringar i sin inst\u00e4llning till andra och sig sj\u00e4lv, och enbart olyckliga s\u00e5dana. Lycka och gl\u00e4dje f\u00f6rsvinner fr\u00e5n ens liv.\"\n\u2661\nCitat fr\u00e5n kapitel 19 i boken \"V\u00e4gen till LYCKA - EN GUIDE TILL ETT B\u00c4TTRE LIV BASERAD P\u00c5 SUNT F\u00d6RNUFT\".\n\u2661\nVill du se en film f\u00f6r detta kapitel? Bes\u00f6k den officiella hemsidan www.vagentillycka.org.\n\u2661\nMarkeringen [...] visar ett hopp i citatet.\n\u2661\n#respekt #ansvar #f\u00f6rnuft #k\u00e4rlek #gl\u00e4dje #glad #metoo #relationer #moral #guide #samh\u00e4lle #sverige #stockholm #gylleneregeln #l\u00f6gner #sanning #r\u00e4ttochfel #frihet #hr #gruppdynamik #teambuilding #f\u00f6rst\u00e5else #kunskap #goldenrule #mariestad #v\u00e4rderingar #j\u00e4mlikhet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2049749784558558315",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "BxyLJGrC9xr",
        "taken_at_timestamp": 1558569237,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/22fb96c3dea49988b0b1133fc8a061d1/5D85CCC9/t51.2885-15/e35/s150x150/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed42c3ddb3bdcd19fdd6254c693bbc08/5D971ACF/t51.2885-15/e35/s240x240/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f6bbac8ea20e8222074e6ce56ee4e99/5DC56BB1/t51.2885-15/e35/s320x320/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abbfc09b40ee0f7197f21664b5b00a9b/5DA295F6/t51.2885-15/e35/s480x480/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eaa173963414c407d6572a9586ac6c1a/5D833F4C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eaa173963414c407d6572a9586ac6c1a/5D833F4C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60421034_2531633840182444_3562735252712563803_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}