{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0796f2cd0e132f39668f9d30dccab0da/5D8CB218/t51.2885-15/e35/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1000
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1000
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Japonya\u2019da bir grup kad\u0131n, kad\u0131n \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131n i\u015fyerlerinde y\u00fcksek topuk giyme zorunlulu\u011funu protesto i\u00e7in h\u00fck\u00fcmete bir dilek\u00e7e sundu. #KuToo ad\u0131 verilen kampanya, y\u00fcksek topukla ac\u0131y\u0131 \u00f6zde\u015fle\u015ftiriyor. Kutsu kelimesi Japoncada ayakkab\u0131 anlam\u0131na geliyor, kutsuu ise ac\u0131 demek. Serbest \u00e7al\u0131\u015fan yazar Yumi Ishikawa\u2019n\u0131n ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 kampanya h\u0131zl\u0131 bir \u015fekilde yay\u0131ld\u0131, 20 binden fazla ki\u015fi destek verdi. Ishikawa Japonya\u2019da i\u015fyerlerinde, hatta i\u015f g\u00f6r\u00fc\u015fmelerinde y\u00fcksek topuk giymenin zorunlu oldu\u011funu belirterek bunun cinsel taciz ve ayr\u0131mc\u0131l\u0131k anlam\u0131na geldi\u011fini s\u00f6yl\u00fcyor. Ishikawa, Hollywood\u2019daki taciz skandallar\u0131 sonras\u0131 patlayan #MeToo hareketinden ilham alm\u0131\u015f. Yetkililer konuyla ilgili hen\u00fcz bir a\u00e7\u0131klama yapmad\u0131. (Foto\u011fraf: Charly TRIBALLEAU / AFP)\n#Kad\u0131n #Topuk #KuToo #MeToo #Japonya #YumiIshikawa #ac\u0131 #herg\u00fcn1cumhuriyet #1ekmek1cumhuriyet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2058865087845863537",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1224926578"
        },
        "shortcode": "BySjuOZgZBx",
        "taken_at_timestamp": 1559655866,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd30b4ca8444f8a52f8b75443489bdf0/5D7ECA44/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s150x150/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/865984e3b0e60437301b6d0e24c45c2a/5DA1300E/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s240x240/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1724e528bdbd557b6581677450f6f6a/5D83D6B4/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s320x320/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb09e34248cd99f6f5aee22e232eb71e/5D84CEEE/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s480x480/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/509e943414aad3cd153a172fe8226d78/5DA2762C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/509e943414aad3cd153a172fe8226d78/5DA2762C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/60797299_335262230478240_1362876737278021329_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}