{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/470053f8793f04b520875036ead3a847/5DC308AA/t51.2885-15/e35/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "C\u00edrculo de Mulheres - As novas irmandades.\n.\nNos \u00faltimos anos, o poder feminino virou assunto no mundo todo. Movimentos como #metoo, que convoca as v\u00edtimas de ass\u00e9dio a se pronunciar, impulsionaram profundas transforma\u00e7\u00f5es na sociedade. A cada minuto s\u00e3o criados os grupos, presenciais ou virtuais, para que as mulheres se apoiem mutuamente para lutar por causas que considerem justas. Nunca antes a irmandade feminina foi t\u00e3o reconhecida e valorizada. Nesses grupos, discutem-se assuntos caros a suas integridades que mergulham numa jornada de cura e ressignifica\u00e7\u00e3o de si mesmas - inclusive com reflexos no seu retorno social. Quest\u00f5es sociais, pol\u00edticas e reivindicativas de direitos femininos; maternidade parto sexualidade; religiosidade e devo\u00e7\u00e3o; e empoderamento de mulheres negras e l\u00e9sbicas s\u00e3o alguns dos temas analisados. Neste livro, as autoras desvendam esse universo e apontam os in\u00fameros benef\u00edcios sentidos por quem dele participa. .\nMaiores informa\u00e7\u00f5es acesse nosso site: www.larpsi.com\n.\n#mulheres #feminino #irmandadefeminina #metoo #sexualidade #maternidade #empoderamento #mulheresnegras #mulheresl\u00e9sbicas #parto #quest\u00f5essociais #religiosidade #ressignificar"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2061043271728388601",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1623642373"
        },
        "shortcode": "ByaS--OFFn5",
        "taken_at_timestamp": 1559915525,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23efaef179a043ed5b4a1bbc6ba04cf3/5DA3AAE8/t51.2885-15/e35/s150x150/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3300bf68007a30a84f0a752f99fa3eb/5D997EA2/t51.2885-15/e35/s240x240/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99b894012bb5d655eca9666ab3661572/5D8FF018/t51.2885-15/e35/s320x320/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f216fb9ee0fec264b0b306c79757ca66/5DC30542/t51.2885-15/e35/s480x480/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/470053f8793f04b520875036ead3a847/5DC308AA/t51.2885-15/e35/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/470053f8793f04b520875036ead3a847/5DC308AA/t51.2885-15/e35/61587307_432917814206999_1247462802461585450_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}