{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb0d285ceab13a37d47a65cd46f9dcae/5DA1B8E4/t51.2885-15/e35/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Verlosung! #gewinnspiel\n#gewinnspiel2019 \nAls Dankesch\u00f6n f\u00fcr eure Treue! Und als Dankesch\u00f6n nachtr\u00e4glich zu meinen \n30 ten  Geburtstag.\n\nIhr habt die Chance auf Instagram und auf meiner FB Seite ( Diana Volkmann - das Lavendelm\u00e4dchen ) insgesamt \"4\" handsignierte B\u00fccher zu gewinnen. \nDas Einzige, was ihr machen m\u00fcsst: Mir eine kleine Frage zu beantworten. \nMit welchem Alter seid ihr bei euch angekommen. Oder gibt es ein Alter mit dem ihr etwas Positives verbindet?\n\nDie Verlosung geht bis zum 08.06.2019 18.00 Uhr. Die Gewinner werden am 09.06. hier ver\u00f6ffentlicht. \nIch w\u00fcnsche euch viel Gl\u00fcck !\ud83d\ude0a #verlosung #verlosungen #b\u00fccher #biography #buchverlosung #missbrauch #metoo #depression #k\u00e4mpferin #st\u00e4rke #lavendelm\u00e4dchen  #lavendel #kr\u00e4mpff\u00fcrdeinetr\u00e4ume #gewinnspiel #gewinn #gewinnspiele #motivation #morbuscrohnk\u00e4mpfer #b\u00fccherliebe #ichundmeinepsyche #depressiv #gewaltfreiekindheit #gewaltgegenfrauen #gewaltistkeinel\u00f6sung #buchrelease #edenbooks #edenverlag @eden.books #werbungwegenverlinkung #eigenwerbung"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 12
        },
        "id": "2052511687245842564",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3541847024"
        },
        "shortcode": "Bx7_IE_oEiE",
        "taken_at_timestamp": 1558898481,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc7a3a62699e4c517d2f4b40b519f0f8/5D86F076/t51.2885-15/e35/s150x150/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/59417ce6ea44867f46e7840c1e355531/5DA137C3/t51.2885-15/e35/s240x240/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dceb530d291db83a9bc8eef502f6a35e/5DA0D07B/t51.2885-15/e35/s320x320/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e2dc36a75e452ed43ec42d769df1ce50/5D916027/t51.2885-15/e35/s480x480/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c55f85f87cccfba1ee6d8854ec6992bb/5DA49197/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c55f85f87cccfba1ee6d8854ec6992bb/5DA49197/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60145358_431145790950626_442608811207560332_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}