{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 850,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/857c1addc01d17ff7fc2c2ace2ba4faf/5DC67CA3/t51.2885-15/e35/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 39
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 39
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "To prowokacyjna, wci\u0105gaj\u0105ca i mroczna opowie\u015b\u0107 o ludzkiej naturze, w\u0142adzy i uprzywilejowaniu. Film \u201eKr\u00f3lowa Kier\u201d z odwa\u017cn\u0105 rol\u0105 Trine Dyrholm zdoby\u0142 uznanie publiczno\u015bci na Festiwalu Filmowym w Sundance. Szczeg\u00f3\u0142y na: kulturawokolnas.pl @kinomuranow @gutekfilm #kr\u00f3lowakier #premiera #film #kino @dronningen_film #powergame @trinedyrholmofficial #aktorka #rola #melodramat #kobieta #metoo #movie #cinema #actress #trinedyrholm #relationship #sundancefilmfestival #art #sztuka #instagood #photo #culture #woman #kulturawokolnas"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2061607287378313791",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7269928623"
        },
        "shortcode": "BycTOeuioI_",
        "taken_at_timestamp": 1559982761,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/427941fa129f1f6fde8b0e669ade6c9b/5DA09678/t51.2885-15/e35/c109.0.806.806a/s150x150/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e45b37e36a722386067bc8dd7e0224bc/5D7E557E/t51.2885-15/e35/c109.0.806.806a/s240x240/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a81c53f0f17e0f52380f502d4ab82548/5D923B00/t51.2885-15/e35/c109.0.806.806a/s320x320/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b49e96fa0812e18a58bbd47dac5949c7/5DA31D47/t51.2885-15/e35/c109.0.806.806a/s480x480/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc4afeab10946ed68abf1996db7c3c4c/5D975E3F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c109.0.806.806a/s640x640/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc4afeab10946ed68abf1996db7c3c4c/5D975E3F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c109.0.806.806a/s640x640/62249711_1150760295048232_3306328087189061328_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}