{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49ddc25693df655a7fabafdd221a87ee/5DC3B97C/t51.2885-15/e35/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "E foi assim que Lana come\u00e7ou o seu dia, sentiu uma vontade enorme de aliviar-se. Aquela dor de evacuar era forte demais, e quando sentou ao vaso, sentiu a sensa\u00e7\u00e3o de abandono da antiga vida, estava se esvaziando... aquele excremento que colocava pra fora, simbolizava seus medos, suas paran\u00f3ias, sua depress\u00e3o, seu vitimismo,...estava dando adeus... Incr\u00edvel que sentiu um peso saindo de si, n\u00e3o eram fezes, eram restos de seu passado, eram seus del\u00edrios, manias, obsess\u00f5es e fixa\u00e7\u00f5es. Sentada naquele vaso, Lana deu adeus a tudo que lhe impedia de ser uma mulher tratada..ela n\u00e3o queria mais reter as dores, ela n\u00e3o seria mais um dep\u00f3sito de tristeza...\nEi amiga, voc\u00ea j\u00e1 passou por isso?\n#psicoterapia #psicossomatica #psicanalise #psi #psiquiatria #psicologia #psicodrama #amigasnodiva #vidaadulta #infancia #terapia #passado #ressignificacao #metoo #brasil  #bahia #escolhas #autoconhecimento #biografiahumana #saudemental  #busqueajuda #mecanismosdedefesa #recomeco #amor #perdao #freud #lacan"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2058093247126256647",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12579288010"
        },
        "shortcode": "ByP0OdtlzwH",
        "taken_at_timestamp": 1559563855,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be55414d7e6a1f69b0382466b7be7f0d/5D8A793E/t51.2885-15/e35/s150x150/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f9617d25b1ee01006c6e353e88cfd937/5D998B74/t51.2885-15/e35/s240x240/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bfcbfff9c416c5fd99ea61dd262fec3/5DA121CE/t51.2885-15/e35/s320x320/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2bd36a876bc053735c9dbf9774e566cc/5DA1B094/t51.2885-15/e35/s480x480/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e7fc8387d07c6aa502f3b76281eef25/5D8EB299/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e7fc8387d07c6aa502f3b76281eef25/5D8EB299/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61953588_422335781881664_7970752673381406208_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}