{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28d34364f2099605c609ec06255d679d/5D8386FD/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 86
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 86
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "(SV:seksuaalinen v\u00e4kivalta) \nErin Kellyn \u00c4l\u00e4 j\u00e4\u00e4 pime\u00e4\u00e4n on siin\u00e4 m\u00e4\u00e4rin taidokas psykologinen trilleri, ett\u00e4 sen j\u00e4lkeen j\u00e4i v\u00e4h\u00e4n tyhj\u00e4 olo. Luin romaanin muutaman viikon sis\u00e4ll\u00e4, mik\u00e4 on itselleni harvinaisen pitk\u00e4 aika, mutta sen j\u00e4nnite ei juurikaan k\u00e4rsinyt lukukokemuksen p\u00e4tkimisest\u00e4. \u2728\nLaura ja Kit harrastavat auringonpimennysten per\u00e4ss\u00e4 matkustelua, mutta satunnainen hetki Cornwallin auringonpimennysfestareilla muuttaa heid\u00e4n el\u00e4m\u00e4ns\u00e4 suunnan. Laura todistaa nuoren Bethin raiskausta, jonka seurauksena pari p\u00e4\u00e4tyy raiskausoikeudenk\u00e4ynnin todistajiksi. Vastakkain ovat kaksi voimaa; Bethin sana ja Lauran kokemus kohtaavat monin tavoin etuoikeutetun Jamien tulkinnan tapahtuneesta. \nT\u00e4m\u00e4n menneisyydess\u00e4, vuonna 1999 rakentuvan tarinalinjan rinnalla kulkee nykyhetki, joka valottaa tapahtunutta eri n\u00e4k\u00f6kulmasta, 2015-vuoden Lontoossa. Kelly rakentaa romaanista intensiivisen ja yll\u00e4tt\u00e4v\u00e4nkin kokonaisuuden, josta ei k\u00e4\u00e4nteit\u00e4 tai yll\u00e4tyksi\u00e4 puutu. Romaanin ehdoton ansio onkin sen j\u00e4nnityst\u00e4 yll\u00e4pit\u00e4v\u00e4 rakenne, jonka voisin kuvitella toimivan my\u00f6s elokuvallisessa kerronnassa. \ud83d\udc95\nEn muista aiemmin lukeneeni auringonpimennyksi\u00e4 k\u00e4sittelev\u00e4\u00e4 romaania, eik\u00e4 mieleeni ole edes tullut, ett\u00e4 niiden ymp\u00e4rille voisi synty\u00e4 aivan omanlaisensa kulttuuri. \u2600Auringonpimennysfestivaaleja on aivan oikeasti olemassa, kurkkaa vaikka googlen kuvahausta! On kiehtovaa, miten t\u00e4m\u00e4nkaltainen luonnonilmi\u00f6 voi yhdist\u00e4\u00e4 ihmisi\u00e4. Kellyn kuvaukset auringonpimennyksist\u00e4 ovatkin maagista ja visuaalisesti helliv\u00e4\u00e4 luettavaa. \u2728\nJa n\u00e4in yleisen\u00e4 pohdintana, olen v\u00e4h\u00e4n v\u00e4synyt siihen, miten raiskauksia ja seksuaalista v\u00e4kivaltaa k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n usein kuin \u201dtehosteena\u201d fiktiossa. \u00c4l\u00e4 j\u00e4\u00e4 pime\u00e4\u00e4n -romaanin tematiikka on kuitenkin rakennettu senkaltainen yhteiskunnallinen ulottuvuus huomioiden, ett\u00e4 sit\u00e4 soisi k\u00e4sitelt\u00e4v\u00e4n useamminkin.\nBethin oikeudenk\u00e4ynnin seuraaminen on kylm\u00e4\u00e4v\u00e4\u00e4, mutta osoittaa sen, miten etenkin Amerikassa kulttuurilliset valtarakenteet ja osapuolten varallisuus vaikuttavat niin oikeudenk\u00e4yntiin kuin sen lopputulokseenkin. \ud83d\udcb5\n#gummeruskustannus #erinkelly #bookstagram #books #literature #book #thriller #kirjallisuus"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2059349731536310036",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "372725063"
        },
        "shortcode": "ByUR6uAhI8U",
        "taken_at_timestamp": 1559713640,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4fbd9b44337a0908f838c5f1a29a33b/5D81C9BC/t51.2885-15/e35/s150x150/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d39044bb44d28a1befc04b4c92c7538a/5DC5C6BA/t51.2885-15/e35/s240x240/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e32967a1296d6e88d5abc36cb65c0655/5D8B94C4/t51.2885-15/e35/s320x320/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3be6c321432b8125dc0fac2f8432235/5D946283/t51.2885-15/e35/s480x480/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/827b9a7c2a7f5c43886c86f145de1374/5D91B439/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/827b9a7c2a7f5c43886c86f145de1374/5D91B439/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61931891_2076057409171980_5276941316953402698_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}