{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a652622d81c2179d9cbae130cfedb464/5DA177CE/t51.2885-15/e35/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Grundgesetz #Menschenrechte #patientenrechte verbiten B\u00fcrger als 33tammens verucjsobjket zu verkaufen und K\u00f6rperverletzung kindesmisshandlung Freiheitsberaubung zu erlauben! Es gibt bei  Zwang f\u00fcr #metoo frauen f\u00fcr tjerpien und schon gar nicht nur Sch\u00e4den und ich habe lchts zu thetpien was auch noch dch\u00f6den verursacht die neu  Leben mindern wie K\u00f6rperverletzung und mei  Kind weiter von mir zu entfremden @cdu #sphan hat was von Mitsprache von betroffen gesagt .. und ich habe geldesen Politiker d\u00fcrfen geltendes Recht nicht brechen und sind daran gebunden ... was ihr tammen erlaubt ist geltendes Recht brechen #spd #stephanweil und wenn Gr\u00fcne meinen neu  reicht zu entelln und mir mein Kind vor zuenthaktwn und nicht vor schulanfang umziehen lassen also jodeswohl wichtiger als tammes wollen f\u00fcr IHR Experiment und ihre Ziele dann wird mein Sohn #Niedersachsen verlasse m\u00fcssen der arme ..genug bestraft worden"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053033351949963044",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "Bx91vTHAc8k",
        "taken_at_timestamp": 1558960669,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b79bc845b49e3853146a3c2bdf987a58/5DC2DAF1/t51.2885-15/e35/s150x150/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f60c5bfc459058d77f5e58320e6a8e49/5D8FC9F7/t51.2885-15/e35/s240x240/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/43177d23f06bf3f1ae227b5846ed4a84/5D996289/t51.2885-15/e35/s320x320/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c4c604da5ce37672cea8ed7a3cc1f52c/5D91A6CE/t51.2885-15/e35/s480x480/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bbeb1f70562f87818395724fc34989c/5DA06A74/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bbeb1f70562f87818395724fc34989c/5DA06A74/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61205097_1965481913556324_4232523203788482283_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}