{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, sky, cloud, twilight, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 702,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08c876701d84e2f818f8dc1ddbb358fe/5DC547A9/t51.2885-15/e35/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Wir haben wichtige Entscheidungen getroffen, dass ist nicht immer einfach, gerade jetzt zum 5 j\u00e4hrigen bestehen von CaniEmotion, in denen es ein st\u00e4ndiges auf und ab war, w\u00fcrde uns etwas Ruhe und die Konzentration auf die wesentliche Arbeit sehr gut tun \ud83d\ude43\nCaniemotion ist mein Traum, meine Leidenschaft. Aus voller \u00dcberzeugung, dass unsere Tiere uns als P\u00e4dagogen und Therapeuten die T\u00fcren \u00f6ffnen und ein Arbeiten mit allen Sinnen m\u00f6glich macht, Sprache sucht und auszusprechendem Worte gibt.\nAlltags Bew\u00e4ltigung ein St\u00fcck weit vereinfacht...\n\u2764\ufe0f Darum gibt es CaniEmotion...\n\u2764\ufe0f\nDas ist nicht immer leicht und mit viel Liebe verbunden.\nGeld, ist immer wieder ein gro\u00dfes Thema\nWir wollen professionelle Arbeit leisten, Unterst\u00fctzer sein und einen sicheren Umgang mit unseren Tieren erm\u00f6glichen und dabei so kosteng\u00fcnstig wie nur m\u00f6glich bleiben, damit unsere Angebote f\u00fcr alle erreichbar und erschwinglich sind.\nUm das zu k\u00f6nnen brauchen wir Unterst\u00fctzung, Spenden, Sponsoren und F\u00f6rderung \ud83d\ude0a\nDaf\u00fcr gr\u00fcnden wir den CaniEmotion - F\u00f6rderverein\nWenn auch Du gern dazu beitragen m\u00f6chtest, unsere Arbeit so kosteng\u00fcnstig wie m\u00f6glich anzubieten, findest Du auf unserer Webseite weitere Informationen, wie das m\u00f6glich ist\n\n#tiergest\u00fctztep\u00e4dagogik #assistenzhunde #servicedog #animaltrainer #hundetraining #hundewelpen #bed\u00fcrfnisorientiert #autismusbegleithund #autismus #emotionalsupportdog #dogs #dogsofinstagram #tibetanterrier #tibetterrier #happylife #kindundhund #spenden #charity #hilfedieankommt #verein #eifel #sozialp\u00e4dagogik #jugendhilfe #lebenshof #metoo #ptbs #trauma #leben"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056025917398543434",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7187275024"
        },
        "shortcode": "ByIeK23iWxK",
        "taken_at_timestamp": 1559317410,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69c2aac3470581d4abb7ad53f37caa47/5D81BED0/t51.2885-15/e35/c189.0.702.702a/s150x150/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa3ccdfdd3cb302ea7b637f956a0285d/5D82189A/t51.2885-15/e35/c189.0.702.702a/s240x240/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ada4745ab9ad35368f0ed5e96c3d908d/5D8A2D20/t51.2885-15/e35/c189.0.702.702a/s320x320/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/284aa403242a5e13736fd087090c595b/5D8DDD7A/t51.2885-15/e35/c189.0.702.702a/s480x480/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99514662d29bf7e4eff9174382f2aac5/5D902EB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c189.0.702.702a/s640x640/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99514662d29bf7e4eff9174382f2aac5/5D902EB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c189.0.702.702a/s640x640/61063491_611160776057357_5084139026975401669_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}