{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, selfie, closeup and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6d2bafd692db185a68839efbb7ac1aa/5D9866D6/t51.2885-15/e35/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jag har bara h\u00f6rt en version av det som h\u00e4nde, jag  vill inte f\u00f6rlora den sociala kretsen runt X, du var ju p\u00e5 samma middag som X i julas. Det \u00e4r n\u00e5gra av svaren v\u00e4nnen ger mig ig\u00e5r n\u00e4r jag fr\u00e5gar hur han t\u00e4nkte n\u00e4r han lade till X som v\u00e4n p\u00e5 FB. \nUnder n\u00e5n minut hann jag k\u00e4nna skuld f\u00f6r att jag f\u00f6rst\u00f6r v\u00e4nnernas sociala liv, men den k\u00e4nslan gick \u00f6ver snabbt. Andras agerande s\u00e4ger mer om dem \u00e4n om mig. Att de inte vill ta st\u00e4llning eller tro p\u00e5 hur jag hade det f\u00e5r st\u00e5 f\u00f6r dem, jag vet. Jag vet hur jag hade det. \n\u00c4r det s\u00e5 konstigt att kvinnor inte v\u00e5gar ber\u00e4tta om v\u00e5ld och \u00f6vergrepp i n\u00e4ra relationer om de ens g\u00f6r det? F\u00f6r r\u00e4dslan att inte bli trodd och skammen \u00f6verskuggar det mesta. Det \u00e4r s\u00e5  l\u00e4tt att st\u00e4llas ute i kylan. Vi kvinnor m\u00e5ste forts\u00e4tta v\u00e5ga prata, och vi beh\u00f6ver v\u00e5ga lyssna p\u00e5 hur illa en del kvinnor far i sina relationer. B\u00e5de kvinnor och m\u00e4n, och m\u00e4n m\u00e5ste v\u00e5ga ta st\u00e4llning annars kommer ingen \u00e4ndring ske. \nAlla har gl\u00f6mt, men inte jag...\n#metoo #v\u00e5gaprata #v\u00e5ldin\u00e4rarelation #v\u00e5galyssna #kvinnofr\u00e5gor #m\u00e4nsv\u00e5ldmotkvinnnor"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2052575440858229789",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7308962632"
        },
        "shortcode": "Bx8Nn0LC6wd",
        "taken_at_timestamp": 1558906081,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/87c59f7afe5761c4e18c31f40e5a370d/5D947D11/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d130823d58ac99de1c836d159d1b868/5DA39F5B/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb6e275ae1572be0465c8850c15141d7/5D9828E1/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bbba4984b34493e1c3ace5db7f269b4/5DA4D3BB/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5348b4c9c9b9e8f8719b1019c8df17de/5D8FE1DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5348b4c9c9b9e8f8719b1019c8df17de/5D8FE1DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60450934_225376158418721_5060229956152813350_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}