{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c0c7b4c41b8011e5b44e24c12741215/5DC1B96B/t51.2885-15/e35/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ihr lieben, aufgekl\u00e4rten, freiheitsliebenden Menschen da drau\u00dfen, heute habe ich eine Frage an euch. Angenommen ihr d\u00fcrftet einen (modernen oder klassischen) Text zur feministischen Sexualethik (feministische Ethik, feministische Sexualtheorie) ausw\u00e4hlen, der in einem Uni-Seminar eurer Meinung nach unbedingt mal behandelt werden sollte, welcher w\u00e4re das? (Kann es sein, dass ich Anregungen f\u00fcr ein f\u00fcr den Winter geplantes Seminar suche? Man wei\u00df es nicht ... \ud83d\ude07). Ideen gern auch als DM. Ganz lieben Dank!\n.\n#feminismus #feminism #gleichberechtigung #gender #genderdiversity #feministischeethik #feministischetheorie #femalesexuality #metoo #feministischeb\u00fccher #womensrights #frauenrechte  #ethik #moral #patriarchat"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2065611960973675565",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11891875575"
        },
        "shortcode": "ByqhyJpokwt",
        "taken_at_timestamp": 1560460156,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddced127f260b14d6d4308f3ec8d1965/5DA29154/t51.2885-15/e35/s150x150/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0fc82e5fa4e0f3c70976b293b56f134b/5DC65052/t51.2885-15/e35/s240x240/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62b1bd22db15e359172824eb7b0c7fc0/5D955D2C/t51.2885-15/e35/s320x320/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd9a456b170b37d560d6d30fc162dcbe/5D93F86B/t51.2885-15/e35/s480x480/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63b3b4d38a8fc7d429f6eeceba5993d1/5D8786D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63b3b4d38a8fc7d429f6eeceba5993d1/5D8786D1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61586057_2456143597771019_6511595445961355187_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}