{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text that says '\u7684 minrapsod samtyckeslag'",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9bf59e273739c847df91e4cb4e0b9db6/5D915C61/t51.2885-15/e35/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "23/5-18 /\nJag kan inte dra mig till minnes att jag \u00f6ppet har demostrerat eller k\u00e4mpat f\u00f6r m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, j\u00e4mst\u00e4lldhet mellan m\u00e4n och kvinnor. Med \"\u00f6ppet\" menar jag bland fler m\u00e4nniskor \u00e4n en eller tv\u00e5 och p\u00e5 sociala medier. D\u00e4remot har jag gjort det mot andra, allts\u00e5 \u00f6ga mot \u00f6ga med en person eller hur jag ska s\u00e4ga det. Jag har sagt min mening, vad jag vill och vad jag inte vill. Det har inte varit l\u00e4tt att g\u00f6ra det och m\u00e5nga g\u00e5nger tror jag att jag inte har satt ner foten tillr\u00e4ckligt h\u00e5rt. Jag \u00e4r/har varit \"f\u00f6r sn\u00e4ll\" helt enkelt. Jag vill inte s\u00e5ra eller f\u00f6rarga. Men denna viljan och i samband med det \u00e4mne som jag nu skriver om, s\u00e5 t\u00e4nker jag att den person jag har s\u00e5rat och f\u00f6rargat, i min vilja att inte g\u00f6ra det mot n\u00e5gon annan, \u00e4r mig sj\u00e4lv. Vad \u00e4r viktigast? Att st\u00e5 upp f\u00f6r sig sj\u00e4lv eller att skydda n\u00e5gon annans k\u00e4nslor? Det \u00e4r n\u00e5got som jag har uppt\u00e4ckt att jag har gjort i flera \u00e5r: f\u00f6rs\u00f6kt skydda andras k\u00e4nslor ist\u00e4llet f\u00f6r att st\u00e5 upp f\u00f6r mig sj\u00e4lv. Jag tror eller r\u00e4ttare sagt s\u00e5 vet jag, att det bannemej \u00e4r dags att jag ser till mitt absolut eget b\u00e4sta. Hur andra reagerar och m\u00e5r och k\u00e4nner och tycker och t\u00e4nker har \u00e4nd\u00e5 inte med mig att g\u00f6ra. Det \u00e4r inte mitt jobb att se till att andra har det bra just f\u00f6r stunden. Och nu menar jag rent allm\u00e4nt allts\u00e5. Det \u00e4r inte mitt jobb. \u00c5ter till det h\u00e4r med att \"s\u00e4tta ner foten\": Jag tycker att det borde r\u00e4cka med ett Nej. Ett Sluta b\u00f6r r\u00e4cka.  Ska man/kvinna/en m\u00e4nniska beh\u00f6va h\u00f6ja r\u00f6sten, bli arg eller putta bort eller sl\u00e5ss? Nej. Ett Nej b\u00f6r r\u00e4cka. Ett Nej ska r\u00e4cka. Ett Nej r\u00e4cker. Men s\u00e5 t\u00e4nker jag nu, efter att ha l\u00e4st vad @linneaclaeson skrev ang\u00e5ende r\u00f6stningen om Samtyckeslagen som riksdagen genom f\u00f6r idag: Gud, vilken tur att det finns andra som stampar h\u00e5rt som fan f\u00f6r det de tycker \u00e4r r\u00e4tt och fel. Med det menar jag inte \"\u00c5h va g\u00f6tt att n\u00e5n annan g\u00f6r grovjobbet som m\u00e4nniska f\u00f6r m\u00e4nniskorna!\" F\u00f6r det var precis den tanken jag fick nu. Och s\u00e5 t\u00e4nker jag: \"Var inte s\u00e5 h\u00e5rd mot dig sj\u00e4lv, Moa. Du k\u00e4mpar ju ocks\u00e5 fast p\u00e5 ditt eget s\u00e4tt.\" Det blev lite #metoo k\u00e4nsla \u00f6ver det h\u00e4r nu. Jag ville bara egentligen s\u00e4ga att ett Nej r\u00e4cker och att det \u00e4r bra att riksdagen r\u00f6star f\u00f6r Samtyckeslagen idag."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050079778280779461",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2207343971"
        },
        "shortcode": "BxzWLJRoy7F",
        "taken_at_timestamp": 1558608575,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a65b816a5fedeb23ee64cdabab93bcc2/5D865423/t51.2885-15/e35/s150x150/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/54ebf07cd94aca9d23186677960f0438/5DC14F69/t51.2885-15/e35/s240x240/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ca590f23acf427104bcda494f2d2fa78/5D7ED4D3/t51.2885-15/e35/s320x320/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/715dc727a5e385f0bccd5f485c725eb8/5D8BC889/t51.2885-15/e35/s480x480/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ab3beab3bb6875e9d0b12e1b432a96b/5DC2BA84/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ab3beab3bb6875e9d0b12e1b432a96b/5DC2BA84/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60136900_140165497154494_4102538984725945580_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}