{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e0f242a51b3fcc751081a552e8944db/5DA3704F/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 685
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 685
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83c\udfc6\ud83d\udcd3\u270f\ufe0fMacht, Prestige, Tradition. Daf\u00fcr steht die altehrw\u00fcrdige Fullbrook Academy. James Baxter stammt aus bescheidenen Verh\u00e4ltnissen und verdankt seinen Platz an der Highschool einem Eishockey-Stipendium. Er ist ein Au\u00dfenseiter in dieser Welt der Privilegierten. Ebenso wie Jules Devereux, die an der ganzen Schule als Rebellin bekannt ist und seit Jahren gegen \u00fcberholte Traditionen, den allt\u00e4glichen Sexismus und jede Form von Diskriminierung k\u00e4mpft. Als eine Party aus dem Ruder l\u00e4uft, erheben James und Jules ihre Stimmen und stellen sich gegen die Macht der Elite.\n\nEin hochaktueller Roman \u00fcber Traditionen von gestern und den Mut, f\u00fcr ein besseres Morgen einzustehen. \n#elite #brendankiely #basteil\u00fcbbe #l\u00fcbbe #metoo #fullbrookacademy #bookstagram"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2050246140835713836",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1405578891"
        },
        "shortcode": "Bxz8ACeoNMs",
        "taken_at_timestamp": 1558628407,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fe828c70398e33dbd3ed96675811852/5DA1DEBB/t51.2885-15/e15/s150x150/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e089d34faf41da632cd79bf225bac989/5D9028BD/t51.2885-15/e15/s240x240/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6daae681b2d99cbccb4c4024c5bdba3e/5D8388C3/t51.2885-15/e15/s320x320/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bddc86cb5f137bba0b882affb7a6ea19/5D88C984/t51.2885-15/e15/s480x480/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/634b2a96907b5c0f493f1890c65f3a49/5D863F86/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/634b2a96907b5c0f493f1890c65f3a49/5D863F86/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59639313_1151113158430784_5375508348550131133_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}