{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: ocean, sky, cloud, outdoor, nature and water",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1076,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a9dbb7a70f730fc87f9a132ad5f6880/5D8C3192/t51.2885-15/e35/s1080x1080/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 41
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 41
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Try live in a women\u2019s world \ud83c\udf0e \nWas bedeutet es in der heutigen Zeit eine Frau zu sein? \ud83d\ude44\n\nIch habe das unversch\u00e4mte Privileg eine sch\u00f6ne, wei\u00dfe, gro\u00dfe, deutsche Frau zu sein. Meine Sichtweise ist also durch diesen Schleier gepr\u00e4gt. \ud83d\ude48\n\nDoch selbst ich habe Missbrauch als Kind erlebt #metoo. Ich w\u00fcrde mehr als einmal sexuelle bel\u00e4stigt und hatte schon ein paar Dick pics in meiner Mailbox. Ich war in einer gewaltt\u00e4tigen Ehe f\u00fcr sechs Jahre. \ud83e\udd2d\nIch f\u00fchle mich unsicher, wenn ich im dunklen nach Hause laufe und denke zwei mal dr\u00fcber nach, ob ich mit einem Mann nach Hause gehen soll.\n\nAber anstatt brav im Takt zu laufen, den uns die patriarchische Gesellschaft seit Jahrhunderten vorgibt, bin ich immer wieder ausgebrochen. Ich bin einfach nicht gut darin, im gleichen Tempo wie andere zu gehen. Ich will mich keinen Mann unterordnen, nur weil er einen anderen K\u00f6rper als ich hat. \nSelbst in der spirituellen Welt werden wir Frauen h\u00e4ufig auf unsere weibliche Skakti Energie reduziert. Was bedeutet: Empfangen, Ruhe und sich hingeben. Wundersch\u00f6ne Eigenschaften, die ich f\u00fcr mich kultiviert habe. ABER auf die ich nicht reduziert werden will! Ich habe beide Energien in mir. Ich bin Shiva und Shakti!! Ich bin eine starke Frau - ich bin hier um unbequem zu sein. Ich bin hier, um anzuprangern. Akzeptanz war noch nie meine St\u00e4rke, warum soll ich jetzt damit anfangen, wenn ich diese Ungerechtigkeit immer noch erkennen kann? \nJa, liebe M\u00e4nner wir Frauen sind wundersch\u00f6ne Wesen. Wir sind aber auch echte Power-H\u00e4user. Was eine normale Frau leistet ist ein Wunder! Wir erschaffen Leben! Wir bluten einmal im Monat ohne zu verbluten! \nIch bin dankbar eine Frau zu sein, nur das gesellschaftliche Denken darf sich noch etwas anpassen an uns starke Frauen \ud83c\udf37"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2050881889780005241",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1494215647"
        },
        "shortcode": "Bx2MjZ0nnl5",
        "taken_at_timestamp": 1558704194,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4efcb6cdb74171706afea77cc651bd70/5D998689/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200a/s150x150/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/821622cd66a270307b2cfd16f14f0a3d/5D95DFC3/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200a/s240x240/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24057a3abfa4f4a7ab7b90f209217aab/5D8A0C79/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200a/s320x320/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b7d59feeedfbae66e1dbdeff2135beae/5D866123/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200a/s480x480/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e6a8461e4c6cfba9ecc197c2fd5621f/5DC197E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1200.1200a/s640x640/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e6a8461e4c6cfba9ecc197c2fd5621f/5DC197E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1200.1200a/s640x640/59931736_379453745998374_1912173997411567282_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}