{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3cf1f252389a7f840188a84fd0721b04/5D83CBAD/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 26
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Repost @systrarsbokhylla with @get_repost\n\u30fb\u30fb\u30fb\n\u201dSpegeln i rummet utanf\u00f6r\u201d av Stina Nilsson Bassel. Betyg: 3 av 5\ud83c\udf1f\n.\n\nEn riktig sommarbok!\u2600\ufe0f S\u00e5d\u00e4r lagom l\u00e4ttl\u00e4st och den pendlar p\u00e5 ett vackert s\u00e4tt mellan olika tids\u00e5ldrar, d\u00e4r alla kvinnorna i boken har sina olika problem. Jag kan rekommendera denna boken en solig sommardag p\u00e5 stranden. D\u00e4r \u00e4r den perfekt \u2600\ufe0f\n.\nHela recensionen finns att l\u00e4sa p\u00e5 bloggen /Elin .\nTack @stinanilssonbassell f\u00f6r en underbar l\u00e4sning \ud83d\udc95"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2063700862601536031",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4080697471"
        },
        "shortcode": "ByjvQAmCCIf",
        "taken_at_timestamp": 1560232335,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1497121ab1b87a31f434624c5fbacf41/5DC4C2BD/t51.2885-15/e35/s150x150/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/377e68f75ead91974ff89eec08b19d59/5DC28CF7/t51.2885-15/e35/s240x240/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abe360822099ec18f5bd41242677e6d8/5D8E5F4D/t51.2885-15/e35/s320x320/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e1c816fddba73e2605ff13badff0f67/5D84EE17/t51.2885-15/e35/s480x480/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a2da38c1daf21ff49fc251504eddb5f/5D843F1A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a2da38c1daf21ff49fc251504eddb5f/5D843F1A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62114597_204270360544733_4751191160473686824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}