{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, closeup and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 565,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab1e759e4a9f789ba726688fc2a88fdb/5D7E59A7/t51.2885-15/e35/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 198
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 198
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Josefin Nilssons uppr\u00e4ttelse efter dokument\u00e4ren! L\u00e4s hela artikeln p\u00e5 www.stoppapressarna.se #\u00f6rjanramberg #josefinnilsson #dokument\u00e4r #\u00e4lskamigf\u00f6rdenjag\u00e4r #metoo #metoosweden #metoomovement #svtplay #hassearo #kungcarlgustaf #brinnf\u00f6rjosefin #camillal\u00e4ckberg #stoppapressarna"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 18
        },
        "id": "2065550574615048960",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "376652093"
        },
        "shortcode": "ByqT03JiLMA",
        "taken_at_timestamp": 1560452838,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a84eab3bbf87f51fb5fc64c696bd78ae/5D83AE31/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s150x150/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f60cc7238ff93798d2a2ec8a0c2b40c2/5D985D7B/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s240x240/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd2d087229f11a7797314479e26c2283/5D8059C1/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s320x320/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a31addef02a4b8778436b1d7cc52ea9e/5DC6EA82/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a31addef02a4b8778436b1d7cc52ea9e/5DC6EA82/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a31addef02a4b8778436b1d7cc52ea9e/5DC6EA82/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/62170150_2449972251889060_534215950165384339_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}