{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 587,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80b0a7a8cb3ecb04f1f31ffa08b68528/5D91ED8A/t51.2885-15/e35/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00bfPor qu\u00e9 usamos m\u00e1scaras en nuestra vida?  Salgo diariamente y me topo con un mont\u00f3n de personas bajo el mismo \u201cestereotipo\u201d , parece que los hacen con un mismo molde; me pregunto: \u00bfDonde esta nuestra autenticidad? \u00bfPor que maquillar tu esencia si tus matices NO LOS TIENE NADIE? Hay belleza en cada alma. -Como si molieron estrellas \ud83c\udf0cy con eso te crearon- \u00bfQue de negativo hay en esto? \u00bfQue de vergonzoso? Es que definitivamente tenemos que ser M\u00c1S de nosotros y MENOS de los dem\u00e1s\u2705. A la m\u00e1scara se le llama TRAUMA. Hay m\u00e1scaras f\u00edsicas , m\u00e1scaras de conducta , m\u00e1scaras emocionales. Al final es el mismo mecanismo de defensa\u2716\ufe0f\u2b55\ufe0f - Es tiempo de promover #No+M\u00e1scaras , es tiempo de ser lo que somos, y de esa versi\u00f3n... hacer mi mejor -yo- , una fusi\u00f3n entre nuestra esencia y nuestros valores.  Hay belleza en el patr\u00f3n que todos tildan como el \u201cm\u00e1s bonito\u201d o el que a \u201ctodos les gusta\u201d, pero cr\u00e9anme hay mayor belleza en la autenticidad\u2757\ufe0f\u2705\ud83d\udc4c\ud83c\udffb\ud83d\ude4c\ud83c\udffb. Aceptarnos, conocernos y ser lo que somos #TambienEsSanarnos\u2764\ufe0f #amorpropio #stopalabusosexualinfantil #metoo #paz#vida #sexualabuse #SomosUnicos #stopalabusosexual"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2052771075998436758",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12088054235"
        },
        "shortcode": "Bx86GrmFU2W",
        "taken_at_timestamp": 1558929403,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ec5bc40ed8966cdfecfc821545f1c14/5D90073E/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/s150x150/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea2ce92181a05c98a292fd0ea22346fb/5D872274/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/s240x240/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b35b5d2e177a8f95321b3c207af23b55/5DA363CE/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/s320x320/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7a0f8870abb9267fef208efea694bc9/5D8A5D27/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7a0f8870abb9267fef208efea694bc9/5D8A5D27/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7a0f8870abb9267fef208efea694bc9/5D8A5D27/t51.2885-15/e35/c186.0.445.445a/61699149_138640413947689_6300011187419857299_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}