{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e9472403f7bf4efc953b2c0ba9589172/5D87BF4B/t51.2885-15/e35/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 31
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83c\udf99\ufe0fPoddinspelning!\ud83c\udf99\ufe0fGrymma Sara Saeed och Josefine Asplund p\u00e5 Lerumsgymnasiet har idag spelat in en sexpodd, som ber\u00f6r relationer, k\u00f6nsroller, sexuella trakasserier och vad @lerumsgymnasium kan g\u00f6ra f\u00f6r att arbeta med fr\u00e5gorna p\u00e5 skolan. I podden lyfter de b\u00e5de exempel p\u00e5 vad som f\u00f6rekommer p\u00e5 skolan och f\u00f6rslag p\u00e5 f\u00f6r\u00e4ndringar. S\u00e5 bra!!!! \ud83d\ude0d\n\n#lerum #lerumgymnasium #sexualkunskap #sexuellatrakasserier #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063164499394853343",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4634271308"
        },
        "shortcode": "Byh1S5boHnf",
        "taken_at_timestamp": 1560168395,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a746771d0c2b88d3e366c1e0d26342a9/5D8F0880/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s150x150/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01d24c1504504a569aee95ac3811b56f/5D8D5FCA/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s240x240/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8afddcd73dbc423360cf5d14d06a752d/5DC38E70/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s320x320/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4bf11710d1cfada61516433232e30e3d/5D8FFD2A/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s480x480/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9c28466801b01a22216384304d57bbd/5D964BE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9c28466801b01a22216384304d57bbd/5D964BE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/60787843_192720148300621_8381153921956344431_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}