{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people standing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/adc1a035b84b8c7775a2aeaf465f7971/5DA53C1F/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 207
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 207
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi gl\u00f6mmer aldrig de som banat v\u00e4gen. De som k\u00e4mpat f\u00f6r v\u00e5ldsutsatta i flera flera \u00e5r.\n\nMe Too Sweden \u00e4r en ung ideell organisation som grundades i januari 2018.\n\nAtt f\u00e5 utbyta kunskaper och opinionsbilda tillsammans med @rokssverige @bellisofficiell @kvinnojoureniosteraker \u00e4r n\u00e5got vi v\u00e4rderar h\u00f6gt \u2764\ufe0f\ud83d\ude4f @jarvaveckan\n#metoo #metoosweden #kvinnorsr\u00e4ttigheter #r\u00e4ttigheter #equality"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2067672885770240830",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6239857557"
        },
        "shortcode": "Byx2YjcCsM-",
        "taken_at_timestamp": 1560705837,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3051b482c2a57855a235b6ef4345d267/5DA0A00F/t51.2885-15/e35/s150x150/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd7c23b475cf1417a06b98a782976e0a/5DC65F45/t51.2885-15/e35/s240x240/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea76c435e0d6578d120deb478265ff35/5D8407FF/t51.2885-15/e35/s320x320/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/192dbbebf6c429b65bfa067f9940b22f/5D80C3A5/t51.2885-15/e35/s480x480/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74c7d26c139e02182d177d24675a32c9/5D946BA8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74c7d26c139e02182d177d24675a32c9/5D946BA8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64257730_368120564060647_1563564531207014763_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}