{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/176d4cbfa96992d8ad195b440e4737ad/5D961AFD/t51.2885-15/e35/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 74
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 74
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hace unos d\u00edas recibimos a nuestro email altavozfeminista@gmail.com un relato horrible de una chica. \nHemos hablado con ella y con su consentimiento decidimos publicar su desgarradora historia. Para preservar su identidad utilizaremos sus iniciales C.H.F. \u201cCuando yo ten\u00eda 10 a\u00f1os mi t\u00eda, de 18, nos present\u00f3 a su nuevo novio de 16 a\u00f1os. Era un buen chico, de seguida se llev\u00f3 bien con toda mi familia. \nMi t\u00eda nos visitaba muy a menudo acompa\u00f1ada de \u00e9l. Una vez estaba yo sola en casa y vino mi t\u00eda y el a visitarme. Mi t\u00eda tuvo que ausentarse para ir a comprar y me dej\u00f3 con \u00e9l. \nEntonces \u00e9l se me acerc\u00f3 y me pregunt\u00f3 si quer\u00eda que le tocase. Yo no pod\u00eda reaccionar. \u00c9l me empez\u00f3 a decir que yo le gustaba m\u00e1s que mi t\u00eda. Yo me qued\u00e9 callada sin responder. \u00c9l comenz\u00f3 a tocarme, me cogi\u00f3 de un brazo y me tir\u00f3 encima de la cama y me segu\u00eda tocando... en ese instante subi\u00f3 mi t\u00eda y lo vio... pero ella me dijo que yo ten\u00eda la culpa de que hubiera pasado eso. \nNo se lo cont\u00e9 a nadie. Call\u00e9.... Crec\u00ed y \u00e9l empez\u00f3 a mandarme mensajes... yo no quer\u00eda, no le contestaba. \nDurante las vacaciones familiares \u00e9l venia y yo me sent\u00eda muy inc\u00f3moda... hasta que una noche de esas vacaciones pas\u00f3 algo horrible... me levant\u00e9 aturdida, con los pantalones hasta la rodilla y con dolores en mi vagina...\u201c Esta es la historia desgarradora de C. una historia entre muchas, entre miles... C. nos ha dicho que finalmente le cont\u00f3 a su madre todo lo que hab\u00eda ocurrido, que le apoy\u00f3 y que sobretodo le ayud\u00f3 mucho a quitarse esa \u201cculpa\u201d que una v\u00edctima de una agresi\u00f3n sexual a veces puede sentir... Hemos decidido darle voz a C. en @altavozfeminista porque precisamente esa \u201cculpa\u201d que quieren los abusadores/violadores que sientan las v\u00edctimas ha de romperse! Queremos darte  todo nuestro apoyo C., que te recuperes y te pongas en manos de los profesionales oportunos que necesites. \n#historiareal #HistoriaDeUnaViolacion #meviolaron #violacion #denuncia #denunciamos #yositecreo #CulturaDeLaViolacion #MuerteAlViolador #violador #sevaacaer #sororidadhermana #stopviolaciones #machetealviolador #feministasenlucha #metoo #somostumanadahermana"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2060384277658375952",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12036773503"
        },
        "shortcode": "ByX9JWKoJcQ",
        "taken_at_timestamp": 1559836967,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c73ca462961fa8b86ebd11cc1275628/5D8D07BF/t51.2885-15/e35/s150x150/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4599f1d13d692b4d2e32e4cb3588ba2/5DC411F5/t51.2885-15/e35/s240x240/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a7788483a7bad4ba7a73f558300f545e/5DC5B14F/t51.2885-15/e35/s320x320/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d144179e906d844ee3e62f1e525847d5/5DC2B715/t51.2885-15/e35/s480x480/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c20fbdde35dfe85d456f4c2667deec9/5D8C2418/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c20fbdde35dfe85d456f4c2667deec9/5D8C2418/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61118027_559980874526160_1220914303854846220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}