{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c396f88358156c70997fbe2e755fd082/5DC2B4EE/t51.2885-15/e35/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 56
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 56
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Gruppens vilja att publicera #deadline samtidigt i hela landet lyckades. Klockan 21.00 den 21 november 2017 rapporterade varje nyhetsmedia i Sverige om #deadline. Och vi blev intervjuade om och om igen, ibland av samma redaktion flera g\u00e5nger. \nDen fr\u00e5ga som alla (ofta manliga) journalister st\u00e4llde var: \u201cF\u00f6rekommer sexuella trakasserier och \u00f6vergrepp \u00e4ven i v\u00e5r bransch?\u201d\nV\u00e5rt \u00e5terkommande svar var: \u201cDet h\u00e4r \u00e4r inte branschstyrt. Det h\u00e4r handlar om djupa strukturella k\u00f6nsmaktsproblem som finns \u00f6verallt.\u201d /Johanna och Emma, initiativtagare\n\nSyntolkning: Sk\u00e4rmdump fr\u00e5n sms som Emma och Johanna skickade till varandra p\u00e5 kv\u00e4llen den 21 november. Det vittnar om m\u00e5nga intervjuer att h\u00e5lla reda p\u00e5."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2054516981671512615",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByDHE89icon",
        "taken_at_timestamp": 1559137531,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f65a6e8b4a52cb9e1b6a4ccc04e42c0a/5DA446BB/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s150x150/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2480e70f8d13609b9ed6aea0ce4ebc6b/5D958CBD/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s240x240/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53a54cbf8a6c6967775827d0eb49bee3/5D979CC3/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s320x320/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90b226adf2283c478bed890e2158a401/5D8D4C84/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937a/s480x480/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a291fe776738b24da186e5b53cb3237e/5D923DFC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a291fe776738b24da186e5b53cb3237e/5D923DFC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937a/s640x640/60967779_2272490942845831_8436775053687614126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}