{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: table and indoor",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a766391f0650a28fa16ea5accf68271/5D918D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a451924118334b7ac7ec7ddd5e1e16e9/5D942632/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9019abf7785dfdc63badcfe218ccc555/5D97C585/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9019abf7785dfdc63badcfe218ccc555/5D97C585/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "H\u00e4r inne kommer eleverna p\u00e5 Rotundaskolan f\u00e5 ta del av h\u00f6stens undervisning. Planeringen \u00e4r i full g\u00e5ng och kommer att b\u00f6rja med \u00e5rskurs 3 och g\u00e5 upp till \u00e5rskurs 9. Sj\u00e4lvklart i anpassade niv\u00e5er av undervisning. Men ska bli s\u00e5 himla roligt att f\u00e5 b\u00f6rja jobba igen efter sommarlovet \ud83d\ude0d #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige #skola #rotundaskolan #v\u00e4ster\u00e5s"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: table and indoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a766391f0650a28fa16ea5accf68271/5D918D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a451924118334b7ac7ec7ddd5e1e16e9/5D942632/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9019abf7785dfdc63badcfe218ccc555/5D97C585/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9019abf7785dfdc63badcfe218ccc555/5D97C585/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2059091932115712569",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByTXTPloTo5",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImZjMGJiZTgzYTUwMjQ4YWI5Nzg0NjA0ZTJiZTA2ZDc2MjA1OTA5MTkzMjExNTcxMjU2OSJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: people sitting, table and indoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ab27044751fceb1f9577277050ecc691/5D87BEAA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60839089_2252584541477152_7224527762806540808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b289e50b0ee9e708d4cb5ab0b7bfbd2/5DC43B6E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60839089_2252584541477152_7224527762806540808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24719f5f113c7c5148995a459a42ace0/5DA5056E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60839089_2252584541477152_7224527762806540808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24719f5f113c7c5148995a459a42ace0/5DA5056E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60839089_2252584541477152_7224527762806540808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2059091932107341354",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByTXTPlIX4q",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImZjMGJiZTgzYTUwMjQ4YWI5Nzg0NjA0ZTJiZTA2ZDc2MjA1OTA5MTkzMjEwNzM0MTM1NCJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ=="
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2059091953364134957",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Sandra Leedotter",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "13380199778",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/727baa37b7bde8a0cb6f393fc96ea994/5D969EB0/t51.2885-19/s150x150/58711675_325841481428732_6971265304806555648_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "sexualkunskapen_utanfor_boxen"
        },
        "shortcode": "ByTXTjYImwt",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559682910,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba94a7ddd5e06f75ad5f878fd941e8a6/5D996495/t51.2885-15/e35/s150x150/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0b9eb83bde20760dca878c30a05c95d/5DC689DF/t51.2885-15/e35/s240x240/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/907639a33274843983a837c59a85437c/5D89A965/t51.2885-15/e35/s320x320/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8199dd82cffe7f7c776d9a8b7553f494/5D806D3F/t51.2885-15/e35/s480x480/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a766391f0650a28fa16ea5accf68271/5D918D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3a766391f0650a28fa16ea5accf68271/5D918D32/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60650231_399491517321938_2469853427003832456_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjpmYWxzZSwidXVpZCI6ImZjMGJiZTgzYTUwMjQ4YWI5Nzg0NjA0ZTJiZTA2ZDc2MjA1OTA5MTk1MzM2NDEzNDk1NyJ9LCJzaWduYXR1cmUiOiIifQ==",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}