{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 1 person",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b16bb8f61511ad9f3035037cd713e68/5D901195/t51.2885-15/e35/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2741\n\"Trots att onda m\u00e4nniskor vidh\u00e5ller att alla m\u00e4nniskor \u00e4r onda, finns det m\u00e5nga goda m\u00e4n, och kvinnor ocks\u00e5. Du har kanske haft turen att k\u00e4nna n\u00e5gra.\n[...]\nDet \u00e4r l\u00e4tt att attackera s\u00e5dana m\u00e4nniskor: det \u00e4r just deras anst\u00e4ndighet som avh\u00e5ller dem fr\u00e5n att \u00f6verbeskydda sig sj\u00e4lva. \u00c4nd\u00e5 \u00e4r de flesta i ett samh\u00e4lle beroende av dem f\u00f6r sin \u00f6verlevnad.\n[...]\n\u00c4nd\u00e5 kan dessa m\u00e4nniskor attackeras och man b\u00f6r vidta kraft\u00e5tg\u00e4rder f\u00f6r att f\u00f6rsvara dem och skydda dem fr\u00e5n allt ont, eftersom din egen, din familjs och dina v\u00e4nners \u00f6verlevnad \u00e4r beroende av dem.\"\n\u2741\nUtdrag fr\u00e5n boken \"V\u00e4gen till LYCKA - EN GUIDE TILL ETT B\u00c4TTRE LIV BASERAD P\u00c5 SUNT F\u00d6RNUFT\", kapitel 11\n\u2741\n[...] visar ett avbrott i texten\n\u2741\n#l\u00e4rare #klassrum #skola #respekt #anst\u00e4ndighet #s\u00e4kerhet #trygghet #otrygghet #kaos #ordning #godhet #ondska #sverige #metoo #utbildning #f\u00f6r\u00e4ndring #moral #lugn #oro #f\u00f6retag #kommun #offentligsektor #hat #hatbrott #k\u00f6ping #bor\u00e5s #lerum #katrineholm #lugn #k\u00e4rlek #samarbete\n\u2741\nSe kortfilmen om kapitlet p\u00e5 vagentillycka.se!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2037394581775167748",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13451992154"
        },
        "shortcode": "BxGR5PaA7EE",
        "taken_at_timestamp": 1557096382,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad6c805059cbb7f7fc98fb0b5c74e1cf/5D88C2D7/t51.2885-15/e35/s150x150/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fee4914eda1c62b089ab64505c9d112e/5DA01C9D/t51.2885-15/e35/s240x240/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1dea6fa47a7f8c215e2648d2047c54c8/5DC2C627/t51.2885-15/e35/s320x320/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/093e2c568ceb677f06f4e5873b1575a3/5D95EA7D/t51.2885-15/e35/s480x480/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be7a64f72650b48abc7c4c4a4568dd59/5DA22D70/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be7a64f72650b48abc7c4c4a4568dd59/5DA22D70/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/57561455_112642939947755_8832447835848816542_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}