{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1159,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/558631575b7c8040de1c4030ac8bd77f/5D899877/t51.2885-15/e35/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc9bHanka\nu\u017e svoju b\u00e1biku Angelu od Metoo toys m\u00e1 \ud83e\udd17\nVyberte si aj vy t\u00fa svoju.\nU n\u00e1s na sklade v 2 ve\u013ekostiach:\n45cm:\n\ud83d\udda4 sivo- ru\u017eov\u00e1\n\ud83d\udc97 ru\u017eov\u00e1\n\ud83d\udc9a mint\n\ud83d\udc99 \u017elto- modr\u00e1\n\ud83d\udc9b \u017elto- siv\u00e1\n\ud83e\udd8c jelen\u010dek\n70cm:\n\ud83d\udda4 sivo- ru\u017eov\u00e1\n\ud83d\udc97 ru\u017eov\u00e1\n.\nFoto:\n\ud83d\udc9b hryz\u00e1tko silik\u00f3n korytna\u010dka\n\ud83d\udc9b b\u00e1bila od Metoo 45cm\n\ud83d\udc9b podbradn\u00edk\n\ud83d\udc9b diev\u010densk\u00e1 \u010delenka\n.\nBody, b\u00e1biky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo #metoo #doll #toys #podbradnik #babygirl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049557338205545201",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "BxxfYpCiWLx",
        "taken_at_timestamp": 1558546295,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9df2e347e61cfbdf2a529a0eb59a9e8f/5DA2AB5C/t51.2885-15/e35/c0.31.851.851a/s150x150/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d085b570a5e961efff23af054707743/5DA14716/t51.2885-15/e35/c0.31.851.851a/s240x240/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac63c438c8ce83b94a24ecceeef8abf2/5D92A7AC/t51.2885-15/e35/c0.31.851.851a/s320x320/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a7592bc346a559b1dc0207bfb0f6b50/5D9667F6/t51.2885-15/e35/c0.31.851.851a/s480x480/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51ceadeca60fd4f4cc13f7023b42064e/5D834856/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.31.851.851a/s640x640/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51ceadeca60fd4f4cc13f7023b42064e/5D834856/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.31.851.851a/s640x640/59853688_1302567936573614_838873490976233463_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}