{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c84d18ce64d8fdc41306a073dcc471f6/5D9518EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/890e79dc8d9a40f4e4c36b086b47e052/5DA0DDEB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc52807ad994bd625ed16c677a32c555/5D7F810E/t51.2885-15/e35/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc52807ad994bd625ed16c677a32c555/5D7F810E/t51.2885-15/e35/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi har arbetat med att ta fram ett ramverk f\u00f6r Europaparlamentet som g\u00f6r det m\u00f6jligt att agera i varje fall och samtidigt opinionsbilda kontinuerligt f\u00f6r d\u00f6dsstraffets avskaffande.\nVi har lyckats f\u00e5 till en betydligt mer feministisk utrikespolitik f\u00f6r hela EU. Vi fick igenom flera av v\u00e5ra viktiga \u00e4ndringsf\u00f6rslag n\u00e4r Europaparlamentet 2015 antog en gemensam utrikespolitik. Bland annat drev vi igenom att s\u00e4kerhetspolitiken alltid ska ha genusperspektiv och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter som utg\u00e5ngspunkt.\nVi har deltagit i arbetet med att uppdatera Europaparlamentets arbetsordning. Enligt de nya reglerna, som tr\u00e4dde i kraft den 1 januari 2017, kan Europaparlamentariker som uttrycker sig p\u00e5 ett f\u00f6rol\u00e4mpande, rasistiskt eller fr\u00e4mlingsfientligt s\u00e4tt i sitt arbete bland annat f\u00e5 ekonomiska sanktioner.\nVi \u00e4r initiativtagare till den \u00e5rliga romaveckan i Europaparlamentet. Det \u00e4r ett tillf\u00e4lle f\u00f6r experter, aktivister och politiker fr\u00e5n Europa att utbyta id\u00e9er och utveckla strategier f\u00f6r att bek\u00e4mpa antiziganism, den specifika typen av rasism som riktas mot romer.\nVi st\u00f6djer helhj\u00e4rtat och \u00f6ppet MeToo EP-uppropet som har lanserats av de anst\u00e4llda i Europaparlamentet \u2013 #Metoo \u00e4r Fi-politik.\nVi har \u00f6ppnat upp Europaparlamentet till alla olika grupper i v\u00e5rt samh\u00e4lle genom att organisera events. Dessa har genomf\u00f6rts med bland annat intersektionella feminister, m\u00e4nniskor\u00e4ttsaktivister, funktionshindrade kvinnor, HBTQ-aktivister samt romer som ber om hj\u00e4lp p\u00e5 gator i Sverige. Vi har sett till att dessa m\u00e4nniskor kan g\u00f6ra sina r\u00f6ster h\u00f6rda i maktens korridorer.\nVi har sett till att den socialdemokratiska gruppen i EUparlamentet fick sin f\u00f6rsta HBTQ-strategi. #figullsp\u00e5ng #feministisktinitiativ #gullsp\u00e5ngskommun"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c84d18ce64d8fdc41306a073dcc471f6/5D9518EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/890e79dc8d9a40f4e4c36b086b47e052/5DA0DDEB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc52807ad994bd625ed16c677a32c555/5D7F810E/t51.2885-15/e35/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc52807ad994bd625ed16c677a32c555/5D7F810E/t51.2885-15/e35/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2051460272078909551",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bx4QD-UFvBv",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMWRjNWYxYTMxODBjNDM2NDlkMDZkYzA0NTdjNjc4YzIyMDUxNDYwMjcyMDc4OTA5NTUxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 1080,
                            "width": 1080
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2c5df7fbc2b5821c5a776ec0a4451b2/5D8DAFCE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59701200_371150746862773_2099412287056302541_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97d309219279b0979103dbf5b08972e9/5DC1D4CE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s750x750/59701200_371150746862773_2099412287056302541_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6cd12f948c5c4d494202718198c71f8/5DA4B32B/t51.2885-15/e35/59701200_371150746862773_2099412287056302541_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6cd12f948c5c4d494202718198c71f8/5DA4B32B/t51.2885-15/e35/59701200_371150746862773_2099412287056302541_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2051460272087343873",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "Bx4QD-Ul6MB",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMWRjNWYxYTMxODBjNDM2NDlkMDZkYzA0NTdjNjc4YzIyMDUxNDYwMjcyMDg3MzQzODczIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2051460283613108086",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Fi_Gullsp\u00e5ng",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "5676170578",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/17a5d34a06ad07ccb42c355b473f5f0c/5DC68E73/t51.2885-19/s150x150/29092787_2068480050090419_6621178693693734912_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "fi_gullspang"
        },
        "shortcode": "Bx4QEJDlNd2",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1558773144,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f93129697770815c279c54b55121d96/5D84CF4C/t51.2885-15/e35/s150x150/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b3210be4d48a2f1d92280c1e9561a08c/5DC33C06/t51.2885-15/e35/s240x240/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08badd09ebc774fb73666e675e8618bf/5DC5C5BC/t51.2885-15/e35/s320x320/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63fee8cd1662d441247d21aa8ebaf4e4/5D8546E6/t51.2885-15/e35/s480x480/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c84d18ce64d8fdc41306a073dcc471f6/5D9518EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c84d18ce64d8fdc41306a073dcc471f6/5D9518EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60574695_377488436206414_3192648988402067168_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMWRjNWYxYTMxODBjNDM2NDlkMDZkYzA0NTdjNjc4YzIyMDUxNDYwMjgzNjEzMTA4MDg2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}