{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 797,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c1f3f9010e3c21b4a33e768041ae9cce/5D8F1F39/t51.2885-15/e35/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Gracias a @adoralevin por apoyar mi trabajo y a algunas de mis alumnas, como @aanarf.06 y @amandajimenezcarrasco , por ense\u00f1arme a hacer capturas de pantalla y m\u00e1s... \ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83d\udc9a\ud83d\udc83\ud83d\ude39\ud83c\udf89\ud83c\udfb6 My novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital.\n\ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\udc4c\u270c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udf40\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udcb9\ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83e\udd18 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeto. Educaci\u00f3n.\n\nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2061149130784948685",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3659623300"
        },
        "shortcode": "ByarDbJisHN",
        "taken_at_timestamp": 1559928145,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/266f8779cb590a325baee3ccc31ad2fb/5D927127/t51.2885-15/e35/c0.23.720.720/s150x150/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1bba244f2fc8d159294e30cfb573b760/5D95906D/t51.2885-15/e35/c0.23.720.720/s240x240/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/89695a0882dd62a8b9fc49cd7b72e905/5D924AD7/t51.2885-15/e35/c0.23.720.720/s320x320/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef0b5d2db528dd0b97c51e02d91a34c2/5D92EA8D/t51.2885-15/e35/c0.23.720.720/s480x480/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5be5d4f850c19e326aea45472cb51900/5D97386E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.23.720.720/s640x640/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5be5d4f850c19e326aea45472cb51900/5D97386E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.23.720.720/s640x640/61424078_297067401237135_3675968644707651430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}