{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": true,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4db4c8070604bc21a21615bf3256c91/5D816EB8/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 52
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 52
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "V\u00e5r Me too-utst\u00e4llning har \u00f6ppnat p\u00e5 Nordsken - norra Skandinaviens st\u00f6rsta spelevent som samlar 20 000 deltagare p\u00e5 Skellefte\u00e5 Kraft Arena. Tillsammans f\u00f6r en b\u00e4ttre spelv\u00e4rld \u270a\u2728\ud83c\udfae\n#metoo #vispelarintemed #nordsken #nordsken2019 #skellefte\u00e5 #tekniskamuseet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2055708309264729028",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "249213235"
        },
        "shortcode": "ByHV9DPiwPE",
        "taken_at_timestamp": 1559279548,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0c0a9162b37cdd273a3585f655010ba/5D8D66A8/t51.2885-15/e35/s150x150/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/feaa1ab6c77b0e69f2c5aded4f0d7fe7/5D931FE2/t51.2885-15/e35/s240x240/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25cedd37375eaebb8e42db48bf10fdfe/5DC59B58/t51.2885-15/e35/s320x320/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b8111d408d99dc82600a7c573e0163d/5DA41F02/t51.2885-15/e35/s480x480/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4561e20ceea64112fce35548d0bb88a0/5D8B630F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4561e20ceea64112fce35548d0bb88a0/5D8B630F/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60820473_476924359741276_4893598110325184749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}