{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b4a40eeeb21bbfc412c09ed5fe6c5d65/5D8BF404/t51.2885-15/e35/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 347
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 347
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00d6yle De\u011fil B\u00f6yle!\nYani cinsel \u015fiddet haberlerinde \u015fiddeti yeniden \u00fcreten bir medya dili de\u011fil do\u011fru kelmeler ve g\u00f6rsellerle yap\u0131lan do\u011fru haber!\nMedyada dilimizi d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrme hedefiyle ba\u015flad\u0131\u011f\u0131m\u0131z \"\u00d6yle De\u011fil B\u00f6yle\" projemizde Cinsel \u015eiddet Alan\u0131nda Hak Temelli Habercilik & Cinsel \u015eiddetle M\u00fccadelede Onay K\u00fclt\u00fcr\u00fcn\u00fc Yayg\u0131nla\u015ft\u0131rma ve Fark\u0131ndal\u0131k \u00c7al\u0131\u015fmalar\u0131 y\u00fcr\u00fct\u00fcyoruz.\u00a0\nMedya \u00e7al\u0131\u015fanlar\u0131 i\u00e7in bir k\u0131lavuz niteli\u011findeki \"Do\u011fru Kelimeleri Kullanmak: Cinsel \u015eiddet \u00dczerine Haber Olu\u015fturmak\" kitab\u0131n\u0131, Kanadal\u0131 \u00f6rg\u00fct femifesto\u2019nun \u2018\u2019Use the Right Words\u2019\u2019 kitab\u0131n\u0131 T\u00fcrk\u00e7ele\u015ftirerek haz\u0131rlad\u0131k.\n@projeoyledegilboyle medya e\u011fitimlerinde de kulland\u0131\u011f\u0131m\u0131z kitaba\u00a0oyledegilboyle.org\u00a0adresinden ula\u015fabilirsiniz.\n\n#oyledegilboyle #bunuyapabiliriz #medya #dilimizid\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcyoruz #sorumluluk #etikmedya #etikbas\u0131n #medyadili #haktemellihabercilik #g\u00fcvenliili\u015fkiler #sinirlarasaygiduy #onay #onayk\u00fclt\u00fcr\u00fc #consent #metoo #\u015fiddet #cinsel\u015fiddet #\u015fiddetdili #cinsel\u015fiddetlem\u00fccadele"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066010542996294126",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3650386686"
        },
        "shortcode": "Byr8aSFgYnu",
        "taken_at_timestamp": 1560507670,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7da41f98619c963af3e60fa5011bb61f/5D92ED46/t51.2885-15/e35/s150x150/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b492aae52559640a6de64b20d51e3ac0/5D92600C/t51.2885-15/e35/s240x240/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c04766dda5e6c7957d178f3cecc7db5/5D8FB3B6/t51.2885-15/e35/s320x320/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5adeed0faddf40b633aceddbc320c2d/5D8FCDEC/t51.2885-15/e35/s480x480/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/963ce213f88fdd149f2226c8422f370e/5D8EB4E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/963ce213f88fdd149f2226c8422f370e/5D8EB4E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62148317_356718238372771_1541608756819400310_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}