{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20f4f0299a20c91a829b1c7dce3f6bc2/5DC5AD04/t51.2885-15/e35/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Innlegg av Tor Andre Ljosland i dag:\n\nBensin, spylerveske og en sixpack?\n\nBTs leder mener alkoholen m\u00e5 v\u00e6re mer tilgjengelig. Det er helt un\u00f8dvendig. Det er enkelt nok \u00e5 f\u00e5 tak i alkohol p\u00e5 dagligvarer, vinmonopol og p\u00e5 de skjenkesteder kommunene gir bevilgning. Flere utsalgssteder er ikke n\u00f8dvendig.\n\nKrF \u00f8nsker en restriktiv alkoholpolitikk for \u00e5 forebygge alkoholens skadevirkninger.\n\nAlkoholisme er den vanligste formen for rusmisbruk, og alkohol m\u00e5 reguleres deretter. - Denne setningen er hentet fra BTs leder 18.mai 2018.\n\nEn m\u00e5 lure p\u00e5 hva de mente med reguleres deretter n\u00e5r man stadig ivrer for dereguleringer p\u00e5 lederplass. Ja til \u00f8l p\u00e5 bensinstasjoner (2019) er bare den siste i en \u00e5rlig f\u00f8ljetong av liberaliseringer som BT \u00f8nsker. I 2018 var det st\u00f8tte til liberalisering p\u00e5 g\u00e5rdsbruk og g\u00e5rdsutsalg, i 2017 var det ja til pils i parken. Hver for seg vil det trolig v\u00e6re begrenset effekt, men er det egentlig behov for liberalisering?\n\nI forbindelse med #metoo skriver Fr\u00f8y Gudbrandsen:\nI det hele tatt er alkohol et element i mye av elendigheten som skjer i samfunnet. Vold. Trafikkulykker. Frav\u00e6r fra jobb. Omsorgssvikt. Alkohol er den direkte \u00e5rsaken til over 300 \u00e5rlige d\u00f8dsfall i Norge. Indirekte har den skyld i langt flere.\n\nDet oppsummer i grunn det meste. Det er ikke behov for liberalisering av norsk alkoholpolitikk!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2058081088769163858",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1959128974"
        },
        "shortcode": "ByPxdiXCQJS",
        "taken_at_timestamp": 1559562406,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2d2b30a817d6812d9bf357396605a3d/5D836E46/t51.2885-15/e35/s150x150/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39912c943e916a7bb478891ee2e31134/5D88D70C/t51.2885-15/e35/s240x240/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8e6df32124d7775785a049d811cd98cd/5D7F69B6/t51.2885-15/e35/s320x320/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0718c05175ef256766b9dd3871cdaebb/5D8475EC/t51.2885-15/e35/s480x480/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4b7bd40a7b23d26fc886a5514a6c14c/5D8053E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4b7bd40a7b23d26fc886a5514a6c14c/5D8053E1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60501553_305807003662642_1898852947765629722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}