{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b28e5a0dbf47a01409962ff5d043cdad/5DA1F41E/t51.2885-15/e35/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 76
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 76
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201cJag var nyanst\u00e4lld p\u00e5 Expressen och blev skickad p\u00e5 utlandsjobb tillsammans med en manlig, betydligt \u00e4ldre, fotograf. N\u00e4r det gick upp f\u00f6r mig att vi skulle dela boende, en l\u00e4genhet, blev jag f\u00f6rst \u00e4ngslig, men lugnade sedan ner mig. Vi var ju ute p\u00e5 jobb, allt skulle g\u00e5 bra, intalade jag mig.\nDet b\u00f6rjade redan f\u00f6rsta kv\u00e4llen. Han grep tag i mig, hans h\u00e4nder \u00f6verallt, hans tunga i mitt \u00f6ra. Jag fredade mig och sprang ut och g\u00f6mde mig i m\u00f6rkret bland buskarna. Jag h\u00f6rde honom leta efter mig. Ropa. Flera timmar senare sm\u00f6g jag in och la mig p\u00e5 soffan f\u00f6r att f\u00f6rs\u00f6ka sova. Under en hel vecka utsattes jag f\u00f6r hans vidriga n\u00e4rmanden. Det var f\u00f6rf\u00e4rligt! Jag var b\u00e5de r\u00e4dd och f\u00f6rbannad p\u00e5 samma g\u00e5ng, men jag v\u00e5gade inte ringa redaktionen och ber\u00e4tta. N\u00e4r vi kom hem och jag v\u00e4l ber\u00e4ttade s\u00e5 viftades fotografens beteende bort.\u201d Hundratals vittnesm\u00e5l str\u00f6mmade in i v\u00e5r facebookgrupp. Det var som om en damm brast. Ist\u00e4llet f\u00f6r att viska eller h\u00e5lla det obehagliga f\u00f6r oss sj\u00e4lva pratade vi nu med varandra. Den f\u00f6rtvivlan, empati och st\u00f6ttning som skrevs i kommentarerna var oerh\u00f6rd.\n\nM\u00e5nga unga kvinnor, ofta med os\u00e4kra anst\u00e4llningar, vittnade om sexism och \u00f6vergrepp fr\u00e5n etablerade \u00e4ldre mediam\u00e4n, men trakasserierna av \u00e4ldre kvinnor blottlades ocks\u00e5.\nL\u00e4s ett urval av de hundratals vittnesm\u00e5len som kom in p\u00e5 @deadline.nu\n\nSyntolkning: Citat fr\u00e5n ett av de vittnesm\u00e5l som kom in i och med #deadline."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2053706297241229935",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "ByAOv8QC9pv",
        "taken_at_timestamp": 1559040890,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c543b6d8677371c36707ba1e48b8d5a/5DC36F5C/t51.2885-15/e35/s150x150/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24a78642824e3da7da8611ff8ceee57f/5DA05216/t51.2885-15/e35/s240x240/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/87b0dcab1b350b042f321e2439dca389/5D973DAC/t51.2885-15/e35/s320x320/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/945904514cccd555f37ad8d9378715f4/5D81EBF6/t51.2885-15/e35/s480x480/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd61127e32ef07d02ead04d580bb5eb8/5DC603FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd61127e32ef07d02ead04d580bb5eb8/5DC603FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60463244_400000180589657_2654955178921034861_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}