{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9032f599556ff57d5373336461786524/5D7EBF1D/t51.2885-15/e35/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Konservativa krafter i EU angriper i dag arbetet f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet. Det r\u00e4cker inte att politiker kallar sig feminister. I det EU vi vill se backas orden upp med riktig politik f\u00f6r kvinnors r\u00e4ttigheter. Vi vill:\n.\n\ud83d\udcaa F\u00f6rsvara och arbeta f\u00f6r r\u00e4tten till abort, preventivmedel och sexuell j\u00e4mlikhet.\n.\n\ud83d\udcaa Utarbeta en europeisk strategi mot v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer och hedersrelaterat v\u00e5ld.\n.\n\ud83d\udcaa Bek\u00e4mpa m\u00e4nniskohandel genom utbildningssatsning p\u00e5 polis, tull och skolpersonal.\n.\n\ud83d\udcaa Inf\u00f6r krav p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhetsperspektiv i all EU-lagstiftning. #metoo #r\u00f6stagr\u00f6nt"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050269007214862728",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1147057463"
        },
        "shortcode": "Bx0BMydCOGI",
        "taken_at_timestamp": 1558631133,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/89eb4817d350819c989d30f5c206ebd8/5D824922/t51.2885-15/e35/s150x150/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0938d50b9af3458b0bf1b6a2f184ae62/5D830E24/t51.2885-15/e35/s240x240/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f5b1f27e147cfbd7db66d165a0f5fda/5DA1545A/t51.2885-15/e35/s320x320/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c46210bf6de6681c4a944013404c5f8a/5DA1FA1D/t51.2885-15/e35/s480x480/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ca7e46e604e8046d1666b2297796fadb/5DA544A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ca7e46e604e8046d1666b2297796fadb/5DA544A7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59640489_2308538412748044_6786857551971969591_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}