{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: drawing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/207d7ddc7fb08e69c8c5160bfe86dad7/5DC1685A/t51.2885-15/e35/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aten\u00e7\u00e3o! #TriggerWarning #gatilho #violenciasexualinfantil - compreendemos que n\u00e3o se trata apenas de cordialidade. Avisar que certos assunto ser\u00e3o abordados \u00e9 colocar a sa\u00fade do outro no patamar devido, levando em considera\u00e7\u00e3o o peso emocional das coisas.\n@conteparalguem \u00e9 um projeto de combate \u00e0 viol\u00eancia sexual infantil do qual fa\u00e7o parte - desenhando. \nSe este desenho te incomoda, saiba que ele ilustra um relato verdadeiro. Sabemos o qu\u00e3o delicado \u00e9 este assunto e o quanto \u00e9 dif\u00edcil traz\u00ea-lo \u00e0 sociedade. MAS PRECISAMOS FALAR SOBRE A VIOL\u00caNCIA SEXUAL infantil!\n.\n.\n.\n.\n[Eu n\u00e3o lembro ao certo como come\u00e7ou, acho que \u00e9 at\u00e9 uma frase meio clich\u00ea, mas \u00e9 a verdade! Eu n\u00e3o lembro a idade que eu tinha, mas eu me lembro da sensa\u00e7\u00e3o, do medo. Minha m\u00e3e foi trabalhar e nos deixou com o nosso padrasto. Ele arrumou um motivo aleat\u00f3rio para colocar meus dois irm\u00e3os de castigo ( um no quarto e outro no banheiro) me pediu para buscar uma cerveja para ele na geladeira e quando eu fui entregar ele me puxou e me beijou e eu s\u00f3 consigo lembrar do nojo que eu senti. De mim, dele. Aquilo ali s\u00f3 foi o in\u00edcio dos abusos, ele me falava que se eu contasse ningu\u00e9m acreditaria em mim, pois por ser crian\u00e7a e chamar ele de pai na \u00e9poca, iriam achar que eu estava mentindo. E o pior, eu sofri abuso de mais duas pessoas diferentes. O segundo foi o marido da minha av\u00f3. Na primeira vez ele me mandou fechar os olhos e quando eu fechei ele me beijou, ele esperava a minha av\u00f3 dormir e ia no quarto onde dorm\u00edamos, muitas das vezes acordei com ele mexendo em mim, colocando o dedo dentro de mim, eu fingia estar acordando e ele saia correndo do quarto. finalmente tomei coagem e contei para a minha av\u00f3, a surpresa veio a\u00ed, quem deveria proteger s\u00f3 pensou em encobrir o que o marido fez, e pediu para que n\u00e3o contasse nada a minha m\u00e3e, pois o marido dela poderia ser preso de novo e seria minha culpa, e jurou que ele iria parar. Na mesma noite ele fingiu deixar a toalha cair para ficar nu na minha frente. O terceiro foi o amigo da fam\u00edlia, ele me beijava e me mostrava as partes intimas dele. Sempre achei que tivesse superado...] leia na \u00edntegra no meu FB e tamb\u00e9m por aqui nos coment\u00e1rios..."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2053345594413321927",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "247226688"
        },
        "shortcode": "Bx-8vBkHo7H",
        "taken_at_timestamp": 1558997891,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f03969bbf6220fde05b6d8b67c1cec1/5D827915/t51.2885-15/e35/c0.106.848.848a/s150x150/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f250caaae24bbc1264e33bcc2fa3f59/5D8F3713/t51.2885-15/e35/c0.106.848.848a/s240x240/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/127973322226149248e5ca8710a3bdd9/5DC66E6D/t51.2885-15/e35/c0.106.848.848a/s320x320/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f2e7a940b9673e33a63033e5ec88d03/5D848C2A/t51.2885-15/e35/c0.106.848.848a/s480x480/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11f8309b6b5c50d570b738cc458fe904/5DC28952/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.106.848.848a/s640x640/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11f8309b6b5c50d570b738cc458fe904/5DC28952/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.106.848.848a/s640x640/60180775_2643959275674427_2481231015882818503_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}