{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a8a6e9447edd28f0e91b8fe23cf8630/5DC183BB/t51.2885-15/e15/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "La verit\u00e0 di Amanda Todd Part. 3 :(\n\"A nessuno importava\u2026 \nMi sono trasferita in un'altra citt\u00e0, ancora una volta, da mia madre. Un'altra scuola\u2026 \nNon volevo denunciarli perch\u00e9 volevo voltare pagina. Sono passati sei mesi\u2026 \nLa gente continua a postare foto di candeggina, ammoniaca e fossi, taggandomi\u2026 \nIo stavo cercando di fare del mio meglio. E loro dicevano 'Dovrebbe provare un tipo diverso di candeggina, spero che muoia questa volta e che non sia cos\u00ec stupida, spero che legga e si ammazzi'.\nPerch\u00e9 mi succede tutto questo? Ho fatto un casino, ma perch\u00e9 seguirmi? \nHo lasciato la vostra citt\u00e0, ragazzi\u2026 Piango continuamente. \nOgni giorno penso: perch\u00e9 sono ancora qui? \nLa mia ansia \u00e8 terribile, quest'estate non sono mai uscita. \nIl mio passato torna, la vita non migliora, non posso andare a scuola, conoscere persone o stare con la gente. \nMi faccio dei tagli, sono veramente depressa. Sono in terapia, e sotto antidepressivi, e un mese fa, quest'estate, ne ho presi troppi\u2026 due giorni di ospedale. \nSono intrappolata, cosa resta di me, niente finisce\u2026 \nNon ho nessuno\u2026 Ho bisogno di qualcuno\u2026 \nIl mio nome \u00e8 Amanda Todd\u2026\" Un mese prima di suicidarsi, nell'ottobre del 2012, la quindicenne canadese Amanda Todd pubblica su Youtube un video in cui racconta la sua storia. *\n*\n*\n#PornografiaNonConsensuale #RevengePorn #Sexting #Sextorsion #Cyberbullismo #SlutShaming #VictimBlaming #Doxing #insiemeinrete #isentinelli #isentinellidimilano #violenzadigenere #stopallaviolenzasulledonne #violenzacontroledonne #consenso #violenzasulledonne #parit\u00e0digenere #femminismo #bossyitaly #questonon\u00e8consenso #quellavoltache #violenza #abuso #nonunadimeno #metoo #wetoogether #intimitaviolata #intimit\u00e0violata"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2060141944152492471",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11296310789"
        },
        "shortcode": "ByXGC7gF4m3",
        "taken_at_timestamp": 1559808079,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b638a9e49f00c162fae76cd6e313f87/5DA0A550/t51.2885-15/e15/s150x150/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8f760d75fe53daa6772305356427209/5D98A556/t51.2885-15/e15/s240x240/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2dd2ad2023b7db39e2a2296184342a93/5D7F4028/t51.2885-15/e15/s320x320/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b6dfcb25d59b1753569291a507eeba0/5D83366F/t51.2885-15/e15/s480x480/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/509c9fbf66cbff9908170c6224d5c265/5D8CF493/t51.2885-15/e15/s640x640/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/509c9fbf66cbff9908170c6224d5c265/5D8CF493/t51.2885-15/e15/s640x640/61663568_2030138540431485_1399496087134392427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}