{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/75fe3bfecc1cb55ee3109a42d62402fb/5D7F8CB2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi kampanjar vid Flemingsberg centrum/Huddinge sjukhus. F\u00f6rtidsr\u00f6stningen \u00e4r \u00f6ppen inne p\u00e5 sjukhuset. Vi gr\u00f6na \u00e4r ett feministiskt parti och har varit det sedan vi startade f\u00f6r snart 40 \u00e5r sedan. N\u00e4r det p\u00e5g\u00e5r ett krig mot kvinnors kroppar, demokratiska grundprinciper och m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter st\u00e5r vi inte bredvid och tittar p\u00e5. Vi tar fajten mot klimatf\u00f6rnekare, antifeminister och rasister.  Alice Bah Kuhnke kr\u00e4ver en #metoo lag i hela EU: \u201dI en demokratisk gemenskap som bygger p\u00e5 fundamentala v\u00e4rderingar om allas lika v\u00e4rde och r\u00e4tt m\u00e5ste kvinnor, oavsett var i unionen de befinner sig, k\u00e4nna sig trygga att g\u00e5 till jobbet, g\u00e5 till skolan eller vara aktiva i politiken utan r\u00e4dsla f\u00f6r att bli v\u00e5ldtagna, trakasserade eller s\u00e4rbehandlade. Ingen kvinna ska beh\u00f6va skriva #metoo.\u201d Hopp ist\u00e4llet f\u00f6r hat!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050980088635942210",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5576423063"
        },
        "shortcode": "Bx2i4Yoi2VC",
        "taken_at_timestamp": 1558715900,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0a231917d809b041832b53c4ac77cc2/5D8A30A2/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s150x150/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0341151dff0d69f6d78f1f21b3db8d90/5D8553A4/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s240x240/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62154862978d09903c14f3ad66ce5883/5D8B07DA/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s320x320/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1411fc3bf79c723299715728760bf76e/5D804B9D/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s480x480/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf49cb8818be0c01bf1f2b0655f33adf/5D941F92/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf49cb8818be0c01bf1f2b0655f33adf/5D941F92/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/60846527_1056549471182207_3678898462666084576_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}