{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b113482474befca361201c1370a56ab/5DA309F2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 480
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 480
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "DET SM\u00c5TT MAGISKA LILLA RUMMET\n\u2796\nS\u00e5 s\u00e4ger Oliver, som tagit steget och g\u00e5tt in i Lilla rummet tillsammans med de m\u00e4n som ing\u00e5r i hans samtalsgrupp fr\u00e5n M\u00c4N. Det sker \u00e4ven en positiv f\u00f6r\u00e4ndring utanf\u00f6r Lilla rummet.\n\u2796\n\u201cAtt vara med i en samtalsgrupp har varit fantastiskt. Ibland \u00e4r det man pratar om utmanande, ibland \u00e4r det man pratar om jobbigt, men oftast \u00e4r det kul och alltid \u00e4r det otroligt givande,\u201d forts\u00e4tter han.\n\u2796\nNyfiken p\u00e5 Lilla rummet och vad som sker d\u00e4r? L\u00e4s mer via l\u00e4nk i bio. \u2728\n\u2796\n#eftermetoo #lillarummet #allam\u00e4n #metoo #postkodeffekten #projektf\u00f6rf\u00f6r\u00e4ndring"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066152573597587423",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "670277717"
        },
        "shortcode": "BysctGZCxff",
        "taken_at_timestamp": 1560524602,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/24df685d5b95fe33509133e1752cf598/5D8C04E2/t51.2885-15/e35/s150x150/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26fb69d33c3a0ff547e3c47568055f3a/5D93B8A8/t51.2885-15/e35/s240x240/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fbbd99908320a4bdeeab0a8346ce24d3/5DC5C812/t51.2885-15/e35/s320x320/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee8279f055ca4cad24abf1f2ef7b6ef1/5D8CF948/t51.2885-15/e35/s480x480/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e5f1a0f8a6b6da9fb7a57c0e3df09aeb/5DC4B945/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e5f1a0f8a6b6da9fb7a57c0e3df09aeb/5DC4B945/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62265500_150714276066389_7787399525899755170_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}