{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62cc9ed1b3ac02604fe5246f95147a5b/5D884DA2/t51.2885-15/e35/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Matar al macho es un libro necesario, de intervenciones sobre un campo problem\u00e1tico, a trav\u00e9s de tres ejes fundamentales: la deconstrucci\u00f3n, el feminismo y las nuevas misoginias. Algunos de los autores lo hacen a partir de las alarmantes cifras de femicidio, otros desde espacios particulares y tan locales como lo es el tango, tambi\u00e9n est\u00e1 quien se atreve a pensarlo desde y hacia la esfera pol\u00edtica o de puertas adentro en la crianza, en la vida familiar, en la calle, en la escuela. En cualquier caso, lo que prima es el af\u00e1n de polemizar sin bajar l\u00ednea. \u00bfQu\u00e9 pasa con los varones a partir del auge de los movimientos que lideran hoy las mujeres (#Niunamenos, #MeToo, entre otros)? \u00bfSe trata de que ellos asuman una causa que los objeta, que se identifiquen con la v\u00edctima? Por otro lado, \u00bfqu\u00e9 subyace en los escraches por abuso? \u00bfEl hombre est\u00e1 asediado? \u00bfDecir que est\u00e1 solo, es lo mismo que pensar que est\u00e1 a solas? \u00bfSer un hombre feminista, es lo mismo que ser un var\u00f3n deconstruido? \u00bfCu\u00e1les son las emboscadas de las misoginias contempor\u00e1neas? \u00bfQu\u00e9 injerencia tienen las mujeres en la deconstrucci\u00f3n del macho? \u00bfCu\u00e1n responsable es acaso, la l\u00f3gica individualista y capitalista del mundo que nos toca vivir? \u00bfC\u00f3mo interact\u00faa la reducci\u00f3n de maternidad a un deseo privado, con la destituci\u00f3n del patriarcado?\nNo existe un protocolo que nos asegure c\u00f3mo hay que ser var\u00f3n y c\u00f3mo este debe desactivarse para volver a construirse. Porque si de revoluciones hablamos, Voltaire ya lo dijo hace tiempo: \u201cLa duda no es un estado agradable, pero la certeza es un estado rid\u00edculo\u201d. Los textos de esta compilaci\u00f3n apuntan a la idea de matar no al var\u00f3n, sino al macho que nos habita, indistintamente del g\u00e9nero y del cuerpo que portamos. S\u00ed, matar una manera de pensar, gestar, criar, educar y vivir, que instaur\u00f3 el patriarcado y que hoy podemos elegir desterrar."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050607253773428338",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "10387168804"
        },
        "shortcode": "Bx1OG7HASZy",
        "taken_at_timestamp": 1558671455,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c429f13b628d048f7196279c18a1a92/5D94B53C/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s150x150/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a3c9c66704b052ad9f02c812d8c5de9b/5D8B8E76/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s240x240/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/845eb561a4d4e48082d2adfadad016a9/5D8DCDCC/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s320x320/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f72720ebf65b188fc2fa93165c985e5/5D807296/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s480x480/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a63215217c949e9572f728b3a843e29f/5D9FC736/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a63215217c949e9572f728b3a843e29f/5D9FC736/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/60371468_304248220478688_5682679950838606965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}