{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9c3e2b5171a199d40b006d1fbe07fb6a/5D89D2C4/t51.2885-15/e35/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 154
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 154
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Evet, vatan hainiyim, siz vatanperverseniz, siz yurtseverseniz, ben yurt  hainiyim, ben vatan hainiyim.\u00a0\nVatan \u00e7iftliklerinizse,\u00a0\nkasalar\u0131n\u0131z\u0131n ve \u00e7ek defterlerinizin i\u00e7indekilerse vatan,\u00a0\nvatan, \u015fose boylar\u0131nda gebermekse a\u00e7l\u0131ktan,\u00a0\nvatan, so\u011fukta it gibi titremek ve s\u0131tmadan k\u0131vranmaksa yaz\u0131n,\u00a0\nfabrikalar\u0131n\u0131zda al kan\u0131m\u0131z\u0131 i\u00e7mekse vatan,\u00a0\nvatan t\u0131rnaklar\u0131ysa a\u011falar\u0131n\u0131z\u0131n,\u00a0\nvatan, m\u0131zrakl\u0131 ilm\u00fchalse, vatan, polis copuysa,\u00a0\n\u00f6deneklerinizse, maa\u015flar\u0131n\u0131zsa vatan,\nvatan, Amerikan \u00fcsleri, Amerikan bombas\u0131, Amerikan donanmas\u0131 topuysa,\u00a0\nvatan, kurtulmamaksa kokmu\u015f karanl\u0131\u011f\u0131m\u0131zdan,  ben vatan hainiyim.\u00a0\nYaz\u0131n \u00fc\u00e7 s\u00fctun \u00fcst\u00fcne kapkara hayk\u0131ran puntolarla :\u00a0\nN\u00e2z\u0131m Hikmet vatan hainli\u011fine devam ediyor h\u00e2l\u00e2. \nNaz\u0131m Hikmet\n\n#naz\u0131mhikmet #hakang\u00fcnday #kinyasvekayra #ibrahimtenekeci #amelie #jeanpierrejeunet #didemmadak #pulbibermahallesi #graponka\u011f\u0131tlar\u0131\n#sabahattinali #\u015fahsiyet #agahbeyo\u011flu #agahmakam\u0131 #halukbilginer #demetevgar #metoo #metinakdulger #kemalhamac\u0131o\u011flu  #nuribilgeceylan  #aytugakdogan #aylakadam #turgutuyar #tuhafdergi #kafadergi #otdergi  #peakyblinders  #\u00e7a\u011fan\u0131rmak #leylailemecnun"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2058015766485139926",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8572937349"
        },
        "shortcode": "ByPim-PgAHW",
        "taken_at_timestamp": 1559554619,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1cabfbe8a934041f62bf3ea0ca009ad6/5D946A5A/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s150x150/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae50d59f6c1c55ae842278a60777eca8/5D906310/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s240x240/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0384a4fc5b1507d251421145e729fe8e/5D8E46AA/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s320x320/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c50324c151dd64e71fa473587485891d/5DA302F0/t51.2885-15/e35/c0.90.720.720a/s480x480/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a5e19bb5be2be08f34e1c2ac2ee40a2/5D960150/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4a5e19bb5be2be08f34e1c2ac2ee40a2/5D960150/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.720.720a/s640x640/60581210_357053898284611_3923090693260865204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}