{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: shoes and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b9a4917bc835b4b83c5f0c6cc30ae2c/5D8B523F/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "As long as men wear the britches and we wear pumps, I will be a feminist.\nDanke an Manuela f\u00fcr das Foto und den Spruch.\n.\n#Kutoo\n.\nDie Japanerin Yumi Ishikawa arbeitet in einem Bestattungsunternehmen und wird dort angewiesen, hohe Schuhe zu tragen. Daraufhin startet sie eine Petition mit dem Ziel diese Tradition/Vorgabe abzuschaffen. Bis jetzt wurde die Petition bereits von rund 19 000 Menschen unterschrieben. Ihr Tweet mit dem #Kutoo wurde von mehr als 65 000 Menschen geteilt und zeigt, dass viele Frauen unter \u00e4hnlichen Bedingungen leiden. #Kutoo spielt nicht nur auf die #metoo Debatte an, sondern ist auch ein Wortspiel aus den japanischen Worten f\u00fcr Schuhe und Schmerz.\nIn vielen japanischen Unternehmen wird immer noch verlangt, dass Frauen (unfreiwillig) in hohen Schuhen arbeiten. Das ist nicht nur bevormundend, unbequem und einschr\u00e4nkend, sondern auch ungesund.\n.\nAuch in unserer Arbeitswelt geh\u00f6ren hohe Schuhe oft noch zum Dresscode. \nDieser in der Tradition verankerte Dresscode-Zwang betrifft nicht nur Frauen, sondern auch M\u00e4nner. So sind zwar Krawatten und Fliegen was Bequemlichkeit, Flexibilit\u00e4t und Gesundheit angeht nicht mit High Heels und Pumps zu vergleichen, aber der auferlegte Zwang bleibt der gleiche.\n.\nGood News: In \u00d6sterreich gelten Ver-und Gebote, die die Arbeitskleidung betreffen als Eingriff in die Privatsph\u00e4re und m\u00fcssen klar begr\u00fcndet sein. \nQuelle: Tiroler Tageszeitung, Wienerin\n.\n.\nWir freuen uns sehr, dass wir weiterhin Bilder zugeschickt bekommen! Willst auch du dich beteiligen?\n->Schicke uns deinen SOLANGE Satz als Bild. (solange.theproject@gmail.com)\n.\n#highheels #pumps #feminismus #feminism #feministin #feministart #feminist #frauenrechte #gleichberechtigung #kunstim\u00f6ffentlichenraum #artinpublicspace #kunstprojekt #instaartist #instaart #innsbruck #insbrooklyn #katharinacibulka #tirol #visittirol #timesup #feministart #femaleartists #feminism #lovetirol #\u00f6sterreich #austria #solange2018"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2068035939657620973",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7292716693"
        },
        "shortcode": "ByzI7ruCJ3t",
        "taken_at_timestamp": 1560749116,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa66705f8e781d256c0c16d25d338087/5DA2412F/t51.2885-15/e35/s150x150/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/68027c9845a1843af581ff1ba2472a8e/5D823965/t51.2885-15/e35/s240x240/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13999cb19ec8bd234dd4e16af816dff4/5D9225DF/t51.2885-15/e35/s320x320/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3942ff4deb7137da2db2eb32c00c552/5DC64585/t51.2885-15/e35/s480x480/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8912f50f53a78ea3282dc5df3134ae9/5D813388/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8912f50f53a78ea3282dc5df3134ae9/5D813388/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64257225_410276086232336_7092973178706042374_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}