{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/476d8694d620e63193a14b92643efb02/5D8B6D72/t51.2885-15/e35/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 83
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 83
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u2b07\ufe0fIpersessualizzazione del corpo della donna.\u2b07\ufe0f\nQuante pubblicit\u00e0 avete visto in cui la donna non ha un importanza reale? Aspetta, ma credo di star chiedendo gi\u00e0 troppo! Oppure in cui la donna compare a pezzi, un sedere, un seno, una bocca, e via discorrendo... Tantissime, innumerevoli. Perch\u00e9 viene usato il corpo della donna per vendere, per attirare l'attenzione. Il corpo femminile \u00e8 alla stregua di una cosa, del prodotto pubblicizzato, metafore stupide ancora oggi funzionano e allusioni al sesso altrettanto. Vengono proposte o donne bellissime, le femme fatale, a cui piace il sesso e quindi sono quasi poco di buono (\"brava Giovanna, brava!), o mamme chiocce, o donne che stanno in secondo piano nella gestione del lavoro del marito. MAI una volta protagoniste! Mi viene da pensare che questo modo in cui viene ritratta la donna, \u00e8 quello in cui la societ\u00e0 di oggi ci ritiene. Ci piace il sesso? Siamo delle battone, \u00e8 comprensibile che la donna non voglia avere figli?  Ovviamente no, il suo \"ruolo\" \u00e8 questo. Le donne belle possono stare a capo di una azienda? Beh si sa, la donna bella \u00e8 stupida, perde di credibilit\u00e0. E cos\u00ec via...\nCosa ci vuole a cambiare questi canoni (dimmerda)?\n__________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2065374924318878315",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "Bypr40EBqpr",
        "taken_at_timestamp": 1560431899,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b07afc466598eb0a7b0d57d002ad2e5/5DA302B5/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28db96af018a739080599708f53d4fd8/5D85A2FF/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1cf509ae8143db6b4f8948abab7f2bab/5D89BD45/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74fec71928f0fca494cc5b8cefd6fcf9/5DA0501F/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ba4d5d2b7e0932152449c50e5a21a4b/5D8C747E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ba4d5d2b7e0932152449c50e5a21a4b/5D8C747E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/64516849_169478530742365_6588250090804450586_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}