{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39fc3b1a72b9c8dc1533ddf8e71b935b/5DC4CA3D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "F\u00f6lj med barnen V\u00e4ndela, Sn\u00e4ll-Kjell och Gladrian i Kramdalen \u2764\ufe0f I h\u00f6st kommer uppf\u00f6ljaren \u2019Barnen i Kramdalen 2\u2019 \ud83d\udc4c\u2b50\ufe0f\ud83d\ude4f\n#barnsmart.se #barnenikramdalen #kramdalen  #integritet #st\u00e4rkdittbarn #starkabarn #pepp #sj\u00e4lvk\u00e4nsla  #stoppminkropp  #metoo\u2800\u2800\n#sverige #f\u00f6r\u00e4ldralivet  #vif\u00f6r\u00e4ldrar \u2800\u2800"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2067382747015626002",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7339640305"
        },
        "shortcode": "Byw0aeqoz0S",
        "taken_at_timestamp": 1560671250,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb25b976625971d9cb0122917dc61b19/5DA5352D/t51.2885-15/e35/s150x150/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e6d18dcf462593792335ee6b62e734a1/5D85EA67/t51.2885-15/e35/s240x240/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/facb10c9db1792415aeee1f0a0bfa426/5D8657DD/t51.2885-15/e35/s320x320/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cb3977f719e6eb837f74fd331f5c2c7/5D89C787/t51.2885-15/e35/s480x480/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2fd1ab5d831ecaf83ad28d507ce8c2f4/5D839A8A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2fd1ab5d831ecaf83ad28d507ce8c2f4/5D839A8A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64256221_322708958643056_1953027331852081625_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}