{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and crowd",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 912,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfee9ea492fd6fd960cceb9423c2896b/5D9946F6/t51.2885-15/e35/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 184
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 184
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Una vez m\u00e1s, cientos de miles de mujeres salieron a las calles para manifestar el descontento de vivir en una sociedad donde la violencia de g\u00e9nero, el acoso laboral y la brecha salarial persisten. Esta vez la huelga se realiz\u00f3 en Suiza, uno de los pa\u00edses m\u00e1s desarrollados del mundo.\n\nCada 14 de junio las mujeres de Suiza salen a protestar conmemorando el principio de igualdad entre hombres y mujeres, que fue incorporado a la Constituci\u00f3n Federal en 1981.\n\nEste a\u00f1o la movilizaci\u00f3n incorpor\u00f3 el esp\u00edritu del movimiento feminista #MeToo, siendo una manifestaci\u00f3n hist\u00f3rica en un pa\u00eds que no suele ver este tipo de manifestaciones. \"Sigue habiendo desigualdad de sueldos, mucha condescendencia y solemos vernos obligadas a tener trabajos de media jornada para cuidar a los ni\u00f1os\", expres\u00f3 Emma Fabre, empleada del Centro Internacional de Conferencias de Ginebra a Efe.\n\nOtras de las problem\u00e1ticas que llevaron a la palestra, fue la realidad de que una de cada siete mujeres en Suiza pierde su trabajo tras regresar de una licencia m\u00e9dica por pre y post natal. Otra injusticia es que el c\u00f3digo penal s\u00f3lo reconoce como violaci\u00f3n la violencia sexual donde haya penetraci\u00f3n, omitiendo otro tipos de agresiones.\n\nCabe destacar, que Suiza tambi\u00e9n es un pa\u00eds muy conservador. Fue reci\u00e9n en 1971 cuando se les reconoci\u00f3 a las mujeres el derecho a voto y a ser elegidas. Adem\u00e1s, la despenalizaci\u00f3n del aborto tard\u00f3 31 a\u00f1os en concretarse.\n\nEs por esto que la masiva movilizaci\u00f3n de #MeToo Suiza, marc\u00f3 un hito en la historia del pa\u00eds europeo, sum\u00e1ndose a las hist\u00f3ricas manifestaciones proigualdad de g\u00e9nero, que se levantan en distintas partes del mundo.\n#feminismo #metoo #suiza"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066383491743770860",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4146562860"
        },
        "shortcode": "BytRNZrHmjs",
        "taken_at_timestamp": 1560552129,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b24ffab96b87f8015af4a67f866e90a0/5D8BCD68/t51.2885-15/e35/c84.0.912.912/s150x150/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c06a12e714f5f15b7c83cc4bd46f2742/5D8BE022/t51.2885-15/e35/c84.0.912.912/s240x240/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/336fabc1d026f1959ac5ba0e9a7086c5/5D981C98/t51.2885-15/e35/c84.0.912.912/s320x320/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bb4b333a1f5113626b05400338b5131/5D976AC2/t51.2885-15/e35/c84.0.912.912/s480x480/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8ced8887983d167a6eb928f1db0caeb/5D7FEC21/t51.2885-15/sh0.08/e35/c84.0.912.912/s640x640/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8ced8887983d167a6eb928f1db0caeb/5D7FEC21/t51.2885-15/sh0.08/e35/c84.0.912.912/s640x640/61841480_976305249367373_1086644616406399845_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}