{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eab1af0cb6e803068b752773f3738bd6/5DC1A203/t51.2885-15/e35/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 191
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 191
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Yerel y\u00f6netmler destek sistemi \u00fczerine yeterli \u00e7al\u0131\u015fma yap\u0131yorlar m\u0131?\nCinsel \u015fiddet yerel y\u00f6netimlerin sorunudur, cinsel \u015fiddetle ilgili koruyucu-\u00f6nleyici \u00e7al\u0131\u015fmalar y\u00fcr\u00fctmek ve \u015fiddet sonras\u0131 destek hizmeti vermek belediyelerin g\u00f6revleridir. Oy kullan\u0131rken destek sistemi talebinizi tekrarlayabilir, sorular\u0131n\u0131z\u0131 sorabilirsiniz.\n\n#DestekSistemiNerede\n#cinsel\u015fiddetlem\u00fccadele #desteksistemi #cinsel\u015fiddet #g\u00fcvenliili\u015fkiler #onay #onaykulturu #sorumluluk #cinsiyete\u015fitli\u011fi #HadiKonu\u015fal\u0131m #kad\u0131n #woman #women #kad\u0131nlarbirlikteg\u00fc\u00e7l\u00fc #metoo #hayattakalan"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061563558923206271",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3650386686"
        },
        "shortcode": "BycJSJbgf5_",
        "taken_at_timestamp": 1559977548,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c6f4e4c88fdb2b7ff6278722f059603/5D967641/t51.2885-15/e35/s150x150/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f2faadd908746da3a1a10a67d6434f2/5D80F50B/t51.2885-15/e35/s240x240/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c2cc39952104ce5dffd11cfba7b2097a/5DC38BB1/t51.2885-15/e35/s320x320/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1af49bef73cdb7960cf9261d0806988/5DA395EB/t51.2885-15/e35/s480x480/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/017db745504ce7778f8d6171dbc92699/5DC3B3E6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/017db745504ce7778f8d6171dbc92699/5DC3B3E6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61868763_636061053542443_8588955225908352307_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}