{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e15a8a903f5b654c1d646fff17d64d1b/5D907FBC/t51.2885-15/e35/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 32
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Yumi Ishikawa, una escritora y actriz de Tokio, decidi\u00f3 ponerle fin a la norma (no escrita) japonesa que indica que es de mala educaci\u00f3n que las mujeres usen zapatos planos, siendo com\u00fan que en los trabajos se exija el uso de tacones de 5 a 7 cent\u00edmetros.\nSu propuesta ha tomado fuerza en redes sociales, usando la etiqueta #KuToo, haciendo referencia al movimiento #MeToo, pero en relaci\u00f3n a los tacones (\u201ckutsu\u201d significa zapato en japon\u00e9s).\nParece incre\u00edble que en pleno sigo XXI siga existiendo discriminaci\u00f3n de g\u00e9nero y se perjudique as\u00ed a las mujeres, quienes se encuentran en riesgo de sufrir accidentes en su lugar de trabajo, dolores por el uso de este tipo de zapatos, e incluso problemas de salud a largo plazo. \u00bfEst\u00e1s de acuerdo con su movimiento?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2064995323735327969",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14452700143"
        },
        "shortcode": "ByoVk5eFkTh",
        "taken_at_timestamp": 1560386647,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/467a4cdd5b9d9af315cf7b403cf7e15b/5DC460FE/t51.2885-15/e35/s150x150/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9adf5edbc86d57f584dcd21fab702abd/5DC29DB4/t51.2885-15/e35/s240x240/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c5a4d2c29d46398c60f52d05c21038ae/5D8F8F0E/t51.2885-15/e35/s320x320/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4509484d33d4782d3525be1e5890e7ef/5D985154/t51.2885-15/e35/s480x480/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5e3ec425f6dac1edb59039facea0d77/5D97A959/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a5e3ec425f6dac1edb59039facea0d77/5D97A959/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61365694_174269180255037_2930501159763440119_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}