{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f273961cc491cb9be061184252da4e2/5D98844E/t51.2885-15/e35/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#Repost @uninoticias\n\u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nElla es Yumi Ishikawa, la actriz y escritora feminista l\u00edder de un movimiento hist\u00f3rico en Jap\u00f3n que denuncia la obligaci\u00f3n que tienen las mujeres de este pa\u00eds de usar tacones para ir a trabajar. \u201cHemos presentado una solicitud para que esto se proh\u00edba, por considerarlo como discriminaci\u00f3n y acoso sexual\u201d, explic\u00f3 la activista tras el encuentro oficial con miembros del Ministerio de Trabajo.\n\nEl movimiento comenz\u00f3 en enero cuando Yumi Ishikawa escribi\u00f3 un tuit donde denunciaba que se hab\u00eda visto obligada a rechazar una oportunidad laboral porque le era dif\u00edcil aguantar la jornada de 8 horas usando zapatos de taco alto. El escrito se volvi\u00f3 viral, siendo compartido m\u00e1s de 30,000 veces.\n\nLa denuncia tuvo tanto apoyo, que se transform\u00f3 en una petici\u00f3n formal en change.org para que el gobierno japon\u00e9s regulara el tema de la obligaci\u00f3n de usar tacones en el trabajo.\nEl movimiento, inspirado en el #MeToo contra el abuso sexual, ha sido denominado #KuToo que resume dos t\u00e9rminos: kutsu (zapato) y kutsuu (dolor). Mientras la pol\u00e9mica sigue, el ministro de salud y trabajo de Jap\u00f3n coment\u00f3 que \u201csocialmente, el uso de tacones es considerado como algo necesario y apropiado en el ambiente laboral\u201d. \u00bfT\u00fa qu\u00e9 opinas?\n\ud83d\udcf8 Charly Triballeau/ AFP/Getty Images"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2061238024326430300",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1025953244"
        },
        "shortcode": "Bya_Q_tgT5c",
        "taken_at_timestamp": 1559938742,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/27e23320eed7c809faac3ea0582b6c32/5D7ED40C/t51.2885-15/e35/s150x150/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1a8cbd6a0112fa8bc266bcfa321544d/5D8D3746/t51.2885-15/e35/s240x240/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8679268ddbdcec1725e5d62718fda5e9/5D8505FC/t51.2885-15/e35/s320x320/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00172baee008190ac9b3ce961e457890/5DA266A6/t51.2885-15/e35/s480x480/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b2be4b8cbe6615fa9fee5c991721556/5D7EB5AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b2be4b8cbe6615fa9fee5c991721556/5D7EB5AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62356241_680282899078910_7495366720058845750_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}