{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ebe573ec4511dc8f1005a15516005df/5D8666E1/t51.2885-15/e35/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kort inslag i Landet Runt om projektet. Finns i slutet av avsnittet att se. #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige #landetrunt #svt @svt"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2052035840068162632",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "Bx6S7lxohRI",
        "taken_at_timestamp": 1558841756,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3f1b8a26bfba4389acf236ff041248b9/5D8566A3/t51.2885-15/e35/s150x150/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/17f5923172b6b73d58f13b44e00c1979/5D8B32E9/t51.2885-15/e35/s240x240/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d124bdb8d15e81b17d298876f81dad7/5D863853/t51.2885-15/e35/s320x320/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e0cdfcf05c1966424a62cb5d5f127816/5D84EF09/t51.2885-15/e35/s480x480/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8813f973c3d52478a5aee9143e2fed4d/5D87CB04/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8813f973c3d52478a5aee9143e2fed4d/5D87CB04/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60061445_401561777357867_6131286899689560622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}