{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b712083fcc196f7f8afb0ae48cdeee4d/5D88B1CA/t51.2885-15/e35/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 93
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 93
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "DETTA. DET ANDRA K\u00d6NET. Fick en g\u00e5ng tankest\u00e4llaren att f\u00f6rs\u00f6ka komma ih\u00e5g ett samtal med en kvinnlig v\u00e4n som INTE handlat om m\u00e4n, i synnerhet analyser av deras manliga partners st\u00f6rda beteenden och diverse urs\u00e4kter till dessa samt hur man ska f\u00e5 dom att \u00e4ndra sig/inse/v\u00e4xa upp/hj\u00e4lpa till/s\u00f6ka v\u00e5rd/ta hand om sig/ta hand om barnen/respektera partners etc etc. Jag kom vid den tidpunkten inte ih\u00e5g EN ENDA konversation med de kvinnliga v\u00e4nnerna jag hade d\u00e5 som handlat om annat \u00e4n just ett systematiskt vardagligt konstant tugg av emotionellt arbete pga kvinnornas dr\u00e4nerande manliga partners. Det \u00e4r s\u00e5 SKR\u00c4MMANDE utbrett all denna tid kvinnor l\u00e4gger ner p\u00e5 vad som endast kan anses vara en relation till en d\u00f6d eller minst sagt livsslukande individ. All denna energi och liv som skulle kunna g\u00e5tt till att doktorera, resa, l\u00e4sa, forska, uppt\u00e4cka, LEVA, sl\u00e4ngs ist\u00e4llet in i en o\u00e4ndlig avgrund fylld av v\u00e4rldens mansegon som inte ens ber\u00f6rs. FYFAN f\u00f6r detta sl\u00f6seri med kvinnoliv! #DUMPADINKILLE #IG\u00c5R"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 15
        },
        "id": "2059858851775798383",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1410693484"
        },
        "shortcode": "ByWFrZLilxv",
        "taken_at_timestamp": 1559774332,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a80c0bb465b316e0665372ba68d5c32c/5D9914F5/t51.2885-15/e35/s150x150/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f62d8d6e9dba09532c1690881704a7bf/5D98C6F3/t51.2885-15/e35/s240x240/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94a960059a5a6533e2959c8d1e11ebe5/5DC37D8D/t51.2885-15/e35/s320x320/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13acca5dca467620451e9dcc9a9d99a3/5D91E2CA/t51.2885-15/e35/s480x480/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/955dd5dbbb1b7d9fa23e662104e086b5/5D811370/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/955dd5dbbb1b7d9fa23e662104e086b5/5D811370/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59489257_2351472038510525_3880203920774293848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}