{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a6925be56d7cbba707fbe4a7817b786/5D94BB43/t51.2885-15/e35/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 176
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 176
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00a1Buenas tardes! \u00a1Cu\u00e1nto tiempo! Sigo viva, s\u00ed \ud83d\ude02\nHoy os traigo mi \u00faltima lectura la cual es una colaboraci\u00f3n con la editorial Urano, a los que quiero agradecerles el env\u00edo del ejemplar. \nEs una obra donde la autora nos cuenta sobre el feminismo y reflexiona sobre ello.\nLa verdad es que me ha parecido muy interesante y en muchos puntos estoy de acuerdo con lo que dice. Creo que es un libro que todos deber\u00edamos leer. Le doy un 4/5 \ud83c\udf1f En cuanto pueda subir\u00e9 una rese\u00f1a un poco m\u00e1s extensa y con m\u00e1s detalles que estar\u00e1 disponible en el blog. \u00bfOs gusta leer sobre este tipo de temas? Os leo\ud83d\udc40 ~Udane \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\nOs dejo la sinopsis:\n\nEn los \u00faltimos a\u00f1os el feminismo se ha revolucionado a trav\u00e9s de distintos movimientos como el del #metoo y otros que han vuelto a poner en el tapete el tema de la igualdad entre hombres y mujeres. Por otro lado esto ha despertado una reacci\u00f3n en determinados grupos que se han sentido atacados y el debate sobre el feminismo corre el peligro de polarizarse y que nos quedemos atrapados por el concepto antes de alcanzar sus objetivos. En este breve libro Gemma Cernuda pone su experiencia de casi veinte a\u00f1os en marketing y comunicaci\u00f3n en femenino, con el fin de invitarnos a repensar qu\u00e9 es el feminismo, de d\u00f3nde viene y hacia donde debe ir. Resalta que no es un concepto que se oponga a ning\u00fan otro, ni que sea solo una cuesti\u00f3n de mujeres, sino que es un t\u00e9rmino inclusivo que lo \u00fanico que busca es una sociedad mejor donde hombres y mujeres tengan igualdad de oportunidades y convivan arm\u00f3nicamente."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 39
        },
        "id": "2049554253395759039",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6036187247"
        },
        "shortcode": "BxxerwFi4-_",
        "taken_at_timestamp": 1558545928,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f38269aa72b814695d721ce452d1fe0/5D83A2D1/t51.2885-15/e35/s150x150/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1d57a8970748baefb25ab274edb6ec15/5DC45964/t51.2885-15/e35/s240x240/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bfed73e1c331f671cb14852dd6eaa19d/5DA0A4DC/t51.2885-15/e35/s320x320/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d731a0aa84c223696bd1924cff061ebc/5D84F780/t51.2885-15/e35/s480x480/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4eb517ae8215f9598598a4ac27a3adbf/5DC57630/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4eb517ae8215f9598598a4ac27a3adbf/5DC57630/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59569810_366462770651913_382465738870818313_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}