{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/104aeb1e7903c1ac20a348516af3604b/5D921E14/t51.2885-15/e35/s1080x1080/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 968
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 968
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "In the fall of 2017 hundreds of thousands of women joined forces with #metoo. Now we are doing this again, but this time to call on everyone to use their voice for women\u2019s rights. \u2800\n\u2800\nOn Sunday we vote in the European elections. Important values concerning women\u2019s equal rights are at stake. They are threatened by conservative and right-wing movements. The right to abortion is questioned. Female politicians, journalists and activists are subjected to the hate, threats and violence of men. We are talking about gender roles from the last century. \u2800\n\u2800\nAll votes are needed. For every woman\u2019s right to shape her own life. |\u2800\n\u2800\nH\u00f6sten 2017 gick hundratusentals kvinnor samman och sa #metoo. Nu g\u00e5r vi \u00e5terigen samman i ett nytt upprop f\u00f6r att uppmana alla att l\u00e4gga en #enr\u00f6stf\u00f6rkvinnorsr\u00e4ttigheter.\u2800\n\u2800\nP\u00e5 s\u00f6ndag \u00e4r det val till Europaparlamentet och dessutom mors dag. Viktiga v\u00e4rden st\u00e5r p\u00e5 spel. Kvinnors r\u00e4ttigheter \u2013 som vi har tagit f\u00f6r givet \u2013 hotas av konservativa och h\u00f6gerextrema krafter. Abortr\u00e4tten ifr\u00e5gas\u00e4tts, kvinnliga politiker, journalister och aktivister uts\u00e4tts f\u00f6r m\u00e4ns hat, hot och v\u00e5ld. Man talar om k\u00f6nsroller fr\u00e5n f\u00f6rra \u00e5rhundradet. Nu beh\u00f6vs alla r\u00f6ster. F\u00f6r varje kvinnas r\u00e4tt att sj\u00e4lv forma sitt liv."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 13
        },
        "id": "2050856109808015586",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1394881278"
        },
        "shortcode": "Bx2GsQWi9ji",
        "taken_at_timestamp": 1558701121,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c54263f6e421ac09601378a8c208a9b9/5D879955/t51.2885-15/e35/s150x150/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad71f380cffe26eba3be943dc54147a7/5DA48153/t51.2885-15/e35/s240x240/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9a54228f44fc5e7a4bde45de0ad03ce/5D982E2D/t51.2885-15/e35/s320x320/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29e944835efd0df300d31971b6024aba/5D80C46A/t51.2885-15/e35/s480x480/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f418a2755e90445dd2f290ccc70215d7/5DC2D9D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f418a2755e90445dd2f290ccc70215d7/5DC2D9D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59842953_1067003923498504_3621533584529772298_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}