{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a112efb402fcf842c399b2c17a28845/5D8C2802/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "El m\u00f3n dels c\u00f2mics tamb\u00e9 s\u00f3n un reflex de la societat i l\u2019empoderament de la dona tamb\u00e9 arriba als c\u00f2mics. Aix\u00ed per exemple, Capitana Marvel t\u00e9 la seva cap\u00e7alera mensual, tamb\u00e9 la tindr\u00e0 Ms. Marvel en l\u2019univers de Marvel. \nSortosament, la pres\u00e8ncia femenina en el m\u00f3n del c\u00f2mic pren for\u00e7a i s\u00f3n tamb\u00e9 protagonistes de novel.les gr\u00e0fiques com \u201cPaper Girls\u201d, \u201cFaith\u201d... . \n#comics #comicsbook #captainmarvel #msmarvel #faith #papergirls @marvelspain #metoo @marvel @carmencarneroart"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063074058186501373",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3440859"
        },
        "shortcode": "Byhguzfh6z9",
        "taken_at_timestamp": 1560157614,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/112996ecb479484e8828fbbbdc7027f8/5D981A12/t51.2885-15/e35/s150x150/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f1ac49f0608a8dbe6e62bd1c51f1432/5D979F58/t51.2885-15/e35/s240x240/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f49fa7a9082a8e9b90db66a0b2512156/5D926CE2/t51.2885-15/e35/s320x320/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef194c36662cc5d547ded5d69d18f112/5D8A82B8/t51.2885-15/e35/s480x480/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f18af1032f9678beb831b3bd1f5e134d/5D8D1CB5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f18af1032f9678beb831b3bd1f5e134d/5D8D1CB5/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62632453_612374772602536_7532268808918985025_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}