{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97b197ff4dd4aae4d5bd8c7cb9fb283e/5D879831/t51.2885-15/e35/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Any man who has a clear purpose and identity, becomes relentless. He who can see himself in the mirror, and know exactly who he is and why he's here, can overcome anything. Obstacles, hardships, conflict... There won't be anything that could stop him.\n.\nAny man that has a clear identity, has dived into himself, daring to face his own shadows and create a close relationship with them. Substracting power from them, regaining control over his own self. .\nThis is not a easy goal to achieve, though. In my experience, just a little percentage of men have really dared to ask themselves and understand about their identity and purpose. It's broadly challenging and confronting. Maybe the biggest challenge a man can face through life. .\nTo face and conquer this great challenge, makes the difference between being a man who fears and a man who dares.\n----------------------------------------------------\n.\nCualquier hombre que tenga un claro prop\u00f3sito e identidad, se vuelve imparable.  Aquel que puede verse al espejo y saber exactamente qui\u00e9n es y por qu\u00e9 est\u00e1 aqu\u00ed, puede superar cualquier cosa.  Obst\u00e1culos, dificultades, conflictos... No habr\u00e1 nada que pueda detenerlo. .\n Cualquier hombre que tenga una identidad clara, se ha adentrado en s\u00ed mismo, atrevi\u00e9ndose a enfrentar sus propias sombras y crear una relaci\u00f3n cercana con ellas. Rest\u00e1ndoles poder, recuperando el control sobre s\u00ed mismo. .\n Sin embargo, este no es una meta f\u00e1cil de lograr.  En mi experiencia, solo un peque\u00f1o porcentaje de hombres realmente se han atrevido a preguntarse y entender su identidad y prop\u00f3sito.  Es enormemente desafiante y confrontador.  Tal vez el mayor desaf\u00edo que un hombre puede enfrentar a trav\u00e9s de su vida. .\n Enfrentar y conquistar este reto, marca la diferencia entre ser un hombre que teme y un hombre que se atreve. . . . . .\n #brotherhood #masculinity #masculine #feminist #macho #toxicmasculinity #boyswillbeboys #alexithymia #machismo #feminism #feminismo #heforshe #genderviolence #discrimination #metoo #metoomovement #healthymasculinity #menscoach #violence #depression #bullying  #restrictivemasculinity #realmen #beaman #authenticity #vulnerability #vulnerabilityisstrength #vulnerable"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2055556243994764455",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13038500605"
        },
        "shortcode": "ByGzYNbJOSn",
        "taken_at_timestamp": 1559261421,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/516f87a8a417a31590dee9e07fe8669f/5D90690C/t51.2885-15/e35/c0.100.801.801a/s150x150/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/343c379452414eee3e2135b02095a75b/5D84C646/t51.2885-15/e35/c0.100.801.801a/s240x240/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13e81a8507320d6e47401db2ee2a786b/5DC4C3FC/t51.2885-15/e35/c0.100.801.801a/s320x320/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e1f19397c1fb5869fb0762ce0404839/5DC609A6/t51.2885-15/e35/c0.100.801.801a/s480x480/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4d403b8186829f30e63a7483690fbbd/5D97D364/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.801.801a/s640x640/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4d403b8186829f30e63a7483690fbbd/5D97D364/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.801.801a/s640x640/61265212_166783071007404_4745914114346436285_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}