{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky, outdoor and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73cf62c856698e8aed0b53579e1fec75/5D9124F4/t51.2885-15/e35/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lana sabia que quando madura, toda e qualquer semente germinar\u00e1 se encontrar condi\u00e7\u00f5es adequadas. Ela estava caminhando na praia, refletindo sobre o seu passado, e dizendo pra si mesma, que j\u00e1 estava criando em si, todas as condi\u00e7\u00f5es para retomar seu crescimento interior e exterior, como tamb\u00e9m para se desenvolver como pessoa. Ela teve sim, muitas dores e horrores, momentos tortuosos de solid\u00e3o e perdas, principalmente de si mesma. Mas como uma semente ela queria germinar, queria ser uma flor bonita, cheirosa e colorida, ela estava voltando a se amar, e o grande motivo dessa descoberta foi que abriu a janela da sua alma, e deixou v\u00e1rios raios de sol entrar... Sorriu e viu como tinha um sorriso lindo, olhou seu rosto e viu que era uma mulher linda por dentro e por fora, se enxergou de verdade...Lana foi caminhando e vinham v\u00e1rias ondas que molhavam seus p\u00e9s, e ela sentia que estava se limpando, ela foi absorvendo a cura atrav\u00e9s dos raios de sol, ela estava deixando a velha casca se romper, permitindo a entrada de uma nova vida...e sentia a sua respira\u00e7\u00e3o, estava desfrutando de um reencontro consigo mesma, estava se permitindo..O grande espet\u00e1culo da sua vida estava apenas come\u00e7ando...\nEi amiga, voc\u00ea j\u00e1 passou por isso?\n#amigasnodiva #psicanalise #constelacaofamiliar\n#escolhas #psicoterapia\n#vidaadulta #biografiahumana #brasil #bahia\n#metoo #saudemental #busqueajuda #psi #psicologia #psicodrama #freud #lacan #facaterapia #autoconhecimento #sentimentos #acurapelafala"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2051734268393423513",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12579288010"
        },
        "shortcode": "Bx5OXJRFgKZ",
        "taken_at_timestamp": 1558805806,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4de94188aa25f4c06a8f823d9c4ea8d1/5D976AB6/t51.2885-15/e35/s150x150/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfb04a7f23dd708184165b8003b7e3c0/5D8C5AFC/t51.2885-15/e35/s240x240/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff58fb0ec61c0ae1323750d7816698aa/5D8DCC46/t51.2885-15/e35/s320x320/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81d4e92f65c38c40624d2dac946fdbf4/5D88141C/t51.2885-15/e35/s480x480/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c12fdd1f70e6499545b6839914414524/5DC70E11/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c12fdd1f70e6499545b6839914414524/5DC70E11/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60232745_428253691331258_7999607024718433220_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}