{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef6915e684cbc0f659b5cf67b9728aba/5D8F4F05/t51.2885-15/e35/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "POR QUE VOC\u00ca PRECISA APOIAR #NEYMAR NESSA TRETA RID\u00cdCULA? A resposta \u00e9 simples\u2026\n\nCertas situa\u00e7\u00f5es evoluem de uma pol\u00eamica banal para algo realmente importante devido a circunst\u00e2ncias especiais. As pessoas envolvidas, o momento hist\u00f3rico, a natureza do caso, tudo isso contribui para que um fato seja maior que si pr\u00f3prio e ganhe relev\u00e2ncia no debate p\u00fablico.\n\nEsse parece ser o caso da pol\u00eamica envolvendo Neymar. O craque foi alvo de uma acusa\u00e7\u00e3o de estupro no \u00faltimo s\u00e1bado. O fato ganhou manchetes em todos os portais, e esperava-se uma resposta protocolar do acusado. Mas tal qual no gramado, Neymar foi pra cima. Ap\u00f3s o jogador expor as conversas de whatsapp com a\u2026digamos\u2026 \u201cmodelo\u201d Najila Trindade, boa parte das acusa\u00e7\u00f5es contra o camisa 10 da sele\u00e7\u00e3o ganharam contornos farsescos. E a hist\u00f3ria tornou-se did\u00e1tica.\n\nTudo leva a crer que Neymar \u00e9 v\u00edtima de uma arma\u00e7\u00e3o. Uma jogada ensaiada, conhecida, que j\u00e1 vitimou famosos no mundo todo.\n\nNeymar foi corajoso em expor sua intimidade para defender sua honra. Partiu para o campo aberto do debate p\u00fablico \u2014 \u00e1rea em que a maioria dos acusados tem medo de frequentar \u2014 e deixou a acusadora em posi\u00e7\u00e3o desconfort\u00e1vel, quando pretendia surfar a onda da fama angariada com a acusa\u00e7\u00e3o. Neste momento, o atacante leva vantagem.\n\nNa seara da opini\u00e3o p\u00fablica, os fatos levam a crer que Neymar sair\u00e1 fortalecido. At\u00e9 por isso, merece ser apoiado. Permitir que esse tipo de expediente seja exposto e desconstru\u00eddo \u00e9 educativo num momento em que a politiza\u00e7\u00e3o da vida, orquestrada por uma esquerda sem raz\u00e3o de ser, ocupa todos os cantos da nossa exist\u00eancia. \u00c9 o barulho do #metoo justificando as farsas de Patr\u00edcia Lelis e N\u00e1jila Trindade.\n\nFamosos v\u00edtimas de acusa\u00e7\u00f5es mentirosas devem reagir e contar com o apoio da opini\u00e3o p\u00fablica. Essa \u00e9 a novidade que voc\u00ea pode exercer nesse debate. Permitir que a verdade seja estabelecida e a acusadora exposta e repreendida elimina o principal dos incentivos perversos da falsa acusa\u00e7\u00e3o de estupro: o estrelato.\n\nNo fundo, s\u00e3o psicopatas \u00e0 procura de fama. A todo custo. Derrot\u00e1-los \u00e9 um bem que fazemos em nome de uma sociedade mais saud\u00e1vel.\n\n@psg @neymarjr #neymarjr #craquedebola #futebol #PorFernandoLanzara"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2057828542167043167",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8693904780"
        },
        "shortcode": "ByO4CgAhsxf",
        "taken_at_timestamp": 1559532300,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de1dfbc0030260cf5458cbd3d73816d5/5D7EAF47/t51.2885-15/e35/s150x150/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bb72726e84edc4abd67640bd081c954/5D82C80D/t51.2885-15/e35/s240x240/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4843319b901e133600d6f757c4a9f653/5D877BB7/t51.2885-15/e35/s320x320/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/64d8634861087a91429f187bae833bb8/5D90C2ED/t51.2885-15/e35/s480x480/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a88114eacd4b5e1f74e2f660ffcb53e7/5D84D5E0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a88114eacd4b5e1f74e2f660ffcb53e7/5D84D5E0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60660678_356968078291108_4808041416118392606_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}