{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/163163e2b93753ecc2cc8ee457967a0e/5D857EFB/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 33
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "f\u00f6r hundra \u00e5r sen fick kvinnor r\u00f6str\u00e4tt i sverige, f\u00f6r ett \u00e5r sen r\u00f6stade riksdagen ja till en samtyckeslag. men det finns fortfarande s\u00e5 mycket som m\u00e5ste f\u00f6r\u00e4ndras. feminism har f\u00e5tt en d\u00e5lig klang, wow allts\u00e5 att vara feminist \u00e4r s\u00e5 radikalt! lika r\u00e4ttigheter f\u00f6r m\u00e4n och kvinnor! oj! nej det \u00e4r nog lite f\u00f6r extremt??? .\nnej men p\u00e5 riktigt, \u00e4r det okej att sm\u00e5 flickor l\u00e4r sig att pojkar sl\u00e5r och retar dem f\u00f6r att de tycker om dem? \u00e4r det okej att f\u00e5 en komplimang som heter \u201dbra f\u00f6r att vara tjej\u201d? \u00e4r det okej att kvinnliga ledare m\u00e5nga g\u00e5nger inte f\u00e5r samma respekt som deras manliga motsvarigheter? \u00e4r det okej att kvinnors kroppar blir objektifierade? \u00e4r det okej att m\u00e4n tar sig friheten att sexuellt utnyttja en kvinna och sen l\u00e4ggs skulden p\u00e5 kvinnans kl\u00e4dsel/beteende/utseende? \u00e4r det okej att tjejer ska l\u00e4ra sig att man m\u00e5ste akta sig f\u00f6r att bli v\u00e5ldtagna ist\u00e4llet f\u00f6r att killar ska l\u00e4ra sig hur man beter sig? \n#metoo #feminism"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2051819996193026081",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3147210070"
        },
        "shortcode": "Bx5h2pgIPAh",
        "taken_at_timestamp": 1558816025,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/030fc643e7d70edf89462c5dffb68e3c/5DA17AEB/t51.2885-15/e35/s150x150/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba057a6aa39c212b0ad437d16cf4995a/5D876DA1/t51.2885-15/e35/s240x240/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e67f2a8fae90f4e2806b9d2d8d8af082/5D8B9C1B/t51.2885-15/e35/s320x320/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fe19d5b0d658883170f9793ed60d7104/5D848341/t51.2885-15/e35/s480x480/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b0bdb68b0fd0789898fa209a6a87ff8/5D97914C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4b0bdb68b0fd0789898fa209a6a87ff8/5D97914C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60544242_649097448846927_5421457801125126823_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}