{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: sky, cloud, mountain, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d601573d62a94ce580e0b5f53b6e24b/5D8CDBE2/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00dasp\u011b\u0161n\u011b zji\u0161\u0165uji, ze bordel ve fotk\u00e1ch m\u00e1 instagram a nikoliv j\u00e1 \ud83e\udd37\u200d\u2642\ufe0f ka\u017edop\u00e1dn\u011b se sna\u017e\u00edm o ur\u010ditou chronologicnost a a\u017e se vr\u00e1t\u00edm tak sem doh\u00e1z\u00edm dal\u0161\u00ed fotky a budu d\u011blat jak vzpom\u00edn\u00e1m. #smart \n#travel #zvostra #highlights #mountains #nature #nationalpark #theth #cestujeme #cestovani #cestovanie #turist #turista #albania #traveling"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2054357410105718361",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "611706342"
        },
        "shortcode": "ByCiy4XCvZZ",
        "taken_at_timestamp": 1559118509,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98eb7d8b49dc18d66791c4a972bc886e/5D94E3F2/t51.2885-15/e35/s150x150/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/99ad98d7098b0a3739b5f370e08eaa59/5D8F2AB8/t51.2885-15/e35/s240x240/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/44357f305e0b44f076a977ca49892a13/5D97C802/t51.2885-15/e35/s320x320/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09413976c0e98ceeb94c2f077c77ec76/5DA1B758/t51.2885-15/e35/s480x480/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9ccb8f8b8fbd7c44f01f961737fe569/5D86E655/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9ccb8f8b8fbd7c44f01f961737fe569/5D86E655/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60893711_943994389325103_3688557711819383026_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}