{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 268,
            "width": 480
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 357,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3598a7f67b1e4c98956c7380ed3c1909/5D09D85A/t51.2885-15/e35/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 418,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3598a7f67b1e4c98956c7380ed3c1909/5D09D85A/t51.2885-15/e35/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 603,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3598a7f67b1e4c98956c7380ed3c1909/5D09D85A/t51.2885-15/e35/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3598a7f67b1e4c98956c7380ed3c1909/5D09D85A/t51.2885-15/e35/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 45,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi f\u00f6rde en diskussion med en nationell tidning om publicering av #deadline, men m\u00e5nga i gruppen ropade \u201cNEJ! Vi \u00e4r en grupp med tusentals journalister med anknytningar till n\u00e4stan varenda redaktion i landet. Vi m\u00e5ste kunna f\u00e5 detta publicerat \u00f6verallt samtidigt\u201d. \u201c\u00c4r det m\u00f6jligt?\u201d fr\u00e5gade vi oss. Det skulle bli en enorm kraft om vi lyckades, men en pyspunka om n\u00e5gon publicerade i f\u00f6rv\u00e4g. \nAtt f\u00e5 tusentals journalister att enas om en text som skulle bli v\u00e5rt upprop var inte det enklaste, men efter m\u00e5nga om och men var majoriteten \u00f6verens. De som ville skriva under fick kommentera ett facebookinl\u00e4gg med sitt namn. \nNamnunderskrifterna fullkomligt \u00f6ste in. Datorn plingade till f\u00f6r varje namn som lades till listan och k\u00e4nslan av att lyssna till den aldrig avstannande melodin \u00e4r sv\u00e5r att \u00e5terge. Vi krokade arm, vi l\u00e4nkades ihop till en kedja, vi drev in som en v\u00e5g om\u00f6jlig att stoppa. Det blev \u00f6ver 4400 pling. S\u00e5 m\u00e5nga kvinnliga och ickebin\u00e4ra journalister skrev p\u00e5 #deadline.\n/Johanna och Emma, initiativtagare\n\nSyntolkning: En gif med v\u00e5gor p\u00e5 havet."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559121488,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17868797986387275",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "#metooupprorentakeover #deadline #metoo #j\u00e4mst\u00e4lldhet #feminism #m\u00e4nskligar\u00e4ttigheter #allaslikav\u00e4rde #journalistik #upprop #uppror #genus #k\u00f6n #makt #kvinnokamp #krossapatriarkatet #metoouppropen",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559122090,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17988313684244310",
                        "owner": {
                            "id": "8245187070",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2cf7b8ea3d540195e6dec81847481c1e/5DC53252/t51.2885-19/s150x150/36885633_1739002079511191_3678534335339692032_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "infinitesisters.co"
                        },
                        "text": "Love it! -B",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559156968,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17880727786363480",
                        "owner": {
                            "id": "346718696",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/549bd28937937be8b8af42cb78923457/5DA4932C/t51.2885-19/10995079_347725755425938_1455304184_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "annikarydman"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc4a\ud83c\udffb\u2764\ufe0f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2054380455448837961",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Metoouppropen",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "11464834971",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "metoouppropen"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "ByCoCPAiH9J",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559121408,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd4ce0cf94de2148c727eec3c3f0a206/5D0A2E0F/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/s150x150/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0df5358087a157e806a3328266896542/5D0AB6C5/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/s240x240/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f05a9525042a5b1804b3b9ab366c161e/5D0AB4CE/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f05a9525042a5b1804b3b9ab366c161e/5D0AB4CE/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f05a9525042a5b1804b3b9ab366c161e/5D0AB4CE/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f05a9525042a5b1804b3b9ab366c161e/5D0AB4CE/t51.2885-15/e35/c106.0.268.268a/60764848_651345805308001_3460891584434537377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNWI4ZDJjYmIwZWJkNDEyOGI1ZTNlNjAwNGI2YzJjNGUyMDU0MzgwNDU1NDQ4ODM3OTYxIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 15.0,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/1e9ce0b6b4d180342597d3ab38e12dd6/5D0A27F6/t50.2886-16/61276761_190034855224814_3004819520406683648_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 260,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}