{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd3a342a2ab210aad8b7fa995c2b4275/5D92DC5E/t51.2885-15/e35/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ATEN\u00c7\u00c3O \u2757\u2757\n.\nO contato com brinquedos desde o nascimento \u00e9 muito importante para o desenvolvimento e evolu\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a. \u00c9 preciso estimular a coordena\u00e7\u00e3o do beb\u00ea desde o nascimento, brinquedos coloridos e que emitem som s\u00e3o os que recomendamos para o in\u00edcio da vida da crian\u00e7a. .\nA partir dos 2 anos de idade, os brinquedos que estimulam a imagina\u00e7\u00e3o da crian\u00e7a, nessa fase os her\u00f3is e dinossauros fazem sucesso! \ud83d\udc4f A partir dos 3 anos de idade, \u00e9 interessante come\u00e7ar a aplicar brinquedos educativos, jogos de quebra-cabe\u00e7a e da mem\u00f3ria estimulam o processo livre de aprendizagem. Vale lembrar que o brinquedo deve estar adequado a idade da crian\u00e7a pra que ele se torne funcional.\n.\nAcesse o nosso site: www.kidsclothes.com.br\n.\n\ud83d\udccdEntre em contato e confira:\n21 996687-0421 |  kidsclothes.com.br\nfiscal.suporte@gmail.com\n.\n\ud83c\udde7\ud83c\uddf7 Entregamos para todo o Brasil!\n.\n.\n#KidsClothesDream #Metoo #Crian\u00e7as #Baby #Bonecas #Brinquedos #Fam\u00edlia #Kids"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051625931508165636",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7188310195"
        },
        "shortcode": "Bx41uorhiwE",
        "taken_at_timestamp": 1558792891,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6bdc66a11fee04cbe1574e06607f7b1d/5D8DE461/t51.2885-15/e35/s150x150/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c35c474d5c6f53b3a2cf529c5933b272/5D8AD967/t51.2885-15/e35/s240x240/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94b8600a3bcb6ba082236a23dc882a7b/5DA52019/t51.2885-15/e35/s320x320/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/651f2f0a3aebf2e285bd97217bc7f09b/5D803C5E/t51.2885-15/e35/s480x480/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7213a307019342f9548315787af97ed9/5DA5CAE4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7213a307019342f9548315787af97ed9/5DA5CAE4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60378004_2092907850827222_5414076457394135066_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}