{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/daf68f80e06a20089edeed2f82d2f829/5D8098E5/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201eShoot for the moon. If you miss him you can only end up with the stars\u201c .\n.\nSo lange dr\u00fccke ich mich. So lange hatte ich Angst davor. Angst davor mit meiner Geschichte raus zu gehen. Angst davor, dass sich jemand schlecht f\u00fchlt weil mir weh getan wurde. Weil ich mir so lange selber weh getan habe, ohne zu wissen warum. \nGleichzeitig schreit mein Herz schon so lange danach endlich den Mund auf zu machen. Ehrlich zu sein. Zu mir und zu den anderen. Anderen Frauen und M\u00e4nnern mit meiner Geschichte vielleicht zu helfen. Ihnen einen Weg aus dem Traumata zu zeigen und wie sch\u00f6n Sexualit\u00e4t und das Leben f\u00fcr jeden sein kann. \nDas Leben besteht nicht nur aus sch\u00f6nen Moment. Aus Momenten in welchen wir am strahlen und am lachen sind. Leider gibt es auch die Momente in denen ein Schmerz entsteht welcher uns zu Boden reist, welcher lange in uns verweilen kann. Ein Schmerz welche so viele schon so lange begleitet, dass sie sich an keine Zeit ohne ihn erinnern k\u00f6nnen. .\nMeine Vision ist es, dass wir anfangen offen und ehrlich \u00fcber Sexualit\u00e4t zu sprechen. Wir uns zeigen wie wirklich sind. In unserem schwachen/verwundbaren und starken/aufrechten Momenten. \nWie offen \u00fcber die Sonnen- und Schattenseite der Sexualit\u00e4t sprechen, \u00fcber zum Beispiel  Masturbation (sch\u00f6ner Selbstverw\u00f6hnen), einf\u00fchlsamen bis wilden Sex, unterschiedlichste Vorlieben beim Sex aber auch sexuelle Gewalt oder anderweitigen Missbrauch. \nAuch diese Gewalt findet tagt\u00e4glich statt. So viele ignorieren dies. So viele schauen weg, da sie den Schmerz nicht sehen wollen oder k\u00f6nnen. \nDiese Menschen k\u00f6nnen w\u00e4hlen, der Person welcher es passiert oder ist leider nicht. .\nDeswegen w\u00fcnsche ich mir, dass wir anfangen uns alle so zu zeigen und lieben wie wir sind. Unsere \u00c4ngste und Sorgen offen auszusprechen, aber auch unsere W\u00fcnsche und Tr\u00e4ume. \u00dcber Vergangenes und Schmerzen zu sprechen, und somit heilen k\u00f6nnen. Vielleicht l\u00f6sen wir damit die Wurzeln von Missbrauch, gerade bei Kindern. Ein Versuch ist es wert \u2764\ufe0f\n. \nEure Anja \ud83d\udcab\n\n#metoo #sexualit\u00e4t #offenundehrlichsein #heilenvoninnenheraus #mehrrealit\u00e4taufinstagramm\n#sexuellermissbrauch"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066238834938326312",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7379634153"
        },
        "shortcode": "ByswUXhna0o",
        "taken_at_timestamp": 1560534885,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2265fa2d836fff35d44d8f557d8e9b7b/5D9397F5/t51.2885-15/e35/s150x150/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90593ea2673eb8e214c874e0e356994e/5D914CBF/t51.2885-15/e35/s240x240/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eea61bd1e875938521c8f8ca7c6bc347/5DA1F805/t51.2885-15/e35/s320x320/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2915e876303b1d6c48dd080754de6db/5D8FF55F/t51.2885-15/e35/s480x480/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a986072d3c53532b0daa2350136b526e/5D8DBF52/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a986072d3c53532b0daa2350136b526e/5D8DBF52/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64756761_141817700227359_4144078274245998963_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}