{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f203d03cd160eb0b4994b2421296bf9/5D95627E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "m. El control del cuerpo de la otra persona, el control de los cuerpos de las mujeres por parte de los hombres, incluye el control y la regularizaci\u00f3n de la sexualidad de las mujeres por parte de los esposos, padres, familia, redes de parentesco, religi\u00f3n, medios de comunicaci\u00f3n, Estado\ud83d\udddd\ufe0f. Ellos han marcado el cuerpo de las mujeres de igual forma que los amos dejan su marca sobre los esclavos, sobre sus caballos y sobre su ganado. Este cuerpo marcado ha subsistido como el sexo femenino, diferente e inferior al sexo masculino. La inferioridad ha sido legitimizada por la ideolog\u00eda de la superioridad \u201cnatural\u201d de los hombres sobre las mujeres, con la excusa de la diferencia biol\u00f3gica. La diferencia biol\u00f3gica entre los sexos: diferencias corporales, particularmente limitadas a los \u00f3rganos genitales y el valor asignado a ellos, es lo que nos moldea, lo que nos da nuestra identidad, lo que nos hace diferente unas de otros, lo que marca los l\u00edmites. En: DAWN INFORMA. Alternativa de Desarrollo con Mujeres para una Nueva Era. (Noviembre, 2001): 20...\n\ud83d\udce2 Recopilaci\u00f3n del Glosario vinculado de g\u00e9nero @naciditperdomo @elviralora\n#DerechosHumanos #Metoo #Mujeres #F\u00e9mina #Feminismo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061040964861919168",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7960226868"
        },
        "shortcode": "ByaSdZyH3_A",
        "taken_at_timestamp": 1559915250,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8ade33e6a317f78b6014e50e5d8ac248/5D7E343F/t51.2885-15/e35/s150x150/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31e6fa1e83a3a3109038cafcce13c4d4/5D827C39/t51.2885-15/e35/s240x240/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7043a2283b50d6ed485986947289122d/5D8D5447/t51.2885-15/e35/s320x320/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4d2567880aa60061e7ad4febf72aa525/5D877800/t51.2885-15/e35/s480x480/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/209952258026732e342b3c626cc51375/5D9666BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/209952258026732e342b3c626cc51375/5D9666BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61752871_1185296338308970_4260444454913501741_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}