{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1078,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15b43d813c307bb69861393cf36fbe87/5DC4FDF5/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 65
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 65
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc99Moderaterna tillsatte i k\u00f6lvattnet av #metoo en grupp f\u00f6r att se \u00f6ver partiets interna arbete, nomineringsprocesser och kultur. V\u00e5r ordf\u00f6rande f\u00f6r @moderatkvinnorna - @josefin_malmqvist - deltar i gruppen, som leds av @karin_enstrom .\n.\nJust nu p\u00e5g\u00e5r arbete med att sammanst\u00e4lla f\u00f6rslag inf\u00f6r h\u00f6stens partist\u00e4mma. Har du f\u00f6rslag? G\u00f6r g\u00e4rna av dig!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063172299263678452",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4733106453"
        },
        "shortcode": "Byh3EZoCZf0",
        "taken_at_timestamp": 1560169325,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74c6e656b10d0ce424b541fdef037c78/5D899476/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s150x150/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e7f5628a0d43804911d6158f406cbf9d/5D822F3C/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s240x240/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83378b545d3b06455a115bacecac5048/5DA17386/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s320x320/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5d68fcc1dd0ca92abb583f9d22ab3e7/5D9233DC/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s480x480/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28144b236f40333f80ea42419435ef0c/5D84B31E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c1.0.1438.1438a/s640x640/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/28144b236f40333f80ea42419435ef0c/5D84B31E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c1.0.1438.1438a/s640x640/61718880_2107469569386781_290303940859267436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}