{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, beard and eyeglasses",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 565,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36c80d9e8e59c379750853ae2878fff1/5D97BC57/t51.2885-15/e35/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Timell och Virtanens h\u00e4mnd mot TV4 efter Metoo! L\u00e4s hela artikeln p\u00e5 www.stoppapressarna.se #metoo #metoosweden #tv4 #martintimell #fredrikvirtanen #castenalmqvist #\u00e5sasj\u00f6berg #aftonbladet #\u00e4ntligenhemma #f\u00f6rtal #stoppapressarna"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053863615970882968",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "376652093"
        },
        "shortcode": "ByAyhOvCzWY",
        "taken_at_timestamp": 1559059644,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ef97dff326007ac91922ffe91ba66982/5D8E77C1/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s150x150/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/880433320de572f9db462a216f7c41e3/5DC29D8B/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s240x240/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/96126a7cf07594292dbfe347213be7b7/5DC5C931/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/s320x320/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06b362b17539f690f387184e3f6b9f13/5D8D9A72/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06b362b17539f690f387184e3f6b9f13/5D8D9A72/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06b362b17539f690f387184e3f6b9f13/5D8D9A72/t51.2885-15/e35/c193.0.426.426a/61272418_502162757189453_9060547751241246169_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}