{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 998,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5764115f712a1761b7bee3331ee7ac5a/5D80B467/t51.2885-15/e35/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kr\u00e1sny podve\u010der prajeme :)\nAko/ sk\u00fdm ste str\u00e1vili svoju nede\u013eu vy? \ud83c\udf1e\n.\nDnes m\u00e1me pre v\u00e1s na in\u0161pir\u00e1ciu set \nv ob\u013e\u00fabenej sivo- ru\u017eovej farbe \npre Rebeku \ud83d\udc97\n.\nFoto: \ud83d\udc22 b\u00e1bika Angela 45cm sivo- ru\u017eov\u00e1\n\ud83d\udc22 \u0161n\u00farka na cuml\u00edk/hryz\u00e1tko\n\ud83d\udc22 hryz\u00e1tko na/do r\u00fa\u010dky s hryz\u00e1tkom silik\u00f3n korytna\u010dka\n\ud83d\udc22 podbradn\u00edk\n.\nBody, b\u00e1biky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo #metoo #doll #toys #podbradnik #babygirl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2052466018899023709",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "Bx70vhCCVdd",
        "taken_at_timestamp": 1558893037,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/681914c5fceafeba28c787e0d005d784/5D870024/t51.2885-15/e35/c35.0.854.854/s150x150/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/969a420f90be353d0d4dee6f6b170d1a/5D89BD6E/t51.2885-15/e35/c35.0.854.854/s240x240/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8ce15b6551b704fc448d2a76395cc29/5D7E83D4/t51.2885-15/e35/c35.0.854.854/s320x320/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/68901221e01fe322056d7261aaeec72e/5D83778E/t51.2885-15/e35/c35.0.854.854/s480x480/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de3eba83f1ea24d9c39d800d89793be5/5D920A6D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c35.0.854.854/s640x640/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de3eba83f1ea24d9c39d800d89793be5/5D920A6D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c35.0.854.854/s640x640/61050305_143510256788463_7916735416748627439_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}