{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1221,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/850e0c8d192768540a4d33b8ea1599e8/5D832CF3/t51.2885-15/e35/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 943
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 943
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aamu alkoi eilen Aamu-TV:ss\u00e4 Sanna Ukkolan ja toimittaja Matti Virtasen kanssa. Edustin nuoria naisia politiikassa keskustelussa nuorista naisista politiikassa:\n.\n\"Kyse ei ole siit\u00e4 milt\u00e4 minusta tuntuu, vaan siit\u00e4 milt\u00e4 t\u00e4m\u00e4 n\u00e4ytt\u00e4\u00e4 varsinkin nuorille tyt\u00f6ille. Millaisen kuvan t\u00e4m\u00e4 antaa siit\u00e4, ett\u00e4 onko naisille tilaa politiikassa ja ty\u00f6el\u00e4m\u00e4ss\u00e4 asiantuntijoina, tekij\u00f6in\u00e4 ja kokeneina ammattilaisina - vai prinsessoina.\u201d\n.\nT\u00e4m\u00e4n lis\u00e4ksi p\u00e4\u00e4sin my\u00f6s mm. linjaamaan, ett\u00e4 minua saa ilomielin kutsua koalaksi tai miksi tahansa muuksi el\u00e4imeksi. Prinsessa, misu ja vihre\u00e4 herkku eiv\u00e4t kuitenkaan ole el\u00e4inlajeja vaan sukupuolittuneita termej\u00e4, joita k\u00e4ytet\u00e4\u00e4n naisten v\u00e4h\u00e4ttelyyn ja alentamiseen.\n\nToisin sanoen aamu oli siis v\u00e4hint\u00e4\u00e4nkin kiinnostava! Kiitos todella paljon kaikille, jotka ovat l\u00e4hett\u00e4neet kannustavia viestej\u00e4 tai tukeneet somessa - kun kaikki viestilaatikot tulvivat kiukkua ja v\u00e4h\u00e4ttely\u00e4, kannustus ilahduttaa aivan erityisesti \ud83d\udc9a\n\nPS: Odotan edelleen kutsua keskusteluun siit\u00e4 milt\u00e4 tuntuu k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 valtaa keski-ik\u00e4isen\u00e4 miestoimittajana Suomessa.\n.\n#tasaarvo #yhdenvertaisuus #j\u00e4\u00e4prinsessa #seksismi #politiikka #feminismi #ihmisoikeudet #eduskunta #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 48
        },
        "id": "2065160503520775206",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1540617574"
        },
        "shortcode": "Byo7IlIhcwm",
        "taken_at_timestamp": 1560406338,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6482e1f8dc46cce41343086ba071283a/5D80681F/t51.2885-15/e35/c0.70.1080.1080a/s150x150/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5093fe6a9de1415bc6b38c606eb962f2/5DC27255/t51.2885-15/e35/c0.70.1080.1080a/s240x240/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8734753bc5e1b7861025600bb55fac9/5DA4CAEF/t51.2885-15/e35/c0.70.1080.1080a/s320x320/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c97fee172ac80c855c3568fbc3557b46/5D8985B5/t51.2885-15/e35/c0.70.1080.1080a/s480x480/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69105a5ccfbf9ffba0537d8251b035ca/5D811904/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.70.1080.1080a/s640x640/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/69105a5ccfbf9ffba0537d8251b035ca/5D811904/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.70.1080.1080a/s640x640/62114844_677287506028027_7776049852501042414_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}