{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, eyeglasses and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d380545a34ed0386fdf341f0b80b0527/5DC72853/t51.2885-15/e35/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 20
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "KULTUR/ESS\u00c4: Strindberg post-metoo \u201dS\u00e5 l\u00e4nge visionen om j\u00e4mst\u00e4lldhet h\u00e5lls levande kommer Strindberg inte att d\u00f6. Hur man \u00e4n uppfattar hans texter, verkar Strindberg fungera som en m\u00e5ttstock f\u00f6r var vi st\u00e5r i genus- och j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gan i dag\u201d, skriver litteraturvetaren Ylva Lindberg, som utforskat synen p\u00e5 Strindberg som spegel f\u00f6r samh\u00e4llets syn p\u00e5 genus.\n\nL\u00c4S HELA ANALYSEN I FEMINISTISKT PERSPEKTIV! \ud83d\udc49 L\u00e4nk i bio\n\n#metoo #misogyni #j\u00e4mst\u00e4lldhet #genus #litteratur #drama #hat #k\u00e4rlek #fred #frihet #feminism"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2055829782492853282",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "407522474"
        },
        "shortcode": "ByHxkuAJ7Qi",
        "taken_at_timestamp": 1559294029,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f4d5245e9e1fd06f681ded874f8e476e/5DA436C1/t51.2885-15/e35/s150x150/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb4c40d69702bdb368d475c38e0b1ee0/5DA36574/t51.2885-15/e35/s240x240/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05f37afe6d2efbb089d33c6740f58479/5D92AFCC/t51.2885-15/e35/s320x320/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/952a1bf99860231ebcaac8f3a2952c51/5D95E990/t51.2885-15/e35/s480x480/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a64c3e73e56f54460441cdd32f837bd7/5DA23020/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a64c3e73e56f54460441cdd32f837bd7/5DA23020/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60375449_485630665508368_980463025664872672_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}