{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 718,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac500fba2bc51b87764dcfdb63f02023/5DC3D070/t51.2885-15/e35/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": ".\nJaponya\u2019da son zamanlarda tecav\u00fcz zanl\u0131lar\u0131n\u0131 beraat ettiren kararlara tepki g\u00f6steren cinsel taciz ma\u011fdurlar\u0131 ve aktivistler, ilgili yasalarda reforma gidilmesi \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131 yapt\u0131.\n\nBu hafta \u00fclkenin 9 \u015fehrinde ellerinde \u00e7i\u00e7ekler ve #MeToo yaz\u0131l\u0131 pankartlarla toplanan g\u00f6stericiler, mevcut yasal d\u00fczenlemelere tepkilerini dile getirdi.\n\nMevcut yasan\u0131n tecav\u00fcz kurbanlar\u0131n\u0131n \u00fczerine \u00e7ok fazla sorumluluk y\u00fckledi\u011fini ve meseleyi yarg\u0131ya ta\u015f\u0131mak isteyenlerin kazanma \u015fans\u0131n\u0131 azaltt\u0131\u011f\u0131n\u0131 vurgulayan aktivistler, \u0130ngiltere ve Kanada\u2019da oldu\u011fu gibi t\u00fcm r\u0131za d\u0131\u015f\u0131 cinsel ili\u015fkilerin su\u00e7 say\u0131lmas\u0131 \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131nda bulundu.\n\nhttps://www.independentturkish.com/node/41451/d%C3%BCnya/japonya%E2%80%99da-tecav%C3%BCz-zanl%C4%B1lar%C4%B1n%C4%B1n-serbest-kalmas%C4%B1na-b%C3%BCy%C3%BCk-%C3%B6fke-yasalar-de%C4%9Fi%C5%9Ftirilmeli"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2065532493970265648",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4558220831"
        },
        "shortcode": "ByqPtwPH9Yw",
        "taken_at_timestamp": 1560450682,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/898b66aeba3e9819e21d6c8f18ea3fe8/5DC448C1/t51.2885-15/e35/c181.0.718.718/s150x150/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dad68778557468cd4cfd513aec4795ca/5DA517C7/t51.2885-15/e35/c181.0.718.718/s240x240/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d634c44278857f219ac19def9a26ce3c/5D8AE2B9/t51.2885-15/e35/c181.0.718.718/s320x320/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dfd8e0ea31596cbbb107e43be10c6a1a/5DA413FE/t51.2885-15/e35/c181.0.718.718/s480x480/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/feec9a5c8394eef1ba9bbfdfa07e47f0/5D89B6F5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c181.0.718.718/s640x640/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/feec9a5c8394eef1ba9bbfdfa07e47f0/5D89B6F5/t51.2885-15/sh0.08/e35/c181.0.718.718/s640x640/64442119_2250853995021702_6169770285909590615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}