{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efea3b628baa9b830896f0e149c82e9b/5D878FE8/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 187
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 187
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ele n\u00e3o aceitou o argumento e em seguida for\u00e7ou sexo. Ela tentou sair da situa\u00e7\u00e3o, mas n\u00e3o conseguiu. Mesmo assim, dormiram juntos e no dia seguinte, ela ainda foi tomar caf\u00e9 da manh\u00e3 com ele na padaria. Essa amiga diz que se lembra at\u00e9 hoje dos seus pulsos roxos e hematomas nas pernas, causadas pela viol\u00eancia da noite anterior, mas foi s\u00f3 agora com o\u00a0#metoo\u00a0e outros discuss\u00f5es que ela entendeu que havia sido estuprada. Vinte anos depois!\nN\u00e3o sei dizer se a suposta vitima de Neymar est\u00e1 falando a verdade ou n\u00e3o, s\u00f3 laudos e investiga\u00e7\u00e3o poder\u00e3o provar. Mas pelo jeito que ela falou sobre o acontecido e pela sinceridade com que ela se exp\u00f4s ao rep\u00f3rter do SBT, eu tendo a acreditar 100% na vers\u00e3o dela. Ao ser indagada se ela queria dinheiro, ela disse que n\u00e3o \u2013 e neste momento contou um dos piores detalhes da hist\u00f3ria: Segundo Najila, o primeiro advogado ( homem) que ela procurou n\u00e3o apenas n\u00e3o acreditou nela, como n\u00e3o queria deixa-la ir at\u00e9 a pol\u00edcia e - mesmo sem a anu\u00eancia dela - aproveitou a oportunidade, procurou o pai de Neymar e fez uma tentativa de extors\u00e3o., imagino que milion\u00e1ria. Ao perceber a jogada, Najila foi corajosa e mesmo contra a vontade dele, foi at\u00e9 a pol\u00edcia e fez a den\u00fancia. Neste momento o advogado largou o caso.\u00a0\nQuero aqui prestar minha solidariedade feminina e feminista \u00e0 Najila. Desejo que a justi\u00e7a seja feita e que a verdade , seja ela qual for, venha \u00e0 tona \u2013 favorecendo quem for inocente. No entanto, caso seja provado que o jogador seja realmente culpado - sou pessimista no que diz respeito \u00e0 justi\u00e7a que possa ser feita. Com toda a sociedade patriarcal do lado dele, incluindo nosso \u201cpresidente\u201d , \u00e9 prov\u00e1vel que, mesmo sendo considerado culpado pela justi\u00e7a - ele n\u00e3o v\u00e1 sofrer consequ\u00eancias maiores. Numa pa\u00eds onde uma presidente \u00e9 deposta por \u201cpedaladas fiscais\u201d enquanto um r\u00e9u como Jo\u00e3o de Deus - que abusou e estuprou centenas de mulheres ( fora as acusa\u00e7\u00f5es de homic\u00eddio e extors\u00e3o) j\u00e1 conseguiu sair da cadeia e cumpre pena no hospital - O que poder\u00e1 acontecer ao Neymar?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2060607991104504191",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "256118731"
        },
        "shortcode": "ByYwAzjHYF_",
        "taken_at_timestamp": 1559863636,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25a6f5ba6b03e0f8d7d7a118120c9b14/5DC6705C/t51.2885-15/e35/c0.138.1107.1107a/s150x150/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3cd2f38e8650b56296ff574104bc803/5DC51B5A/t51.2885-15/e35/c0.138.1107.1107a/s240x240/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4004a8979086d1fa9717fe69338df9d3/5D852D24/t51.2885-15/e35/c0.138.1107.1107a/s320x320/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6900c8750b5cc645bb0f3a5717637b81/5D8B2163/t51.2885-15/e35/c0.138.1107.1107a/s480x480/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cdd66c5acd22313a000912459e276150/5D84416C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.138.1107.1107a/s640x640/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cdd66c5acd22313a000912459e276150/5D84416C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.138.1107.1107a/s640x640/61465033_2455637667800637_1071043370501988848_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}