{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5aeef4059ffdd8039353c7ac72770c33/5D894388/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 17
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Fylder din fortid ogs\u00e5 s\u00e5 meget, at du ikke kan nyde nuet?\u2800\nTving dig selv til at flytte fokus til de mennesker omkring dig, som vil dig det godt. De er der med garanti, selvom du m\u00e5ske ikke helt kan f\u00e5 \u00f8je p\u00e5 dem. \u2800\n\u2800\nFind dem og hold fokus p\u00e5 dem. \u2800\n\u2800\nDet er en \u00f8velse du starter forfra p\u00e5 hver eneste dag. Men bliv ved! For hver dag bliver det nemmere. \u2800\n\u2800\n#minkamp #mitliv #brydtabuet #vejentiletbedreliv #brydud #st\u00e6rk #duerikkealene #livsgl\u00e6dep\u00e5trods #personlighistorie #positiv #metoo #depression #brydtavsheden #frihed"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2057876496022652162",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "224257972"
        },
        "shortcode": "ByPC8UhDkUC",
        "taken_at_timestamp": 1559538016,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f82dd4acc0c7f454f8caa3a9e02b2b63/5D7F3E34/t51.2885-15/e15/s150x150/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f9f774832694de7a284daf5f0ea275e/5D8CF47E/t51.2885-15/e15/s240x240/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d82f386545fdc43f09a336b65ab6362b/5D83ADC4/t51.2885-15/e15/s320x320/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d538c3c9248de85efde6d6f33421122a/5D7EBC9E/t51.2885-15/e15/s480x480/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a686594bef7d3884053c7f9a0b53018d/5D8AE032/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a686594bef7d3884053c7f9a0b53018d/5D8AE032/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61772938_618485365287854_7897238326063822871_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}