{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 638,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9cca4f5e77eb78f5edde03b804e79651/5D83A29F/t51.2885-15/e35/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1959
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1959
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Relato an\u00f3nimo de una seguidora.\n\nTen\u00eda aproximadamente 6 o 7 a\u00f1os, en ese momento hac\u00eda patin y mi t\u00edo, el cual ten\u00eda una hija con la que eramos muy unidas, siempre me iba a buscar cuando sal\u00eda y me llevaba a dormir a su casa, para que pudiera jugar con ella.\n\nRealmente no me acuerdo de nada. Solo lo que me cont\u00f3 mi prima, lo sab\u00eda porque \u00e9l la obligaba a mirar. Ella me decia \"parec\u00eda que estabas muerta, no hac\u00edas nada\" \"te hizo cosas espantozas, te lastim\u00f3\" con l\u00e1grimas en los ojos.\n\nPuedo deducir que lo hac\u00eda todos los martes y jueves, porque cuando me despertaba a la ma\u00f1ana siguiente yo estaba desnuda.\n\nLa verdad que por mucho tiempo pens\u00e9 y ahora en menor medida sigo pensando que es mi culpa de alg\u00fan modo, y me siento horrible porque es como que esos recuerdos se me hubiesen borrado.\n\nCuando 8 dej\u00e9 patin, y no quise volver nunca m\u00e1s con mi tio, o a su casa.\n\nCuando le dije a mi t\u00eda, en la cual m\u00e1s confiaba en ese momento, me dijo que era una mal educada y que deje de querer llamar la atenci\u00f3n.\n\nEl dia que mi t\u00edo muri\u00f3, m\u00e1s bien el d\u00eda de su entierro, le dije a la esposa lo que me hab\u00eda hecho... me di\u00f3 vuelta la cara de una cachetada y me dijo que era una atorranta, que como iba a hablar mal de una persona muerta, que me de la vuelta y que me vaya.\n\nCuando fu\u00ed al psic\u00f3logo tambi\u00e9n me dijo que podr\u00eda ser algo que mi imaginaci\u00f3n hab\u00eda inventado...Una mierda s\u00ed ya s\u00e9, obviamente me di la vuelta y lo mand\u00e9 a cagar. \nA veces tengo pesadillas sobre lo que pasaba esos d\u00edas.\n\nY si bien \u00e9l muri\u00f3, de cierta forma me consuela que se haya muerto por un ACV."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 27
        },
        "id": "2066392882287173627",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4773246189"
        },
        "shortcode": "BytTWDTH1_7",
        "taken_at_timestamp": 1560553249,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/56a164ff02bea01c13df224cc3a15c2f/5D88B9D4/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/s150x150/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c8163b27484faff901bb01c5f4cd8fb/5D877C9E/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/s240x240/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4900fc2d3b822ed77c7a2f596e84078e/5D99F924/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/s320x320/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa96b1d0d8ec6dd44a209f74900a5786/5D88357E/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/s480x480/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f7a25aea234d0819ce256e355db0078/5D83E165/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2f7a25aea234d0819ce256e355db0078/5D83E165/t51.2885-15/e35/c0.0.634.634a/61453108_161048804935676_7703853053561901372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}