{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cb82b08124a355cdba03e1b57d89bf7/5D884D2B/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Lo so che il problema ora sono salvini e di maio, la politica ed il futuro del paese\n\nMa ieri sera ho assistito ad una delle pi\u00f9 squallide pagine della nostra tv: ho voluto veder la d\u2019urso -perch\u00e9 per criticare bisogna vedere e non veder solo i trailer o leggere le cose riportate\n\nTre donne cialtrone che tentavano di far cassa con una stupida storia inventata, smascherate e che ora cercano di buttarsi fango addosso\nMa la cosa penosa \u00e8 una che dice di aver avuto un fidanzato per dieci anni senza averlo mai visto, un magistrato sotto scorta\ud83e\udd14\nSe mi fidanzassi con uno che dopo un mese non si vuol far veder io saluto L, arrivederci e grazie\nQua \u00e8 una vera truffa per ingannare altre donne.\nE pi\u00f9 ascoltavo pi\u00f9 sentivo salire la puzza di menzogna e di marcio che affonda le radici anche in politica\n\nPer dire cosa: che se siamo arrivati ad avere alcuni politici al governo, parlo di tanti governi, se sottovalutiamo questa pornografia sommersa il paese non cambier\u00e0 mai . Sta emergendo davvero una delle cose pi\u00f9 squallide che tutti invece dovremmo veder, perch\u00e9 dare potere a due agenti dello spettacolo in questo modo significa sfruttare le donne\n\nDov\u2019\u00e8 il movimento #metoo ora? Ah si, la d\u2019urso \u00e8 trash, vero che rimesta molta fogna ma se esiste questa fogna \u00e8 perch\u00e9 a qualcuno interessa che ci sia\n\nA questo punto mi aspetto lo sdegno dei movimenti delle donne. Che tacciono perch\u00e9 la d\u2019urso \u00e8 la d\u2019urso\n\nSpero che qualcuno apra una inchiesta"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 12
        },
        "id": "2055062586919685298",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7118437"
        },
        "shortcode": "ByFDIjciwyy",
        "taken_at_timestamp": 1559202572,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c940e8987ac3d6bcb2f97784f6a02c9c/5DA2263B/t51.2885-15/e35/s150x150/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/04202b31a697ba28d21f80209514efc9/5D95FD71/t51.2885-15/e35/s240x240/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acc1643d64d12db91a30b45d25018812/5D906ECB/t51.2885-15/e35/s320x320/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6848248a0d2425e5d6f350f04c35d146/5D875F91/t51.2885-15/e35/s480x480/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1d5f5f5eda3d74e3039006419863cab/5D8B489C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1d5f5f5eda3d74e3039006419863cab/5D8B489C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60302105_654380221642341_8160658438009221996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}