{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2be254722640174b3b71db57c222dc8e/5DA4A035/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 117
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 117
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "El que la conoce sabe que Angie es una docente destacada todos los d\u00edas, pero hoy queremos reconocer su importante participaci\u00f3n en @women_deliver 2019. \ud83e\udd29 \u2022\n#WomenDeliver es un movimiento mundial que defiende la igualdad de g\u00e9nero, la salud, y los derechos de las ni\u00f1as y mujeres.\n\u2022\nEste a\u00f1o la conferencia recibi\u00f3 a 8,000 personas alrededor del mundo y se llev\u00f3 a cabo en Vancouver, Canad\u00e1, del 3 al 6 de junio. Nuestra profesora Angie D\u00edaz particip\u00f3 en ella gracias a una beca que le otorg\u00f3 el comit\u00e9 organizador de la actividad.\n\u2022\nProfe Angie destaca que \u201cfue una oportunidad \u00fanica de ver ponentes tan importantes como Justin Trudeau, Primer Ministro de Canad\u00e1 \ud83c\udde8\ud83c\udde6 y Tarana Burke, creadora del movimiento #MeToo\u201d. \u2022\nSi quieres conocer m\u00e1s detalles de esta actividad, puedes ingresar en el siguiente enlace: https://wd2019.org/\n\u2022\n\ud83c\udfc6\u00a1Muchas felicidades a Profe Angie! Ella es sin duda un gran #OrgulloComunicaci\u00f3nUNIBE. \ud83c\udf1f\n\n#Comunicaci\u00f3nUNIBE #UNIBE"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 16
        },
        "id": "2066194333322570685",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1476530023"
        },
        "shortcode": "BysmMyKneu9",
        "taken_at_timestamp": 1560529580,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd3d258987833f47bd96cc7543538384/5D81A725/t51.2885-15/e35/s150x150/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b026e2dc72f4bbd294044ff760dff6e1/5D96FE6F/t51.2885-15/e35/s240x240/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e856b2477d1e62cad3ff88b9ec92470c/5D81A7D5/t51.2885-15/e35/s320x320/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2c344dbf6c48680336ff6b68de1e89e/5D914C8F/t51.2885-15/e35/s480x480/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/302da620c3b7aabd03abacc1ddc4a550/5D859B82/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/302da620c3b7aabd03abacc1ddc4a550/5D859B82/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64330057_440427603473050_2798487460855561305_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}