{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, eyeglasses, tree, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3031ca70e28c4d9fcffb0ffef45a983d/5D832E89/t51.2885-15/e35/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 88
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 88
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "T\u00e4\u00e4 on kaikille niille opiskelijoille, jotka ei ole valmistuneet tavoiteajassa, tai joiden opiskeluaika on muuten ollut vaikeaa. Me ollaan fiksuja, me ollaan hyvi\u00e4, ja me tullaan valmistumaan aikanamme\u270a\ud83c\udffb\ud83d\udd25\n\ud83d\udd38\nMun viisivuotinen opiskeluaika on ollut tosi paskaa ja hankalaa monella tapaa. Mua ahdisteltiin seksuaalisesti ekat vuodet todella systemaattisesti; oikeestaan mut oli \"jaettu\" valtsikan j\u00e4tkien kanssa (somen perusteella\ud83e\udd26\ud83c\udffc\u200d\u2640\ufe0f) jo ennen kuin tulin yliopistoon. Mulle uskoteltiin, etten voi olla fiksu tai syv\u00e4llinen ulkon\u00e4k\u00f6ni takia. Aina kun yritin puhua, mut mansplainattiin hiljaiseksi. Masennuin fuksisyksyn\u00e4ni pahasti, ja eka vuosi meni itkiess\u00e4 ja sekoillessa ja selvitess\u00e4; toisena vuonna p\u00e4\u00e4sin hoitoon ja terapiaan, ja olin koko vuoden sairaslomalla itse\u00e4ni kasaillessa. Sen j\u00e4lkeen mun mieli on ollut koko ajan enemm\u00e4n ja enemm\u00e4n kunnossa ja vahva, ja oon pystynyt vihdoin kiinnostumaan asioista, ja keskittym\u00e4\u00e4n! Oon l\u00f6yt\u00e4nyt oman juttuni, ja oon ollut erinomainen siin\u00e4. Oon matkustellut ja saanut upeita kokemuksia vaihdosta ja harkasta; oon sanonut #MeToo ja saanut itsekunnioitukseni ja kehoni takaisin. Kirjoitin kanditutkiemani ja nautin siit\u00e4 suunnattomasti - siit\u00e4kin huolimatta ett\u00e4 mun ohjaaja oli t\u00e4ysin ep\u00e4p\u00e4tev\u00e4 ja kiusasi mua koko seminaarin ajan tukemisen sijaan. Ja nyt oon maaliviivalla. Ihan kohta oon kandi ja p\u00e4\u00e4sen el\u00e4m\u00e4ss\u00e4 eteenp\u00e4in. Oon niin ylpe\u00e4 itsest\u00e4ni\u2764\ufe0f\ud83d\udca5\n\ud83d\udd38\nM\u00e4 tein eilen mun kandivaiheen vikan tentin, mihin on ladattu tosi paljon paineita; sen pit\u00e4\u00e4 menn\u00e4 periaatteessa t\u00e4ydellisesti, ett\u00e4 p\u00e4\u00e4sen l\u00e4pi, ja mun valmistuminen riippuu sen l\u00e4pip\u00e4\u00e4syst\u00e4. Ja mun maisteriin p\u00e4\u00e4seminen riippuu valmistumisesta. Haluisin niin sanoa, ett\u00e4 suhtaudun t\u00e4h\u00e4n kyps\u00e4sti enk\u00e4 stressaa liikaa, mut oikeesti mua vaan oksettaa koko ajan, koska j\u00e4nnitt\u00e4\u00e4 niin paljon. This is big. This is important. Katsotaan mit\u00e4 k\u00e4y.\ud83e\udd1e\ud83c\udffb\n\ud83d\udd38\nT\u00e4\u00e4 on mun vika viikko Jyv\u00e4skyl\u00e4ss\u00e4, perjantaina muutetaan Helsinkiin ja j\u00e4t\u00e4n yhden el\u00e4m\u00e4nvaiheen taakseni. Mun kandiopinnot ei ole ollut tyylipuhdas suoritus, mutta oon oppinut maailman eniten. Nyt vaan koitan rauhoittua ja muistaa, ettei mik\u00e4\u00e4n tutkinto m\u00e4\u00e4rittele mun arvoa ihmisen\u00e4\ud83d\udc95\u2728"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 12
        },
        "id": "2053611405265324527",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7354651180"
        },
        "shortcode": "Bx_5LFNh8nv",
        "taken_at_timestamp": 1559029578,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/546dfba26bc2e3d65c2f64fae044e7cf/5DA1A65C/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s150x150/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/df3d4b4e21f7450526daf12435745e9e/5D80745A/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s240x240/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/220a239740e5f0905f2ddf4c7f3c52c4/5D8CD024/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s320x320/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2188ecd625597a7ff9313ea83ea22f9f/5DC4D163/t51.2885-15/e35/c135.0.810.810a/s480x480/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a07c1ffe40ae255139ce9feacb6339e8/5D8EF61B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a07c1ffe40ae255139ce9feacb6339e8/5D8EF61B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c135.0.810.810a/s640x640/59959388_2280759098667618_4548335704149521695_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}