{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1887071f722e2fa6bccd29dae9263957/5D8EC733/t51.2885-15/e35/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Rp:@cissiwallin @thewomensteam #feminism #l\u00e5ngifr\u00e5nbra #hatahat #inteentill #nej\u00e4rnej #mens #bloodmoon #metoo #v\u00e5ldt\u00e4kt #v\u00e5ld #sommar #vinter #v\u00e5r #s #samtycke #abortionrights #gravid #abortion #abort"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065110086730277763",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "144712792"
        },
        "shortcode": "Byovq61omOD",
        "taken_at_timestamp": 1560400328,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01dd6d18f73b5e74a5ed58a223286a70/5D86DD0C/t51.2885-15/e35/s150x150/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/58f1d537a124c8a397bc2df9ac2d79b2/5D96EB0A/t51.2885-15/e35/s240x240/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ce1b5b2f0e2c0633f4df556ccafa184/5D8A2C74/t51.2885-15/e35/s320x320/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20d03800679b9090f3a5d3b0772e0b6d/5D852633/t51.2885-15/e35/s480x480/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5659e42c8085b95127c5bc091e54a8/5DC67589/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6f5659e42c8085b95127c5bc091e54a8/5DC67589/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62155676_2427174717518082_5668997212930864832_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}