{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: 3 people, people standing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a00a4bcd1c3516431b550524981c2baa/5D97B220/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Idag var mitt projekt med i TV4 nyhetsmorgon och med mig hade jag 2/3 tjejerna fr\u00e5n @snaf.se d\u00e4r vi pratade lite om hur viktigt det \u00e4r att ha sex och samlevnad i skolorna.\n@nyhetsmorgon #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2046388168577667234",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "BxmOzJ0olCi",
        "taken_at_timestamp": 1558168501,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0e18638f785071a17fba1b152dab194/5DA47961/t51.2885-15/e35/s150x150/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11252bfe854513c60ec21885093941cb/5D96FE67/t51.2885-15/e35/s240x240/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8a665a72f842c2d577b1933a67e67dcf/5DC74F19/t51.2885-15/e35/s320x320/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9ab294c070b6d5fdb5f2188d1d330602/5DC1B15E/t51.2885-15/e35/s480x480/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f189ffdc30d3e9b2715209ad2831d56/5DC285E4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8f189ffdc30d3e9b2715209ad2831d56/5DC285E4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60543895_2313786292215678_4116989538156093736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}