{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1315,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc339c5684e0d16defab19a6af785610/5D8BFC34/t51.2885-15/e35/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 142
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 142
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "@instagram Det h\u00e4r \u00e4r s\u00e5 sjukt j\u00e4vla obehagligt. #underhiseye \u00e4r p\u00e5 riktigt nu. S\u00e5 arg att jag skakar. Hur faaaaan kan ni ta bort eller d\u00f6lja inl\u00e4gg efter inl\u00e4gg av viktiga @gardets.nu poster. Men n\u00e4r jag anm\u00e4ler vidriga kvinnof\u00f6rnedrande porrbilder \u00e4r det ingenting som bryter mot n\u00e5gra communityregler. Vi kommer inte h\u00e5lla k\u00e4ften och vi kommer aldrig ge oss!! #h\u00e4rp\u00e5n\u00e5der #metoo #gardet #gardet.nu"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 11
        },
        "id": "2054260501760268523",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "606848003"
        },
        "shortcode": "ByCMwrbiVjr",
        "taken_at_timestamp": 1559106956,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de7906081416af6db8a55c5c54271bba/5D93CE19/t51.2885-15/e35/c0.110.1008.1008a/s150x150/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0789bc4cedda831fe9d20eb2ef92836/5D987453/t51.2885-15/e35/c0.110.1008.1008a/s240x240/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3660d97f472892aa80853c2ead7a990d/5D9964E9/t51.2885-15/e35/c0.110.1008.1008a/s320x320/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2e434d1bb02b169b4ef0980c587d5141/5DC503B3/t51.2885-15/e35/c0.110.1008.1008a/s480x480/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bce6d92522ba434a1e34d6c0644df500/5D90FED2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.110.1008.1008a/s640x640/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bce6d92522ba434a1e34d6c0644df500/5D90FED2/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.110.1008.1008a/s640x640/60682254_328556881147852_2926038978565217711_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}