{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/67d7e0b540b32f4fbe09b1703d807899/5D925006/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83c\udf99Avsnitt 17. Muller i leden \u26a1\ufe0f\ud83c\udf29\u26a1\ufe0f\nL\u00e5t oss beh\u00e5lla inst\u00e4llningen att vi kan f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden - i det stora och det lilla. Undertiden vi g\u00f6r det gn\u00e4ller vi bland annat \u00f6ver m\u00e4n som bara pratar om sig sj\u00e4lva. \ud83d\ude44 Sandra tar detta steget l\u00e4ngre och g\u00f6r ett lyckat socialt experiment. \ud83d\ude04\ud83d\udd2c Vi fokuserar p\u00e5 vad som \u00e4r viktigt och k\u00e4nner pepp \u00f6ver att vi inte st\u00e5r ensamma i feminismens kamp. Vi mobiliserar oss och g\u00e5r samman. Det mullrar i leden. Vi kan inte g\u00e5 tillbaka till det som var. \u2764\ufe0f\u270a Glad sommar \u00f6nskar Sandra och Johanna. \ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2055796249678145027",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8481325900"
        },
        "shortcode": "ByHp8wIpWYD",
        "taken_at_timestamp": 1559290032,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2350f44a71d0abb2577ae9009c0d2e99/5D911916/t51.2885-15/e35/s150x150/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92134043aeb51d41d544a61fdf6acb0e/5D7F985C/t51.2885-15/e35/s240x240/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/49f3ee6e210bb3d9a40dcc80cb2e6271/5D93FBE6/t51.2885-15/e35/s320x320/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e474850e3218dbe2b202578ce012ec9/5D8E69BC/t51.2885-15/e35/s480x480/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cbcad77e95cd2eb63d19f0d33785f5e/5D9068B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cbcad77e95cd2eb63d19f0d33785f5e/5D9068B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61068309_134028477783493_8331096631565850615_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}