{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 480,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e0174765bc85d9d4d91de5c256196e9/5D950D6A/t51.2885-15/e35/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "UGC Culte\n\ud83d\udc46Vous en aviez entendu parl\u00e9 ?! \ud83d\udc42\n\nFesten fit sensation au Festival de Cannes 1998, \u00e0 la fois par sa mani\u00e8re de faire du cin\u00e9ma et par la force et la violence de son sujet.\n\u00c0 l'\u00e9poque, ce r\u00e9cit en huit clos d'un repas de famille qui tournait au drame, avait choqu\u00e9, boulevers\u00e9, d\u00e9rang\u00e9.\n\nAnecdote : Vinterberg a d\u00fb renoncer a tourner en 35mm. Budget oblige, il a film\u00e9 avec, selon ses propos, \"la pire cam\u00e9ra digitale du march\u00e9\", en ajoutant \"c'est ironique car aujourd'hui, c'est avec cette image sale qu'on se souvient de nous\". Une \u0153uvre incontournable de Thomas Vinterberg qui, m\u00eame 20 ans apr\u00e8s, a encore plus d'\u00e9chos avec le ph\u00e9nom\u00e8ne de #metoo...\n\ud83d\udc49UGC Culte : Festen : le Jeudi 30 mai et Lundi 3 juin \u00e0 20h00\n\nFilm interdit aux moins de 12 ans\n#ugcculte #festivaldecannes98 #thomasvinterberg #festen #paris13 #ugcillimite"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050996363659341607",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7479003215"
        },
        "shortcode": "Bx2mlN7iG8n",
        "taken_at_timestamp": 1558717841,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80c9e798f322b8cff9d41fe1c80ae2ab/5DC4C928/t51.2885-15/e35/s150x150/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9b2c58d343519018ba07493e83a8bda/5DC2D962/t51.2885-15/e35/s240x240/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9953712486a7c77669705a660b756408/5D97FCD8/t51.2885-15/e35/s320x320/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e0174765bc85d9d4d91de5c256196e9/5D950D6A/t51.2885-15/e35/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e0174765bc85d9d4d91de5c256196e9/5D950D6A/t51.2885-15/e35/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e0174765bc85d9d4d91de5c256196e9/5D950D6A/t51.2885-15/e35/60117270_2058805797579131_887649239386995554_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}