{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1165,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b565e333fb4ec78a97b5b542c8d1e48d/5D95D11A/t51.2885-15/e35/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 82
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Varf\u00f6r bryr vi oss egentligen mer om r\u00e4ttss\u00e4kerheten n\u00e4r det g\u00e4ller m\u00e4ns anseenden, \u00e4n vad vi g\u00f6r n\u00e4r det g\u00e4ller kvinnors s\u00e4kerhet?\n\nF\u00f6r den som missade pappersbilagan i fredags (typ som jag) s\u00e5 g\u00e5r det nu att l\u00e4sa min text f\u00f6r @etcfamiljen p\u00e5 webben (link i bio)\n\n#metoo #virtanen #schyman #wallin #publicistklubben #svpol #j\u00e4mst\u00e4lldhet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2058196179934151315",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "270324113"
        },
        "shortcode": "ByQLoVXCoKT",
        "taken_at_timestamp": 1559576126,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac3a4603baa56bbb82153eb8118aeaca/5D9599D0/t51.2885-15/e35/c0.32.810.810a/s150x150/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a035a438731c866afa0d8ec86d1d1e9/5D8EACD6/t51.2885-15/e35/c0.32.810.810a/s240x240/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a3795472fdbb634d867280e36618b8c/5DA0D9A8/t51.2885-15/e35/c0.32.810.810a/s320x320/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38c5003fe0bb0d14b69e064590afcb44/5D8390EF/t51.2885-15/e35/c0.32.810.810a/s480x480/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e76ca0e7c165efee0c7c2e9d492f1776/5D98C4E4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.32.810.810a/s640x640/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e76ca0e7c165efee0c7c2e9d492f1776/5D98C4E4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.32.810.810a/s640x640/61072153_1649849921826471_1296564376330233820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}