{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 600,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a1bb2a685507f26ad53b2729695db368/5DC5F740/t51.2885-15/e35/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ACCETTAZIONE.\nL'accettazione di s\u00e9 nella scala di Maslow sta al 4\u00b0 posto. Ma \u00e8 uno dei bisogni pi\u00f9 importanti. Fa parte dei bisogni di stima in cui troviamo: realizzazione, padronanza, l\u2019indipendenza, lo stato, il dominio, il prestigio, il rispetto di s\u00e9, il rispetto degli altri. \ud83d\udd35Essere accettati socialmente \u00e8 fondamentale per gli uomini.\nPiacere a pi\u00f9 persone possibili, avere tanti amici, essere stimati in famiglia..sono tutti aspetti che incidono e che addirittura creano l'autostima di una persona.\n\nC'\u00e8 da farsi per\u00f2 una domanda: gli standard che ci stiamo ponendo, sono reali e raggiungibili? Oppure vogliamo cambiare soltanto per sentirci pi\u00f9 accettati dagli altri? Infatti, pi\u00f9 siamo \"simili\" alla massa pi\u00f9 ci sentiamo a nostro agio, volendo per\u00f2 sempre eccellere.\nMa non faremmo meglio ad accettarci cos\u00ec come siamo e a combattere questo senso di inadeguatezza che ci insegue anzich\u00e9 voler raggiungere, forse, livelli un po' troppo alti?\nSe il nostro problema \u00e8 la timidezza, la paura, l'autogiudizio negativo perch\u00e9 ci crediamo inferiori agli altri ci\u00f2 che possiamo fare \u00e8 cercare di modulare queste emozioni negative, ACCETTARLE e reagire di conseguenza. Sono timido? Ci provo! Voglio cambiare il mio stile di vita? ( lo voglio realmente o \u00e8 solo una proiezione degli standard sociali?) in caso, lo faccio! Sono invidioso? Cerco di migliorare le mie abilit\u00e0!\nE come? Non basta solo conoscere i nostri limiti, ma esserne coscienti e affrontarli. \nSicuramente vivremmo tutti meglio.\n_________________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2055327241646388046",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "ByF_TyXhDNO",
        "taken_at_timestamp": 1559234121,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9163d97fc7d7683126fd6581d7f70614/5D8A4F9E/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/s150x150/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8a9b1196d85ba4777c2ec579d26c6e26/5D8116D4/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/s240x240/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/903df94bc95feb94d68d0f018835d566/5DA3C36E/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/s320x320/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0582837543ec373c280804ffaff4ada1/5D86C476/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0582837543ec373c280804ffaff4ada1/5D86C476/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0582837543ec373c280804ffaff4ada1/5D86C476/t51.2885-15/e35/c0.57.453.453a/60188296_649217368817147_1517998107462080094_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}