{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: shoes",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 480,
            "width": 480
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3bc2942e9e7fa5ce4925ce08e0aedfb0/5DA420D9/t51.2885-15/e35/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Egy sz\u00fcl\u0151 sem volt soha t\u00f6k\u00e9letes \u00e9s egy sz\u00fcl\u0151 sem lesz az. Az a fontos, hogy megpr\u00f3b\u00e1ljuk meggy\u00f3gy\u00edtani saj\u00e1t megsebzett bels\u0151 gyermek\u00fcnket, hogy ne k\u00e1ros\u00edtsuk saj\u00e1t gyermekeinket.\n\nHallgatni az anyai \u00f6sz\u00f6neidre, a n\u0151i meg\u00e9rz\u00e9seidre, az intu\u00edci\u00f3idra, n\u00e9ha a legnehezebb \u00fat. Hogyan legyek j\u00f3 anya, j\u00f3 n\u0151, j\u00f3 vezet\u0151, j\u00f3 munkat\u00e1rs egyszerre? Hogyan teremtsek id\u0151t magamra?\n\nIdillinek t\u0171nik? Pedig csak az egyens\u00falyt kell megtal\u00e1lnod \u00e9s megtartanod \u2013 magadban.\n\nEbben seg\u00edthetek neked.\n\nM\u00e1rti** #slowparenting #anyacsak1van"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063211779861238748",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8238239253"
        },
        "shortcode": "ByiAC6zB9Pc",
        "taken_at_timestamp": 1560174032,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cdf9b79713d0bbe97c1423215b69a09/5D9567E6/t51.2885-15/e35/s150x150/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1962606dba9aab002f0652c3fb752506/5D7E37E0/t51.2885-15/e35/s240x240/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/254d4eec7b1a8babfa15c4473c0511ee/5D8EAE9E/t51.2885-15/e35/s320x320/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3bc2942e9e7fa5ce4925ce08e0aedfb0/5DA420D9/t51.2885-15/e35/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3bc2942e9e7fa5ce4925ce08e0aedfb0/5DA420D9/t51.2885-15/e35/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3bc2942e9e7fa5ce4925ce08e0aedfb0/5DA420D9/t51.2885-15/e35/61699658_1364689653679709_3000635687893782941_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}