{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c39bda42c2916cac1572e2b55661e4bd/5DC75084/t51.2885-15/e35/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#deadline \u00e4r journalisternas upprop. Den h\u00e4r veckan tar vi \u00f6ver kontot @metoouppropen.\n\nDen dagen vi startade v\u00e5r hemliga facebookgrupp visste vi inte vad vi var en del av, men tillsammans med tusentals kollegor och ett 70-tal andra grupper startade vi en revolution.\n\nDen 15 november bildades #deadline och sedan gick det fort. P\u00e5 bara ett dygn var vi \u00f6ver 1000 medlemmar, p\u00e5 fyra dygn var vi 7700. F\u00f6r att kunna hantera situationen fick vi organisera oss i olika arbetsgrupper. DN h\u00f6rde snart av sig och ville publicera v\u00e5rt upprop, men vi sa nej. Vi hade en annan plan. \nMed \u00f6ver 4400 underskrifter basunerades uppropet ut i hela landet den 21 november 2017. /Johanna och Emma, initiativtagare"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2052935088073150739",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "Bx9fZXviRET",
        "taken_at_timestamp": 1558948955,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e4ccc6c3e2ff34c4f494d811cbc43c2/5DC74EC6/t51.2885-15/e35/s150x150/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c5d864e77d4f903b6d3f14258c5469c/5D809E8C/t51.2885-15/e35/s240x240/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b57a02bf467983244d1b01df7b28a02f/5D8E1636/t51.2885-15/e35/s320x320/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ac57d430759198a4af34375057514fd/5DC3436C/t51.2885-15/e35/s480x480/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/af52eb3f1fa7b90c7e300105edb67d92/5D862261/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/af52eb3f1fa7b90c7e300105edb67d92/5D862261/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60612765_860513517616620_8378525667741900525_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}