{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a171193618b0bf3c506da7ead38a878b/5D99CB6D/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 490
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 490
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Las mujeres suizas celebran esta huelga cada 14 de junio, en conmemoraci\u00f3n de la fecha en la que el\u00a0principio de igualdad entre hombres y mujeres\u00a0se incorpor\u00f3 a la Constituci\u00f3n federal (1981), pero la participaci\u00f3n fue en los primeros a\u00f1os modesta. Este a\u00f1o, en cambio, la movilizaci\u00f3n previa ha sido in\u00e9dita, alentada por el #MeToo y otros movimientos proigualdad de g\u00e9nero, por lo que se esperan concentraciones masivas en las principales ciudades suizas. La huelga tambi\u00e9n reivindica el respeto a la mujer, en un pa\u00eds donde, seg\u00fan Amnist\u00eda Internacional, una fallece a manos de su pareja o expareja cada dos semanas, y una de cada cinco dice haber sufrido\u00a0comentarios sexistas, acoso y otros tipos de violencia machista. Otras injusticias que quiere recordar el paro de hoy son hechos como que una de cada siete mujeres en Suiza pierde su trabajo tras regresar de\u00a0permiso de maternidad\u00a0o que el c\u00f3digo penal \u00fanicamente reconoce como\u00a0violaci\u00f3n\u00a0aquella violencia sexual en la que hay penetraci\u00f3n, dejando de lado otros tipos de agresiones.\n\nJunio/14/2019.\n\n#asgabu #noticias #mundo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066462825441766476",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9908225255"
        },
        "shortcode": "BytjP28AaxM",
        "taken_at_timestamp": 1560561587,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/495f0ad5c9f06eca2567a77c0c772626/5D98E17D/t51.2885-15/e35/s150x150/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/04fd3193ea66393f0a06266dfe58dd56/5DC25A37/t51.2885-15/e35/s240x240/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/085c856f11400b86d3cfdd4af3f483f4/5D8C438D/t51.2885-15/e35/s320x320/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efbec5436f0aae1d4bff78d4a5deb3f5/5D99E8D7/t51.2885-15/e35/s480x480/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de1260566443d4bb7842675bc4a0a0c9/5D7EC6DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/de1260566443d4bb7842675bc4a0a0c9/5D7EC6DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61776822_465604717599229_4441374763247108372_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}