{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people walking and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a321babf3fb4bb1906c745b3ec33daf7/5D8E881D/t51.2885-15/e35/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 363
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 363
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Jedan od strahova zbog kojih sam prije 5 godine stajala u mjestu je zvu\u010dao otprilike ovako: Znam da je va\u017eno biti prisutan online alii \u0161to ako se brendiram kao blogerica ili poslovna trenerica i onda shvatim da zapravo \u017eelim raditi ne\u0161to drugo. Najbolje je da ni\u0161ta ne objavljujem dok ne odlu\u010dim tko \u017eelim biti i \u0161to \u017eelim raditi.\n.\nZvu\u010di poznato? \ud83d\ude48\n.\nI tako nisam ni\u0161ta objavljivala. Niti radila. Umjesto toga, gledala sam sate i sate motivacijskog sadr\u017eaja online i \u010dekala da mi odgovori na sva moja pitanja padnu s neba. Tj. pojave se u nekom od videa. \ud83d\ude02\n.\nOno \u0161to sam ja nau\u010dila tijekom tog perioda je @tombilyeu rekao puno kreativnije: \"Moving, even in the wrong direction, is more powerful than standing still. When you're on the move you're learning and/or making progress. When you're standing still you're just getting older.\" \ud83d\ude05\n.\nI zato, ako \u010deka\u0161 trenutak u kojem \u0107e\u0161 to\u010dno znati \u0161to \u017eeli\u0161 raditi - ova objava je za tebe. Zato \u0161to to\u010dno znam kako se osje\u0107a\u0161. I zato \u0161to je danas savr\u0161en trenutak da teoriju testira\u0161 u praksi. \ud83d\ude0a #radimposvom\n.\n\ud83d\udcf7 @marina_5188"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 16
        },
        "id": "2051595969642191364",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4042973108"
        },
        "shortcode": "Bx4u6ohJVoE",
        "taken_at_timestamp": 1558789319,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1fa5223e57258450a002a5e2839a6685/5D8BE95F/t51.2885-15/e35/s150x150/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b7134d15860478ce748dbb5e8a42c8ee/5D901A15/t51.2885-15/e35/s240x240/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/166f387afbe04a1ffa3a37262de9a3c3/5DA1D4AF/t51.2885-15/e35/s320x320/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6468be0d7febce4c318aafb4687a5b19/5D9388F5/t51.2885-15/e35/s480x480/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad20ba6ce0564d8a1458541308575878/5D8346F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad20ba6ce0564d8a1458541308575878/5D8346F8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59788842_457557504812231_1199677562742226722_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}