{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 883,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a42fdc3bf6e2625b89c57eb010803c34/5D8AD581/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Strength in numbers\n\nUn titre trouv\u00e9 par deux femmes avec qui j\u2019ai discut\u00e9es au cours de mon oeuvre en direct lors du festival Classica. Certains savent comment je travaille. Je choisis des papiers, photos, cartes postales, lettres, images instinctivement, que je colle. Ensuite je peins, dessine, gribouille ce que j\u2019ai envie et m\u2019inspire. Apres mon sondage de \u201cQu\u2019est-ce que je pourrais peindre\u201d, je me suis vite aper\u00e7ue que ce que vous vouliez voir c\u2019etait soit un animal ou des portraits. J\u2019avais donc dans l\u2019id\u00e9e de faire un amalgame de ces 2 pr\u00e9f\u00e9rences. \u00c7a aurait pu \u00eatre un lion avec une crini\u00e8re exceptionnelle, un aigle ou quelqu\u2019autre animal mais ce matin-l\u00e0, j\u2019ai choisi mon animal de pr\u00e9dilection, le bison. Il etait enflamm\u00e9, dramatique aussi. \u00c7a \u00e9t\u00e9 difficile, \u00e7a ne s\u00e9chaut pas vite, je n\u2019avais pas de recul, on etait trop entass\u00e9s. Anyway, le temps que celui-ci s\u00e8che, je me suis attaqu\u00e9e aux personnages. Dans ma banque d\u2019inspiration, j\u2019y suis all\u00e9e au hasard, choisissant differentes poses que je me sentais capable de faire ce matin-l\u00e0. Je ne savais pas trop la signification et j\u2019aime ca comme ca. \u00c0 la fin, je finis toujours par trouver le sens de mes oeuvres et mon subconscient fait toujours une belle job. Alors je reviens aux deux femmes anglaises qui m\u2019ont jas\u00e9e. Avant que je ne les interromps, elles discutaient entre elles sur leur propre signification. Pourquoi le \u201ctaureau\u201d etait aussi pr\u00e9sent, dominant. Pourquoi il y avait plus de femmes que d\u2019hommes. Leur airs tristes? R\u00e9sign\u00e9s? Et c\u2019est l\u00e0, qu\u2019on a choisi que ce devait \u00eatre sur lanpolitique actuelle au Etats-Unis, le droit \u00e0 l\u2019avortement, Trump.... Et l\u00e0, elles m\u2019ont apprises qu\u2019un organisme lutte pr\u00e9sentement pour les papillons monarques, le mur de Trump les emp\u00eacheraient de migrer au Mexique. \u00c0 gauche, une page de dictionnaire sur les types de papillons. Elles m\u2019ont trouv\u00e9 mon titre et je leur en suis reconnaissante. Apres coup, en discutant avec d\u2019autres gens sympathiques, on a vu le timbre \u201cHommage aux femmes\u201d. La carte de bingo Mexicaine. Lettre d\u2019amour \u00e0 une certaine C\u00e9cile. Une photo de gar\u00e7ons (surement un camp de kek chose), les garcons qu\u2019on \u00e9l\u00e8ve? Plein de petites signes tellement hot"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2057773043372945670",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "189964584"
        },
        "shortcode": "ByOra4unnEG",
        "taken_at_timestamp": 1559525684,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bcab4891b85ca6105753e03665501d5/5D9464AC/t51.2885-15/e35/c131.0.1178.1178a/s150x150/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2de480dd2be0a75b90605123db86f4e9/5DA42119/t51.2885-15/e35/c131.0.1178.1178a/s240x240/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/710ed7cac0add6b574b60c42d519b53c/5DC5AAA1/t51.2885-15/e35/c131.0.1178.1178a/s320x320/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee82c3149573d1f84e8815d2193b800b/5D98C4FD/t51.2885-15/e35/c131.0.1178.1178a/s480x480/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/adeaf809ec46b3b4f3644edd556fd89b/5DA06848/t51.2885-15/sh0.08/e35/c131.0.1178.1178a/s640x640/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/adeaf809ec46b3b4f3644edd556fd89b/5DA06848/t51.2885-15/sh0.08/e35/c131.0.1178.1178a/s640x640/60779843_695588490906419_753506116638805161_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}