{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 749,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e61688633a141d3bdba558674a6c4bf/5D7F277F/t51.2885-15/e35/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 747
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 747
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "En viktig p\u00e5minnelse s\u00e5h\u00e4r n\u00e4r solen skiner och det \u00e4r varmt. \u2600\ufe0f Kroppar ska respekteras inte objektifieras.\n\nSyntolkning:\nTecknad bild p\u00e5 en person if\u00f6rd kort kjol och magtr\u00f6ja. Texten: When a woman wears short skirts, it means she wants to wear short skirts. Respect women. It\u2019s as simple as that.\n\n#Repost @unwomensweden\n#HeForShe #metoo #metoosweden #stoppav\u00e5ldmotkvinnor #stoppasexuellatrakasserier"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2059008465934263269",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6239857557"
        },
        "shortcode": "ByTEUppiKPl",
        "taken_at_timestamp": 1559672958,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2109bb4abb0bc3ef58718f619bbfbf5/5D8A91F1/t51.2885-15/e35/c0.0.749.749a/s150x150/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61426708f3632fd0b427b75ca42ac730/5DA56CBB/t51.2885-15/e35/c0.0.749.749a/s240x240/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2e782ebe85db77e073e91eaea521551/5DA2D701/t51.2885-15/e35/c0.0.749.749a/s320x320/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/881dee0bc4dff2b224ea959c5e4c5424/5DA3765B/t51.2885-15/e35/c0.0.749.749a/s480x480/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d926a9ae26dae58aaa352987b7f4cf1/5DA22BB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.749.749a/s640x640/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d926a9ae26dae58aaa352987b7f4cf1/5DA22BB8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.749.749a/s640x640/60412142_451430385638392_2945386734584074474_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}