{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/801c664905f0a03e16c5029d89d68158/5D954DCB/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 123
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Nu \u00e4r ett rykande f\u00e4rskt nummer av Kvinnotryck h\u00e4r! \ud83d\ude03\ud83d\uddde Vi vill s\u00e4rskilt uppm\u00e4rksamma Kajsa Ekis Ekman's l\u00e5nga intervju med forskaren och tidigare professorn Eva Lundgren.\n\nVad var det som gjorde att hennes betydelsefulla forskarg\u00e4rning mynnade ut i en exempell\u00f6st brutal och varaktig h\u00e4xjakt?\n\nL\u00e4s artikeln och prenumerera p\u00e5 Kvinnotryck - l\u00e4nk i bion! \ud83d\udc46\ud83c\udffc #kvinnotryck #evalundgren #feminism #metoo @ms.ekis.ekman #kajsaekisekman #rokssverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064132238253690106",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2260592479"
        },
        "shortcode": "BylRVWeiwz6",
        "taken_at_timestamp": 1560283759,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cc0d276542409a50b168cc381d67ffd/5D9852DB/t51.2885-15/e35/s150x150/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2c32e3710619562783a6000cc5918b6e/5DA4A491/t51.2885-15/e35/s240x240/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bd58dfa605c558ffbe8add66f27a6215/5D94F02B/t51.2885-15/e35/s320x320/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e9e615c9cbc6137207ca764bfe1da3f/5D942271/t51.2885-15/e35/s480x480/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4251fb018334d45b536e9651d21205e/5D87027C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4251fb018334d45b536e9651d21205e/5D87027C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61869074_455784704966233_7152282416098440469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}