{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/501391ceffb1407a31e26c24cd8c817f/5DA0A86A/t51.2885-15/e35/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 5
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Una curiosa campa\u00f1a para prohibir los tacones altos para ir a trabajar desat\u00f3 una revoluci\u00f3n feminista en #Jap\u00f3n. \ud83d\udc60\ud83d\udc60\u274c Cientos de mujeres han solicitado al gobierno nip\u00f3n que retire el requisito de llevar tacones a las oficinas, pues en algunas empresas sigue siendo obligatorio.\n\nEsta campa\u00f1a, que surgi\u00f3 a principios de este a\u00f1o, ha sido llama #Kutoo, que proviene de las palabras 'kutsu' (zapato) y 'kutsuu' (dolor) y haciendo alusi\u00f3n al eslogan #Metoo, el cual revolucion\u00f3 la industria del cine. \nLa encargada de liderar el movimiento es la actriz y escritora  japonesa #Yumi #Ishikawa, quien gan\u00f3 r\u00e1pidamente el apoyo de m\u00e1s de 19 mil personas a nivel mundial, luego de publicar en Twitter un mensaje contundente en el que arremet\u00eda contra el machismo y desigualdad existente en este pa\u00eds.\n\nRecientemente declar\u00f3 que se reuni\u00f3 con representantes del Ministerio del Trabajo de ese pa\u00eds para solicitar la prohibici\u00f3n de ese calzado por considerar que es \"discriminaci\u00f3n y acoso sexual que los empleadores obliguen a las mujeres a usar tacones\", declar\u00f3 la actriz."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063480502041934239",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13238800814"
        },
        "shortcode": "Byi9JV1J3mf",
        "taken_at_timestamp": 1560206066,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7f53bde9bcd1eeb7083598942738863/5D908D55/t51.2885-15/e35/s150x150/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1bbee345e08d67c51325f920e30ac49d/5DA0BD53/t51.2885-15/e35/s240x240/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37426b1ac15921cb6c9a57ce8bb21b3f/5D80032D/t51.2885-15/e35/s320x320/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1b386e2f1492463c380b4cb80b60979/5D96DE6A/t51.2885-15/e35/s480x480/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d6f74cb03b8112d011c17dda2a12d27/5D8F20D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d6f74cb03b8112d011c17dda2a12d27/5D8F20D0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61012650_2652065181691164_2097249543121930126_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}