{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting, shoes and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 720,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2a679123872c1d5b5a7ed47ce8a744d8/5DC5A251/t51.2885-15/e35/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 193
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 193
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Tem que usar salto alto? Muitas empresas japonesas EXIGEM (isso mesmo, exigem) que mulheres usem salto alto no trabalho. E, para acabar com essa pr\u00e1tica, um grupo de militantes lan\u00e7ou a campanha #KuToo, um trocadilho com \"kutsu\" (sapato) e \"kutsuu\" (dor), e uma vers\u00e3o para o slogan feminista #MeToo. A atriz Yumi Ishikawa, l\u00edder do movimento, diz que \u00e9 quase imposs\u00edvel escapar dos desconfort\u00e1veis sapatos altos no trabalho, ou at\u00e9 mesmo na busca por emprego. \"\u00c9 discrimina\u00e7\u00e3o sexual e constitui ass\u00e9dio\", disse Ishikawa a jornalistas, ap\u00f3s uma reuni\u00e3o com autoridades do Minist\u00e9rio do Trabalho. Saiba mais sobre o caso em oglobo.globo.com/celina \nFoto: Charly TRIBALLEAU / AFP"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2058919790019639092",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11579356574"
        },
        "shortcode": "BySwKPxJHc0",
        "taken_at_timestamp": 1559662387,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a331f6bb371e32001a85cfa457c51d47/5D96220D/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s150x150/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dec729daa7b0190d0309800309156bc5/5DA28147/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s240x240/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/50582ac6053d419cc06765953f17f103/5D8C7AFD/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s320x320/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f88d0443f025032ad4c4eb070e034cc8/5D962DA7/t51.2885-15/e35/c180.0.720.720a/s480x480/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/750a0c3dad8f34fba7fd6e832fd980c8/5DA45965/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/750a0c3dad8f34fba7fd6e832fd980c8/5DA45965/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.720.720a/s640x640/62003259_406775359918651_3644570281765730558_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}