{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: plant, tree, flower, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1308,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f57383424a347293fdb91b58045e46d7/5DA0F610/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 111
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 111
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Trots att det \u00e4r s\u00e5 himla mycket sk\u00f6nare att vara en \u201csk\u00f6n tjej\u201d och att inte g\u00f6ra alla situationer helt awkward s\u00e5 k\u00e4nner jag att st\u00e4mningen kr\u00e4ver lite mer ifr\u00e5gas\u00e4ttande. Eftersom s\u00e5 otroligt m\u00e5nga, framf\u00f6rallt m\u00e4n och gubbar, \u00a0skiter fullst\u00e4ndigt \u00a0i om de g\u00f6r mig (och alla andra) obekv\u00e4ma s\u00e5 kan de beh\u00f6va f\u00e5 lite mer mothugg. Hur m\u00e5nga av oss har inte tvingats genomlida m\u00e4n som sk\u00e4mtar, alternativt pratar p\u00e5 ett sjukt s\u00e4tt om #metoo i helt opassande sammanhang? Vet inte exakt n\u00e4r det skulle vara ett passande sammanhang iofs? \ud83e\udd14\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\nS\u00e5 nu \u00e4r jag den som \u00e4r den och s\u00e4ger s\u00e5h\u00e4r:\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udc49Kan #allam\u00e4n t\u00e4nka efter innan ni pratar om #metoo \u00f6verhuvudtaget? Kan ni inse hur m\u00e5nga av oss som varit utsatta f\u00f6r allt fr\u00e5n v\u00e5ldt\u00e4kter och sexuella \u00f6vergrepp, till st\u00e4ndigt f\u00f6rminskade, sexistiska sk\u00e4mt och att reduceras till objekt i alla milj\u00f6er? \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udc49Kan ni k\u00e4mpa lite med att ta in den grundl\u00e4ggande faktan: Vi \u00e4r inte kroppar, prydnader eller leksaker \u00e5t er. Vi \u00e4r m\u00e4nniskor. \u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\ud83d\udc49Kan ni f\u00f6rs\u00f6ka stava till ordet empati innan ni b\u00f6rjar bre ut era sm\u00e5tt vidriga teorier om hur jobbigt det \u00e4r med samtycke? Eller hur \u201dbesv\u00e4rligt\u201d det \u00e4r nu n\u00e4r kvinnor \u201dh\u00e4nger ut\u201d f\u00f6r\u00f6vare p\u00e5 n\u00e4tet, kafferepet eller i lunchrummet. \nOm det k\u00e4nns jobbigt \u00e4nd\u00e5, se till att:\n\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\u2800\n\u2714\ufe0fInte vara en v\u00e5ldt\u00e4ktsman.\n\u2714\ufe0fInte vara en sexistisk idiot.\n\u2714\ufe0fVara en normalfungerande allierad. \ud83d\udc81\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0fS\u00e5 lovar jag att det l\u00f6ser sig.\n\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\u2600\ufe0f\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f\ud83c\udf38\ud83c\udf3f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2057902876047063381",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13237682667"
        },
        "shortcode": "ByPI8M1CjlV",
        "taken_at_timestamp": 1559541161,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a7068b6ded4a78b285799a40e6d7ca92/5DA3A5E1/t51.2885-15/e35/c0.152.1440.1440a/s150x150/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/556b76464dd94700297ee62c8e2f528c/5DA323AB/t51.2885-15/e35/c0.152.1440.1440a/s240x240/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ac40bf3b98bf69fa23cd7ab61891e7b/5D7EFB11/t51.2885-15/e35/c0.152.1440.1440a/s320x320/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f5ed0cf1f34281f227a23aa2d96a9ed/5D85474B/t51.2885-15/e35/c0.152.1440.1440a/s480x480/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/542bd862956c2f99844c380a769007db/5DC5E12A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.152.1440.1440a/s640x640/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/542bd862956c2f99844c380a769007db/5DC5E12A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.152.1440.1440a/s640x640/61013514_433120687512247_1539543877902273011_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}