{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and beard",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1079,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/595c1d4368a343eca27d748c62ace708/5D990098/t51.2885-15/e35/s1080x1080/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "TeleoLeo.com ha podido hablar con  otra mujer que manifiesta haber sido maltratada, acosada y hasta abusada por Cortez, ambos se conocieron hace 10 a\u00f1os en la facultad de Comunicaciones de la Universidad San Mart\u00edn. \u201cComenzamos juntos la carrera, nos ca\u00edmos bien y empezamos a salir, \u00e9l me dijo que yo era su primera enamorada y que no hab\u00eda tenido relaciones sexuales nunca y supon\u00eda que yo tampoco, me lo dijo de tal manera que me asust\u00f3 y le ment\u00ed, le dije que era virgen, pero yo ya hab\u00eda tenido relaciones con una pareja anterior. Cuando por fin tuvimos intimidad \u00e9l se dio cuenta de que le hab\u00eda mentido y se molest\u00f3 mucho\u2026\u201d \"\u00c9l era controlador y manipulador [...] Cuando lo conoc\u00ed era malo, pero ahora su maldad se ha exponenciado. Siempre pienso que talvez si lo hubiese denunciado en su momento no habr\u00eda hecho tanto mal, aunque cuando lo cont\u00e9 nadie me crey\u00f3\", dice ella. \nEn la nota podr\u00e1n escuchar las declaraciones de esta nueva denunciante, no tienen desperdicio. \nComo siempre les cuento todo en teleoLeo.com Para leer la nota completa ve al enlace bajo la foto de perfil. #teleoleo #leonorp\u00e9rezdurand #acososexual #violenciadegenero #violenciasexual #abuso #maltratoalamujer #mimp #ministeriopublico #defensoria #minjus #peru #per\u00fapa\u00edsdevioladores #metoo #metooper\u00fa #cuentalo #cu\u00e9ntalo #yositecreo #niunamenos"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065597247648838411",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6238633985"
        },
        "shortcode": "ByqecCzIjML",
        "taken_at_timestamp": 1560458402,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7209ec15df60f89f90b6d5110c0dcb02/5D7ECB99/t51.2885-15/e35/c0.0.1111.1111a/s150x150/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2bee02ad4721affb90dad612a62cceff/5DC4C7D3/t51.2885-15/e35/c0.0.1111.1111a/s240x240/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f228e15ad7b42ca3302f74930b750b5c/5D87CA69/t51.2885-15/e35/c0.0.1111.1111a/s320x320/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c62d822fdc990a99a2ac081ac026b44c/5D97C033/t51.2885-15/e35/c0.0.1111.1111a/s480x480/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e32bca29f2b1d1c7b58730f7f2297ad/5D88D7F1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.1111.1111a/s640x640/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e32bca29f2b1d1c7b58730f7f2297ad/5D88D7F1/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.1111.1111a/s640x640/64620879_162822734761277_6128438270905705790_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}