{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/468ee2f3fea194d71915944297d75fd2/5DC37F06/t51.2885-15/e35/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 45
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "ACOSO SEXUAL: SE BUSCA SORORIDAD \"Fui promotora de una l\u00ednea de belleza y me toc\u00f3 hacer campa\u00f1a en el centro de Santiago.\nTen\u00eda que andar con cosas apretadas (calzas y polera corta). S\u00ed, todav\u00eda son cerdos en algunas agencias que creen que las promotoras seguimos siendo vitrinas de los hombres, sindo que se ha demostrado que perfectamente podemos tener otra vestimenta y vender igual el producto.\nBueno, el asunto es que se empezaron a reunir las personas para probar lo que estaba publicitando. Para qu\u00e9 les digo la cara de los weones y viejos calientes.\nRecuerdo que un hombre se acerc\u00f3 y me pregunt\u00f3 en voz baja a qu\u00e9 hora sal\u00eda porque me quer\u00eda invitar a tomar algo y que yo estaba muy linda. Qued\u00e9 helada y de los puros nervios sonre\u00ed. \nAl rato despu\u00e9s, cuando ya hab\u00eda bajado considerablemente el flujo de personas, el mismo we\u00f3n apareci\u00f3 y me empez\u00f3 a vigilar, seg\u00fan \u00e9l me estaba esperando y quer\u00eda saber mi nombre. \nYo muy asustada, le dije que se fuera y que me dejara de molestar. \nAtin\u00e9 a entrar a una tienda y entre parentesis, la gente que se hab\u00eda percatado de esto NO ME AYUDARON, s\u00f3lo siguieron caminando o a atender el kiosco. Es ah\u00ed cuando se ve que la gente es maricona. \nCuando me met\u00ed a un falabella, llam\u00e9 a mis jefes y les coment\u00e9 lo sucedido. Ellos lo \u00fanico que me dijeron es que cambiara de sector para despistar. \nLa cosa es que me cambi\u00e9 de lugar, estuve una hora m\u00e1s asustada que la cresta, mirando a todas partes si el imb\u00e9cil aparec\u00eda, cuando de pronto me pill\u00f3 atendiendo a unas se\u00f1oras que hab\u00edan ah\u00ed y me agarr\u00f3 el poto we\u00f3n. \nNo di m\u00e1s y me puse a llorar, el hijo de puta estuvo escondido y sali\u00f3 corriendo despu\u00e9s que las se\u00f1oras lo vieron todo. \nLes cont\u00e9 a ellas lo que hab\u00eda pasado antes, entre l\u00e1grimas a\u00fan tiritando. Lo bueno es que llamaron a los carabineros y esperaron hasta que llegaran. \nEse mismo d\u00eda renunci\u00e9 a la porquer\u00eda de trabajo que no me prestaron apoyo en nada!\nRealmente fue una situaci\u00f3n s\u00faper penca que no se la doy a nadie. Me sent\u00ed vulnerada, con rabia, eran muchos sentimientos encontrados que espero que nadie vuelva a vivir.\" -NN\n\nIllustration of: @pride_nyasha\n\n#somosvariascl #yotecreo #metoo #Chile #nom\u00e1s"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2051766947759381400",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9446781492"
        },
        "shortcode": "Bx5VysTFduY",
        "taken_at_timestamp": 1558809701,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ffa76b2bd7d552c2ad9a273ea333e796/5DC2B321/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/735aefc0bbf34a0f029142428497f81d/5D83B427/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/35d2e7ba8bd047d2d32a119b652c1d10/5D88DE59/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36123274d742902931df07493a8412d0/5DA1071E/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4aea715777b4e3ac2332ba7b1416c445/5D808A11/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4aea715777b4e3ac2332ba7b1416c445/5D808A11/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/60058981_2372103426412667_4809701463263949116_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}