{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/74d05ac4e59ad0eb8b23b0c6d7339d32/5D8D9A77/t51.2885-15/e35/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Busquen la \u00faltima columna de @gabrielawiener No puede haber post Me Too cuando apenas empieza. Es l\u00f3gico que tomen fuerza las voces en contra se\u00f1alando las consecuencias desagradables de la inclinaci\u00f3n de la balanza por m\u00e1s justicia de g\u00e9nero. Tambi\u00e9n era predecible que esas quejas vinieran de voces masculinas autorizadas, regodeadas en un delirio de persecuci\u00f3n. Los argumentos asustan por lo pendejos, por la forma en la que insultan la inteligencia. \"Que no todos los escraches son ciertos\", \"que nos enfrentamos a la posibilidad de que reine la calumnia\", \"que tambi\u00e9n hay mujeres horribles y malas\", \"que a las menores de edad tambi\u00e9n les gusta el sexo con hombres mayores\", \"que ser\u00eda lamentable que despu\u00e9s de ser v\u00edctimas durante tantos a\u00f1os ahora eligieran ser victimarias\", fue la frase que escribi\u00f3 en su columna -sobre el Post Me Too- Mart\u00edn Caparr\u00f3s, una frase que asusta por lo condescendiente, como si el mal y la capacidad de hacer da\u00f1o solo pudiera estar al alcance del hombre (el verdadero ser capaz y dotado para todos los destinos de la vida) d\u00edg\u00e1nme si ah\u00ed no hay una mirada de misoginia. De que la mujer ha sido tan poca cosa que ahora no se vaya a convertir tambi\u00e9n en nuestro verdugo, parece concluir sin verg\u00fcenza. De forma velada sigue la manipulaci\u00f3n, la subestimaci\u00f3n y el mansplaining -y esa idea de que la mujer es intr\u00ednsecamente puta- como si no se tratara de seres humanos buscando justicia sino de criaturas con m\u00e1s de un handicap a cuestas. Esto me hace pensar en esas mujeres que retrata Lars Von Trier en su \u00faltima pel\u00edcula La casa de Jack, que parece que un poco se buscan su destino. Que son asesinadas por brutas, por ingenuas, por mujeres. Las mismas que han sido revictimizadas una y otra vez: por permitir el abuso, por provocarlo, por contarlo, por tener que demostrarlo. No sean cobardes y dejen de esconderse en esos argumentos sin valor. Un hombre de verdad, que sabe c\u00f3mo tratar a una mujer no tiene que impacientarse porque el Me Too termine. Un hombre de verdad aprende, pide perd\u00f3n, se asquea de la realidad y trata de construir desde un lugar m\u00e1s incluyente e igualitario. (*Contin\u00faa abajo) Ilustraci\u00f3n de @augustwren"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2056754286045617481",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "232804666"
        },
        "shortcode": "ByLDyBCAt1J",
        "taken_at_timestamp": 1559404238,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae92fa62db97cb574578649fea96cb8f/5DC268B0/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s150x150/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/931eb6a58b048359825fe4f4dbbaad27/5D894EFA/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s240x240/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/819c38426b21c76936e854f78c3459f5/5D8F6040/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s320x320/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0fbffd3f5ad6999a4acef9cad1979cf3/5D80121A/t51.2885-15/e35/c0.135.1080.1080a/s480x480/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e6d56c2a1b2af1492526b627807e48d/5D851D7B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4e6d56c2a1b2af1492526b627807e48d/5D851D7B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.135.1080.1080a/s640x640/61995180_445006462714209_5738283015048417410_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}