{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1e45d994b099310b0491a213eba5eea2/5D80CF8B/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#metoo hat es uns noch einmal bewusst gemacht:  \u00dcbergriffe gegen Frauen sind kein Randthema, sondern mitten in unserer Gesellschaft verankert. Deshalb wollen wir in diesem Seminar die M\u00f6glichkeit geben, sich mit den Themen Sexualisierte Gewalt, Sexismus & eigenen Grenzen auseinander zu setzen. Praxisnah und mit vielen spannenden Inputs und \u00dcbungen werden wir uns dem Thema stellen und unseren eigenen Umgang damit beleuchten. \u2800\nDas Seminar dauert vier Stunden. Hinweis: Aufgrund der sensiblen Thematik ist das Seminar nur f\u00fcr Frauen ge\u00f6ffnet. \u2800\n\u2800\nBei Interesse k\u00f6nnt ihr euch unter frauen@asta.uni-saarland.de anmelden, die Teilnahme ist kostenlos! Die Pl\u00e4tze sind allerdings begrenzt.\u2800\n\u2800\n@uni_saarland @saarbruecken.de @saarland_de @unisportsaar @frauengenderbibliothek_saar  #frauen #gleichstellung #unisaarland #unisaarbr\u00fccken #university #study #studygram #studentlife #studieren #saarland #saarbr\u00fccken #uds #saaruni #vonstudisf\u00fcrstudisbuecken"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2066936271826562010",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8467647658"
        },
        "shortcode": "ByvO5aPl6va",
        "taken_at_timestamp": 1560618026,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f381b27ab75ef3710d223185133110c4/5D80DB37/t51.2885-15/e15/s150x150/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/37066151c4464cc6b06f2d7b8cc4f04d/5D87787D/t51.2885-15/e15/s240x240/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b652dd7d64382d1b0285f49267488ffd/5D843FC7/t51.2885-15/e15/s320x320/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2b1d409560e0a6eec2b3f1cced84ea7a/5D86DD9D/t51.2885-15/e15/s480x480/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb4c78ea52e8be47bd14177357d5bf68/5DC24D31/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb4c78ea52e8be47bd14177357d5bf68/5DC24D31/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61754283_119055772672001_7021605065885202716_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}