{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1333,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c46ee33e00536cc8bb9406e84873f4dc/5D9949D1/t51.2885-15/fr/e15/p1080x1080/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 75
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 75
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Nej, det her er ikke en kontaktannonce. Sagen er den, at @sara_alfort leder efter kilder til nogle artikler, der skal handle om, hvordan vi omg\u00e5s og flirter med hinanden i dag. Sara skriver:\u2800\n\u2800\nVi lever i en tid, hvor #metoo har v\u00e6ltet magtfulde overgrebsm\u00e6nd. Hvor vi forventer, at begge parter giver deres samtykke f\u00f8r sex, og hvor vi opdrager vores b\u00f8rn til at sige fra og lytte til hinandens gr\u00e6nser. \u2800\n\u2800\nVi lever ogs\u00e5 i en tid, hvor det hele er lidt forvirrende. Hvor det kan v\u00e6re sv\u00e6rt at vide, hvor gr\u00e6nserne egentlig g\u00e5r, hvorn\u00e5r hun m\u00e5ske mente ja, hvorn\u00e5r hun faktisk mente nej, og hvorn\u00e5r hun ville \u00f8nske, at han ikke spurgte s\u00e5 meget. \u2800\n\u2800\nVi lever i en tid, hvor de f\u00f8rste kys, den f\u00f8rste gang, det f\u00f8rste forhold ligger i et helt nyt landskab, der har taget form efter metoo-bev\u00e6gelsen med nye forventninger, nye minefelter, ny intens bev\u00e5genhed. S\u00e5 hvordan finder man vej? Hvad t\u00f8r man? Hvad t\u00f8r man helt sikkert ikke? \u2800\n\u2800\nDet skal jeg til at skrive en r\u00e6kke artikler om. S\u00e5 er du en ung mand, der lige er tr\u00e5dt ind i det her landskab, og har lyst til at fort\u00e6lle mig om det, s\u00e5 skriv til mig p\u00e5 sara@zetland.dk. M\u00e5ske har du v\u00e6ret sammen med en pige eller en dreng, m\u00e5ske har du v\u00e6ret sammen med mange, m\u00e5ske har du bare v\u00e6ret t\u00e6t p\u00e5. Du kan v\u00e6re helt anonym. Jeg gl\u00e6der mig meget til at h\u00f8re fra dig."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2061681905515275696",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "558896225"
        },
        "shortcode": "ByckMUSFqWw",
        "taken_at_timestamp": 1559991656,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f97397b335698eb40c5d91aac4cc500/5D9033D8/t51.2885-15/e15/c0.126.1080.1080/s150x150/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2ee54d1880a4092d4a7d490643452229/5D900A92/t51.2885-15/e15/c0.126.1080.1080/s240x240/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f1198e8135828c961700107c02e74ddf/5DC4FF28/t51.2885-15/e15/c0.126.1080.1080/s320x320/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb281abcb412a60b0d2c6d77e2e439f6/5D7FEF72/t51.2885-15/e15/c0.126.1080.1080/s480x480/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a4ce0c535eb768b23395d93babeb676/5D892C61/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.126.1080.1080/s640x640/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1a4ce0c535eb768b23395d93babeb676/5D892C61/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.126.1080.1080/s640x640/60868220_100664064524216_4722566984395920405_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}