{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 848,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/279f3a07f41c7de779c10cdeef0fc409/5D8CEA17/t51.2885-15/e35/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "A veces las aulas se convierten en una especie de peque\u00f1o infierno, o de peque\u00f1o manicomio, o de peque\u00f1o reformatorio, pero con amor, paciencia, tolerancia, respeto, alegr\u00eda... todas vuelven a ser \"normales\"... o algo parecido.\ud83c\udfa9\ud83d\udd2e\ud83d\udc07\u270c\ud83d\ude39\u270a\ud83e\udd84\ud83d\udc1d\ud83d\udc98\ud83d\udc9b\ud83d\udc9c\ud83d\udc1e\ud83c\udf0c\u2b50\ud83d\udc29\ud83c\udf1b\ud83d\udc4c\ud83d\ude07\ud83e\udd18\ud83d\ude18\ud83d\udc4d\ud83d\udc78\ud83d\udc82\ud83c\udf85\ud83d\ude48\ud83d\ude49\ud83d\ude4a\ud83d\udc83\ud83d\udc2a\ud83d\udc2b\ud83d\udc2a\ud83d\udc28\ud83d\udc18\ud83d\udc6b\ud83d\udc3b\ud83d\udc6c\ud83d\udc34\ud83d\udc6d\ud83d\udc0b\ud83d\udc2c\ud83d\udc66\ud83d\udc20\ud83d\udc67\ud83d\udd4a\ud83d\udc38\ud83d\udc90\ud83c\udf32\ud83c\udf40\ud83c\udf49\ud83c\udf52\ud83c\udf53\ud83c\udf4d\ud83c\udf4c\ud83c\udfa0\ud83c\udfaa\ud83c\udfa1\ud83c\udf05\ud83d\udea3\ud83d\udeb2\ud83d\udec0\u23f3\ud83c\udf08\ud83c\udf91\ud83c\udfc7\ud83c\udfb6\ud83c\udfbb\ud83d\udcf2\ud83d\udcda\ud83d\udcb9 My novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeta. \nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2064841120819060803",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3659623300"
        },
        "shortcode": "Bynyg80CiBD",
        "taken_at_timestamp": 1560368264,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2f7683d59a45e73a84c624e0cc072c2/5D92C6F1/t51.2885-15/e35/c102.0.748.748a/s150x150/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/130e15f145a29a22f1464ddc3fb12b72/5D8CFDBB/t51.2885-15/e35/c102.0.748.748a/s240x240/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b351c9889193e8cb923e688deaad69e/5DC28801/t51.2885-15/e35/c102.0.748.748a/s320x320/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4f87186359c6defda715fe34321bd2e/5DC1F25B/t51.2885-15/e35/c102.0.748.748a/s480x480/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/30c2c4a35d3a81221c98d25fafd84f01/5D7FC099/t51.2885-15/sh0.08/e35/c102.0.748.748a/s640x640/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/30c2c4a35d3a81221c98d25fafd84f01/5D7FC099/t51.2885-15/sh0.08/e35/c102.0.748.748a/s640x640/61632736_647396802440718_8153527433979204820_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}