{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, beard and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1140,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/340d18be523ff5b791e2ea9107866098/5DA2779A/t51.2885-15/e35/p1080x1080/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 780
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 780
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "S\u00f3 quem vive em Marte ainda n\u00e3o ouviu o bafaf\u00e1 do fim\u2011de\u2011semana, ap\u00f3s o Neymar ter sido acusado de estupro por uma mulher que veio a p\u00fablico dizer que o jogador a tinha convidado para Paris e for\u00e7ado a ter rela\u00e7\u00f5es sexuais. Em terra de #metoo qualquer acusa\u00e7\u00e3o de ass\u00e9dio \u00e9 digna de fins de carreira, contratos terminados e at\u00e9 cadeia nos casos mais extremos. Massss, n\u00e3o \u00e9 que o menino Ney \u00e9 dos nossos e tem sempre os factos devidamente arquivados para qualquer emerg\u00eancia?! Ent\u00e3o, ele teve que vir por sua vez expor o conte\u00fado deveras picante/digno de muita vergonha alheia (para os dois) e bem constrangedor para provar a dua inocencia e mostrar que houve consentimento SIM! Apesar de algumas feminazis quererem vir nos convencer de que ela pode ido atr\u00e1s dele, seduzido o mo\u00e7o por mensagens, oferecido a mercadoria toda, ido a Paris, e finalmente chegado as vias de facto sem DE FACTO QUERER sexo, eu lamento mas n consigo apoiar tamanha hipocrisia. Quando ela iniciou a conversa e pelo conte\u00fado da mesma, ela sabia o que queria e deixou bem claro! Quando aceitou o bilhete e estadia pagas em Paris ela tamb\u00e9m sabia que estava a ir \u201clevar com o pau\u201d e n\u00e3o a ir passear pelo Sena. E a opini\u00e3o que tenho sobre ela \u00e9 a mesma q tenho sobre muitas outras, que infelizmente n\u00e3o foram responsabilizadas pela sua irresponsabilidade ao exporem-se a situa\u00e7\u00f5es onde sabiam que os seus corpos estavam a pr\u00eamio. Temos SIM que nos preservar antes de tudo e qualquer coisa (caso seja o que queiramos) e deixar de passar por v\u00edtimas o tempo todo. Quando nesta vida \u00e9 que um homem me convidaria para uma conversa no quarto de hotel \u00e1s 2 da manh\u00e3 e eu iria alegre e contente sem suspeitar outras inten\u00e7\u00f5es? \u00c9 degradante que tenhamos de pensar assim? Sim, mas \u00e9 necess\u00e1rio tamb\u00e9m ! Opini\u00f5es meninas?! Contem-nos tudo!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 180
        },
        "id": "2058065517626651567",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4044606581"
        },
        "shortcode": "ByPt68mnfOv",
        "taken_at_timestamp": 1559560549,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea56093530f4e8b86303a22e5040e592/5D96ABC5/t51.2885-15/e35/c0.33.1187.1187a/s150x150/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/488ff5f9d2296b8dfb961dd5f9f45161/5D84C2C3/t51.2885-15/e35/c0.33.1187.1187a/s240x240/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bc3131097ba42f0014593ff8eb784e2/5DA177BD/t51.2885-15/e35/c0.33.1187.1187a/s320x320/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c7d17fe58eb5ca18eb2edbb24e2efd1/5D7FC6FA/t51.2885-15/e35/c0.33.1187.1187a/s480x480/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9fd2e66d096e98a0cf98b89a7ec2412c/5D80D452/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.33.1187.1187a/s640x640/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9fd2e66d096e98a0cf98b89a7ec2412c/5D80D452/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.33.1187.1187a/s640x640/60429022_2114156405373455_5854882509086959723_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}