{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/516e58bb42d5e658388cf9eb7de43bd5/5D8965C0/t51.2885-15/e35/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Megjelent a tavaszi lapsz\u00e1munk,  hangs\u00falyban a szakmai etika \u00e9s sz\u00ednh\u00e1z a #metoo ut\u00e1n.\n#j\u00e1t\u00e9kt\u00e9r #linkbio\u2b06\ufe0f #\u00fajlapsz\u00e1m #szakmaietika #metoo #sz\u00ednh\u00e1z #tavaszi"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2065272142354254269",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8542398741"
        },
        "shortcode": "BypUhI5iQm9",
        "taken_at_timestamp": 1560419646,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f1fa3817cc1e208f8d544e90fac57af/5D843C82/t51.2885-15/e35/s150x150/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b29d8bb3c99a7386f023494ba692cf87/5D93B5C8/t51.2885-15/e35/s240x240/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09536f5a1543c181953fa0233d945366/5DA1DA72/t51.2885-15/e35/s320x320/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c614f4a082bf06086cf1a47beefd14b/5D8ADC28/t51.2885-15/e35/s480x480/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/516e58bb42d5e658388cf9eb7de43bd5/5D8965C0/t51.2885-15/e35/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/516e58bb42d5e658388cf9eb7de43bd5/5D8965C0/t51.2885-15/e35/61639545_687354168371491_5978600909811023801_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}