{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c95418c2de3998e5338b4bd653c9ab7/5D82F123/t51.2885-15/fr/e15/s1080x1080/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kr\u00f3lowa Kier\n\nTytu\u0142 oryginalny: Dronningen\nTytu\u0142 angielski/mi\u0119dzynarodowy: Queen of Hearts\nRe\u017cyser: May el-Toukhy\nWyst\u0119puj\u0105: Trine Dyrholm, Gustav Lindh, Magnus Krepper\nKraj produkcji: Dania, Szwecja\nRok produkcji: 2019\nData premiery: 7 czerwca 2019\nJ\u0119zyk oryginalny: du\u0144ski, szwedzki\nGatunek: dramat\nCzas trwania: 127 min.\n\nCzy nami\u0119tno\u015b\u0107 usprawiedliwia przekraczanie granic? Kiedy uwodzenie zamienia si\u0119 w wykorzystywanie? \u201eKr\u00f3lowa Kier\u201d du\u0144skiej re\u017cyserki May el-Toukhy, zdobywca nagrody publiczno\u015bci na festiwalu Sundance, to prowokacyjna, wci\u0105gaj\u0105ca i mroczna opowie\u015b\u0107, kt\u00f3ra stawia pytania nurtuj\u0105ce \u015bwiat w epoce #metoo \u2013 tyle tylko, \u017ce znajduje dla nich nieoczywiste odpowiedzi...\nGramy:\n14 czerwca: 15:30, 17:45;\n16 czerwca: 16:00, 20:15;\n17 czerwca: 18:00, 20:15!\nBilety za skromne 14/12/10z\u0142\n@gutekfilm #kinofenomen #Dronningen #weekend #weekendwkinie #wojew\u00f3dzkidomkulturywkielcach #krolowakier"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066071912971520094",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11866621471"
        },
        "shortcode": "BysKXVVFEhe",
        "taken_at_timestamp": 1560514986,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0c968bb2389b0729ff26cf9e35b9b55e/5D94DDD7/t51.2885-15/e15/s150x150/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/71203d7ce09cc15f996dc5f961ac5366/5D8109D1/t51.2885-15/e15/s240x240/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3d79990965af270b4748ac1b1fef7a61/5D8038AF/t51.2885-15/e15/s320x320/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0fdcd460c21271c315116b3c824bb85/5D94B9E8/t51.2885-15/e15/s480x480/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/210e1d5e052a9bdc2ad18e928b5d5fd3/5D8D01EA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/210e1d5e052a9bdc2ad18e928b5d5fd3/5D8D01EA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61742878_2343342715708835_3426574158607459342_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}