{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, skyscraper, shoes, sky and outdoor",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f065a816fba5ea7beca8072681f99e3f/5D807FA4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Japonya\u2019da kad\u0131nlar ayakland\u0131, bakan\u0131n a\u00e7\u0131klamas\u0131 infial yaratt\u0131\nJaponya'da g\u00fcndem topuklu ayakkab\u0131... \u00dclke genelinde zorunlu olan kad\u0131nlar\u0131n topuklu ayakkab\u0131yla i\u015fe gitme kural\u0131na tepki g\u00f6steren Japonlar ortal\u0131\u011f\u0131 kar\u0131\u015ft\u0131rd\u0131. Kad\u0131nlar sosyal medyada bu kurala tepki g\u00f6sterirken, Japon kabinesinden gelen bir a\u00e7\u0131klama resmen yang\u0131na k\u00f6r\u00fckle gitmek deyimini ger\u00e7e\u011fe d\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcrd\u00fc. Japonya'n\u0131n \u00c7al\u0131\u015fma ve Sa\u011fl\u0131k Bakan\u0131 Takumi Nemoto, kad\u0131nlar\u0131n sosyal medyada topluklu ayakkab\u0131 zorunlulu\u011funa kar\u015f\u0131 ba\u015flatt\u0131\u011f\u0131 kampanyaya yan\u0131t verdi ve kad\u0131nlar i\u00e7in 'uygun olan\u0131n i\u015fe topuklu ayakkab\u0131larla gitmeleri oldu\u011funu' s\u00f6yledi.\nMeclis\u2019teki bir oturum s\u0131ras\u0131nda bakan Nemoto\u2019ya, i\u015fverenlerin uygulad\u0131\u011f\u0131 topuklu ayakkab\u0131 zorunlulu\u011funa kar\u015f\u0131 ba\u015flat\u0131lan kampanya soruldu.\u00a0Bakan Nemoto topuklu ayakkab\u0131 zorunlulu\u011fu i\u00e7in \u201cSosyal a\u00e7\u0131dan kabul g\u00f6ren bir durum var. Mesleki a\u00e7\u0131dan gerekli ve uygun olan mevcut uygulamad\u0131r\u201d dedi.\nHareketi ba\u015flatan isim:\u00a0Yumi Ishigawa\n\n\u0130\u015fverenlerin k\u0131yafet y\u00f6netmeliklerinde topuklu ayakkab\u0131 zorunlulu\u011fu \u015fart ko\u015fmas\u0131n\u0131 engelleyecek bir yasal d\u00fczenleme \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131yla toplanan imzalar Sal\u0131 g\u00fcn\u00fc \u00c7al\u0131\u015fma Bakanl\u0131\u011f\u0131\u2019na iletilmi\u015fti. Bildiriye 20 bin kad\u0131n imza atm\u0131\u015ft\u0131.\n\nFakat bakan\u0131n a\u00e7\u0131klamalar\u0131na kad\u0131nlar sosyal medyadan b\u00fcy\u00fck tepki g\u00f6sterdi.\n\nSosyal medyada #KuToo etiketiyle ba\u015flat\u0131lan kampanyada da topuklu ayakkab\u0131 zorunlulu\u011funa kar\u015f\u0131 \u00e7\u0131k\u0131l\u0131yor.\u00a0Japonca\u2019da \u2018Kutsu\u2019 kelimesi ayakkab\u0131 anlam\u0131na geliyor. \u2018Kutsuu\u2019 ise ac\u0131 demek. Kad\u0131n haklar\u0131 savunucular\u0131, se\u00e7tikleri etikette bir yandan bu kelimeleri birle\u015ftirirken, di\u011fer yandan da ge\u00e7en y\u0131l kad\u0131na y\u00f6nelik \u015fiddet ve tacizi protesto etmek \u00fczere ba\u015flat\u0131lan #MeToo (Ben de) hareketine g\u00f6nderme yap\u0131yor.\n\nKampanyay\u0131 ba\u015flatan ise oyuncu ve yazar Yumi Ishigawa olmu\u015ftu. Kampanyaya destek verenler, Japonya\u2019daki \u015firketlerin neredeyse t\u00fcm\u00fcnde kad\u0131nlar i\u00e7in topuklu ayakkab\u0131 giyme zorunlulu\u011fu oldu\u011funu s\u00f6yl\u00fcyor."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, skyscraper, shoes, sky and outdoor",
                        "dimensions": {
                            "height": 750,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f065a816fba5ea7beca8072681f99e3f/5D807FA4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41b8edc089c0b6dcd6269b071e17f6dc/5DC73241/t51.2885-15/e35/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2060155579734017306",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByXJJWoFcUa",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDFkYWM5NjM0NjIxNGE2ZDliMTIwN2Q5MzkzNWIwYWUyMDYwMTU1NTc5NzM0MDE3MzA2In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and shoes",
                        "dimensions": {
                            "height": 216,
                            "width": 320
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 432,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4808b73cc6dce35658968c81d8fe9db9/5DC5432D/t51.2885-15/e35/61059567_210058939877660_6125746361317945183_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 506,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4808b73cc6dce35658968c81d8fe9db9/5DC5432D/t51.2885-15/e35/61059567_210058939877660_6125746361317945183_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 729,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4808b73cc6dce35658968c81d8fe9db9/5DC5432D/t51.2885-15/e35/61059567_210058939877660_6125746361317945183_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4808b73cc6dce35658968c81d8fe9db9/5DC5432D/t51.2885-15/e35/61059567_210058939877660_6125746361317945183_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2060155579717379175",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByXJJWnF-Rn",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDFkYWM5NjM0NjIxNGE2ZDliMTIwN2Q5MzkzNWIwYWUyMDYwMTU1NTc5NzE3Mzc5MTc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2060155587619230023",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "hakan hakan",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "9051628804",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e640091436aa97770ba78c22e9c7d23/5D948A45/t51.2885-19/s150x150/47692886_2312297242327540_2724612735869386752_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "hakanhakanergun"
        },
        "shortcode": "ByXJJd-FJFH",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559809705,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff415fb87a5a0d4ac9597378acc167f8/5D8F1D03/t51.2885-15/e35/s150x150/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31396913bd31a8f6b9dd44b0acac38b9/5DA47349/t51.2885-15/e35/s240x240/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/31e740ddc73fa6c3d0dd904cbcd24e7c/5DC41CF3/t51.2885-15/e35/s320x320/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62b878db29f68eaf1f5923089306369b/5D91BFA9/t51.2885-15/e35/s480x480/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f065a816fba5ea7beca8072681f99e3f/5D807FA4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f065a816fba5ea7beca8072681f99e3f/5D807FA4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61711956_1539948462808902_245653596854666368_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiNDFkYWM5NjM0NjIxNGE2ZDliMTIwN2Q5MzkzNWIwYWUyMDYwMTU1NTg3NjE5MjMwMDIzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}