{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 0,
            "edges": []
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Para aquell@s que no han podido venir, hoy 7-6-19, al FESTIVAL FIN DE CURSO DE DANZA en el Palacio de Congresos de La L\u00ednea (de donde no me quiero ir por todo el arte y la buena gente que hay) Tambi\u00e9n en mi canal de YouTube: https://youtu.be/RkDnZJpvLUo \ud83d\udc83\ud83c\udf89\ud83c\udfb6 My novels, in SPANISH, arrive everywhere from:\n\nMis \ud83d\udcda llegan a todo el \ud83c\udf0e desde: \nhttp://www.bubok.es/autores/BOKUSU (click on my profile / p\u00ednchalo en mi perfil)\n\nMy 1st novel is also in ebook format/ Mi 1\u00aanovela tambi\u00e9n est\u00e1 en formato digital. \ud83d\udcbb\ud83d\udcf2 They have been compared with the ones of / Han sido comparadas con las de Bukowsky, Eileen Myles, Cervantes, Teresa de \u00c1vila, Camus, Cathy Acker... Everything since I decided to publish (reviews, interviews, articles, etc.) is in my blog.\n\nTodo lo que ha ocurrido desde que decid\u00ed publicar (rese\u00f1as, entrevistas, art\u00edculos, etc.) en: \nhttp://www.margaritabokusumina.blogspot.com \ud83d\udc4c\ud83d\ude39\u270c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4f\ud83d\udc6b\ud83d\udc6c\ud83d\udc6d\ud83c\udf40\ud83d\udcd6\ud83d\udcd4\ud83d\udcd5\ud83d\udcd7\ud83d\udcd8\ud83d\udcd9 \ud83d\udcd3\ud83d\udcd1 \ud83d\udcb9\ud83d\udd1c\ud83d\udd1d\ud83d\udcb1\ud83c\udd92\ud83c\udd93\ud83d\ude3b\ud83d\udc78\ud83d\udc29 \ud83d\udc4b\ud83d\ude02\ud83d\udc4d\ud83d\udcaa\ud83d\ude18\ud83e\udd18 AND REMEMBER / Y RECUERDA:\u261d #thereisnotaplanetb #nohayunplanetab \nLA VUELTA AL CAMPO SIN PESTICIDAS/VENENOS Y PARA LA AUTOSUFICIENCIA SOBRE TODO ES LA SOLUCI\u00d3N! \u2764\ud83d\udc1d Recicla. Compra solo lo que necesites de verdad y que sea local. No tires las cosas al suelo. Come sano. No compres a empresas que contaminan, que maltratan a los animales o que explotan a sus trabajadores. Ni trabajes para ellos. No abandones a ning\u00fan animal, \u00e9l no lo har\u00eda. \nP\u00f3rtate bien en clase y ver\u00e1s como tus resultados mejoran. Respeta. \nTambi\u00e9n estoy en:\nhttps://m.facebook.com/margarita.bokusumina\n\ny en Twitter: @mbokusu\n\n#margaritabokusumina #visualcreations #autoedici\u00f3n #selfpublished #terrorismomachista #guncontrol #savetheplanet #endthepollutionofindustriesvehiclesandcentralheatings #terminemosconlacontaminaci\u00f3ndeindustriasveh\u00edculosyairesacondicionados #trabajarm\u00e1sde15horassemanalesmata #workingmorethan15hoursaweekkillsu #noracism #nohomofobia #noalmaltrato #toliveandletlive #endthecageage #malaganosevende #blogger #youtuber #indiesareworthit #waterlovers #metoo #lahistoriacompleta #video"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 0,
            "edges": [],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2061268746974908123",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": {
            "address_json": "{\"street_address\": \"\", \"zip_code\": \"\", \"city_name\": \"La L\\u00ednea, Andalucia, Spain\", \"region_name\": \"\", \"country_code\": \"ES\", \"exact_city_match\": true, \"exact_region_match\": false, \"exact_country_match\": false}",
            "has_public_page": true,
            "id": "242126161",
            "name": "La L\u00ednea, Andalucia, Spain",
            "slug": "la-linea-andalucia-spain"
        },
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Margarita Bokusu Mina",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "3659623300",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/033340d36658ffbd38b510859ba691fd/5D95AF1C/t51.2885-19/s150x150/20225366_498499237165960_825365123697737728_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "mbokusu"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "BybGQEaDc7b",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559977771,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79df51082cd9b36491534e7f8b0f38bf/5D09F0C9/t51.2885-15/e35/s150x150/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3e2442202392ed3422fa6e805d5eca1/5D0A1F83/t51.2885-15/e35/s240x240/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/616f12e31011129f45a012ddeaf88905/5D09D3F9/t51.2885-15/e35/s320x320/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0935fcf451b34aec1ee7e147451940fb/5D09CDE3/t51.2885-15/e35/s480x480/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0cff3cadffffc99effb2d655bc17d60d/5D09FA0B/t51.2885-15/e35/61411669_353560758678618_9030140649244716747_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiMjk4ODk0MjQ1MzA4NDc2OGEyMWJlZTcxYjEyZWMzMTcyMDYxMjY4NzQ2OTc0OTA4MTIzIn0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 41.839,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/b11807271b9dab675b026efb6a27383d/5D099679/t50.2886-16/64246104_298805001073884_6858465998891122688_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 18,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}