{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text that says 'Dissociation'",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ede92f394836481f1697052d52013ccf/5D834EE8/t51.2885-15/e35/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 13
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Tu ne t'es pas d\u00e9battue.\n\nAujourd'hui encore, tu sens ses mains, son sexe, son odeur sur toi, en toi. Et tu ne l'en as pas emp\u00each\u00e9.\n\nTu n'as pas boug\u00e9.\n\nTu as tent\u00e9 de lui faire comprendre ta g\u00eane puis tu as dit non, faiblement. Il a continu\u00e9. Et tu es rest\u00e9e immobile, p\u00e9trifi\u00e9e, terroris\u00e9e. Il a continu\u00e9. Tu as observ\u00e9 le reste de la sc\u00e8ne \u00e0 distance. Il a continu\u00e9 \u00e0 s'affairer sur ton corps, mais tu n'\u00e9tais plus l\u00e0.\n\nDissociation. Le mot t'\u00e9tait inconnu. Mais c'est une r\u00e9action courante, tu l'as appris plus tard.\n\nTu observes ton corps comme depuis l'ext\u00e9rieur. La sc\u00e8ne est floue, comme un r\u00eave dont on ne se souvient qu'\u00e0 moiti\u00e9 au r\u00e9veil. Comme si cela arrivait \u00e0 quelqu'un d'autre. M\u00eame tes sensations te parviennent \u00e0 travers une brume \u00e9paisse. Comme si tu \u00e9tais isol\u00e9e, quelque part, ailleurs, ou retranch\u00e9e dans les profondeurs les plus recul\u00e9es de ta conscience.\n\nFight-Flight-Freeze. En danger de mort, le cerveau humain a trois r\u00e9actions instinctives. La lutte, la fuite ou l'inhibition. \nLe tien ne conna\u00eet que la troisi\u00e8me. Sid\u00e9ration. Accident sur l'autoroute, tu as l\u00e2ch\u00e9 les p\u00e9dales. Tu as \u00e9t\u00e9 viol\u00e9e, ton cerveau a quitt\u00e9 le navire. Tu aimerais \u00eatre forte et savoir te battre, mais tu es de celles qui souffrent en silence. Pas tr\u00e8s glorieux.\n\nL'\u00e9tat de choc prot\u00e8ge. Ton cerveau te sait incapable de supporter ce qui est en train de se produire et t'emm\u00e8ne ailleurs. Mais il te ram\u00e8ne \u00e0 la r\u00e9alit\u00e9, plus tard, et rien ne peut t'y pr\u00e9parer.\n\nTu as \u00e9t\u00e9 viol\u00e9e et tu ne t'es pas d\u00e9battue. Tu n'as pas boug\u00e9.\n\nComment accepter qu'il s'agit d'une r\u00e9action normale, d'un m\u00e9canisme de protection ? Que tu ne l'as pas voulu ?\n\nApr\u00e8s des ann\u00e9es de honte, de culpabilit\u00e9 et de doutes, la parole s'est lib\u00e9r\u00e9e autour de toi, les ressources se sont multipli\u00e9es. Lectures, blogs, podcasts, t\u00e9moignages, proc\u00e8s. Autant d'histoires de survivant-e-s courageu-x-ses qui ont bris\u00e9 le silence, t'ont permis de comprendre ton histoire diff\u00e9remment et ont ouvert la voie.\n\nPour en parler sans honte. Pour refuser le slut-shaming. Pour d\u00e9samorcer la culture du viol et bloquer les tentatives de culpabilisation permanentes et omnipr\u00e9sentes. (Suite en commentaires)"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2063660135919119060",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13532576417"
        },
        "shortcode": "Byjl_W6l-rU",
        "taken_at_timestamp": 1560227480,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a08021c9c5e9220d0c33fc6b0e1399b8/5D819FAA/t51.2885-15/e35/s150x150/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/15e5d1be33702985e2030f76bb0e8f97/5DC5F3E0/t51.2885-15/e35/s240x240/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c599d4feac5f119230d751b100ab42e4/5D83895A/t51.2885-15/e35/s320x320/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0c381b7491ac3de8361ca7415e32a5a/5D839300/t51.2885-15/e35/s480x480/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebe8301725cbf4e6463c2290e1fdeaba/5DA3E20D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebe8301725cbf4e6463c2290e1fdeaba/5DA3E20D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60846218_683232598785449_1037766902924307864_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}