{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphSidecar",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "caption_is_edited": false,
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/91aa39e495c0cd34364ba7dc82f28c5c/5D8F13FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 22
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559396017,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "id": "17992901620242220",
                        "owner": {
                            "id": "12580112193",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e75dbd7138f7c23885d1771f5d551b1/5DA35F1B/t51.2885-19/s150x150/64438553_2081778415460082_6266767686169001984_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "fightagainstdomesticabuse"
                        },
                        "text": "Work with us to fight against domestic abuse! Send us a message!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 22,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi som st\u00e5r bakom den h\u00e4r debattartikeln kommer fr\u00e5n Sveriges olika Metoo-upprop \u2013 och redan i mars 2018 tog vi gemensamt fram sju politiska f\u00f6rslag, med en uppmaning till partiledarna att anv\u00e4nda dem och v\u00e5r expertis.\nSedan dess har vi blivit ideell f\u00f6rening och f\u00f6ljer n\u00e4ra de initiativ som faktiskt har tagits. Men hittills lyser kraftfulla politiska satsningar f\u00f6r att ta tag i detta akuta samh\u00e4llsproblem med sin fr\u00e5nvaro.\nVi kr\u00e4ver att j\u00e4mst\u00e4lldhet och trygghet hamnar h\u00f6gt p\u00e5 den politiska dagordningen och ses som en block\u00f6verskridande fr\u00e5ga.\nVi v\u00e4nder oss d\u00e4rf\u00f6r \u00e5terigen till samtliga partiledare.\nHur ska DU se till att #metoo f\u00f6ljs upp samt arbeta f\u00f6r att f\u00e5 ett slut p\u00e5 sexuell utsatthet:\n\ni skolan?\n\np\u00e5 landets arbetsplatser?\n\ni hemmen?\n\ni samh\u00e4llet i stort?\n\nOch hur ska DU arbeta mot konsekvenserna av utsattheten?\nGenom sociala insatser f\u00f6r att minska ekonomiskt beroende av f\u00f6r\u00f6vare och ge st\u00f6d till utsatta grupper? Genom v\u00e5rd f\u00f6r psykisk och fysisk oh\u00e4lsa till f\u00f6ljd av \u00f6vergrepp?\n\n#metooupprop #samordningen #samordningemmetoouppropen #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #metoo #svpol #psykiskoh\u00e4lsa #psykolog #svtopinion"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 1,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559396017,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17992901620242220",
                        "owner": {
                            "id": "12580112193",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e75dbd7138f7c23885d1771f5d551b1/5DA35F1B/t51.2885-19/s150x150/64438553_2081778415460082_6266767686169001984_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "fightagainstdomesticabuse"
                        },
                        "text": "Work with us to fight against domestic abuse! Send us a message!",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_sidecar_to_children": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
                        "dimensions": {
                            "height": 750,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/91aa39e495c0cd34364ba7dc82f28c5c/5D8F13FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6d75ea78b95601c61ec57baf330453da/5DA3B944/t51.2885-15/e35/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2056683935589188339",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByKzySEC8Lz",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiY2ZhNTA4M2NkNjNmNGNkZmE5NjQyMTFmOTA5ZjUyYzMyMDU2NjgzOTM1NTg5MTg4MzM5In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "__typename": "GraphImage",
                        "accessibility_caption": "No photo description available.",
                        "dimensions": {
                            "height": 750,
                            "width": 750
                        },
                        "display_resources": [
                            {
                                "config_height": 640,
                                "config_width": 640,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/830db7acee123cdfd102becb2f77b3c8/5DC4903D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61150310_587049415035747_2402404268932704178_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 750,
                                "config_width": 750,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd22c063e6fe090d28d33e9b13d0315e/5DA24DD8/t51.2885-15/e35/61150310_587049415035747_2402404268932704178_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            },
                            {
                                "config_height": 1080,
                                "config_width": 1080,
                                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd22c063e6fe090d28d33e9b13d0315e/5DA24DD8/t51.2885-15/e35/61150310_587049415035747_2402404268932704178_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
                            }
                        ],
                        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd22c063e6fe090d28d33e9b13d0315e/5DA24DD8/t51.2885-15/e35/61150310_587049415035747_2402404268932704178_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                        "edge_media_to_tagged_user": {
                            "edges": []
                        },
                        "gating_info": null,
                        "id": "2056683935572215375",
                        "is_video": false,
                        "media_preview": null,
                        "shortcode": "ByKzySDCMZP",
                        "should_log_client_event": false,
                        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiY2ZhNTA4M2NkNjNmNGNkZmE5NjQyMTFmOTA5ZjUyYzMyMDU2NjgzOTM1NTcyMjE1Mzc1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2056683972062680797",
        "is_ad": false,
        "is_video": false,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "#omniber\u00e4ttarlyssnarvi",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "8394478942",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e62884e952ae84f7628439ebee154a20/5D979D57/t51.2885-19/s150x150/40581069_1090591831104000_3914313875087949824_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "omniberattarlyssnarvi"
        },
        "shortcode": "ByKzy0CCRbd",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559395856,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e18c6ad7792ff55e7643217082ce1609/5D8BF17B/t51.2885-15/e35/s150x150/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/65368e9af48e977315494e01839acd4d/5D97C67D/t51.2885-15/e35/s240x240/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/88f1217597fa6ab6844d720979be1441/5D947A03/t51.2885-15/e35/s320x320/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4416568dbaa91af265c4e507c62c94df/5D845344/t51.2885-15/e35/s480x480/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/91aa39e495c0cd34364ba7dc82f28c5c/5D8F13FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/91aa39e495c0cd34364ba7dc82f28c5c/5D8F13FE/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60503583_2244482272485253_1076971736976138153_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiY2ZhNTA4M2NkNjNmNGNkZmE5NjQyMTFmOTA5ZjUyYzMyMDU2NjgzOTcyMDYyNjgwNzk3In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}