{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45dd52e5b8b31338a7b900aa3c914526/5D87AD2C/t51.2885-15/e35/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "VIKTEN AV ALLM\u00c4NT \u00c5TAL | - #Metoo-arbetet har bara b\u00f6rjat, menar Ulrika Rogland, tidigare domare och \u00e5klagare, nu advokat och m\u00e5ls\u00e4garbitr\u00e4de. \nRogland forts\u00e4tter \u201dJag \u00f6nskar verkligen att det var en sj\u00e4lvklarhet att man inte tar sig r\u00e4tten att ta p\u00e5 n\u00e5gon annans kropp utan lov och [a]tt det faktiskt \u00e4r ett brott. [M]en debatten som f\u00f6ljde efter politikerns ofredande visar att metoo-arbetet bara har b\u00f6rjat [och] visar tydligt vikten av allm\u00e4nt \u00e5tal. [...] Allm\u00e4nt \u00e5tal inneb\u00e4r att det \u00e4r staten, h\u00e4r \u00e5klagaren, som avg\u00f6r om det ska v\u00e4ckas \u00e5tal eller inte. \nDet spelar allts\u00e5 ingen roll om offret, i detta fall kvinnan, vill att \u00e5tal ska v\u00e4ckas eller ens vill medverka i f\u00f6runders\u00f6kning och r\u00e4tteg\u00e5ng. \nFinns det bevisning som r\u00e4cker till \u00e5tal, tex ljudinspelning, vittnen och erk\u00e4nnande kan det allts\u00e5 r\u00e4cka till \u00e5tal och f\u00e4llande dom trots att offret inte medverkat. [...] Allm\u00e4nt \u00e5tal \u00e4r viktigt f\u00f6r att kunna tillvarata utsatta gruppers r\u00e4ttigheter, en viktig del i ett r\u00e4ttssamh\u00e4lle [e]n tydlig markering f\u00f6r alla m\u00e4nniskors lika v\u00e4rde [liksom] ett s\u00e4tt f\u00f6r staten att visa att vissa beteenden inte accepteras.[...] L\u00e4s Ulrika Roglands kr\u00f6nika p\u00e5 www.dagensjuridik.se \n#dagensjuridik #allm\u00e4nt\u00e5tal #sexualbrott #sexualbrottslagstiftning #sexualbrottslagstiftning #sexuellatrakassarerier #sexuella\u00f6vergrepp #v\u00e5ldt\u00e4kt #v\u00e5ldmotkvinnor #v\u00e5ldmotkvinnorochflickor #motv\u00e5ldmotkvinnor #motv\u00e5ldmotkvinnorochflickor #r\u00e4ttsv\u00e4sende #domstol"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2057894055157369422",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1245247759"
        },
        "shortcode": "ByPG71vCwpO",
        "taken_at_timestamp": 1559540110,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7671dca251e0f18b2ba02d42dd9a424e/5DC59A6E/t51.2885-15/e35/s150x150/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f063d917556a79984e4ca89dd6179f8/5D81B024/t51.2885-15/e35/s240x240/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db949aee49f635ac757a614caac39599/5D8FBE9E/t51.2885-15/e35/s320x320/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5c14984bcb0bd3d72d72c22c1969db5f/5D7E2DC4/t51.2885-15/e35/s480x480/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/021e41ecfbf6ddf101ddcb64dce37549/5D8EE4C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/021e41ecfbf6ddf101ddcb64dce37549/5D8EE4C9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61584950_846235805752342_2201310807730039982_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}