{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 810,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/474febd2b5e1ece18f9e96dd846acd0c/5D982BDB/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Fredag igen, veckorna rullar p\u00e5 som vanligt. Vill bara tacka er alla f\u00f6r ert st\u00f6d. Kontot v\u00e4xer och v\u00e4xer, det var min tanke n\u00e4r jag startade upp detta instakonto f\u00f6r 1.5\u00e5r sedan ca. B\u00e5de att ta l\u00e4rdom av er andra och att dela med mig av egna erfarenheter och hj\u00e4lpa andra. Jag har sj\u00e4lv l\u00e4rt mig mycket genom er och \u00e4ven hj\u00e4lpt andra m\u00e4nniskor p\u00e5 v\u00e4gen. N\u00e5got jag b\u00e5de \u00e4r stolt och tacksam \u00f6ver. Jag har blottat mig mer \u00e4n n\u00e5gonsin och med det har jag \u00e4ven kunnat v\u00e4xa i mig sj\u00e4lv, jag \u00e4r inte f\u00e4rdig p\u00e5 l\u00e5nga v\u00e4gar men jag har kommit en bit p\u00e5 v\u00e4gen med bearbetningen av mig sj\u00e4lv & mitt m\u00e5ende. St\u00e4ndig l\u00e4rdom och just nu befinner jag mig nog \u00e4nd\u00e5 p\u00e5 en lagom niv\u00e5, livet \u00e4r helt okej, livet rullar p\u00e5. Det h\u00e4nder lite roliga saker, jag f\u00f6rs\u00f6ker mer och mer komma till r\u00e4tta i den jag vill vara och jag f\u00f6rs\u00f6ker att skjuta undan det som inte \u00e4r bra f\u00f6r mig i stunden. Gl\u00e4dje, tacksamhet och stolthet \u00e4r de orden jag i nul\u00e4get kan sammanfatta livet med. Tack till dig som l\u00e4ste till slutet av texten. \u00d6nskar alla en trevlig fredag & helg, gl\u00f6m inte bort att vara r\u00e4dda om varandra men \u00e4ven att JUST DU som l\u00e4ser det h\u00e4r \u00e4r underbar och extremt v\u00e4rdefull. \ud83d\udc96 .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #thoughts #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #sjukskrivning #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060829009885335074",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "ByZiRDVCQ4i",
        "taken_at_timestamp": 1559889983,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db7f7723157db5021ed2d20796e8860f/5DA04651/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s150x150/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79f899a6eea72d45c1ce7e9dd79d7f67/5DC4031B/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s240x240/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/51c129785433b055a7fc57f6b1c3c0b5/5D9559A1/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s320x320/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/06e23c7bb9198176c576535877420015/5D9317FB/t51.2885-15/e35/c180.0.1080.1080a/s480x480/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c44dea9cd69432502cfb936fc474163/5DA1459A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c44dea9cd69432502cfb936fc474163/5DA1459A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c180.0.1080.1080a/s640x640/61544832_2158407150923506_746941429221116732_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}