{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11bad6b1db5987eadb635bd173b305c8/5DC579BF/t51.2885-15/e35/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 190
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 190
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ska du bara l\u00e4sa en text idag l\u00e5t det bli denna! Otroligt stark och viktig text om kraften i psykisk misshandel, om utsatthet och om hur en arbetsgivare g\u00f6r exakt alla fel. Du l\u00e4ser den hos b\u00e4sta @gardets.nu s\u00e5klart! \u2022 \u2022 \u2022 \u2022 \u2022\n\u201dJag vill vittna om hur SVT behandlar kvinnor som anm\u00e4ler trakasserier, samtidigt som man ut\u00e5t s\u00e4ger sig ha nolltolerans.\u201d @claratornvall har samlat mod l\u00e4nge. Nu kliver hon fram och ber\u00e4ttar. Om precis hur fruktansv\u00e4rt @svt behandlade henne i och med #metoo - n\u00e4r hon tillslut v\u00e5gade och orkade anm\u00e4la och s\u00f6ka st\u00f6d hos sina chefer. Hennes manlige kollega hade vid det laget tagit sig in i hennes l\u00e4genhet och hennes jobbdator. Stalkat och hotat henne.\n\nMen eftersom Clara haft en relation med mannen hon nu var livr\u00e4dd f\u00f6r p\u00e5 jobbet s\u00e5 kallade #svt hennes akuta utsatthet f\u00f6r \u201dett relationsdrama ni f\u00e5r l\u00f6sa sj\u00e4lva\u201d. Clara fick ingen hj\u00e4lp av sin arbetsgivare, som i samma veva skickat ut fina mejl om sin fina handlingsplan. SVT sa att \u201ddet verkar n\u00e4stan som att du \u00e4r ute efter att s\u00e4tta dit honom\u201d, sen gav man Clara sparken. Efter 7 \u00e5r med os\u00e4ker heltidsanst\u00e4llning. \nMannen? Han som SVT \u00e4r v\u00e4l medvetna har en handfull polisanm\u00e4lningar p\u00e5 sig om bland annat grov kvinnofridskr\u00e4nkning. Han blev (strax efter att SVT gjort sig av med Clara) befordrad. Han jobbar kvar \u00e4n idag, med en gener\u00f6s m\u00e5nadsl\u00f6n vi alla betalar. \nL\u00e4s hela Claras ber\u00e4ttelse p\u00e5 gardets.nu \n#gardet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050717781158569920",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "307216336"
        },
        "shortcode": "Bx1nPTwiKfA",
        "taken_at_timestamp": 1558684631,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3392bcd7a09ab0b1e9ffdeff764882d1/5D8105FD/t51.2885-15/e35/s150x150/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a398344c79891200e31c81fd5284ee5/5DA44AB7/t51.2885-15/e35/s240x240/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/52e47da00b5a20b2df6af4f81fb39eb2/5DA2AD0D/t51.2885-15/e35/s320x320/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86eff4a74185fe9b4b538d832dfcb1a8/5DC6F057/t51.2885-15/e35/s480x480/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8258a97efca7d8947eb9dde148a2a4a2/5DA29E5A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8258a97efca7d8947eb9dde148a2a4a2/5DA29E5A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59734631_294637178113420_7054103288599436829_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}