{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1349,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/807c585d11e5be054555512ed0828a00/5D92F642/t51.2885-15/e35/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201cJag ska f\u00f6rsvara mig mot totalt vaga p\u00e5st\u00e5enden som \u00e4r n\u00e4stan tjugo \u00e5r gammal som \u00e4r vidaref\u00f6rmedlade av en usel journalistik... det \u00e4r ohyggligt f\u00f6rnedrande\u201d. Ni har v\u00e4l inte missat intervjun med Fredrik Virtanen av Martin Wicklin? Riktigt bra journalistik som inte backar som ger nya perspektiv. Vad tyckte ni? \n#feminism #kvinnor #m\u00e4n #man #virtanen #kamp #metoo #men #man #r\u00e4ttvisa #justice #sverige #svpol #r\u00e4tt #sr #radio #nyheter"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2053910129469991710",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13050503733"
        },
        "shortcode": "ByA9GFzoqse",
        "taken_at_timestamp": 1559065189,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8b3e08f704f0f2703a144de8e7a8e3a7/5D8D5353/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937/s150x150/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bddfd473d60b77c18dcb8d59388056a7/5DC3C319/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937/s240x240/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4c00098a9741c821c4c56aa96334e1f9/5D80DDA3/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937/s320x320/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41902fde8026f75e13ee36c8ca0a7090/5DC2F5F9/t51.2885-15/e35/c0.117.937.937/s480x480/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0000e8ed596edb658d66f72dafdd596/5D916D59/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937/s640x640/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0000e8ed596edb658d66f72dafdd596/5D916D59/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.117.937.937/s640x640/59647742_213749092920030_5317120068042787388_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}