{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66f2491ae36e50c3394d433afe0191b1/5D7FC0F6/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 810
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 810
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi \u00f6nskar trevlig helg med denna positiva nyhet!\n\u27a1\ufe0f l\u00e4nk i profil f\u00f6r hela artikel\n\nVi forts\u00e4tter anm\u00e4la, vi forts\u00e4tter k\u00e4mpa, st\u00f6tta, orka. Tar pauser f\u00f6r att andas, gr\u00e5ta, skrika, g\u00e5 under. S\u00e5 vi orkar ta oss igenom hemskheter, s\u00e5 vi orkar forts\u00e4tta k\u00e4mpa. F\u00f6r ALLA har r\u00e4tt till ett bra liv. Ett liv d\u00e4r de inte uts\u00e4tts f\u00f6r n\u00e5got typ av v\u00e5ld. Oavsett vad de har f\u00f6r:\n\u2796k\u00f6n\n\u2796k\u00f6ns\u00f6verskridande identitet eller uttryck\n\u2796etnisk tillh\u00f6righet\n\u2796sexuell l\u00e4ggning\n\u2796religion eller annan trosuppfattning\n\u2796funktionsneds\u00e4ttning\n\u2796\u00e5lder.\n\n#metoo #metoosweden #polisenbeh\u00f6verlevelup\n_______________________________________________________\nSyntolkning:\nHundratals fler anst\u00e4llda till polisen \u2013 ska utreda fler v\u00e5ldt\u00e4kter\nPolisen ska trappa upp sitt arbetet mot v\u00e5ldt\u00e4kter, brott i n\u00e4ra relationer och v\u00e5lds- och sexualbrott mot barn. Hundratals fler anst\u00e4lls och mer pengar ska l\u00e4ggas p\u00e5 att s\u00e4kra bevis."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 12
        },
        "id": "2066208489063714105",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6239857557"
        },
        "shortcode": "Byspaxuig05",
        "taken_at_timestamp": 1560531267,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77c429416eb599fc71dd4f609557fc4c/5D7F87B7/t51.2885-15/e35/s150x150/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d182161e7140cbdb8d31c720400c31a9/5DC5FDB1/t51.2885-15/e35/s240x240/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fc64a814f510231ad0688f07887c9043/5D85CECF/t51.2885-15/e35/s320x320/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3beb2eb49a406a2e5cbc91345482cece/5D8F6C88/t51.2885-15/e35/s480x480/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c85d3dc75f4200cbd0116209bd0b4890/5DA39632/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c85d3dc75f4200cbd0116209bd0b4890/5DA39632/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61309894_2287782324647673_8749684406075577996_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}