{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1208,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e484fa47ca2299ddb03d98670d706844/5D8EA9F3/t51.2885-15/e35/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 391
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 391
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Edustin Vihreit\u00e4 hallitusohjelmaneuvottelujen ryhm\u00e4ss\u00e4, jonka vastuulla oli oikeusvaltion kehitt\u00e4minen ja ihmisoikeudet. Monen viikon kovan ty\u00f6n j\u00e4lkeen on vaikea kuvitella sen suurempaa iloa ja kunniaa kuin t\u00e4m\u00e4 Amnestyn arvio hallitusohjelmasta: \"Hallitusohjelma on ihmisoikeusmy\u00f6nteisin naismuistiin. Hallitusneuvotteluihin osallistuneiden puolueiden vaaliohjelmien perusteella odotukset tulevan hallituksen ihmisoikeuskirjauksista olivat korkealla. Rinteen hallituksen ohjelmassa mainintoja ihmisoikeuksista onkin enn\u00e4tysm\u00e4\u00e4r\u00e4. Ilahduttavaa on my\u00f6s, ett\u00e4 ihmisoikeudet n\u00e4kyv\u00e4t ohjelmassa kautta linjan.\" Ohjelma ei tietenk\u00e4\u00e4n ole t\u00e4ydellinen, ja paljon t\u00f6it\u00e4 on tiedossa seuraavalle nelj\u00e4lle vuodelle - etenkin kun huomioi, ett\u00e4 Vihreille on tulossa mm. turvapaikkapolitiikan korjaamisesta vastaava sis\u00e4ministerin paikka. T\u00e4m\u00e4 on kuitenkin hieno alku seuraavien vuosien ty\u00f6lle \ud83d\udc9a\n\n#hallitusneuvottelut #hallitusohjelma #vihre\u00e4t #ihmisoikeudet #amnesty #suostumus2018 #feminismi  #hallitus #politiikka #eduskunta #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2058947081313461148",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1540617574"
        },
        "shortcode": "ByS2XYxBCOc",
        "taken_at_timestamp": 1559665640,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/03a7afeb59c9a3d8aa00c0d450937303/5DC56FD9/t51.2885-15/e35/c0.64.1077.1077/s150x150/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e962cd2d2000c87ee9e001a66b5dacf0/5D8534DF/t51.2885-15/e35/c0.64.1077.1077/s240x240/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c354f81f49975ae7e72f2abf6ed9cd7/5DA2F6A1/t51.2885-15/e35/c0.64.1077.1077/s320x320/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/266214f72e543074c3101602c6dbbeca/5D92ECE6/t51.2885-15/e35/c0.64.1077.1077/s480x480/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a110fc7bce7ec0c0c3cac8fe170d72f2/5D98CA9E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.64.1077.1077/s640x640/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a110fc7bce7ec0c0c3cac8fe170d72f2/5D98CA9E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.64.1077.1077/s640x640/61380558_2297743320448573_1558203578552362201_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}