{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphVideo",
        "caption_is_edited": true,
        "comments_disabled": false,
        "dash_info": {
            "is_dash_eligible": false,
            "number_of_qualities": 0,
            "video_dash_manifest": null
        },
        "dimensions": {
            "height": 480,
            "width": 480
        },
        "display_resources": [
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 750,
                "config_width": 750,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 1080,
                "config_width": 1080,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 71
        },
        "edge_media_preview_comment": {
            "count": 4,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559473692,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "17904763486309661",
                        "owner": {
                            "id": "3009654150",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae23b3e832150f0b17b325e4f60fedcf/5D921373/t51.2885-19/s150x150/46620604_329300781134158_6099000473971326976_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dianadanielsson"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf1f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559476906,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "id": "18038608192153378",
                        "owner": {
                            "id": "13237682667",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/987d124be7c12559bb31eef7c83840c6/5D802F3A/t51.2885-19/s150x150/59406780_868151316862803_2053375588785192960_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "jamstalldvardag"
                        },
                        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 71,
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Kampen mot sexism och f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet kan se v\u00e4ldigt olika ut beroende p\u00e5 vem du \u00e4r, men vi som k\u00e4mpar str\u00e4var alla mot samma m\u00e5l, och vi turas om att ta t\u00e4ten. Tillsammans \u00e4r vi en hel arm\u00e9. Vi har varandras ryggar. \nAtt forts\u00e4tta prata om fr\u00e5gan \u00e4r ett s\u00e4tt att f\u00f6ra den feministiska kampen. Det g\u00f6r vi. Emma har bytt yrke och \u00e4r numera regionr\u00e5d f\u00f6r MP i V\u00e4sterbotten d\u00e4r hon k\u00e4mpar f\u00f6r allas lika r\u00e4tt. Johanna \u00e4r frilansjournalist och driver @systemfelpodden tillsammans med j\u00e4mst\u00e4lldhetsexperten Sandra Lindstr\u00f6m (@jamstalldvardag) och har ocks\u00e5 hashtaggen #kvinnorsomkn\u00e4cker f\u00f6r att lyfta inspirerande kvinnor. Stort och sm\u00e5tt. Vi g\u00f6r det f\u00f6r att f\u00f6r\u00e4ndra v\u00e4rlden till en b\u00e4ttre plats f\u00f6r v\u00e5ra barn. /Johanna och Emma, initiativtagare till #deadline\n\nSyntolkning: En gif med kvinnor som lyfter upp andra kvinnor."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_parent_comment": {
            "count": 4,
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559466633,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 0
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17992751347241658",
                        "owner": {
                            "id": "11464834971",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "metoouppropen"
                        },
                        "text": "#metooupprorentakeover #deadline #metoo #j\u00e4mst\u00e4lldhet #feminism #m\u00e4nskligar\u00e4ttigheter #allaslikav\u00e4rde #journalistik #upprop #uppror #genus #k\u00f6n #makt #kvinnokamp #krossapatriarkatet \n@emmalindqvist.se @knackmedia.se",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559472322,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18044717350080045",
                        "owner": {
                            "id": "346718696",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/549bd28937937be8b8af42cb78923457/5DA4932C/t51.2885-19/10995079_347725755425938_1455304184_a.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "annikarydman"
                        },
                        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udc4a\ud83c\udffb",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559473692,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "17904763486309661",
                        "owner": {
                            "id": "3009654150",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae23b3e832150f0b17b325e4f60fedcf/5D921373/t51.2885-19/s150x150/46620604_329300781134158_6099000473971326976_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "dianadanielsson"
                        },
                        "text": "\ud83d\udc4d\ud83c\udffb\ud83c\udf1f",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                },
                {
                    "node": {
                        "created_at": 1559476906,
                        "did_report_as_spam": false,
                        "edge_liked_by": {
                            "count": 1
                        },
                        "edge_threaded_comments": {
                            "count": 0,
                            "edges": [],
                            "page_info": {
                                "end_cursor": null,
                                "has_next_page": false
                            }
                        },
                        "id": "18038608192153378",
                        "owner": {
                            "id": "13237682667",
                            "is_verified": false,
                            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/987d124be7c12559bb31eef7c83840c6/5D802F3A/t51.2885-19/s150x150/59406780_868151316862803_2053375588785192960_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
                            "username": "jamstalldvardag"
                        },
                        "text": "\u2764\ufe0f\ud83d\udd25\ud83d\udcaa\ud83c\udffb",
                        "viewer_has_liked": false
                    }
                }
            ],
            "page_info": {
                "end_cursor": null,
                "has_next_page": false
            }
        },
        "edge_media_to_sponsor_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_media_to_tagged_user": {
            "edges": []
        },
        "edge_web_media_to_related_media": {
            "edges": []
        },
        "encoding_status": null,
        "gating_info": null,
        "has_ranked_comments": false,
        "id": "2057276458984425795",
        "is_ad": false,
        "is_published": true,
        "is_video": true,
        "location": null,
        "media_preview": null,
        "owner": {
            "blocked_by_viewer": false,
            "followed_by_viewer": false,
            "full_name": "Metoouppropen",
            "has_blocked_viewer": false,
            "id": "11464834971",
            "is_private": false,
            "is_unpublished": false,
            "is_verified": false,
            "profile_pic_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6aaecfae88d4f9888e1a61779eebd6ea/5DC431BD/t51.2885-19/s150x150/51626757_306244223372023_5756490142218977280_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
            "requested_by_viewer": false,
            "username": "metoouppropen"
        },
        "product_type": "feed",
        "shortcode": "ByM6goeiklD",
        "should_log_client_event": false,
        "taken_at_timestamp": 1559466590,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98f33ab0f52f70d3109e9e41efeebc27/5D09CBB3/t51.2885-15/e35/s150x150/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/af20408ac043fa85b5fc03121001b15a/5D09C939/t51.2885-15/e35/s240x240/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/20604f8610efbfda7654fb6a8af5b00a/5D09DD43/t51.2885-15/e35/s320x320/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/18ddf289d72b341953f5537d0e56abbe/5D09B331/t51.2885-15/e35/61084987_432841243962055_6955701331200441622_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "title": "",
        "tracking_token": "eyJ2ZXJzaW9uIjo1LCJwYXlsb2FkIjp7ImlzX2FuYWx5dGljc190cmFja2VkIjp0cnVlLCJ1dWlkIjoiOGFmOTc0NzVkNDExNDJhNGFmZjIzZWY2OTYxZmFiMDUyMDU3Mjc2NDU4OTg0NDI1Nzk1In0sInNpZ25hdHVyZSI6IiJ9",
        "video_duration": 15.0,
        "video_url": "https://scontent.cdninstagram.com/vp/ed9253f0144c8208de50a00e0650c095/5D09D75D/t50.2886-16/61702971_407016093228371_4561809924723572736_n.mp4?_nc_ht=scontent.cdninstagram.com",
        "video_view_count": 289,
        "viewer_can_reshare": true,
        "viewer_has_liked": false,
        "viewer_has_saved": false,
        "viewer_has_saved_to_collection": false,
        "viewer_in_photo_of_you": false
    }
}