{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e9d4b0aea71b386f591ae196326a4af8/5D94F613/t51.2885-15/e35/p1080x1080/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 221
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 221
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Aten\u00e7\u00e3o! #TriggerWarning #gatilho #violenciasexualinfantil - compreendemos que n\u00e3o se trata apenas de cordialidade. Avisar que certos assunto ser\u00e3o abordados \u00e9 colocar a sa\u00fade do outro no patamar devido, levando em considera\u00e7\u00e3o o peso emocional das coisas.\n@conteparalguem \u00e9 um projeto de combate \u00e0 viol\u00eancia sexual infantil do qual fa\u00e7o parte - desenhando. \nSe este desenho te incomoda, saiba que ele ilustra um relato verdadeiro. Sabemos o qu\u00e3o delicado \u00e9 este assunto e o quanto \u00e9 dif\u00edcil traz\u00ea-lo \u00e0 sociedade. MAS PRECISAMOS FALAR SOBRE A VIOL\u00caNCIA SEXUAL infantil!\n.\n.\n.\n.\n.[Eu tinha 5 anos, minha m\u00e3e tava gr\u00e1vida e saiu para comprar enxoval da beb\u00ea e me deixou sozinha em casa. Eu pedi que me levasse junto j\u00e1 que estava levando meu irm\u00e3o menor e minha irm\u00e3 mais velha, mas ela n\u00e3o quis me levar. Minha tia com a fam\u00edlia moravam na rua de tr\u00e1s e estavam usando o nosso banheiro para banho, pois o deles n\u00e3o estava pronto ainda...Meu primo chegou pra tomar banho, entrou no banheiro e eu fiquei brincando na sala. Ele abriu a porta do banheiro e pediu uma toalha, fui levar e ele me agarrou, tirou minha calcinha e falou pra eu ficar quietinha e n\u00e3o contar pra ningu\u00e9m, sen\u00e3o eu ia apanhar da minha m\u00e3e. Ele tentou penetrar, mais do\u00eda muito...Por sorte o pai dele chegou e meu primo escutou o barulho do port\u00e3o. Ele correu pro banheiro e eu pro quarto. Outra vez minha m\u00e3e saiu e me deixou sozinha. Tudo se repete, s\u00f3 que dessa vez ele me levou para a cama e coloucu aquele neg\u00f3cio fedorento na minha boca, pediu que chupasse. Eu n\u00e3o fiz... e ele ficou socando na minha boca e depois come\u00e7ou me chupar.. a\u00ed meu pai chegou...barulho no port\u00e3o e ele correu...Esses abusos se repetiram v\u00e1rias vezes...eu comecei adoecer...lembro que eu vomitava e tinha uns neg\u00f3cios, tipo convuls\u00e3o...Minha m\u00e3e falava que era vermes e que eu comia demais...Eu sentia uma ang\u00fastia que me deixava mal...Os abusos se repetiram at\u00e9 que fomos embora do bairro...Eu j\u00e1 com 17 anos...] O DEPOIMENTO CONTINUA NOS COMENT\u00c1RIOS."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 32
        },
        "id": "2064939454195338859",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "221000203"
        },
        "shortcode": "ByoI346AI5r",
        "taken_at_timestamp": 1560379987,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86c852cadf4621b20d65b97fbe1557c9/5D87B087/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s150x150/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d5290a00a9f98c6f14b495724b5b2747/5D874581/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s240x240/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ff5f333406f39e793539de22bb5aa4f/5DC325FF/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s320x320/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/05e47434c5f8d45571dcce09461f47f3/5DC1C8B8/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s480x480/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4227aacf3245c1790087c0caef78f61a/5DA465B7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4227aacf3245c1790087c0caef78f61a/5DA465B7/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/62230193_2189218967844000_7940678506698247031_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}