{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d8c877f8b7dd4c4a3e279f5bd436218/5D8A0F62/t51.2885-15/e35/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 60
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 60
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Allts\u00e5 denna intervju\u2b50\ufe0f\ud83d\udc4f\ud83d\ude02. Martin Wicklin m\u00e5ste f\u00e5 alla pris som finns. Att lyssna till hur Fredrik Virtanen f\u00f6rdumligar sig sj\u00e4lv bortom alla gr\u00e4nser. Och \u00f6gonblicken n\u00e4r han n\u00e4stan fattar att han hamnat hos en riktig journalist. N\u00e4r Virtanens r\u00f6st bryts, g\u00e5r upp i falsett, och orden bara v\u00e4ller ut. N\u00e4r Wicklin undrar \u00f6ver van\u00e4ra och skam. Och Virtanen inte ser att han d\u00e4r fick en chans att tv\u00e4tta sig lite. Men han bara gr\u00e4ver sig djupare o djupare ner. Skulle han, journalisten som n\u00e4stan \u00e4r en rockstj\u00e4rna, och den missf\u00f6rst\u00e5dde, be om urs\u00e4kt? Det \u00e4r media, det \u00e4r metoo, det \u00e4r hans offer, det \u00e4r d\u00e4r Virtanen tycker skammen finns och h\u00e4rifr\u00e5n urs\u00e4kterna ska komma. Virtanen \u00e4r ju helt j\u00e4vla dum i huvudet. R\u00e4tteg\u00e5ng beh\u00f6vs knappt i hans fall, han d\u00f6mer sig sj\u00e4lv utomordentligt tydligt. #s\u00f6ndagsintervjun #sverigesradio #martinwicklin #cissiwallin #fredrikvirtanen #metoo #gardet #svenskadagbladet #aftonbladet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 11
        },
        "id": "2052958199954633248",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "509531493"
        },
        "shortcode": "Bx9kpsXBXIg",
        "taken_at_timestamp": 1558951710,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cb495c25bf5609f333b93ff710446306/5DA28420/t51.2885-15/e35/s150x150/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c63af3518445fcf617b67c3a10d39f3a/5D86426A/t51.2885-15/e35/s240x240/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/056c91e8969a9146b3d57f06a6117b3c/5D91C2D0/t51.2885-15/e35/s320x320/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/749c9d07de7746c6ab9fc06299b11e9c/5D8E0C8A/t51.2885-15/e35/s480x480/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d8c877f8b7dd4c4a3e279f5bd436218/5D8A0F62/t51.2885-15/e35/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5d8c877f8b7dd4c4a3e279f5bd436218/5D8A0F62/t51.2885-15/e35/60587490_171825483830250_8371298417500084610_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}