{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f2ebdd5d1d36937e2030f3dc7bf6c34/5DA43A48/t51.2885-15/e35/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Informar para descomplicar!\n\nA not\u00edcia n\u00e3o \u00e9 atual. A data \u00e9 do ano passado, mas muitas pessoas ainda desconhecem essa modalidade de psicoterapia: psicoterapia on-line.\n\nTrocamos likes, coment\u00e1rios, enviamos stories, links, compartilhamos v\u00eddeos e fotos, mensagens, not\u00edcias (verdadeiras ou \"fake news\"), adicionamos pessoas e bloqueamos tamb\u00e9m. \nTudo isso fazemos em ambiente virtual. \nTudo isso mediado pela internet.\nNossas rela\u00e7\u00f5es sociais j\u00e1 s\u00e3o mediadas pela internet. Isso \u00e9 fato!\n\nE naturalmente a Psicologia,\u00a0\u00a0n\u00e3o poderia ficar longe desta onda. Afina de contas se trata de\u00a0uma ci\u00eancia que estuda o ser humano e sua rela\u00e7\u00e3o com o mundo.\n\nO Conselho Federal de Psicologia regulamentou esta modalidade, tornando a psicoterapia on-line similar com a terapia presencial, mas respeitando as diferen\u00e7as existentes em cada maneira de se relacionar.\n\nN\u00e3o basta ficar em frente ao computador e iniciar um atendimento. Quest\u00f5es como\u00a0\u00e9tica e sigilo\u00a0(entre outras quest\u00f5es) DEVEM ser pensadas pelo psicoterapeuta e levadas ao seu cliente. \nNesta modalidade existem pr\u00f3s e contras. \nMas h\u00e1 unanimidade entre as modalidades: escuta acolhedora e sem julgamentos.\n\nSe ficou interessado, fique \u00e0 vontade para entrar em contato!\n\nAt\u00e9 logo mais!\n\n#psicologia #psicoterapiaindividual #psicoterapiaonline #psico #brasil #brazil#autoestima #autoconfian\u00e7a #amor #equilibrio #coragem #analisedocomportamento #terapiaonline #bemestar #nemumaamenos #metoo #heforshe #terapiafeminista\u00a0#feminismo #feminism #frustra\u00e7\u00f5es #sa\u00fademental #emo\u00e7\u00f5es #frustra\u00e7\u00e3o #resiliencia #sentimento #sentimentos #educacao #contecomigo #terapiafazbem"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2053784270074635550",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3942143024"
        },
        "shortcode": "ByAgemHFWUe",
        "taken_at_timestamp": 1559050185,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a54a56ca3765a872bb23f9c3438caa29/5D81310A/t51.2885-15/e35/s150x150/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c90dbe5662438bb1f286193d37779ee6/5D8F4E40/t51.2885-15/e35/s240x240/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e721d9a3f63f10239b79f55121d042c7/5D824DFA/t51.2885-15/e35/s320x320/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7cf90a8d13906c8228e512c75ca31d9/5DA443A0/t51.2885-15/e35/s480x480/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/addfe162c16f70026da72390c965b3d4/5D8652AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/addfe162c16f70026da72390c965b3d4/5D8652AD/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59676655_359262374943285_6304123265948188204_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}