{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e419969f26f01f560f259d838aa4fcf7/5DC408E9/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udd25\u2728 Cilla & Rolf B\u00f6rjlindin dekkareissa on aina jokin ajankohtainen teema, joka tekee kirjoista paitsi viihdytt\u00e4vi\u00e4, my\u00f6s yhteiskunnallisesti fiksuja ja kantaaottavia. Aiemmissa kirjoissa on seurattu asunnottomien vaikeuksia, pohdittu pakolaiskriisi\u00e4 ja \u00e4\u00e4rioikeiston nousua. Uusimmassa kirjassa juoneen punoutuu niin #metoo kuin haavoittuvassa asemassa olevat lapset. B\u00f6rjlindit tekev\u00e4t aina paljon tutkimusta kirjojen aiheita varten. \nT\u00e4t\u00e4 elokuvallista ja viihdytt\u00e4v\u00e4\u00e4 uutuusdekkaria ja koko sarjaa voi suositella kes\u00e4lukemiseksi pohjoismaisen yhteiskunnallisen dekkarin yst\u00e4ville \ud83d\udd25\u2728\nKirjasarjasta on tehty my\u00f6s tv-sarja, Nousuvesi, jota on n\u00e4ytetty Ylell\u00e4 \ud83d\udd25\u2728\n#uutuusdekkari #dekkariviikko #b\u00f6rjlind #nousuvesisarja"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064489537798978470",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2283011939"
        },
        "shortcode": "BymikvnBLum",
        "taken_at_timestamp": 1560326352,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9427bf941b7f0b0f8c3f16c5e7c1ff0f/5D8F195E/t51.2885-15/e35/s150x150/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0698b588efab976a35b5abe25c326493/5D9266EB/t51.2885-15/e35/s240x240/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6dbc258978cb84314fed443e1db00db4/5D874B53/t51.2885-15/e35/s320x320/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/862b475fad229ad28b00fb3d9ae7bc94/5DA1770F/t51.2885-15/e35/s480x480/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d6ac15ee9ad54a03b67df7dfc04908c/5D7E8DBF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d6ac15ee9ad54a03b67df7dfc04908c/5D7E8DBF/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61929420_332532067443402_126907935027214426_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}