{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, closeup and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3512bd31ee2f91a312ff125b8b1ac26/5D8EAC29/t51.2885-15/e35/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc81\u200d\u2640\ufe0f dzie\u0144 dobry, to ja, a jedn\u0105 z moich dzia\u0142ek w femino jest praca przy projekcie przeciwdzia\u0142aj\u0105cym przemocy w rodzinie i przemocy ze wzgl\u0119du na p\u0142e\u0107 \u2757\ufe0fjedna rzecz to praca w fundacji, druga to r\u00f3\u017cne interwencje i konsultacje poza biurem.\n\ntotalnie chcia\u0142abym robi\u0107 wi\u0119cej\u2757\ufe0fz w \u0142 a s z c z a w temacie przeciwdzia\u0142ania przemocy seksualnej \ud83d\ude45\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f wspierania os\u00f3b, kt\u00f3re do\u015bwiadczy\u0142y molestowania lub gwa\u0142tu \u2757\ufe0fkr\u0105\u017c\u0105 mi po g\u0142owie r\u00f3\u017cne pomys\u0142y, ale to co dzia\u0142a teraz to nasz Fundusz Przeciwprzemocowy\ud83d\udcb0\n\naktywnie wspieramy 5 os\u00f3b, w tym dwie dziewczyny, kt\u00f3re po zgwa\u0142ceniu przez koleg\u00f3w ze szko\u0142y (tabletka gwa\u0142tu), by\u0142y zmuszone do przej\u015bcia na indywidualny tok nauczania - dzi\u0119ki funduszowi jedna z nich, Ania ze Szczecina, mo\u017ce kontynuowac nauk\u0119, bo dosta\u0142a od Was, wp\u0142acaj\u0105cych, laptopa \ud83d\udcbbzdj\u0119cie Ani z laptopem naprawd\u0119 made my day\ud83d\udc9c\u2764\ufe0f\ud83e\udde1\ud83d\udc9b\ud83d\udc9a\ud83d\udc99 jednocze\u015bnie jestem \u015bwiadoma, \u017ce nasze zbi\u00f3rki docieraj\u0105 wci\u0105\u017c do tych samych os\u00f3b, uderzaj\u0105 wsp\u00f3lnie z innymi wspania\u0142ymi celami w te same kieszenie - dlatego zach\u0119cam do dzielenia si\u0119 informacj\u0105 o Funduszu z osobami znajomymi, z rodziny, z pracy, je\u015bli Wasz pracokorpodawca szuka organizacji, kt\u00f3r\u0105 warto wesprze\u0107 - polecamy nas i dzia\u0142ania przeciw przemocy seksualnej\u2757\ufe0fhell yeah \ud83d\ude08 \ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8 Wp\u0142aca\u0107 na fundusz mo\u017cna tu:\n\u27a1\ufe0fportal: https://pomagam.pl/funduszfeminoteki\n\u27a1\ufe0fbezpo\u015brednio na konto Fundacji Feminoteka: 68 1050 1038 1000 0022 9768 3522 z dopiskiem \"fundusz przeciwprzemocowy\"\n\ndzi\u0119ki \ud83d\ude4c\ud83c\udffc"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2050160887360667588",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1628743995"
        },
        "shortcode": "Bxzonb_iD_E",
        "taken_at_timestamp": 1558618244,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26b3d78b2a11e2223e48fbbee1dbd7cf/5D85B36B/t51.2885-15/e35/s150x150/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ffc093810a7e783acffcbc5a17ae649/5D7EA121/t51.2885-15/e35/s240x240/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9d0129f53c2a705191dc08c273aeffcc/5D88049B/t51.2885-15/e35/s320x320/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/72b77344b172d34510f76023fde1e833/5D8C53C1/t51.2885-15/e35/s480x480/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd30857fad160fd61ff08b4f070708f3/5D8D58CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd30857fad160fd61ff08b4f070708f3/5D8D58CC/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60681146_203996660568746_4558493532597949691_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}