{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, eyeglasses, hat and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 799,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d20cdc3eac5e77f3153c5da38f805266/5DC6A909/t51.2885-15/e35/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 27
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ich komm aus einer Polizistenfamilie: mein Uropa, mein Papa und mein Onkel waren leidenschaftlich dabei. Ich wollte auch mitmachen, aber mit nur 1,60m K\u00f6rperkleinheit hatte ich in den 90ern keine Chance\ud83d\ude23. Mit der alten M\u00fctze meines Onkels h\u00e4tte ich aber ordentlich Meter gemacht. \nGut, Krankenschwester bin ich viel lieber gewesen. Aufmunternd L\u00e4cheln steht mir besser als ernst autorit\u00e4r gucken, und den leider unangenehmen Patienten als Retourkutsche f\u00fcr aufdringliches Gegrapsche oder verbale Anz\u00fcglichkeiten ( ist man als Krankenschwester automatisch immer Freiwild?) einen \u00e4rztlich verordneten Einlauf verpassen oder etwas ungeschickt das Pflaster entfernen...so ein Gef\u00fchl h\u00e4tt' ich mit einem banalen Strafzettel ausf\u00fcllen bestimmt nicht gehabt.\ud83d\ude0e\n#t\u00e4glicherwahnsinn #polizei #brillenschlange  #krankenschwester #krankenhaus #metoo #mama #jungsmama #kinder #liebe #dankbarkeit #family #familie #familienleben #dailylife #respect #m\u00fctze"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061100959354542386",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13685237459"
        },
        "shortcode": "ByagGcAi1ky",
        "taken_at_timestamp": 1559922402,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83292ac64e8483974538a67b79816550/5D8030BB/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/s150x150/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f90e26924d9227863c988b9fe190e06f/5D9055F1/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/s240x240/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e760df348421cd2fd8d4d23bd3748688/5D8A4C4B/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/s320x320/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b13b0ee54af926a98d44dee71bd72175/5D97F911/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/s480x480/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa13714796f31e7749346d1e42dcbfcb/5D926100/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa13714796f31e7749346d1e42dcbfcb/5D926100/t51.2885-15/e35/c0.74.593.593a/61907765_139648943878695_1898947849005115402_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}