{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: plant and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e8afebfbd30212be263f01a491a2a3f6/5D85E51E/t51.2885-15/e35/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 15
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Abstract corner in my studio \n#art #konst #m\u00e5lning #painting #onlineartgallery #onlinegallery #paintings #artwork #akryl #akrylm\u00e5lning #akrylm\u00e5lning #akrylf\u00e4rg #acrylicpainting #abstractart #konstn\u00e4rsdr\u00f6mmen #femalenudeart #feministicart #feminism #metoo #metoosweden #konstn\u00e4rligfrihet"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2054818297972656002",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4631890446"
        },
        "shortcode": "ByELlroogeC",
        "taken_at_timestamp": 1559173451,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1848fbcdb43ea565ebf198c73d7f1ca0/5D95675C/t51.2885-15/e35/s150x150/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a22a08bf65e019c54fe5218ba89515da/5D83E216/t51.2885-15/e35/s240x240/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90474b3cc6c380f3347fd78a3d497501/5DC5BAAC/t51.2885-15/e35/s320x320/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f7a9feeeab4998bdcfc74f8d1684379c/5D8D37F6/t51.2885-15/e35/s480x480/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2aa9f76b0093ea365029b37e7155e41f/5D97C7FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2aa9f76b0093ea365029b37e7155e41f/5D97C7FB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61700477_139657620432495_3033805671207929227_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}