{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/964dd44da5f4b9ca80f0df07d3ba93aa/5DC1E9BD/t51.2885-15/e35/s1080x1080/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 34
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Za oknem depresyjnie, a ksi\u0105\u017cka smutna i poruszaj\u0105ca. Nie napawa optymizmem, nie podnosi nastroju, a zostawia \u015blad.\nPorusza istotny problem spo\u0142eczny - przemoc wobec kobiet. Jest islandzkim krzykiem na niesprawiedliwo\u015b\u0107.\nJednak brakowa\u0142o mi w niej tempa, rzeczywisto\u015b\u0107 miesza\u0142a si\u0119 z wizjami sennymi. Zamiast wci\u0105ga\u0107, zwalnia\u0142a i przez to traci\u0142a na narracji. Mo\u017ce troch\u0119 za du\u017co na raz autor chcia\u0142 przekaza\u0107. Zemsta kobiety jak\u0105 wyobra\u017ca sobie m\u0119\u017cczyzna - jest brutalnie, bezwzgl\u0119dnie i tak po m\u0119sku. Okrucie\u0144stwo Katy jest efektem zemsty na tych, kt\u00f3rzy zabili jej c\u00f3rk\u0119 - ale czy matka posun\u0119\u0142aby si\u0119 tak daleko? \nKsi\u0105\u017cka daje do my\u015blenia i mo\u017ce by\u0107 punktem dyskusji.\nMnie niekt\u00f3re decyzje Katy nie przekona\u0142y co do ich s\u0142uszno\u015bci. \nAle warto przeczyta\u0107, by samemu oceni\u0107 niejednoznaczno\u015bci \ud83d\ude0e\n\n#kata #steinarbragi #wydawnictwoliterackie @wydawnictwoliterackie #prozaislandzka #islandia #prozawsp\u00f3\u0142czesna #przemocwobeckobiet #metoo #wartoczyta\u0107 #wiecz\u00f3rzksi\u0105\u017ck\u0105 #wi\u0119cejkultury #czytambolubi\u0119 #ksi\u0105\u017ckoholiczka #czytamwsz\u0119dzie"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050250837263596644",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9434135575"
        },
        "shortcode": "Bxz9EYXizxk",
        "taken_at_timestamp": 1558628967,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb38c8034b2e293e82d0e28aa14b4b6e/5D9039AD/t51.2885-15/e35/s150x150/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f39586f5f62cdeef68105bbf49743bc4/5D83D2E7/t51.2885-15/e35/s240x240/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7517e09e2118ff316471698ceb116dff/5DC2BC5D/t51.2885-15/e35/s320x320/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f05a89999955a96268883f058c987ac/5D8AC707/t51.2885-15/e35/s480x480/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39d3359ca331d178c5d84919e22dcada/5DA4630A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39d3359ca331d178c5d84919e22dcada/5DA4630A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59570031_118442779367896_7398737201182567337_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}