{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e11b5b96b122c51c29dec0c6260fe655/5D883F5F/t51.2885-15/e35/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#marlenlufen darf selber \u00fcber sich bestimmen und #utenemann auch und ihr #spd kommt vor dem Haus mit mprtad den Typ hinszellen und was soll mir das sagen #Polizei #hannover ?ich habe #patientenrechte geldean und ihr d\u00fcrft mich nicht an Tammen verkaufen und es ist melne Entscheidung was ich machen will und alles andere eonverbrechem #Stephanweil soll unbedingt vor ein Gericht wegen kindesentfremdung k\u00f6rperver\u00f6ezumg landen ... ich fand da nichts tjerpiedbwd\u00fceftiges in dem Haus mit dem noch \u00fcber yougislaviel und Krieg und es darf niemand mit gewlt gezwungen werden zu reden und mein Recht mein Leben gestallten wi ich will d\u00fcrft ihr auch nicht missachten ! Wenn ich Geld habe kann ich mir kaufen #borispistorius zu entellen damit allen n#metoo fraen sagt sie lassen zu \u00fcber die zu bestimmen ?!obwohl sie es nicht d\u00fcrfen@zdf @tageschau @ndr"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2056826296129851050",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "ByLUJ5pgI6q",
        "taken_at_timestamp": 1559412823,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee3b413d0bc01cbee75fb7eea3f170de/5DC4A01D/t51.2885-15/e35/s150x150/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dd4c21e5b0c4d0274787d337a37acb01/5D83CA57/t51.2885-15/e35/s240x240/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e9fbbc4c8a27a3c640c243d2ecc10815/5D8F4FED/t51.2885-15/e35/s320x320/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d55149389b8d5266887748ea509f73c8/5D8D3FB7/t51.2885-15/e35/s480x480/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cf7c110a02bfed69f7754262ad69044/5DA3A3BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5cf7c110a02bfed69f7754262ad69044/5DA3A3BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61194195_188893665364278_8714837898650823689_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}