{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/641899527905d8d0cd53e4bc45191d13/5DA3175F/t51.2885-15/e35/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 44
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc5a\ud83e\udd7f\ud83d\udecd Hablemos del #impuestorosa o #pinktax .\nEl \"impuesto rosa\" se le atribuye al precio adicional que pagan las mujeres por productos ID\u00c9NTICOS O CON LAS MISMAS FUNCIONES al del hombre pero en versi\u00f3n rosada. \u00bfEs real? S\u00ed \ud83d\ude44\n.\nMe he detenido a leer los comentarios en cada uno de los art\u00edculos sobre este tema, y siempre sale a relucir la \"conveniencia\" de la mujer. \"\u00bfPor qu\u00e9 queremos pagar menos en los locales por ser mujeres pero no pagar m\u00e1s en productos de higiene?\" Aqu\u00ed debo hablar por m\u00ed, y as\u00ed como siempre me ha parecido ofensivo pagar menos por ser mujer, de tal modo me parece ofensivo pagar m\u00e1s por la misma raz\u00f3n.\n.\nEn fin, el problema es que el impuesto rosa se atribuye principalmente a productos de higiene personal y primera necesidad, como afeitadoras desechables y desodorantes, y tambi\u00e9n a accesorios para beb\u00e9s, juguetes y ropa infantil.\n.\n\u00bfPor qu\u00e9 cosas pagamos m\u00e1s las mujeres en el mundo?\n. \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 Las versiones femeninas de productos de cuidado personal, calzado y juguetes cuestan en promedio 7% m\u00e1s que las versiones masculinas.\n.\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf1 Mujeres pagan hasta 30% m\u00e1s en productos con mismas funciones que los hombres.\n.\n\ud83c\udde6\ud83c\uddf7 M\u00e1quinas de afeitar descartables de color rosa cuestan 47% m\u00e1s; desodorantes 14,89% y shampoo 12,69%.\n.\n\ud83c\uddf2\ud83c\uddfd Un perfume de la misma l\u00ednea y marca cuesta 29% la versi\u00f3n para mujer.\n.\n(En las historias estoy subiendo varios casos reales del impuesto rosa y las invito a subir sus fotos) \ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\ud83d\udd1d\n.\nEn conclusi\u00f3n, pagamos m\u00e1s al escoger la afeitadora rosada en vez de la azul. \u00bfQue por qu\u00e9 no dejamos de comprar las versiones rosadas? Podemos hacerlo, \u00bfpero por qu\u00e9 no dejan de cobrar m\u00e1s por g\u00e9nero? Evitar comprar productos de color rosa o las versiones femeninas puede ser una opci\u00f3n, pero cuando veas alguna disparidad en el precio de un producto s\u00f3lo por estar creado para mujeres, pon la queja.\n.\n***Repito que este fen\u00f3meno es comparativo a productos id\u00e9nticos y/o con las mismas caracter\u00edsticas/funciones/marca. (L\u00f3gicamente hay marcas m\u00e1s caras/baratas que otras en el mercado).\n.\n\u00bfT\u00fa qu\u00e9 opinas?\n.\n.\n.\n#impuestorosa #pinktax #violenciadegenero #metoo #empoderamientofemenino #mujereslibres #mujeryhombre #mujerempoderada"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2049854097135057605",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3415205752"
        },
        "shortcode": "Bxyi3DVHTrF",
        "taken_at_timestamp": 1558581672,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07c7cfba957939d89a77600721ee4f35/5D98111D/t51.2885-15/e35/s150x150/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/65e8b2761e89d2bc3ab0c5546169761c/5D8BA757/t51.2885-15/e35/s240x240/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ca8194f51b3447504483e7b58f56a3be/5D8D11ED/t51.2885-15/e35/s320x320/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db4e90b64306df79f7ab02220d517f92/5DC1A0B7/t51.2885-15/e35/s480x480/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0d2bfe73846623789827dcbe21af118/5D8D92BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0d2bfe73846623789827dcbe21af118/5D8D92BA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59617484_403931506866657_1917543172615851045_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}