{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb1e228650824d528d23f4ff4e9768ba/5D81F9F3/t51.2885-15/e35/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 509
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 509
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Je suis fi\u00e8re d\u2019\u00eatre cuisto en France, fi\u00e8re d\u2019avoir gravi les \u00e9chelons dans un monde de travail parfois difficile physiquement et moralement, dans certaines maisons: rigoureux, faisant forc\u00e9ment penser \u00e0 de la discipline militaire traditionnel; m\u00eame si les attitudes changent \u00e0 leurs rythmes depuis une petite dizaine d\u2019ann\u00e9es. Quand j\u2019\u00e9tais plus jeune, en immersion totale dans ce monde masculin, rencontrant \u00e0 plusieurs reprises des cassures d\u00e9motivantes parfois violentes, je n\u2019avais pas assez conscience (et confiance) de la gravit\u00e9 du probl\u00e8me que je n\u2019identifiais pas pr\u00e9cis\u00e9ment \u00e0 l\u2019\u00e9poque. Idem pour de tr\u00e8s nombreux corps de m\u00e9tiers (si ce n\u2019est tous!), je n\u2019ai r\u00e9alis\u00e9 qu\u2019apr\u00e8s en \u00eatre sorti (du circuit); en m\u2019installant \u00e0 mon compte, toutes les probl\u00e9matiques de la non-parit\u00e9 et la m\u00e9diocre diversit\u00e9 dans les postes cl\u00e9s que constituent une brigade gastronomique. J\u2019ai eu beaucoup de presse car j\u2019\u00e9tais une femme cheffe (mot-marque que j\u2019ai largement relay\u00e9 via ma petite communaut\u00e9) et pour mon \u2018attitude\u2019 mais pas forc\u00e9ment pour la qualit\u00e9 de mon travail, ce qui me vaut des questionnements personnels recurrents ;) C\u2019est la r\u00e9ussite des femmes qu\u2019il faut pr\u00f4ner et non juste le fait d\u2019\u00eatre une femme, trouvant cela un peu r\u00e9ducteur. Dans ma petite entreprise, il n\u2019est pas question de sororit\u00e9, ni de se focaliser sur ce sujet. Il est juste primordial de remettre les compteurs \u00e0 z\u00e9ro et via une sorte de discrimination positive qui me semble tout \u00e0 fait naturelle: mettre en avant les talents au f\u00e9minin et travailler avec des \u00e9quipes souvent tr\u00e8s f\u00e9minines et mixtes aussi! Si j\u2019\u00e9cris mes pens\u00e9es ce matin c\u2019est qu\u2019il y a in\u00e9vitablement de part les actualit\u00e9s internationales, de r\u00e9elles vagues contestataires f\u00e9ministes (et on veut encore plus!) mais aussi: attention \u00e0 la r\u00e9cup\u00e9ration politique grandissante qui n\u2019est pas tr\u00e8s gratifiante pour les f\u00e9ministes qui se sont battues pour que tout cela soit possible. Faire du commerce autour de la vague #metoo et de la #sororit\u00e9 nous noit dans un oc\u00e9an d\u2019informations qui partent dans tous les sens et o\u00f9 je crains que parfois on en oublie pourquoi on se bat pour les droits des femmes. A bon entendeurs.euses, Votre Cheffe, Julie."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2053669015213727098",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1045111773"
        },
        "shortcode": "ByAGRaqCl16",
        "taken_at_timestamp": 1559036445,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c30d920d69f85c2efb2db56a51662aa4/5D889BCC/t51.2885-15/e35/s150x150/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86b9d2be075b54030b5283367ccfed1f/5DA571CA/t51.2885-15/e35/s240x240/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ca15327ed27eb69f5fe2aabe3cf3f78/5D87CEB4/t51.2885-15/e35/s320x320/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2071c60c54dac95ec1e585cba2ad1bee/5D89A3F3/t51.2885-15/e35/s480x480/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/880d6d68e320f013868b36a7d35e565a/5D80D849/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/880d6d68e320f013868b36a7d35e565a/5D80D849/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61263778_2696424890387118_6897150865214554659_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}