{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b636cf63c11c4d27dc2fc4d74ea89509/5D8AF3DE/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#quoteoftheday\u270f\ufe0f kako rata fotografu lepo \u017eensko s prepoznavnimi, karakternimi mimikami spremeniti v instant neprepoznavno ra\u010dunalni\u0161ko obdelamo \u017eensko? #\u010demu #oseba mora na fotkah izra\u017eati #SvojSvojstven karakter! // fotka levo \u2764\ufe0f // fotka desno - o\u010di so od koga? // \u0160koda #metoo #izraz #pogled #karakter #\u010dlovek #\u017eenska"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2049999415851597259",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "53799699"
        },
        "shortcode": "BxzD5t7l73L",
        "taken_at_timestamp": 1558598995,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6030fc46a70a93f0bd915380a224e99b/5D985B9F/t51.2885-15/e35/s150x150/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e97cbb5094d956f9e4cb2b919deeabc2/5D9FD899/t51.2885-15/e35/s240x240/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4cef73e8a4537925aec954f1db6543dc/5D935CE7/t51.2885-15/e35/s320x320/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d05e55b2047bc0a0737fdd951de61f9/5DC206A0/t51.2885-15/e35/s480x480/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f46443402d6fc65a66d8803199b6d35/5DA22E1A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f46443402d6fc65a66d8803199b6d35/5DA22E1A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60556880_2302233376659863_1875545537210379134_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}