{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d8f0111d4071b7e96c2f864715e9f586/5D92D383/t51.2885-15/e35/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 42
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ho scoperto che il mio post sulla violenza contro le donne ha suscitato reazioni.  Soprattutto ho scoperto di essere controllata. Quindi, ancora una volta mi si conferma la teoria che le donne devono essere \"docili\", devono evitare di parlare - specie pubblicamente - di questi temi o delle loro esperienze dolorose. Non sono abituata ad accusare persone specifiche sui social, per quelle ci sono le aule dei tribunali. Io mi sento libera di dire che ho sub\u00ecto violenza fisica e psicologica da chi diceva di amarmi. Chi sono queste persone e cosa hanno fatto, sono cose che non scriver\u00f2 o dir\u00f2 pubblicamente. Ma voglio prendermi la libert\u00e0 di dire che ho avuto determinate esperienze. Come spesso capita \u00e8 la donna che deve difendersi anche quando la ragione \u00e8 pienamente la sua. Poi vi domandate perch\u00e9 le donne hanno paura di denunciare? Perch\u00e9 poi sanno che verranno intimidite e screditate. Questo nel 2019 \u00e8 intollerabile. Mi batter\u00f2 ogni singolo giorno perch\u00e9 ogni donna possa parlare in libert\u00e0.\n____________________\n#noviolenceagainstwomen #freedomofspeech #libertadiparola #noviolenzasulledonne #woman #donneitaliane #metoo #nonunadimeno #domesticviolencesurvivor #violenzadomestica #girlpower #fuckviolence"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2064597450714833813",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2214961205"
        },
        "shortcode": "Bym7HFWCOOV",
        "taken_at_timestamp": 1560339217,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/76fd181732d638010713709e7114cdec/5D967CC1/t51.2885-15/e35/s150x150/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da042b2c11437d0f8ccdbd89ce8efa63/5D7E7F8B/t51.2885-15/e35/s240x240/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7981f8afa7a1386c0baa7090311efbf9/5D951631/t51.2885-15/e35/s320x320/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a16d2dfaaf0eecba02563079fc3b1e65/5D8ECA6B/t51.2885-15/e35/s480x480/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83a8515d6674eaf51f61447b13b50d04/5D8F4766/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/83a8515d6674eaf51f61447b13b50d04/5D8F4766/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62603169_721360838281330_7993143258222568527_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}