{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 320,
            "width": 320
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9952f4a6fe8da40232ea565ed44cbbe/5DA42B3D/t51.2885-15/e35/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hoy en #mujeresenlaclasica nos detenemos en BARBARA STROZZI.\n.\n.\nBarbara fue una cantante y compositora italiana que naci\u00f3 en 1619. Se especializ\u00f3 en las cantatas que estaban apareciendo igual que la \u00f3pera. La cantata es una pieza musical en la que podemos escuchar una o varias voces solistas con acompa\u00f1amiento musical, osea, una canci\u00f3n como la conocemos ahora.\n.\nEn el siglo XVII muchos compositores italianos escribieron cantatas, como Antonio Vivaldi, y Claudio Monteverdi. Pero Barbara Strozzi fue la que m\u00e1s cantatas en su haber tiene de todos los compositores barrocos. Fuente:(allegromagico.com).\n.\n. \n#mujeres #clasicalmusic #m\u00fasicacl\u00e1sica #musicaclasica #metoo #classicalmusicians #women"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2066794649850234307",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12396538066"
        },
        "shortcode": "ByuusigAEXD",
        "taken_at_timestamp": 1560601143,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ffe85704244fd7dfa820a9478a4bbcba/5D88197F/t51.2885-15/e35/s150x150/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bd9d5134a10808d7fe3a2358289cd53/5D844C35/t51.2885-15/e35/s240x240/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9952f4a6fe8da40232ea565ed44cbbe/5DA42B3D/t51.2885-15/e35/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9952f4a6fe8da40232ea565ed44cbbe/5DA42B3D/t51.2885-15/e35/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9952f4a6fe8da40232ea565ed44cbbe/5DA42B3D/t51.2885-15/e35/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9952f4a6fe8da40232ea565ed44cbbe/5DA42B3D/t51.2885-15/e35/64346512_617818258726413_6087657162408922229_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}