{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/449d62bdecfb9391d40301e82a0cbad2/5D80B2C9/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 223
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 223
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#MeToo to pretekst dla dziennikarki, aby przyjrze\u0107 si\u0119 zjawiskom seksizmu i maczyzmu w kulturze masowej. Znajdziemy tu przyk\u0142ady film\u00f3w z Johnem Waynem, Jamesem Bondem, bajek, kresk\u00f3wek, reklam z lat 50. ubieg\u0142ego wieku oraz kolejnych dekad, np. Dolce & Gabbana, YSL itd. Ma\u0142a ksi\u0105\u017ceczka, w moim ebooku liczy nieco ponad 50 stron. Tematyk\u0119 traktuje dosy\u0107 powierzchownie, bo opisy s\u0105 lakoniczne, a przyk\u0142ad\u00f3w przedmiotowego traktowania kobiet znalaz\u0142oby si\u0119 tysi\u0105ce, a jednak te, kt\u00f3re zobaczycie w zupe\u0142no\u015bci wystarcz\u0105, \u017ceby poczu\u0107 odraz\u0119 i oburzenie \ud83d\ude21\ud83d\udc94\n\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\u2014\n#\u015bwiatsprzedmetoo #agnesgrossmann #dziewuchydziewuchom #czytamwsz\u0119dzie #bookstagrampl #bookstagramer #lubieczytac #lubi\u0119czyta\u0107 #kochamczyta\u0107 #czytam #ksi\u0105\u017cka #instagramczyta #m\u00f3lksi\u0105\u017ckowy #wartoczyta\u0107 #bookstagramtopasja #polskibookstagram #czytambolubie #czytaniejestfajne #czytamsobie #czytanienieboli #photoofbook #czytamzlegimi #czytamebooki #zdj\u0119ciedlaksi\u0105\u017cki #terazczytam #feminizm #instagrambook #bookcommunity #czytanietopasja"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2056693784024580455",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1235274894"
        },
        "shortcode": "ByK2BmIigFn",
        "taken_at_timestamp": 1559397026,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e73fbc8ae52614aeb77c49015a3e5565/5DA52ED9/t51.2885-15/e35/s150x150/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/acd6016aeca6b537e73ab99e6767c11f/5DC58593/t51.2885-15/e35/s240x240/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/95d4186c04cafb9a354963d8f6551243/5D8D4829/t51.2885-15/e35/s320x320/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07e7a3e49e8b5fbc1edf765b8301782b/5D968973/t51.2885-15/e35/s480x480/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f0726ca887d1d5b9db1674937f15310/5DA1757E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9f0726ca887d1d5b9db1674937f15310/5DA1757E/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60735492_467191527432290_5785558692536609808_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}