{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and closeup",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07ba6e1d3757831ad3049f79bc3efa34/5DC26D1F/t51.2885-15/e35/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 107
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 107
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00bfY si Lilith se hubiera dado la vuelta para ayudar a Eva? Explicarle que hab\u00eda un mundo distinto, donde ella pod\u00eda ser libre. Lilith no juzgar\u00eda a Eva, entender\u00eda que pronunciar NO, no es tan sencillo si amenazan con expulsarte al desierto y llamarte demonio. \nLilith hubiera sido un ejemplo de valent\u00eda que tend\u00eda la mano. Hubiera secado las l\u00e1grimas de Eva. Le hubiera dicho, yo estuve ah\u00ed y aqu\u00ed est\u00e1 la salida. No pasa nada, \"Tu silencio es el que no te proteger\u00e1\". Lilith y Eva comprender\u00edan juntas que ese jard\u00edn precioso, funcionaba como espejismo y se pondr\u00edan manos a la obra, en busca del oasis.\n\nLilith y Eva hubieran destruido a Ad\u00e1n y al reino de las injusticias. Sabr\u00edan que un hombre que humilla a una mujer, lo har\u00e1 con la siguiente, en cuanto quiera comer del conocimiento, aunque la pida de su costilla, para que esta vez el crimen sea m\u00e1s sencillo. El mal tambi\u00e9n aprende.\n\nEllas sabr\u00edan que la culpa, la dichosa culpa, es un invento de ellos, que nos dispara a nosotras.\n\nLa culpa de saber, saber que no es tu sitio, la culpa de decir, la culpa de sentir placer, la culpa de batallar, la culpa de decir a destiempo, a destiempo seg\u00fan sus reglas, no quiero m\u00e1s. La culpa de haber ido, la culpa de la mudez y del grito. La culpa de no haber parado al monstruo, no es del monstruo. Al contrario se procede a la lapidaci\u00f3n de Magdalena, todos ellos dispuestos a tirar la primera piedra, a ver qui\u00e9n da m\u00e1s fuerte y nadie alzando la mano. \ud83d\udcf7 @erollanphoto\n\n#lilith #eva #poetas #escribir #pictureoftheday #sororidad #feminismo #feminism #juntas #juntassomosmasfuertes #girlpower #metoo #yotecreo #poesia #poetry #valor"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2057706298363564701",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3533605812"
        },
        "shortcode": "ByOcPnmC1Kd",
        "taken_at_timestamp": 1559517727,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a2e72fcb5d11813358f3d29ed5ef71a/5D8B778D/t51.2885-15/e35/s150x150/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1eefa48f4cdef2ae3e353a1ce429cfc0/5D93BF38/t51.2885-15/e35/s240x240/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/693f724c729717d72d8f802913c1f5de/5DC57780/t51.2885-15/e35/s320x320/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/54aaae70bec0af25846ddf801cdf98c1/5D8345DC/t51.2885-15/e35/s480x480/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac065e26026c0f248041db87ba22e148/5D85E66C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ac065e26026c0f248041db87ba22e148/5D85E66C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60637142_427316831422370_750553682791243427_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}