{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1082,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/400112abe0ad26a98ad4e74e0b3e4988/5D823CCC/t51.2885-15/e35/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 38
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I 100 \u00e5r har vi kvinnor haft r\u00f6str\u00e4tt. \nBara 100 \u00e5r! Helt sjukt om en t\u00e4nker efter! Och nu drar vindar \u00f6ver v\u00e4rlden som vill begr\u00e4nsa v\u00e5r r\u00e4tt. R\u00e4tten att best\u00e4mma \u00f6ver v\u00e5ra egna kroppar!\nJag hoppas verkligen att alla som sitter med m\u00f6jligheten att r\u00f6sta g\u00f6r det!!\nEnda m\u00f6jligheten att f\u00f6r\u00e4ndra \u00e4r att agera. Sitt inte hemma och gn\u00e4ll och dela \"...men vafaan \u00e4r det som h\u00e4nder!\" och tro att det r\u00e4cker!\nUtan g\u00e5 och R\u00d6STA! \ud83d\udc4a\u2764\ud83d\udc4a\n.\n(F\u00f6rs\u00f6ker hitta vem som gjot bilden men f\u00f6rg\u00e4ves. \u00c4n s\u00e5 l\u00e4nge. )\n#kvinnorsr\u00e4ttigheter #enr\u00f6stf\u00f6rkvinnorsr\u00e4ttigheter #equality #eu #euval #womensrights #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2050873837890850381",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "19510617"
        },
        "shortcode": "Bx2KuO6oE5N",
        "taken_at_timestamp": 1558703234,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d82bea073f483bde2a563c8b21e7ea0c/5D8103E7/t51.2885-15/e35/c0.1.1079.1079a/s150x150/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09b786a7ba94172df8546d883836150e/5D8BA6AD/t51.2885-15/e35/c0.1.1079.1079a/s240x240/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9abe334bd6bd593e142758848b708dd5/5D83C217/t51.2885-15/e35/c0.1.1079.1079a/s320x320/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/93f688369fd4ef5efc53349b973e71a6/5D98CC4D/t51.2885-15/e35/c0.1.1079.1079a/s480x480/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6c4333cf62f9d4ac9196d5c3c0f95cd/5D917E8F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.1.1079.1079a/s640x640/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b6c4333cf62f9d4ac9196d5c3c0f95cd/5D917E8F/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.1.1079.1079a/s640x640/61343708_139820667134220_7153723811253736292_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}