{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/671f44eae3f620eb18635bd92546d325/5D806BA8/t51.2885-15/e35/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 75
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 75
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "YLE kysyi Min\u00e4 my\u00f6s synnytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 -kampanjasta k\u00e4til\u00f6ilt\u00e4 ja l\u00e4hes kaikki tunnistivat ilmi\u00f6n jollain tasolla. Lis\u00e4ksi THL:ss\u00e4 on her\u00e4tty asiaan ja halutaan tutkia sit\u00e4. Kiitos kaikille kokemuksensa jakaneille, ilman teid\u00e4n rohkeuttanne emme olisi t\u00e4ss\u00e4! \u2013 Naisten el\u00e4m\u00e4\u00e4n ei kuulu alistaminen, sattuminen, avuttomaksi j\u00e4tt\u00e4minen eik\u00e4 avunantamisen kielt\u00e4minen. Siihen kuuluu osallisuus, itsem\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4misoikeus ja tiedonsaanti, kommentoi pitk\u00e4n uran k\u00e4til\u00f6n\u00e4 tehnyt THL:n asiantuntija.\n\nJutun mukaan k\u00e4til\u00f6t vierastavat edelleen synnytysv\u00e4kivalta termi\u00e4. Haluamme korostaa, ettei k\u00e4site ole meid\u00e4n keksim\u00e4mme vaan k\u00e4\u00e4nn\u00f6s kansainv\u00e4lisest\u00e4 k\u00e4ytetyst\u00e4 termist\u00e4 \"obstetric violence\". Mik\u00e4 tahansa ep\u00e4miellytt\u00e4v\u00e4 asia ei tietenk\u00e4\u00e4n ole v\u00e4kivaltaa, mutta tekij\u00e4n tarkoitus on kuitenkin toissijainen: itsem\u00e4\u00e4r\u00e4\u00e4misoikeuden loukkaaminen on v\u00e4kivaltaa, mik\u00e4li uhri niin kokee. Tarkempi m\u00e4\u00e4ritelm\u00e4mme synnytysv\u00e4kivallalle l\u00f6ytyy verkkosivujemme FAQ-osiosta.\n#min\u00e4my\u00f6ssynnytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049995061902550918",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11890436611"
        },
        "shortcode": "BxzC6XAAaeG",
        "taken_at_timestamp": 1558598476,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/07e68a13d282af6579fa8ad3d2281afa/5D8721EA/t51.2885-15/e35/s150x150/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/627fb70427325c138636f70d3ceeae41/5DA424A0/t51.2885-15/e35/s240x240/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f4b5c29bdc1f8fa336776f6579ce97c6/5D84811A/t51.2885-15/e35/s320x320/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6106bc692766d0e12c5aaeefc603bf26/5D8E5140/t51.2885-15/e35/s480x480/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/def25638828c8ec2e0a580502e9bfca5/5D83D04D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/def25638828c8ec2e0a580502e9bfca5/5D83D04D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60853706_139503467123797_5267154545034984891_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}