{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36fb6d6368334bab539dff9f7912e201/5DA5386F/t51.2885-15/e35/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u25aa\nUma data como o\u00a0Dia da Mem\u00f3ria Transg\u00eanero traz a possibilidade de homenagear a vida das pessoas que morreram v\u00edtimas da viol\u00eancia em todo o mundo. Em 2017, s\u00f3 nos Estados Unidos, foram registradas pelo menos 29 mortes de transg\u00eaneros em decorr\u00eancia da viol\u00eancia \u2013 este, o maior n\u00famero j\u00e1 visto no pa\u00eds. Essa viol\u00eancia fatal afeta de modo desproporcional as mulheres trans n\u00e3o-brancas.\nAs pessoas trans t\u00eam probabilidade maior de serem sem-teto, estar desempregadas ou n\u00e3o ter plano de sa\u00fade. Muitas delas vivem nas encruzilhadas complexas do racismo, homofobia, transfobia, sexismo e preconceito de classe. Hoje, quando refletimos sobre as perdas e a viol\u00eancia pesada enfrentadas pela comunidade trans, \u00e9 crucial que n\u00f3s, como aliados, analisemos nosso papel no movimento pela igualdade e a justi\u00e7a para as pessoas trans.\nUm dos principais espa\u00e7os onde as comunidades trans t\u00eam ficado historicamente invis\u00edveis \u00e9 dentro do feminismo\u00a0mainstream. Apesar de serem as mais vulner\u00e1veis em uma sociedade que imp\u00f5e o ideal bin\u00e1rio, as mulheres e as comunidades transg\u00eanero s\u00e3o em grande medida exclu\u00eddas das discuss\u00f5es culturais importantes sobre opress\u00e3o de g\u00eanero, os males do patriarcado e como lutar pela igualdade de g\u00eanero.\nTome-se o caso, por exemplo, da\u00a0Marcha das Mulheres, da qual os chamados \"pussy hats\" cor-de-rosa viraram praticamente um s\u00edmbolo (s\u00e3o gorros de gatinho, ou \"pussy\", que significa \"gatinho\" ou \"xoxota\"). V\u00e1rias das l\u00edderes da Marcha das Mulheres foram ativistas n\u00e3o brancas, mas a exclus\u00e3o das mulheres trans e a utiliza\u00e7\u00e3o das \"pussy hats\", que equacionam um lugar no movimento pela igualdade de g\u00eaneros com o fato de a pessoa ter vagina, foi repudiado por muitas pessoas trans e n\u00e3o bin\u00e1rias. As comunidades trans t\u00eam muito a perder sob a administra\u00e7\u00e3o Trump, fato que torna ainda mais problem\u00e1tica essa desaten\u00e7\u00e3o gritante.\n(CONTINUA NOS COMENT\u00c1RIOS)\n\u25aa\nPor Senti Sowjal"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2061471837851075265",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1496788683"
        },
        "shortcode": "Byb0bbhlcLB",
        "taken_at_timestamp": 1559966614,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c1fd7360395d2b213c1e5836764d2ec/5D829F2D/t51.2885-15/e35/s150x150/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5430cf72d0be2a304d1d4d9fb2799be0/5D8DCC67/t51.2885-15/e35/s240x240/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f21ada59a6b25927a7ff0867dc32a6d1/5DA387DD/t51.2885-15/e35/s320x320/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/652c90ee29e5ff0bd00e40e5db98b2d5/5D99E687/t51.2885-15/e35/s480x480/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bff67f17d842d65776d816f5893ade4/5D8EFF8A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7bff67f17d842d65776d816f5893ade4/5D8EFF8A/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61584951_368163713811155_9129162735632313788_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}