{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6ff596fa6169a6d1fb0a79fbedeb4a2/5D92FD2A/t51.2885-15/e35/s1080x1080/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 81
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 81
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I s\u00e4songsavslutningen av #S\u00f6ndagsintervjun pressar Martin Wicklin p\u00e5, och h\u00e4r handlar det INTE om att #FredrikVirtanen \u00e4r ett offer!\n#metoo #v\u00e5ldt\u00e4kt #uth\u00e4ngd #sexism"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2051958212810818623",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1567151419"
        },
        "shortcode": "Bx6BR9wiMQ_",
        "taken_at_timestamp": 1558832502,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba3faa588f8f441404adcce6d452ff18/5D8D163A/t51.2885-15/e35/s150x150/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00dc9905d91ca9fd667ad7497fa88f14/5D7F0770/t51.2885-15/e35/s240x240/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/baab5bdb3865b5f2d58159cff737af56/5D97AFCA/t51.2885-15/e35/s320x320/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/08874ee2d3f95b25faf33bbb9046321e/5D931A90/t51.2885-15/e35/s480x480/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efbc7522e5c3f6f387946475d5b9e335/5D968B9D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/efbc7522e5c3f6f387946475d5b9e335/5D968B9D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59858221_841334046243783_1073531880246915198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}