{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Alice Bah Kuhnke och P\u00e4r Holmgren h\u00e5ller presstr\u00e4ff",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1078,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63970028919ccb48297a31f310e4fc57/5D82853F/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 347
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 347
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "EU BEH\u00d6VER MER GR\u00d6N FEMINISTISK POLITIK\n\nMilj\u00f6partiet kommer aldrig acceptera det krig som konservativa krafter nu f\u00f6r mot kvinnors kroppar. Idag levererar vi ny gr\u00f6n j\u00e4mst\u00e4lldhetspolitik f\u00f6r EU: \u2705 J\u00e4mst\u00e4lldhetss\u00e4kra EU:s budget\n\u2705 #metoo-lag i hela EU\n\u2705 v\u00e5ld mot kvinnor ska vara ett brott mot m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter.\n\nL\u00e4s mer p\u00e5 v\u00e5r hemsida. Och r\u00f6sta gr\u00f6nt p\u00e5 s\u00f6ndag."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2050724246032449926",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "447813946"
        },
        "shortcode": "Bx1otYpC4GG",
        "taken_at_timestamp": 1558685402,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/688f67bc39bf765393113f3f15c6ee9a/5DA00CF5/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s150x150/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/525699c4e15efa4ce340ab413c8dd36b/5D911040/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s240x240/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2038a76774511a1b553187643b8c8e4c/5D8894F8/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s320x320/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/11a8e4d6964a262f7f2c76e101dbc8a0/5D8955A4/t51.2885-15/e35/c1.0.1438.1438a/s480x480/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f18e35923c39ec901b9488aa6c4504ff/5D818900/t51.2885-15/sh0.08/e35/c1.0.1438.1438a/s640x640/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f18e35923c39ec901b9488aa6c4504ff/5D818900/t51.2885-15/sh0.08/e35/c1.0.1438.1438a/s640x640/60992692_931816647326383_508766490193073016_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}