{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8fffd6857c37c844de8c79562434642d/5D95E036/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 54
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "L\u00e4stips! Tack @lasenar_1 \ud83d\udc99Posted @withrepost \u2022 @lasenar_1 V\u00e4ninnek\u00f6ren... \u2728\ud83c\udfb6\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 detta magiska ord som Lena Andersson myntade i \u201dEgenm\u00e4ktigt f\u00f6rfarande\u201d 2013 \u2728 Nu har @asa.beckman givit ut en samling kr\u00f6nikor om kvinnligt och manligt med samma namn och vissa av dem k\u00e4nner jag igen fr\u00e5n DN. \u00c5sas v\u00e4ninnek\u00f6r av l\u00e4sare har m\u00e5nga \u00e5sikter om det hon skriver om: #metoo, Ester och Hugo, Carina Rydberg, Haggan, Nuckan, Linda Skugge, kulturmannen, makt, \u00e4lskarinnor, klimakteriet, \u00e5lders\u00e5ngest... Mycket relevanta fr\u00e5gor! \ud83d\udc46\n\nSynd att boken tog slut s\u00e5 snabbt, hade g\u00e4rna l\u00e4st mer och jag kommer p\u00e5 mig sj\u00e4lv med att \u00f6nska att Carrie och v\u00e4ninnorna i #satc skulle \u00e5teruppst\u00e5 i ytterligare ett par s\u00e4songer och \u00e5ldras tillsammans; de skulle nog prata om exakt de sakerna som \u00c5sa skriver om... \ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2065134625990803632",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "348056370"
        },
        "shortcode": "Byo1QAzioCw",
        "taken_at_timestamp": 1560403253,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73c86661af4614776f605ad35bc077be/5DA197F0/t51.2885-15/e35/c0.150.1202.1202/s150x150/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9cee98c8740006543ca511fc2a4c5cdc/5D911FBA/t51.2885-15/e35/c0.150.1202.1202/s240x240/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c60d6789df1b26efbd5d97c14de6b1ca/5D898800/t51.2885-15/e35/c0.150.1202.1202/s320x320/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e4d9a931fa14ee23d2d782c6dee0bdfb/5D82275A/t51.2885-15/e35/c0.150.1202.1202/s480x480/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8c94b16791f8b8aceecfbf752e725b7/5DC505EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.150.1202.1202/s640x640/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a8c94b16791f8b8aceecfbf752e725b7/5DC505EB/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.150.1202.1202/s640x640/61663568_614868398993681_6188170134128288894_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}