{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 955,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1aeec3effd57dabc45135a7cbc33fff6/5D832317/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 51
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201eBehind every powerful Lady stand a tribe of other Ladies who hold her back\u201c\n.\nIrgendwie war dieser Kurs anders als sonst. Viel intimer , viel offener es wurde viel von Werten der Frau gesprochen, wie wir in der Gesellschaft stehen, wer wie auf uns blickt.\n.\nIch war diesmal auch anders .... nachdenklicher ....Vielleicht hab ich mich diesmal mehr ge\u00f6ffnet , mein Herz \ud83d\udc93 sprechen lassen, warum das nicht nur einfach ein Selbstverteidigungskurs ist sondern soviel mehr.\n.\n.\nDas es darum geht das wir Frauen aufh\u00f6ren uns an den Normen & Werten anderer versuchen zu halten um diesen zugefallen.\n.\nDas wir zusammen halten und Worte wie \u201eZickenterror\u201c kein Synonym daf\u00fcr bleibt wenn viele Frauen zusammen sind. Und beide Geschlechter munkeln \u201e....das geht nicht gut bei soviel Frauen auf einen Haufen....\u201c#totalerbl\u00f6dsinn .\n.\nDas wir nicht als \u201eMannsweiber\u201c oder die Rolle des besseren Mann annehmen m\u00fcssen nur weil wir zu uns selbst stehen.\n.\nSondern das wir WIR selbst sind  und bleiben, dabei uns selbst nie aus dem Auge verlieren!\n.\n.\nIch glaube wir Frauen k\u00f6nnten alle soviel mehr bewegen. Eine Bewegung in Spanien hat gezeigt, dass , die Zahl der \u00dcbergriffe gegen\u00fcber Frauen gesunken ist weil mehr Frauen sich getraut haben ihre Stimme zu heben, sich zu wehren. .\nDas #sexuellebel\u00e4stigung nun mal kein Kavaliersdelikt ist !!!\n.\n.\n Wenn jede Frau ein St\u00fcckweit, mehr an sich glauben w\u00fcrde!\n.\nWas f\u00fcr ihre eigene Sicherheit machen w\u00fcrde und somit zeigt \u201eHey ich tue was, ich informiere mich , ich pass auf mich auf , es ist mir nicht egal \u201c so my believe wird es weniger Angriffe geben gegen\u00fcber Frauen.\n.\nWeil wir dann wirklich Gesellschaftlich angekommen sind beim Thema \u201eGleiberechtigung\u201c und wir alle k\u00f6nnen jede Frau ein St\u00fcckweit daf\u00fcr st\u00e4rken in dem wir ihr Mut zu sprechen \ud83d\udc83\ud83d\udc95! ;)\n.\n.\nAlso nur Mut ;)! Habt einen wunderbaren Sonntag meine Power Ladies\ud83d\udc83\ud83d\udc95"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 11
        },
        "id": "2052154094097289812",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1305814040"
        },
        "shortcode": "Bx6t0abCFJU",
        "taken_at_timestamp": 1558855853,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7cdfc80038f53bff034b0927ffab1ebd/5D9368BE/t51.2885-15/e35/c62.0.960.960a/s150x150/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/01ed2b78ddda079e0d739f26f69aabdb/5DC264B8/t51.2885-15/e35/c62.0.960.960a/s240x240/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/61d5202c7d5d4a94a182de60006e4465/5D94B0C6/t51.2885-15/e35/c62.0.960.960a/s320x320/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/98c0953d363b9caa8486b20e9500c38c/5DC5BF81/t51.2885-15/e35/c62.0.960.960a/s480x480/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb6d3637c5034ef8bb9338f051e59ce4/5DC3428A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c62.0.960.960a/s640x640/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb6d3637c5034ef8bb9338f051e59ce4/5DC3428A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c62.0.960.960a/s640x640/60049773_2107961519330546_2014641470390138362_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}