{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cde03323ebb6066aa98e031119edf4af/5D842D8A/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 4
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Snopparna och snipporna redo f\u00f6r avf\u00e4rden mot Stockholm och TV4 nyhetsmorgon #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2046392838339620549",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "BxmP3G4Iu7F",
        "taken_at_timestamp": 1558169058,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29fde4332104688d5409bda34884db30/5DC3B49A/t51.2885-15/e35/s150x150/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3eb5a49416d6ab439297ed12c1aad2e/5D88DED0/t51.2885-15/e35/s240x240/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e86f6054342f168db0daffd150b76dc/5D988A6A/t51.2885-15/e35/s320x320/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7c1ff067086b5dd1356de9b36bcf4e15/5D948A30/t51.2885-15/e35/s480x480/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9d34c869ccd412ac95e86af77212727/5D8D473D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a9d34c869ccd412ac95e86af77212727/5D8D473D/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60014072_424403445051839_2764820229080033457_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}