{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd08171bcf34f39df2b4945face81cb8/5D901310/t51.2885-15/e35/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Sitter och funderar p\u00e5 om jag ska skriva lite mer om detta i bloggen? Jag har ju n\u00e4mt lite kring \u00e4mnet i tidigare inl\u00e4gg och jag tycker det \u00e4r sjukt viktigt att aldrig sluta prata om vad man varit med om. Spec inte om man kan hj\u00e4lpa andra \u2764  vill ni h\u00f6ra min historia? \n#v\u00e5ldin\u00e4rarelation #v\u00e5ld #metoo #attg\u00e5vidare #polis #vimedbarn #blogg #bloggare #loppi #framtid #hj\u00e4lp #girls #psykiskmisshandel #slag #polisen #r\u00e4tteg\u00e5ng #kriminalhistoria #atthj\u00e4lpa"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2064568846720889804",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14523564249"
        },
        "shortcode": "Bym0m1zIvPM",
        "taken_at_timestamp": 1560335807,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/beb2f544d507535b52dee73977eac3d8/5DA5732F/t51.2885-15/e35/s150x150/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad00182c7057ffc853ed9287bba4e22f/5DC46829/t51.2885-15/e35/s240x240/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/400ad7009f729127832d8a9cfdc2eb66/5D81EE57/t51.2885-15/e35/s320x320/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/765b44ed917f6e52255617447916bf23/5DA51110/t51.2885-15/e35/s480x480/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd08171bcf34f39df2b4945face81cb8/5D901310/t51.2885-15/e35/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fd08171bcf34f39df2b4945face81cb8/5D901310/t51.2885-15/e35/62541400_2499606870071164_8288075346299651377_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}