{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, meme and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f54d41dddd6bbb8e517e2db85b624efd/5D958BF5/t51.2885-15/e35/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 21
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Har du inte r\u00f6stat \u00e4n och vill r\u00f6sta p\u00e5 ett parti som p\u00e5 allvar vill bek\u00e4mpa m\u00e4ns v\u00e5ld mot kvinnor? \nR\u00f6sta p\u00e5 V\u00e4nsterpartiet - Din parlamentariska r\u00f6st f\u00f6r ett tryggare samh\u00e4lle f\u00f6r ALLA i Sverige och Europa!\n\n#V\u00e4nsterpartiet #alings\u00e5s #SD #euvalet #metoo #feminism #nomorefuckstogive #svpol"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050672815753527475",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11587890921"
        },
        "shortcode": "Bx1dA-digCz",
        "taken_at_timestamp": 1558679271,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/be32aef9253828f14f4e7eb1de912971/5D9186B7/t51.2885-15/e35/s150x150/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a114943d1ab343203febf02f390825ad/5D8A9DFD/t51.2885-15/e35/s240x240/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60cd4618b7cdabbdf6ca1ca9d2f1a5cf/5D911C47/t51.2885-15/e35/s320x320/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d429272c7acf0f20113915a1aeef0df5/5D928B1D/t51.2885-15/e35/s480x480/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97bf67cc35571841318a988052753cb7/5D882310/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/97bf67cc35571841318a988052753cb7/5D882310/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60333412_578681849202247_6051791359750197759_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}