{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1087,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/af919d2ecf755fa94d2d4b88fe56607c/5D8F38E8/t51.2885-15/e35/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 36
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Uusi k\u00e4til\u00f6 Maiju Starckin teksti blogissa! Blogissa my\u00f6s paljon muita kirjoituksia, joita emme ole ehtineet Instaan jakaa. Todella t\u00e4rke\u00e4\u00e4 saada synnytysosastoilla ty\u00f6skentelevien ja ty\u00f6skennelleiden n\u00e4kemyksi\u00e4 tukemaan synnytt\u00e4jien tarinoita. Mik\u00e4 luo pelkoa ja millaista tasapainoilua ty\u00f6n tekeminen vaatii? \"V\u00e4it\u00e4n rohkeasti, ett\u00e4 synnytyspelkoa ei lietso kampanja tai sen ideoineet henkil\u00f6t vaan se osa sairaaloiden henkil\u00f6kuntaa, joka kielt\u00e4\u00e4 asian olemassa olon. Synnytysv\u00e4kivalta, jonka liian moni nainen (yksikin on liikaa) ja perhe on kohdannut omalla erityisell\u00e4 hetkell\u00e4\u00e4n, on olemassa ja sen kielt\u00e4minen l\u00e4\u00e4k\u00e4reiden, k\u00e4til\u00f6iden ja muun henkil\u00f6kunnan taholta lis\u00e4\u00e4 pelkoa. Jos me ammattilaiset emme pysty my\u00f6nt\u00e4m\u00e4\u00e4n, ett\u00e4 t\u00e4t\u00e4 tapahtuu ja tarttumaan asiaan ja parantamaan toimintatapoja, minuakin pelottaa.\u00a0\" \"Min\u00e4 ainakin muistan synnytyssaleista tilanteet, joissa seuraavaan vuoroon oli tulossa k\u00e4til\u00f6, jolle et omaa synnytt\u00e4j\u00e4\u00e4si olisi halunnut antaa. Tiesi jo etuk\u00e4teen, ett\u00e4 kemiat eiv\u00e4t kohtaisi ja asiakas tarvitsisi muuta kuin k\u00e4til\u00f6 pystyisi tarjoamaan. Ennen raporttia sumplittiin, josko synnytt\u00e4j\u00e4n saisi j\u00e4rjestetty\u00e4 jollekin toiselle kollegalle. Jos ihmisi\u00e4 noin yleisesti on moneen junaan, niin kyll\u00e4 meit\u00e4 k\u00e4til\u00f6it\u00e4kin on. Ei siit\u00e4 mihink\u00e4\u00e4n p\u00e4\u00e4se. Muistan my\u00f6s tilanteet, joissa katsoi taululta kuka p\u00e4ivyst\u00e4\u00e4 ja mietti, ett\u00e4 mitenh\u00e4n tuo l\u00e4\u00e4k\u00e4ri kohtaa synnytt\u00e4j\u00e4n. Mietti miten alustaa tilanteet, jotta saa ne menem\u00e4\u00e4n mahdollisimman hyvin. Taiteilua. Tiesi, ett\u00e4 t\u00e4m\u00e4 l\u00e4\u00e4k\u00e4ri ei odota supistuksen loppumista tehd\u00e4kseen sis\u00e4tutkimuksen, vaikka synnytt\u00e4j\u00e4 pyyt\u00e4isi\"\n\nLue koko teksti nettisivuilta (linkki biossa)!\n#min\u00e4my\u00f6ssynnytt\u00e4j\u00e4n\u00e4 #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063210778672061347",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11890436611"
        },
        "shortcode": "Byh_0WXgVuj",
        "taken_at_timestamp": 1560173912,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ee4a2294412146b9352c72bbf1ab5446/5D9821C8/t51.2885-15/e35/c0.3.1080.1080a/s150x150/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e2637ee6775d272dec880f4764aa1fde/5DC6C282/t51.2885-15/e35/c0.3.1080.1080a/s240x240/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d6dbdc1099637774a286d16b02b65b74/5D91FA38/t51.2885-15/e35/c0.3.1080.1080a/s320x320/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14bcab8d414ebb0fc17fd5d9236a8e49/5DC42762/t51.2885-15/e35/c0.3.1080.1080a/s480x480/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406bd84e9efe85445c806a103805a1f2/5D92F5A0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.3.1080.1080a/s640x640/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/406bd84e9efe85445c806a103805a1f2/5D92F5A0/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.3.1080.1080a/s640x640/62068429_123494002198620_1242016053634914597_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}