{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 854,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7cb27818f9ffeb1f2a4d268015c60f99/5D7FFAB6/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "M\u00e4nnens reaktion p\u00e5 #metoo g\u00f6r det sv\u00e5rare f\u00f6r kvinnor att ta sig fram\u00e5t p\u00e5 arbetsplatsen. Ov\u00e4ntat. Inte.  #svpol"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 3
        },
        "id": "2067622701125629273",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13688718173"
        },
        "shortcode": "Byxq-RWIHVZ",
        "taken_at_timestamp": 1560699854,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/34951c8875a9411eff8855d8a5d3fef6/5D977A5D/t51.2885-15/e35/c117.0.889.889a/s150x150/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d2052875e9a6188e0f3646226aa5e1b1/5D88665B/t51.2885-15/e35/c117.0.889.889a/s240x240/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/414f94cd52b81cf52c016ad078b0a1c7/5D8D8525/t51.2885-15/e35/c117.0.889.889a/s320x320/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/899491075ecade56edc4df7914477991/5D7E2E62/t51.2885-15/e35/c117.0.889.889a/s480x480/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4082f06c39ce99a6e70d6ab16589781f/5DC3E11A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c117.0.889.889a/s640x640/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4082f06c39ce99a6e70d6ab16589781f/5DC3E11A/t51.2885-15/sh0.08/e35/c117.0.889.889a/s640x640/61510747_2189914934462835_5942873952652989089_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}