{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, text that says 'Fly Emirates NEYMAR: CRIMINAL?'",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 520,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7ff5ee965a3f1726c6209307238b51a9/5D8DFC70/t51.2885-15/e35/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 29
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "NEYMAR: OTRO ESC\u00c1NDALO.\n\nEl pol\u00e9mico jugador n\u00famero uno de la selecci\u00f3n brasile\u00f1a, Neymar Jr. se ha envuelto en otro esc\u00e1ndalo, esta vez, el brasile\u00f1o fue acusado por una modelo llamada Najila Trindade acus\u00f3 a el jugador de haberla violado durante una fiesta. El jugador ha recibido much\u00edsimas cr\u00edticas y es el nuevo objetivo del movimiento Me Too. Hace unas horas el jugador se lesion\u00f3 en un partido contra Qatar, por lo que se perder\u00e1 la Copa America, a\u00fan as\u00ed ya hay gente especulando que en realidad no fue una herida y est\u00e1 intentando desviar la atenci\u00f3n negativa hacia el. El jugador del PSG ya se hab\u00eda visto envuelto en esc\u00e1ndalos de acoso sexual, pero nunca en uno tan grave. Varios medios parisinos ya est\u00e1n investigando y puede que la Fiscal\u00eda Francesa abra una investigaci\u00f3n contra Neymar quien podr\u00eda ser deportado y enfrentar justicia en Brasil o enfrentar justicia en Francia. \u00bfSera este el fin de la carrera de Neymar?\n\u26bd\ufe0f\ud83c\udde7\ud83c\uddf7\ud83d\udcf0\n#GerNewsSports #Sports #Neymar #Crime #Rape #MeToo #PSG #Rapist #Violador #NeymarJr #Paris #Brazil #Brasil #Soccer #Futbol #metoofrance \nFuente: CNN, BBC, Le Monde, Publimetro"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2060598933881471700",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3917437266"
        },
        "shortcode": "ByYt9AWjcLU",
        "taken_at_timestamp": 1559862556,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba61a4470d71471fc0657a3914e26ec2/5D80F07E/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/s150x150/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ecf2cc8054e0c7155e129e7b0f2c249b/5DC32834/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/s240x240/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/922b870d40f3f352493137557c4b00c4/5D89ED8E/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/s320x320/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bfcd06f8179ec5b005ef1c85d5a6355e/5DC444D4/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/s480x480/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14f9618e4bf3d81b771a99583f8d3f1f/5D8BB68C/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/14f9618e4bf3d81b771a99583f8d3f1f/5D8BB68C/t51.2885-15/e35/c115.0.520.520a/60939630_696590350795697_4597303653823214469_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}