{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: ocean, sky, cloud, twilight, outdoor, water and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c9fafe55452d404f2d9271ad4b963b4b/5D92A812/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hur har det g\u00e5tt nu d\u00e5? Har det blivit ett b\u00e4ttre arbetsklimat ute p\u00e5 b\u00e5tarna? De d\u00e4r fr\u00e5gorna finns det inte helt glasklara svar p\u00e5. N\u00e4r vi har st\u00e4llt fr\u00e5gan till ombordanst\u00e4llda s\u00e5 svarar de oftast att de som ville ha en f\u00f6r\u00e4ndrad struktur innan #metoo k\u00e4nner ett driv att str\u00e4va mot den f\u00f6r\u00e4ndringen \u00e4. De som inte tycker att det n\u00e5gonsin funnits n\u00e5gra problem med kr\u00e4nkande s\u00e4rbehandling till sj\u00f6ss \u00e4r bagatelliserar sakfr\u00e5gan och hela #metoo-r\u00f6relsen. Vi har med andra ord ganska mycket jobb kvar. Men #l\u00e4ttaankar f\u00f6rde \u00e4mnet in i ljuset och fick alla dessa vittnesm\u00e5l upp till ytan. Vi fick sj\u00f6folk att b\u00f6rja t\u00e4nka, lyssna och prata med varandra om detta, vilken \u00e5sikt man \u00e4n hade om saken. Detta ska vi forts\u00e4tta med. Tack f\u00f6r denna veckan. \ud83d\ude4f\ud83c\udffc\ud83d\udc99\u2693\ufe0f #l\u00e4ttaankar #v\u00e5gr\u00e4tt #metoouppropentakeover"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2062728083364319851",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11464834971"
        },
        "shortcode": "BygSENVJxJr",
        "taken_at_timestamp": 1560116371,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7267c925453a24d22915bb3586b2205e/5DC53C53/t51.2885-15/e35/s150x150/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/480a341ddd0f52747172312bbcbeb6a8/5D825355/t51.2885-15/e35/s240x240/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/937fa5451c2d987543cb1b6266ecb195/5DC2432B/t51.2885-15/e35/s320x320/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/664cc9a3411e064d130f1fc56e42e445/5DA0296C/t51.2885-15/e35/s480x480/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81e7a0e7cec97fcec5001ac97fd32104/5D856DD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/81e7a0e7cec97fcec5001ac97fd32104/5D856DD6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61106499_2336244446634994_2834345199228773248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}