{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/26ae332db0dfe3810c3f18ae5fdf647b/5D824103/t51.2885-15/e35/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 46
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Vi arbetar med att uppm\u00e4rksamma brister och f\u00f6rb\u00e4ttra v\u00e5rden. Men det kanske viktigaste vi kan bidra med \u00e4r att ge hopp. Det finns hopp. Det kan bli b\u00e4ttre. Det blir b\u00e4ttre. Om inte efter f\u00f6rsta behandlingsf\u00f6rs\u00f6ket s\u00e5 kanske efter andra. Kanske n\u00e4r du kommit fram till m\u00e5let i den l\u00e5nga v\u00e5rdk\u00f6n. Det finns behandlingar med potential att hj\u00e4lpa m\u00e5nga, m\u00e5nga. Om de inte hj\u00e4lper just dig s\u00e5 kanske det h\u00e4nder genom nya upplevelser i livet, som blir viktigare \u00e4n de gamla. H\u00e5ll ut. Ta hand om varandra!\n\n#metoouppropentakeover #metoo #omniber\u00e4ttarlyssnarvi #psykologi #behandling #syskonskap #st\u00f6tta #traumav\u00e5rd #traumabehandling #PTSD #agorafobi #m\u00e4nsv\u00e5ld #m\u00e4nsv\u00e5ldmotkvinnorochbarn #eftermetoo #psynligt #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #sjukv\u00e5rd #f\u00f6rb\u00e4ttring"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2067417048233337075",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8394478942"
        },
        "shortcode": "Byw8NoKiODz",
        "taken_at_timestamp": 1560675339,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f4393b012389328491ba3f7d86a78b3e/5DC31241/t51.2885-15/e35/s150x150/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7299d55a98d444996fa6cd092c97f76a/5D84E60B/t51.2885-15/e35/s240x240/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf15e98b2f9eb37b71f8af2e89871580/5D98D1B1/t51.2885-15/e35/s320x320/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77c23461eee42f24c5630b7baffcf72b/5D844EEB/t51.2885-15/e35/s480x480/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f8d13f857c50b4a1b3d7216b4676741/5D83AFE6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1f8d13f857c50b4a1b3d7216b4676741/5D83AFE6/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62253745_124547068761702_7444119338680214736_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}