{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1263,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fe0c862ac1e28c55449e5eca9b26db2b/5DC1BD67/t51.2885-15/e35/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "2015, 03.00\nJag gick av sp\u00e5rvagnen och b\u00f6rjade g\u00e5 mot radhuset som jag hyrde ett rum i.\nJag f\u00e5r en olustig k\u00e4nsla av en ensam man som g\u00e5r i samma takt som mig, men 20 meter bakom. Jag tar upp mobilen och l\u00e5tsas som att jag tar ett samtal. St\u00e5r stilla och l\u00e5tsas prata s\u00e5 att han g\u00e5r f\u00f6rbi mig. Ser att han g\u00e5r till v\u00e4nster, en av v\u00e4garna som jag kan ta hem. Andas ut och l\u00e4gger ner telefonen. Tar sedan v\u00e4gen till h\u00f6ger.\n\nHalvv\u00e4gs uppf\u00f6r de l\u00e5nga trapporna h\u00f6r jag att n\u00e5gon g\u00e5r bakom mig. Det \u00e4r han. Han har m\u00e4rkt att jag inte tog samma v\u00e4g, gick tillbaka och f\u00f6ljde efter mig. \"Stanna!\" Han tar ett par steg till. \"STANNA!\" \"Hej, du.. Jag har ingenstans att sova.\" \"Det skiter jag i! Backa!\" \"Jag vill bara prata, l\u00e5t mig komma...\" Han tar ett par steg till.\n\nJag tar upp mina nycklar. Jag m\u00e5r illa av adrenalin. \"Stanna, annars sl\u00e5r jag ihj\u00e4l dig, sen ringer jag polisen.\" Jag tar ett par steg nerf\u00f6r trappen.\n\nHan m\u00e5ste ha insett att jag var ca 20cm l\u00e4ngre \u00e4n honom, hade inte r\u00e4knat med att jag skulle bli aggressiv. N\u00e5got var det. F\u00f6r han v\u00e4nde nerf\u00f6r trappen.\nJag st\u00e5r kvar och darrar av vrede och r\u00e4dsla tills jag knappt ser honom l\u00e4ngre. Sen v\u00e4nder jag mig om och t\u00e4nker springa uppf\u00f6r trappen. Benen viker sig och jag sl\u00e5r upp kn\u00e4n och ena armb\u00e5gen. Spelar ingen roll. Snubblar uppf\u00f6r trappen och den lilla v\u00e4gen hem. L\u00e5ser d\u00f6rren och gr\u00e5ter. Ringer min pojkv\u00e4n. Han s\u00e4ger att jag inte borde g\u00e5tt hem sj\u00e4lv s\u00e5 sent.\n\n#m\u00e4nsv\u00e5ldmotkvinnor #giftigmaskulinitet #patriarkatet #feminism #metoo #metoosweden"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049612667173950296",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13734410764"
        },
        "shortcode": "Bxxr9yKC1NY",
        "taken_at_timestamp": 1558552891,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/978111cb3e0fa93eccf182d11c2efec5/5D806C96/t51.2885-15/e35/c0.91.1080.1080a/s150x150/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7cfab9c8154b9cb4494709247825b216/5D800990/t51.2885-15/e35/c0.91.1080.1080a/s240x240/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90ca422355e7b2d4964c60a352c6dd94/5D97ECEE/t51.2885-15/e35/c0.91.1080.1080a/s320x320/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b45fe8e322330253fe472c0d95eaa85c/5D830DA9/t51.2885-15/e35/c0.91.1080.1080a/s480x480/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/744a6f0d36965ec3e7d88c3171527648/5D81FB01/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.91.1080.1080a/s640x640/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/744a6f0d36965ec3e7d88c3171527648/5D81FB01/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.91.1080.1080a/s640x640/60040790_2236092899973778_3622245243099487988_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}