{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting and child",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/66ae1f2306f5fe3b3e7eaa6a5489e10a/5D923785/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 98
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 98
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Voc\u00ea j\u00e1 parou para pensar que os nossos filhos n\u00e3o nascem prontos para o mundo? Eles n\u00e3o sabem andar, se limpar, se alimentar ou se vestir sozinhos. Parece l\u00f3gico, mas por que a nossa sociedade e a \u201ccultura da boa m\u00e3e\u201d tem tanta pressa em cortar o cord\u00e3o umbilical dos nossos beb\u00eas aqui do lado de fora?\nA verdade \u00e9 que nove meses \u00e9 muito pouco, e se voc\u00ea pensar direitinho: a gesta\u00e7\u00e3o continua aqui \u201cno nosso mundo\u201d tamb\u00e9m. \u00a0Ao nascer, um beb\u00ea \u00e9 completamente dependente da sua fam\u00edlia. Fisicamente, se ele n\u00e3o tiver um cuidado o seu destino \u00e9 fatal.\nEmocionalmente, se ele n\u00e3o tiver um cuidado o seu destino \u00e9 incerto e inseguro.\nN\u00e3o tenhamos pressa em ninar, em acalentar, em alimentar, em abra\u00e7ar, em dividir a cama, em dormir a noite toda, em brincar, em AMAR. N\u00e3o tenhamos pressa no maternar, porque s\u00f3 assim estaremos aptos a criar filhos nutridos de corpo, alma e cora\u00e7\u00e3o para fazer a diferen\u00e7a nesse mundo t\u00e3o doente.\nQuando voc\u00ea estiver com pressa, lembre-se: Os dias dif\u00edceis existir\u00e3o, mas a pressa \u00e9 sempre a \u201cinimiga da perfei\u00e7\u00e3o\u201d.\nTexto: Ananda Urias\n.\n.\n#princess #maedemenina #fashionkids #miniblogueirinha #minifashionista #minidiva #cachoscute #babyblogeer #minidigitalinfluencer #lookdodia #mylife #metoo #textosde"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2060582981459646898",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4282552676"
        },
        "shortcode": "ByYqU3gHhmy",
        "taken_at_timestamp": 1559860655,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f017e0821f2dbe6bd31bc6eddea5c33d/5DA424C7/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s150x150/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7e1abf6e66346600503db491464e32b/5DA3D68D/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s240x240/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc2e1b2192fcbdd7d3f7014d6548cc6f/5D878E37/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s320x320/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fcb30e65983855279fb882bca16939eb/5D8BDB6D/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s480x480/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e15370a7b9a3a883f1c3c14444e1d92/5D885BDC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6e15370a7b9a3a883f1c3c14444e1d92/5D885BDC/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61783432_141649893652518_8071347392008398343_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}