{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1272,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/878ba9453445089e12f93cfca5316b9d/5D8747FB/t51.2885-15/e35/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 57
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Landsm\u00f8te til NBK! To inspirerende dager. Har l\u00e6rt masse, blitt enda mer forelska i kunstnerstanden og er skikkelig stolt over \u00e5 v\u00e6re en del av denne fagorganisasjonen. Jeg var delegat fra @uks1921 og er n\u00e5 blitt valgt inn i sentralstyret til @norskebilledkunstnere og det forplikter. Er skikkelig r\u00f8rt over \u00e5 f\u00e5 den tilliten. @roiiben er valgt inn som ny leder, og det er toppen (sjekk ut alt han har jobba med i UKS ogs\u00e5). Han er superflink og han var lyttende i arbeidet med #metoo og jeg planlegger \u00e5 l\u00e6re meg masse skills av han :) Gleder meg til \u00e5 bli bedre kjent med arbeidet og folka i styret. Geir Egil Bergjord g\u00e5r inn i ny periode, fett! Ikke dumt \u00e5 ha en smarting i Stavanger \u00e5 diskutere videre med.\n\nYearly meeting with the The Association of Norwegian Visual Artists. Two inspiring days. I have learned tons, and fallen even harder in love with artists. I\u2019m really proud of being a part of this organization. I was a delegate from @uks1921 and have now been elected to the national board of the Norwegian artist association. Feeling real moved to have this trust placed in me. Ruben Steinum has been elected as chair, and Im super excited to learn more from him. As the previous chair of UKS, he showed support in the #metoo work. Now Im even more excited about the next two years :) :) :) POLITICS!"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 9
        },
        "id": "2052182735346982752",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "273602312"
        },
        "shortcode": "Bx60VMqi99g",
        "taken_at_timestamp": 1558859267,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a328492375c9cdb25e2fdc3419b0d317/5D901FC4/t51.2885-15/e35/c0.67.753.753a/s150x150/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db5718b5de34ed2373e259f66e871dcf/5D8EFA8E/t51.2885-15/e35/c0.67.753.753a/s240x240/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3149786ebe642f87268d2dbe62291fab/5DC57034/t51.2885-15/e35/c0.67.753.753a/s320x320/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eeec9630772e0be4e7a5c717f14fd3fc/5D984C6E/t51.2885-15/e35/c0.67.753.753a/s480x480/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f34dada325d4212973ce244c24674f4/5D8809CE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.67.753.753a/s640x640/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f34dada325d4212973ce244c24674f4/5D8809CE/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.67.753.753a/s640x640/60821815_137868103985853_7294447660267104888_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}