{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a6abc9357cb38dae89677d6c475ad897/5D99C621/t51.2885-15/e35/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 718
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 718
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Boa noite pessoal!\n\nRecebemos esse livro maravilhoso da @editoravestigio para ler e resenhar l\u00e1 no blog. O livro ser\u00e1 lido pela Ana (@belapsicose) e conta com uma proposta maravilhosa, vamos conferir?\n\nDepois de sobreviver a um estupro coletivo aos 17 anos em Bombaim, Sohaila Abdulali ficou indignada com o sil\u00eancio ensurdecedor que se seguiu e escreveu uma coluna inflamada sobre a percep\u00e7\u00e3o acerca do estupro \u2013 e de suas v\u00edtimas \u2013 para uma revista feminina. Trinta anos depois, sem aviso, seu artigo voltou \u00e0 tona e viralizou, na esteira do estupro coletivo ocorrido em Nova Deli, em 2012 (que resultou na morte da v\u00edtima), incentivando Abdulali a escrever outro artigo para o\u00a0New York Times\u00a0\u2013 que circulou amplamente \u2013 sobre o processo de cura de um abuso sexual. Agora, a autora apresenta\u00a0Do que estamos falando quando falamos de estupro: um olhar profundo, generoso e inflex\u00edvel sobre o estupro e a cultura do estupro.\nPartindo de sua pr\u00f3pria experi\u00eancia, bem como de seu trabalho atendendo centenas de v\u00edtimas nos Estados Unidos, al\u00e9m de tr\u00eas d\u00e9cadas de trabalho intelectual feminista, Abdulali encara algumas das quest\u00f5es mais espinhosas sobre o tema. Em entrevistas com sobreviventes do mundo todo, ouvimos relatos emocionantes de for\u00e7a encontrada na adversidade, no humor e na sabedoria que contam, em conjunto, uma hist\u00f3ria maior sobre o significado do estupro e como a cura pode advir.\nAbdulali tamb\u00e9m aponta quest\u00f5es sobre as quais n\u00e3o conversamos:\u00a0Um estupro \u00e9 sempre um evento que define uma vida inteira? Um estupro \u00e9 pior do que outro? Um mundo sem estupros \u00e9 poss\u00edvel?\nDo que estamos falando quando falamos de estupro\u00a0\u00e9 um livro para a \u00e9poca de movimentos como #MeToo, #TimesUp e #MeuPrimeiroAss\u00e9dio, que vai permanecer com seus leitores \u2013 tanto homens quanto mulheres \u2013 por muito, muito tempo.\n\nFiquei mega curiosa para ler esse livro, tenho certeza que ser\u00e1 uma leitura pesada e interessante. O que acharam da proposta do livro? J\u00e1 leram algo assim?"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 29
        },
        "id": "2058452056436280841",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9713047871"
        },
        "shortcode": "ByRFz07Do4J",
        "taken_at_timestamp": 1559606628,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/47548b3e5d5f8ab6f45292ba52aa3d1c/5D8FCF63/t51.2885-15/e35/s150x150/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09c3fc0e7b729344a56f919595822d73/5DC3A129/t51.2885-15/e35/s240x240/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9440619ff849a7dd0f70eff149617d02/5DA4D293/t51.2885-15/e35/s320x320/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c1f01d81fbb19aa339f8087a7acf494e/5D9771C9/t51.2885-15/e35/s480x480/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad144e9dc86c392f6f4800b5b131c025/5D833AC4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ad144e9dc86c392f6f4800b5b131c025/5D833AC4/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61066975_430136471157973_1054746213799587436_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}