{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 632,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a322b46689c618d3f99106a88cbced6f/5D87BB46/t51.2885-15/e35/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Capite il perch\u00e9 del privilegio? Perch\u00e9 se non provate una discriminazione molto probabilmente non capirete quello che abbiamo da dire . Ed ecco il motivo per cui gli uomini a volte non capiscono e dicono che esageriamo. Ma non li biasimo perch\u00e9 realmente ci vuole uno sforzo in pi\u00f9 per capire. Come per loro, come per i bianchi, gli etero e le persone che non hanno un handicap. Non lo dico perch\u00e9 voglio colpevolizzare, perch\u00e9 quando per esempio mi si parla di altre culture, devo un attimo pensare che per esempio quella cosa per loro \u00e8 importante e per noi no, quindi non \u00e8 da giudicare. Ed \u00e8 questo muscolo che si deve allenare, quello della comprensione e di farsi i fatti propri!\n________________\n#feminist #feminism #equality #love #gay #lgbt #women #girlpower #art #womenempowerment #memes #feminismo #lgbtq #meme #activist #feminista #metoo #blacklivesmatter #selflove #lesbian #equalrights #dankmemes #genderequality #activism #pride #loveislove #follow #empowerment #funny #bhfyp"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2050250483683533355",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11844766009"
        },
        "shortcode": "Bxz8_PEh6Ir",
        "taken_at_timestamp": 1558628925,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/09b5b636b4c622210aac304ca97b6b65/5D957EF3/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/s150x150/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7f143b80565d13eccae25739151ba63e/5D838DB9/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/s240x240/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/eb5576e7c04b04897c2844217c052ac0/5D968B03/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/s320x320/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d057fcd80d09f7b7919b529e9013b4cc/5DC6A159/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/s480x480/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ccee082394607067d64e8abf3e79e097/5D97E4BB/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ccee082394607067d64e8abf3e79e097/5D97E4BB/t51.2885-15/e35/c3.0.494.494a/60460672_604341903385960_8289841377426307004_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}