{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba4f296938e5744783c104a7e272f55b/5DC5E9D3/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 7
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "M\u00e5nga har ifr\u00e5gasatt hur jag kan f\u00e5 in kunskapskraven och de centrala inneh\u00e5llet i detta projekt. Men h\u00e4r har ni ett exempel p\u00e5 vad jag tittar p\u00e5. H\u00e4r har hen bevisat att handarbetet med s\u00f6mmar \u00e4r p\u00e5 topp. \u00c4ven skissen och mallen \u00e4r mycket v\u00e4l gjord. Mer exakt beskrivning har jag upplagt p\u00e5 Facebook sidan: sexualkunskapen utanf\u00f6r boxen :) \ud83d\udc95 #sex #sexualkunskap #skola #textilsl\u00f6jd #snopp #snippa #undervisning  #enporrfribarndom #l\u00e4rare #l\u00e4rarep\u00e5instagram #l\u00e4raref\u00f6ljerl\u00e4rare #sexochsamlevnad #sexochsamlevnadsundervisning #eskilstuna #sandraleedotter #vif\u00f6r\u00e4ldrar #f\u00f6r\u00e4ldrar #metoo #instagram #sverige"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051506513928992368",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "13380199778"
        },
        "shortcode": "Bx4ak4ZIzZw",
        "taken_at_timestamp": 1558778655,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/892f91be0f15601ac114bdd7116958bf/5D9165C3/t51.2885-15/e35/s150x150/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80c4b41622f6761b57f5647e6376d86d/5DC32289/t51.2885-15/e35/s240x240/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4ecea3f74a7a7fe30a4760a96e3b58a3/5DC2CD33/t51.2885-15/e35/s320x320/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2d688545af5e225eeb7c257738b59923/5DA08A69/t51.2885-15/e35/s480x480/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff2c5562d899ffd41f80bad932c8c515/5DC53764/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff2c5562d899ffd41f80bad932c8c515/5DC53764/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60660139_115428213013270_2622954681174598037_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}