{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40131d0e65d045b468f0873e17dcbcd0/5D8DAEB9/t51.2885-15/e35/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 28
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Flera motioner skrivs idag!\nSamtliga ber\u00f6r v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer och hur Alings\u00e5s kan erbjuda utsatta b\u00e4ttre st\u00f6d och hj\u00e4lp. Men \u00e4ven hur vi genom att f\u00f6r\u00e4ndra normer och utbilda v\u00e5ra barn kan minska v\u00e5ldet i samh\u00e4llet.\n\nAlings\u00e5s beh\u00f6ver g\u00f6ra mer n\u00e4r det kommer till v\u00e5ld i n\u00e4ra relationer, brottsf\u00f6rebyggande arbete och arbetet med hedersv\u00e5ld! D\u00e4rf\u00f6r kommer vi kommande tid presentera flera f\u00f6rslag f\u00f6r att f\u00f6rhindra och f\u00f6rebygga dessa samh\u00e4llst\u00e4rande fenomen!\n\n#V\u00e4nsterpartiet #alings\u00e5s @tjejjourenolivia #ROKS #feminism #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2062584066809102067",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11587890921"
        },
        "shortcode": "ByfxUfdiX7z",
        "taken_at_timestamp": 1560099202,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/29a9f9b974164be604800d57b6befb8e/5D969DFB/t51.2885-15/e35/s150x150/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/177b8763aa36065750ceac74690cfb24/5D8D05B1/t51.2885-15/e35/s240x240/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c982e96801e38364f3878395dfe63bbe/5D944E0B/t51.2885-15/e35/s320x320/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0b8a608112013e6c0d24e6b15d6ba371/5D824C51/t51.2885-15/e35/s480x480/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ecf358c9bea02a9b9b942df1368532d/5D98325C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ecf358c9bea02a9b9b942df1368532d/5D98325C/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61695902_364066864243537_8777251000014918575_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}