{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 184,
            "width": 320
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/054eba8a64a114e348356fb9d02c82c8/5DA1E573/t51.2885-15/e35/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 2
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Hinduismus dnes, 22.5.2019 \u2013 Fale\u0161n\u00e1 obvin\u011bn\u00ed a um\u011ble vytvo\u0159en\u00e9 medi\u00e1ln\u00ed pomluvy\n\nNed\u00e1vno hnut\u00ed #MeToo zv\u00fd\u0161ilo pov\u011bdom\u00ed o sexu\u00e1ln\u00edch \u00fatoc\u00edch proti \u017een\u00e1m. Nyn\u00ed hnut\u00ed #MenToo zvy\u0161uje pov\u011bdom\u00ed o tom, jak jsou \u017eivoty zni\u010deny, kdy\u017e je mu\u017e fale\u0161n\u011b obvin\u011bn ze sexu\u00e1ln\u00edho zneu\u017e\u00edv\u00e1n\u00ed.\n\nPodle N\u00e1rodn\u00edho \u00fa\u0159adu pro evidenci trestn\u00fdch \u010din\u016f bylo v Indii v roce 2016 hl\u00e1\u0161eno celkem 38 947 p\u0159\u00edpad\u016f zn\u00e1siln\u011bn\u00ed a d\u0159\u00edv\u011bj\u0161\u00ed Komise pro \u017eeny v Dill\u00ed (DCW) ozn\u00e1mila, \u017ee 53,2% p\u0159\u00edpad\u016f zn\u00e1siln\u011bn\u00ed v Dill\u00ed, kter\u00e9 byly zaevidov\u00e1ny v obdob\u00ed od dubna 2013 do \u010dervence 2014, bylo shled\u00e1no fale\u0161n\u00fdmi.\n\nMnoho fale\u0161n\u00fdch obvin\u011bn\u00ed bylo vzneseno proti hinduistick\u00fdm guru\u016fm a placen\u00e1 zkorumpovan\u00e1 m\u00e9dia zve\u0159ejnila stovky hodin jejich pomlouv\u00e1n\u00ed a fale\u0161n\u00e9ho obvi\u0148ov\u00e1n\u00ed. Nula hodin bylo zve\u0159ejn\u011bno, kdy\u017e byla tato obvin\u011bn\u00ed shled\u00e1na nepravdiv\u00fdmi. Podobn\u00e1 obvin\u011bn\u00ed jsou pou\u017e\u00edv\u00e1na r\u016fzn\u00fdmi zp\u016fsoby jako \u00fatok proti mnoha hinduistick\u00fdm guru\u016fm. Takov\u00e1 pomluva m\u016f\u017ee b\u00fdt ve sd\u011blovac\u00edch prost\u0159edc\u00edch opakovan\u011b zve\u0159ej\u0148ov\u00e1na dokonce po cel\u00e9 roky, p\u0159esto\u017ee je zcela fale\u0161n\u00e1, vymy\u0161len\u00e1 a pad\u011blan\u00e1.\n\nV Indii neexistuj\u00ed \u017e\u00e1dn\u00e9 z\u00e1kony, kter\u00e9 by zabr\u00e1nily komukoli vzn\u00e1\u0161et fale\u0161n\u00e1 obvin\u011bn\u00ed, je\u017e vedou k pokus\u016fm o atent\u00e1ty ve stylu medi\u00e1ln\u00ed mafie, nebo dokonce k pokus\u016fm o vyd\u00edr\u00e1n\u00ed jak\u00e9hokoli jednotlivce. Mnoh\u00e9 \u017eivoty mohou b\u00fdt zni\u010deny, cel\u00e9 rodiny, souvisej\u00edc\u00ed pr\u00e1vn\u00ed n\u00e1klady mohou b\u00fdt ochromuj\u00edc\u00ed, p\u0159esto\u017ee je obvin\u011bn\u00ed nepravdiv\u00e9, nato\u017e pak emocion\u00e1ln\u00ed da\u0148, na kterou ve\u0159ejnost nezapomene, a to v\u0161e jen kv\u016fli propagovan\u00e9 l\u017ei.\n\nIrsko m\u00e1 z\u00e1kon, kter\u00fd zabra\u0148uje tomu, aby jm\u00e9na obvin\u011bn\u00fdch ze zn\u00e1siln\u011bn\u00ed byla zve\u0159ejn\u011bna, dokud nebyl vynesen rozsudek. Stejn\u011b, jako je chr\u00e1n\u011bn \u017ealobce, je zde i ochrana pro fale\u0161n\u011b obvin\u011bn\u00e9.\n\nSkupiny v Indii se za\u010d\u00ednaj\u00ed zam\u011b\u0159ovat na mu\u017ee v nebezpe\u010d\u00ed, kte\u0159\u00ed \u010del\u00ed fale\u0161n\u00fdm obvin\u011bn\u00edm ze zn\u00e1siln\u011bn\u00ed podn\u00edcen\u00fdmi chamtivost\u00ed a z\u00e1\u0161t\u00ed, nebo dokonce i \u00fatok\u016fm organizovan\u00e9ho zlo\u010dinu, aby z\u00edskali pen\u00edze pod hrozbou zni\u010den\u00ed fale\u0161n\u011b obvin\u011bn\u00e9ho v o\u010d\u00edch ve\u0159ejnosti.\n\nB\u00fdt obvin\u011bn z trestn\u00e9ho \u010dinu je\u0161t\u011b neznamen\u00e1, \u017ee je doty\u010dn\u00fd vinen. Jinak by nez\u016fstal ani jedin\u00fd politik, kter\u00fd by nebyl obvin\u011bn z korupce.\nOchrana \u017een neznamen\u00e1 \u00fato\u010dit na mu\u017ee\nv\u00edce \u010dt\u011bte http://www.nithyananda-slovakia.sk/falesna-obvineni-a-umele-vytvorene-medialni-pomluvy/"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2049557734795350494",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7132082695"
        },
        "shortcode": "BxxfeaZIZHe",
        "taken_at_timestamp": 1558546343,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e31492433bd152002361dd21bf4470ce/5D81E70C/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/s150x150/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a084a00152abf4762163bec79b803266/5D80A617/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a084a00152abf4762163bec79b803266/5D80A617/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a084a00152abf4762163bec79b803266/5D80A617/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a084a00152abf4762163bec79b803266/5D80A617/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a084a00152abf4762163bec79b803266/5D80A617/t51.2885-15/e35/c68.0.184.184a/60760501_109748686815068_9111309450094217319_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}