{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/55118588bbf22157c3dfb570471e8d92/5D94DF0B/t51.2885-15/e35/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 11
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Varf\u00f6r jag r\u00f6star p\u00e5 milj\u00f6partiet i Europavalet: tillsammans beh\u00f6ver vi ta ett solidariskt ansvar, tillsammans \u00e4r vi starka och tillsammans kan vi skapa f\u00f6r\u00e4ndring. De viktigaste fr\u00e5gorna f\u00f6r mig handlar om #metoo-lag, kvinnors r\u00e4tt till sin egen kropp, abortr\u00e4tten, HBTQ-personers r\u00e4ttigheter, allas lika v\u00e4rde, m\u00e4nskliga r\u00e4ttigheter, m\u00e5ngfald, j\u00e4mst\u00e4lldhet, \u00f6ppenhet, medm\u00e4nsklighet och klimatet f\u00f6r v\u00e5r allas r\u00e4tt att \u00f6verleva. Ta ditt ansvar och r\u00f6sta f\u00f6r solidaritet och f\u00f6r medm\u00e4nsklighet. -Sandra Eriksson"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2050340168271410425",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8239946953"
        },
        "shortcode": "Bx0RYUWiDT5",
        "taken_at_timestamp": 1558639616,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/90377e5cef8803486d2d4b340a955084/5D878C34/t51.2885-15/e35/s150x150/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d0f866813fc080cfae4f39af05bb1267/5DA02532/t51.2885-15/e35/s240x240/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f76af7f8b6fb96a32b97bf268b77aefc/5DC4C04C/t51.2885-15/e35/s320x320/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cdf43f9d9cf0a290bd641607f2bf13c6/5D8C130B/t51.2885-15/e35/s480x480/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b17793a513cdb07642a32d1933aaccb/5D8FA8B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7b17793a513cdb07642a32d1933aaccb/5D8FA8B1/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/59814580_2115027921899514_2444698009648507965_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}