{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fb25bb9742c6e567891ac5ef1b130f21/5D9FE008/t51.2885-15/e35/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 25
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Nascido para correr: A experi\u00eancia de descobrir uma nova vida, de Christopher McDougall. (2017) (Nota 8/10). Esta obra me apresentou as ultramaratonas. Conheci a cultura de povos que jamais teria a oportunidade de conhecer, se n\u00e3o fossem pelas detalhadas explica\u00e7\u00f5es de Christopher. Os m\u00edsticos atletas Tarahumaras sem d\u00favida s\u00e3o especiais, e eu n\u00e3o fazia nem ideia de que existiam, nem o que comiam e nem onde viviam. Fiz o trocadilho, mas \u00e9 curioso que Pinole \u00e9 uma comida especial e que 270 km podem ser corridos por um ser humano sem pausa. Al\u00e9m disso, uma corrida de 700 km, que equivale a 16 maratonas seguidas pode ser realizada por um atleta em poucos dias. As teorias sobre cal\u00e7ados, alimenta\u00e7\u00e3o e idade s\u00e3o excelentes. A \u00fanica coisa que eu n\u00e3o gostei na obra s\u00e3o as repeti\u00e7\u00f5es e a lentid\u00e3o com que o enredo \u00e9 constru\u00eddo no in\u00edcio. A gordura textual, presente na primeira metade do livro, poderia ter sido reduzida, mas quando voc\u00ea passa da metade, a\u00ed a obra fica empolgante e din\u00e2mica. De maneira geral gostei bastante e tenho certeza que meus quil\u00f4metros ir\u00e3o aumentar gradativamente com as dicas e a quebra dos mitos. Leia. Leia mais.\n\n#book.run #leialivros #kindle #chatooreidobrasil #companhiadasletras #leiamais #leiamaislivros #leiamaislivrosnacionais\n#livrosemaislivros #livroseleitura\n#clubedolivro #livrodobem #livroeleitura #ler #editorafiel #editorasextante #editorarecord #editorasanar #editoravozes #editoraglobo #books #bookstagram  #book #bookrun #MeToo\n#listas #leiaumlivro #globolivros #christophermcdougall #editoraglobolivros"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053018886014339200",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12177408683"
        },
        "shortcode": "Bx9ycyqDYiA",
        "taken_at_timestamp": 1558958944,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8d6e870787c8a2a1a54bd88baa808480/5D81A64A/t51.2885-15/e35/s150x150/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e9a4065ce18ae43b666a56dd65d840ac/5DC14400/t51.2885-15/e35/s240x240/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0a7d762933a2857194c8c883ab5c19d0/5D8137BA/t51.2885-15/e35/s320x320/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/93b9e872a4ce070536ae466cd957347c/5DA01BE0/t51.2885-15/e35/s480x480/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e76684703759ddfce7c7dcfbb536bf33/5D821DED/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e76684703759ddfce7c7dcfbb536bf33/5D821DED/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60879125_582047305650044_6981048317462733806_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}