{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1078,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/80293aa176f894c1e245e1fc8cea53e3/5D7EDA86/t51.2885-15/e35/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 575
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 575
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Ein lang gehegter Wunsch \u2013 einmal Carolin Emcke zu interviewen \u2013 ist in Erf\u00fcllung gegangen. In aller Ausf\u00fchrlichkeit, die uns online bietet und quasi als Abschiedsgeschenk an mich als letztes gro\u00dfes St\u00fcck f\u00fcr EDITION F. #CarolinEmcke und ich haben \u00fcber ihr neues Buch #jahei\u00dftja zu #metoo gesprochen und ganz besonders \u00fcber die Frage, was Miteinander-Sprechen ver\u00e4ndern k\u00f6nnte, wie, mit wem, in welchen R\u00e4umen und wie man antifeministischem Backlash begegnen k\u00f6nnte. #LinkinBio"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 11
        },
        "id": "2061120967712707488",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "884456"
        },
        "shortcode": "ByakpmPoBOg",
        "taken_at_timestamp": 1559924787,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ea5915912aceebea187157fbb7b5eea5/5D946245/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s150x150/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1abf807d731301d77e42ff32436f0ca7/5D95CF43/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s240x240/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/84d414c79e0db19e60b65c6559a88367/5DC6E73D/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s320x320/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0c1986c352c8120c92cfb577c5791a3/5D92AB7A/t51.2885-15/e35/c0.0.897.897a/s480x480/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/235677d4bb051c62b9aeaa94ac88173c/5DC72413/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.897.897a/s640x640/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/235677d4bb051c62b9aeaa94ac88173c/5DC72413/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.0.897.897a/s640x640/62406491_2519111951455429_3779228823106730707_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}