{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa0ef0687b8a08a598e8b8799ac2b21f/5DA4DE60/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 43
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 43
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Un Jour, Un Disque. \nAujourd\u2019hui c\u2019est la Pentec\u00f4te. Nous parlerons donc de r\u00e9demption. \nEt qui plus que l\u2019animateur Tex aurait besoin de la foi ? Apr\u00e8s sa blague foireuse misogyne en pleine \u00e9poque #metoo/balancetonporc puis son \u00e9viction du PAF il ne lui restait plus qu\u2019\u00e0 sortir un disque sur son chemin de croix. \nMais non en fait.\nMeuh non c\u2019est pas Tex ! \ud83d\ude1c\nC\u2019est un chanteur de wock inde woleu des ann\u00e9es 80 qui comprit un jour qu\u2019il vivait dans le p\u00eacher et sortit donc ce disque au risque de mettre en question sa carri\u00e8re. Carri\u00e8re ? Quelle carri\u00e8re ? Car vous ne trouverez pas ces renseignements sur Wikip\u00e9dia mais dans ce disque qu\u2019\u00e0 mon avis on ne trouve qu\u2019une seule fois dans sa vie \u00e0 dix centimes en Brocante : c\u2019est dire si ce fut une grande star ! \n\u00c0 demain !\n#vinyljunkie #vinyllovers #vinyligclub#records #vinylcommunity #vinylcollection #classic #lp  #vinylcollection #vinyladdict #vinylcommunity #vinylrecords #records #pop #vinylcollector #instavinyl #vinylettes #vinyloftheday #vinylcollectionpost #lp #vinyljunkie #vinylgram #nowspinning #analogaudiolovers #33rpm #discogs #sleeveface #records #recordsleeve #vintagerecords #vinylrecords #gilbernard #tex #france2"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2063287813132045405",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12987602903"
        },
        "shortcode": "ByiRVWTIMxd",
        "taken_at_timestamp": 1560183096,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/791ddcf52ec0aff6d1a41801b16e4df7/5DA21770/t51.2885-15/e35/s150x150/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f298d494b2fb619eaa7ab332a25ec9b/5DA1793A/t51.2885-15/e35/s240x240/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6c0a10c534973e4e001e435d479439e2/5D888580/t51.2885-15/e35/s320x320/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/809a2dee4b88eebcef0dd179f8d4440f/5D7E3CDA/t51.2885-15/e35/s480x480/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d867ba9a760ada2f4cd6a49b03a8c29/5D9512D7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7d867ba9a760ada2f4cd6a49b03a8c29/5D9512D7/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62500546_144617429988823_6220855608532536430_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}