{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: plant",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b8068757964b8dfc8225e56c8b0f2cb4/5DC29947/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 37
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Njuter av friska luften, lugnet och att bara vara. Tar till mig all positiv energi som bara g\u00e5r att f\u00e5. .\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n\n#psykiskoh\u00e4lsa #ptsd #\u00e5ngest #mentalhealth #mentalillness #mentalcare #depression #friday #blackandwhite #selfie #selfcare #therapy #nevergiveup #thoughts #feelings #staystrong #v\u00e5ldt\u00e4kt #scars #utmattningssyndrom #metoo #mystory #livetg\u00e5rvidare #sjukskrivning #friends #nubrytervitystnaden #aldrigensam #v\u00e5gaprataompsykiskoh\u00e4lsa #v\u00e5gaprata #utbr\u00e4nd"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2056085417266567208",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7130990538"
        },
        "shortcode": "ByIrsscCNgo",
        "taken_at_timestamp": 1559324503,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f53cb3f9e4306f9ff28efec33718024b/5D88A205/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s150x150/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a502e8857629813c22d67556a7172f1d/5D96F44F/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s240x240/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c388f11f631799fa43313dafe007a004/5DC267F5/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s320x320/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2fe2d3ec01a1ce9a6a74aa5f74595ead/5DA3EBAF/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440/s480x480/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa7d90887009e65a06fdc7cff21e6b1/5DA1921E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4fa7d90887009e65a06fdc7cff21e6b1/5DA1921E/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440/s640x640/61465729_144318743390394_2282218595229074968_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}