{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c153fa9ebb8f9cc8f7be8a706a97489d/5D861970/t51.2885-15/e35/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udcda\ud83d\udcd6 Quelques mots \u00e0 propos de #Chois de la part du major qui re\u00e7ut les aveux de #SophieParis : \"Puiser la force pour dire\u2026\n\u00ab Chois \u00bb est un cri dans la nuit, un hurlement de douleur du plus profond du puits, pour clamer le droit de vivre de l\u2019enfance abus\u00e9e, au nom du choix de faire \u00e9clater la v\u00e9rit\u00e9, pour demander justice, m\u00eame des ann\u00e9es apr\u00e8s le d\u00e9lai de prescription. La difficult\u00e9 \u00e0 dire, \u00e0 \u00eatre entendu, les discours moralisateurs et culpabilisants des adultes ont pour cons\u00e9quence le silence de l\u2019enfant qui survit du mieux qu\u2019il peut, jusqu\u2019au jour o\u00f9 enfin, la parole se lib\u00e8re, qu\u2019une personne croit en cette parole et l\u2019\u00e9coute.\n\nCe r\u00e9cit autobiographique poignant et incroyablement bien \u00e9crit m\u2019a laiss\u00e9 fig\u00e9, fix\u00e9 \u00e0 ma lecture du d\u00e9but \u00e0 la fin. Il peut \u00eatre lu par tous, qu\u2019ils soient ou non des professionnels de l\u2019enfance.\n\nJe conseille vivement ce livre qui ne peut \u00eatre qu\u2019un bon choix de lecture.\" \u27a1\ufe0fISBN : 979-10-90590-47-2\n\u27a1\ufe0fhttps://www.mjw-fedition.com/shop/chois/\n\n#nouveaut\u00e9 #mjwfedition #mjwf\u00e9dition\n#catalogue2019 #metoo #traumatisme #viol #adulte #agressionsexuelle #enfance #harc\u00e8lement #vuln\u00e9rabilit\u00e9 #livre #paris #bookstagram"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2059457000074468728",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12077159328"
        },
        "shortcode": "ByUqTrnoV14",
        "taken_at_timestamp": 1559726427,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13949af295f9fc356bd03ad140d701a9/5D950332/t51.2885-15/e35/s150x150/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c437994c9de6b99d68ddb9aac57836ea/5D93FD78/t51.2885-15/e35/s240x240/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7e5bf95acf77311091a199915cf04a5/5D9003C2/t51.2885-15/e35/s320x320/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6cc08576822a3da7ee2ebff5952d5187/5D809998/t51.2885-15/e35/s480x480/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77200825b3b8f8af4930317281849c92/5D940E95/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77200825b3b8f8af4930317281849c92/5D940E95/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61973208_437686147029842_2987398883921088704_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}