{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed5bbf22d318cf740a83bf1fa7cb6cce/5D8D230D/t51.2885-15/e35/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 141
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 141
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Despu\u00e9s del revuelo de ayer y la resaca electoral que creo que a todos nos pone nerviosos, quiero dejar claro que mis mensajes siempre van dirigidos hacia los pol\u00edticos. Nunca hacia el pueblo que vota un partido pol\u00edtico u otro. Obviamente me enfada que existan personas machistas, con odio al colectivo LGTB o racistas, y es cierto que prefiero no tratar con ellas porque como siempre digo, lo \u00fanico que exijo es respeto hacia los seres vivos. Adem\u00e1s, que no quiera tratar con esas personas no significa que les desee ning\u00fan mal.\nSoy pac\u00edfica y pacifista y creo que a trav\u00e9s del di\u00e1logo podemos encontrar m\u00e1s puntos que nos unen de los que nos diferencian.\nSiento si alguien se ofendi\u00f3 con mi publicaci\u00f3n de ayer, ya que muchos usuarios entraron en mi cuenta para debatir o discutir pero tambi\u00e9n para re\u00edrse de m\u00ed o insultarme, algo que creo que excede los l\u00edmites de la educaci\u00f3n. \nSigo pensando lo mismo que ayer, no he cambiado de opini\u00f3n en absoluto, pero m\u00e1s calmada quiero explicar que mis publicaciones intento que siempre sean informativas y hago una investigaci\u00f3n antes de postearlas (las de gatitos no\ud83d\ude3b) pero ante todo pienso que somos seres que debemos respetarnos entre nosotros tengamos los ideales que tengamos.\nEl pueblo tiene que controlar lo que hacen los pol\u00edticos y ejercer presi\u00f3n para que cumplan con sus palabras. No podemos estar peleados entre nosotros, porque es cuando aprovechan para hacer lo que quieren con nuestras instituciones. Y eso seguro que ninguno quiere que ocurra. \nIlustraci\u00f3n de @lauresillus \u270d\ud83c\udffb\u2764\ufe0f"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2053589832626221657",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7955410063"
        },
        "shortcode": "Bx_0RKICjJZ",
        "taken_at_timestamp": 1559027006,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f0716a568c5eda01ddc3634734043cef/5D8A1A4F/t51.2885-15/e35/s150x150/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0bf4118f559c05583ae251e2c8c362d9/5D823105/t51.2885-15/e35/s240x240/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39940ac9bf378664698bd8b1630af8f4/5D9964BF/t51.2885-15/e35/s320x320/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45c9b91e6556ce2022156dd3a0404d91/5D861FE5/t51.2885-15/e35/s480x480/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f21b35db22761e2ddb1e2bd15e083dc7/5D93AFE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f21b35db22761e2ddb1e2bd15e083dc7/5D93AFE8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60775308_888000148230262_6118313674931200248_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}