{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and shoes",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e43d617bdcd9dfe2ab19b69a814d36f/5D8B666E/t51.2885-15/e35/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 1531
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 1531
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Japanilaiset naiset protestoivat ty\u00f6paikkojen korkokenk\u00e4pakkoa vastaan. Japanilaiset yritykset vaativat ty\u00f6ntekij\u00f6ilt\u00e4\u00e4n tiukkaa pukukoodia, johon kuuluu my\u00f6s korkokenk\u00e4pakko. Kampanjaa on kutsuttu nimell\u00e4 #KuToo, joka leikittelee japanin kielen sanoilla \u201dkutsu\u201d, joka tarkoittaa kenki\u00e4, ja \u201dkutsuu\u201d, joka tarkoittaa kipua. Nimi viittaa my\u00f6s globaaliin naisten seksuaalista h\u00e4irint\u00e4\u00e4 ja hyv\u00e4ksik\u00e4ytt\u00f6\u00e4 vastustavaan #MeToo-liikkeeseen. Keskiviikkona Japanin ty\u00f6- ja terveysministeri Takumi Nemoto kommentoi, ett\u00e4 korkokenkien k\u00e4ytt\u00f6 ty\u00f6paikoilla kuuluu ty\u00f6kulttuuriin. Linkki juttuun biossa. Kuva: Kim Kyung-Hoon / Reuters \n#Japani #tasaarvo #ty\u00f6el\u00e4m\u00e4"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2060097976302657357",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "542514885"
        },
        "shortcode": "ByW8DHQBV9N",
        "taken_at_timestamp": 1559802837,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ded67159448b5f5dbc459e0b51b07568/5D85242C/t51.2885-15/e35/s150x150/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/179abe7a1908f63bb4ba5babbb9b9df1/5D8BB666/t51.2885-15/e35/s240x240/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9360a458a52a192c15ad868fc27f956e/5D8100DC/t51.2885-15/e35/s320x320/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/465fd607a4fb6242a4d3560433f75bdc/5D907A86/t51.2885-15/e35/s480x480/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36b63e6405ef761b3cfbf17439c03eb2/5D827D8B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36b63e6405ef761b3cfbf17439c03eb2/5D827D8B/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61702356_307277956828990_4595108154557132928_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}