{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and beard",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5a0d96f260c94f51fb9f89db90ed0975/5D86E374/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 23
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "M\u00f8t Aleksander Schau  @hatteskap i ukens podcast.Han forteller om de 24 twittermeldingene som satt #metoo p\u00e5 dagsorden ,#solskjaer,#messi ,#salah , fotballtur med #bjartetj\u00f8stheim , livepodcast uten lyd med #jonesb\u00f8  og selvf\u00f8lgelig sitt kj\u00e6re #realbetis fra #sevilla. Link i bio\n#fotballklubbenpodkast  #googlamedsynn\u00f8vesvab\u00f8 @nrksport  @nrkp3"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2059401105066468290",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5108818644"
        },
        "shortcode": "ByUdmTViKPC",
        "taken_at_timestamp": 1559719764,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6ed6263060fb949d141cb3045a68a33e/5D8EA564/t51.2885-15/e35/s150x150/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/45968b0b34dc3f1d37d2ecc57515c705/5D953E2E/t51.2885-15/e35/s240x240/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1ccb33a90d3c9141411f6ed65dfe129e/5D962094/t51.2885-15/e35/s320x320/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fa73777f3eab13d04011bbd60bec74af/5DC708CE/t51.2885-15/e35/s480x480/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/93e5ed8ec6bd19447fcf2cc5740b2c41/5D8902C3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/93e5ed8ec6bd19447fcf2cc5740b2c41/5D8902C3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62222367_860643324298434_8609862690564653028_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}