{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 801,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/736c2ea57e26e6e1c7d909ae8c0260e5/5DC657EC/t51.2885-15/e35/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 0
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "A tutaj mam film na dzisiaj dla moich gwiazd \u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f\u2b50\ufe0f z Hollywood! \ud83d\ude08 Maciej Male\u0144czuk, napisa\u0142 w swojej ksi\u0105\u017cce, \u017ce wszystkie aktorki to dziwki. \ud83e\udd23 Od jednej si\u0119 chyba nawet czym\u015b zarazi\u0142. Ja si\u0119 z nim zgadzam! I dodam jeszcze, \u017ce to samo tyczy si\u0119 aktor\u00f3w! Wiem, bo pracowa\u0142am w teatrze 2 lata. \ud83d\ude09 Towarzystwo by\u0142o tam tak zepsute, \u017ce szkoda gada\u0107! A co robi\u0142am w tym teatrze? Ta\u0144czy\u0142am! A ta ca\u0142a akcja #MeToo, to mnie bardzo bawi. Teraz im si\u0119 przypomnia\u0142o? Po wielu latach!? Jak s\u0105 ju\u017c s\u0142awne i zrobi\u0142y kariery!? Jakby zaraz co\u015b powiedzia\u0142y, to uchroni\u0142y by m\u0142odsze kole\u017canki przed podobnym losem. Ale nie! Po co!? I tak si\u0119 zachowuj\u0105 kobiety! Jedna drug\u0105 utopi\u0142aby w \u0142y\u017cce wody bez problemu. I ja tam aktor\u00f3w za bardzo nie szanuje. Ani si\u0119 nimi nie zachwycam, bo to nic trudnego nauczy\u0107 si\u0119 czego\u015b na pami\u0119\u0107 i przed kamer\u0105 to pokaza\u0107. Nawet s\u0142onia mo\u017cna nauczy\u0107 ta\u0144czy\u0107! \ud83d\ude1c Wiecie kogo ja najbardziej szanuje? A \u017co\u0142nierzy, policjant\u00f3w, stra\u017cak\u00f3w. Bo ci ludzie nadstawiaj\u0105 karku i ryzykuj\u0105 w\u0142asne \u017cycie! I jeszcze cenie piel\u0119gniarki w szpitalach, kt\u00f3re za marne grosze musz\u0105 zapierdala\u0107.  https://sciaga.pl/slowniki-tematyczne/16129/nadstawic/nadstawiac-karku-dla-kogos/za-kogos/ ..a taki pi\u0142karz na przyk\u0142ad, dostaje mega wielkie pieni\u0105dze za kopanie kawa\u0142ka sk\u00f3ry, bo inne debile si\u0119 tym podniecaj\u0105. \ud83e\udd26\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f I mamy kolejny przyk\u0142ad na to w jakim zajebistym cyrku \u017cyjemy! To co jest z\u0142e, wszyscy uznaj\u0105 za dobro. A to co jest dobre, jest uwa\u017cane za z\u0142o! Lub si\u0119 tego nie szanuje! Ja jestem tego najlepszym przyk\u0142adem! Z wami to si\u0119 w og\u00f3le nie mo\u017cna dogada\u0107! Bo z jednej strony jest wielka ciemnota. A z drugiej strony znowu wielkie rozpasanie i nierz\u0105d! Get the balance right! \ud83d\ude20"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051374662920860122",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "924068954"
        },
        "shortcode": "Bx38mMkonHa",
        "taken_at_timestamp": 1558762937,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/dcefefe51d6bc7de9cda5c60905d06c2/5D83E1D6/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/s150x150/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/179c80618c2e049371aeb00097734f28/5D93D09C/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/s240x240/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3c5dd84c0c9cf03fc2d8af02c0a6e4dc/5D81DA26/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/s320x320/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/70f0eccbcdc3d19cc6efdb24a48cad86/5D8A817C/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/s480x480/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a49ee201b0680b6eb5fdad49ee90b34f/5DC2833F/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a49ee201b0680b6eb5fdad49ee90b34f/5DC2833F/t51.2885-15/e35/c0.78.624.624a/60731102_142437610148800_6607054578999987826_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}