{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: shoes",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/fdf49f68aab2bec533f2575e67f53b5d/5D8E1781/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 8
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "#KuToo \u2013 Der High Heels-Zwang\n\u2022\nWie hei\u00dft es doch: andere L\u00e4nder, andere Sitten. Nur sind einige Gebr\u00e4uche nicht selbst gew\u00e4hlt, sondern gesetzlich auferlegt. So sind in Japan Frauen in einigen Branchen dazu verpflichtet, hochhackigen Schuhe zu tragen. Auch f\u00fcr M\u00e4nner gab es in der Vergangenheit einen vorgeschriebenen Dresscode. Dieser verpflichtet Sie in bestimmten Berufen mit Krawatte zu erscheinen. Diese Vorschrift wurde jedoch vor einiger Zeit geschafft.\n\u2022\nAufgrund einer Petition, die im Januar startet, musste ich der Gesundheits- und Arbeitsminister Takumi Nemoto nun vor dem Parlamentsausschuss verteidigen. Der 68-j\u00e4hrigen besteht weiterhin auf das Tragen von High Heels am Arbeitsplatz und begr\u00fcndet dies als \u201enotwendige und angemessene\u201c Kleiderordnung.\n\u2022\nEr musste sich dem Ausschuss stellen, da die 32-j\u00e4hrige Schauspielerin und Autorin Yumi Ishikawa mit ihrer Petition innerhalb k\u00fcrzester Zeit fast 19.000 Unterschriften sammelte. Sie war selbst von dem Zwang betroffen als sie f\u00fcr einen Teilzeitjob in einem Bestattungsinstitut gezwungen war, High Heels zu tragen.\n\u2022\nMit der Petition \u201eZwingt Frauen nicht, bei der Arbeit High Heels zu tragen\u201c wird der Hashtag #KuToo verwendet. Es handelt sich um ein Wortspiel in Anlehnung an die #MeToo-Bewegung gegen sexuelle Bel\u00e4stigung. #KuToo setzt sich aus den japanischen W\u00f6rtern kutsu f\u00fcr Schuhe und kutsuu f\u00fcr Schmerz zusammen...\n\u2022\n\u27a1\ufe0f Link in Bio"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2061653569368541824",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12034432733"
        },
        "shortcode": "Bycdv-MIMqA",
        "taken_at_timestamp": 1559988279,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/351acf13f466764a852da3447a7a0ba0/5D8EB991/t51.2885-15/e35/s150x150/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/480df47b0bdd15966a3ae9b45160410d/5D869ADB/t51.2885-15/e35/s240x240/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/39a06f4fd01c26102e47eba49bd4dacb/5DC31361/t51.2885-15/e35/s320x320/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c6db0382dd9713edc1163492f8e1ec50/5DC5593B/t51.2885-15/e35/s480x480/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c1bba78bd04e621bab6bb0a138fbc48/5D803836/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c1bba78bd04e621bab6bb0a138fbc48/5D803836/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61600001_135224717665581_7574830878081101249_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}