{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, plant and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 640,
            "width": 640
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63954d5291101e3d9ac3085f45213068/5D802B5A/t51.2885-15/e35/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "24:e maj 1919.\n\u201dIdag \u00e4r det 100 \u00e5r sedan det r\u00f6stades igenom f\u00f6r kvinnlig r\u00f6str\u00e4tt i Sverige. Alfhild Cnattingius var telegrafkommissarie h\u00e4r i Nora. Henne brukar vi som ordnar kvinnovandringar kalla Noras egna Fr\u00f6ken Friman. Hon k\u00e4mpade f\u00f6r v\u00e5r r\u00f6str\u00e4tt och satt med i kommunfullm\u00e4ktige.\u201d\n[Elin S\u00f6rman, Kultursekreterare i Nora]\n.\nUtst\u00e4llningen \u201dKvinna\u201d - fr\u00e5n husmodern till #metoo p\u00e5g\u00e5r i Konsthallen Bryggeriet fram till den 2 juni."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051066983247773709",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12798247443"
        },
        "shortcode": "Bx22o3jBAAN",
        "taken_at_timestamp": 1558726259,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/65c2e18d182c3c335edb0c3fdb9d35bc/5D967565/t51.2885-15/e35/s150x150/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/53525825f59bcec370c1c6b1a81944fc/5DC24363/t51.2885-15/e35/s240x240/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9fdc5b77be18871ba5bb6dd4c5ee197/5D94FA1D/t51.2885-15/e35/s320x320/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/62cfa07e2395a6ebd7499b89bd87ea54/5D90115A/t51.2885-15/e35/s480x480/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63954d5291101e3d9ac3085f45213068/5D802B5A/t51.2885-15/e35/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/63954d5291101e3d9ac3085f45213068/5D802B5A/t51.2885-15/e35/60384550_1568479939949172_2837613400724066172_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}