{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1219,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/691e49de6bb24dc7b85c17c89f401311/5D84900D/t51.2885-15/e35/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 62
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Fot\u00f3grafas en M\u00e9xico convoca a reunirnos 15 de junio en puebla y 22 de junio en CDMX (esperen la info) tenemos cupo limitado Escriban a fotografasenmexico@gmail.com para apartar su lugar. Es vital pensar y dialogar juntas. Nos dimos cuenta de la complejidad de ciertas situaciones\u2026 \u00bfque pasa cuando un taller se da en un espacio se\u00f1alado por el #metoo? \u00bfQue pasa si nos ofrecen una chamba de una estructura que sabemos que tiene o ha tenido comportamientos de abusos\u2026?. Nos ha parecido interesante llevar a cabo una reflexi\u00f3n, y proponer l\u00edneas de conducta para las publicaciones y  din\u00e1micas del grupo.\n\nCreemos que despu\u00e9s de lo sucedido en el #metoo a partir de las denuncias, posicionamientos, etc. entramos en una din\u00e1mica  en la que juntas podemos ir construyendo procedimientos o din\u00e1micas con las que podamos dar seguimiento en este caso a los espacios y a los hombres que tienen denuncias para ir haciendo un ejercicio tambi\u00e9n de memoria donde podamos seguir se\u00f1alando lugares e involucrados para poder forzarlos a tomar una postura.\n\nEstamos construy\u00e9ndonos y aprendiendo cual es la mejor manera de hacerlo, sin apresurarnos a pensar que tenemos una \u00fanica forma de actuar.\n\nEn Fot\u00f3grafas en M\u00e9xico, buscamos crear enlaces, redes de apoyo entre fot\u00f3grafas de la Rep\u00fablica. \nCreemos que estamos en un momento complejo y tenemos que sentarnos para reflexionar juntas frente a que acciones llevar a cabo o no en ciertas situaciones. \nPor eso estamos organizando dos CONVERSATORIOS presenciales abiertos a todas,  justamente para decidir juntas  que hacer  o no en casos como el que se ha presentado y otros.\n\nQueremos que este espacio sea un espacio seguro para todas."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2060730714047799015",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "9636027788"
        },
        "shortcode": "ByZL6qMjl7n",
        "taken_at_timestamp": 1559878266,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa1f1ec8959e16a460f3cce243b2b661/5DC733CD/t51.2885-15/e35/c0.64.1000.1000a/s150x150/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e7e313ca17f27fb67511e10ae19811a8/5D935887/t51.2885-15/e35/c0.64.1000.1000a/s240x240/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/25619129a00a9f0549b6a174297d2110/5D8DFD3D/t51.2885-15/e35/c0.64.1000.1000a/s320x320/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b0725f68d523cc721f4e334816f017ce/5DA2C667/t51.2885-15/e35/c0.64.1000.1000a/s480x480/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebf3f2d176e920be8f4579afe1fa44ca/5D7F65D6/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.64.1000.1000a/s640x640/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ebf3f2d176e920be8f4579afe1fa44ca/5D7F65D6/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.64.1000.1000a/s640x640/61395572_868089876884921_8457151846271012198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}