{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4f9e7a4904cc6ed67943e567befa1d4d/5D8EBDCE/t51.2885-15/e35/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Idag har jag gjort en helt galet rolig f\u00f6rel\u00e4sning f\u00f6r @lsu_se och ideell arenas program Ung med Makt. Temat var \u201d vad \u00e4r organisationskultur\u201d och \u201d hur ska jag som ledare arbeta med organisationskultur. \nDeltagarna fick f\u00f6lja med p\u00e5 min ledarutvecklingsresa och jag ber\u00e4ttade om h\u00f6jdpunkter och misstag kopplade till flera uppdrag. \nSj\u00e4lvklart fick @sfs_officiell j\u00e4mst\u00e4lldhetskampanj fr\u00e5n 2002/2003 plockas upp fr\u00e5n k\u00e4llaren och beundras. Jag var ordf\u00f6rande f\u00f6r SFS n\u00e4r vi gjorde kampanjen. Och s\u00e5 sjukt stolt \u00f6ver att vi tog ton. Detta var innan #metoo och herrmiddagar p\u00e5 studentk\u00e5rer och v\u00e5ldt\u00e4ktss\u00e5nger i s\u00e5ngb\u00f6cker var s\u00e5 vanligt f\u00f6rekommande. Sj\u00e4lvklart var SFS f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet men det var inte sj\u00e4lvklart f\u00f6r alla att mena det man skrev under p\u00e5 i verksamhetsplan och \u00e4ndam\u00e5l. S\u00e5 kampanjen togs inte emot med enbart \u00f6ppna armar. Det blev en hel del liv...\nBilden visar en av affischerna i kampanjen som vi tog fram och \u00e4ven om den \u00e4r .. gr\u00e4slig.. s\u00e5 var den j\u00e4kligt tydlig. S\u00e5 jag s\u00e4ger heja er som idag k\u00e4mpar f\u00f6r j\u00e4mst\u00e4lldhet i h\u00f6gskolan! Ni \u00e4r fantastiska - och tack @lsu_se f\u00f6r att jag fick p\u00e5minnas om alla stord\u00e5d jag bidragit till. Och Tack @den_johan f\u00f6r du sparar allt och hade kvar filerna p\u00e5 v\u00e5rt fantastiska arbete. \ud83d\ude0e\ud83d\udc4d\ud83c\udffb#organisationskultur #ledarskap #j\u00e4mst\u00e4lldhet #karlssonwiktorsson"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2050948373699682808",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "200491278"
        },
        "shortcode": "Bx2bq3zCOH4",
        "taken_at_timestamp": 1558712120,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/10210d8e711a634f628a7d39ce01861f/5D8B3899/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s150x150/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/aa762c56cf234d19d062ffe8b1e6751e/5DC5612C/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s240x240/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/23c2092e45cab778716229a853f447d1/5D917594/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s320x320/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8dbea0a54ab0a9e8c9cd4bbda5caaa0a/5D82FFC8/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s480x480/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff669a86ddfba9518ec4ba7815704a24/5D96976C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.799.799a/s640x640/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff669a86ddfba9518ec4ba7815704a24/5D96976C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.799.799a/s640x640/60281421_436871223524830_215454357832198235_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}