{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b215d8a14b3ac7093180af6d8d8433ea/5D8CA13F/t51.2885-15/e35/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 60
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 60
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Tamarka \ud83d\udc97\nDnes m\u00e1me pre v\u00e1s \u010fal\u0161\u00ed kr\u00e1sny set na in\u0161pir\u00e1ciu :\n\ud83d\udc97 b\u00e1bika Angela 45cm sivo- ru\u017eov\u00e1\n\ud83d\udc97 podbradn\u00edk Zajko U\u0161ko\n\ud83d\udc97 hryz\u00e1tko \u0161u\u0161\u0165av\u00e9 u\u0161ko\n\ud83d\udc97 diev\u010densk\u00e1 \u010delenka\n.\nBody, b\u00e1biky, ta\u0161ky aj \u010delenky je mo\u017en\u00e9 personalizova\u0165 menom, textom, \u010d\u00edslicami pod\u013ea vlastn\u00e9ho v\u00fdberu.\nVytv\u00e1rame s na\u0161ou \nnovou a vylep\u0161enou \ud83d\udcab technikou, \npou\u017eit\u00edm odevnej f\u00f3lie.\nF\u00f3lia m\u00e1 certifik\u00e1t OEKO-TEX Standard 100 \u2013 to znamen\u00e1, \u017ee sa pou\u017e\u00edva \nna detskom oble\u010den\u00ed\n \u00faplne bez strachu. \u2764\nJe trv\u00e1cna, kvalitn\u00e1, neprask\u00e1 a ne\u0161\u00fape sa.\nNa v\u00fdber farby:\nbiela, \u010dierna, siv\u00e1, \u010derven\u00e1, bledoru\u017eov\u00e1, tmavoru\u017eov\u00e1, modr\u00e1, zlat\u00e1, biela.\n.\nOt\u00e1zky a objedn\u00e1vky n\u00e1m nap\u00ed\u0161te do \ud83d\udc8c\ud83d\udc8c\nRadi porad\u00edme \u2764\n.\n#zajkouskoo #metoo #doll #toys #podbradnik #babygirl"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2065452217162915988",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8118698833"
        },
        "shortcode": "Byp9dkoieCU",
        "taken_at_timestamp": 1560441113,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/27dd5789d861f1f7ae217d24edbedef7/5D945E7D/t51.2885-15/e35/s150x150/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/abd97382f68c1103698d893b9c21b02c/5D86CD37/t51.2885-15/e35/s240x240/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/148edba952b285526f2af1e9eb5360d5/5D8F1E8D/t51.2885-15/e35/s320x320/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/544e1d40919cb1a37d83f544999902a1/5D814BD7/t51.2885-15/e35/s480x480/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2144e0f4bfd189cdf10676cae1603b3d/5D9323DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2144e0f4bfd189cdf10676cae1603b3d/5D9323DA/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61244975_305916590317508_4468618642449493353_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}