{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: people sitting and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/13b86ae958ca9459a49adbd9d0027af0/5DA19F93/t51.2885-15/e35/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 156
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 156
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Bir seyirci benim duydu\u011fum gibi tablomu duyabilir mi hi\u00e7 ? Bir tablo bana uzaklardan gelir. Ne kadar uzaktan geldi\u011fini kim bilebilir? Ben bunu sezmi\u015fimdir, g\u00f6rm\u00fc\u015f\u00fcmd\u00fcr, yapm\u0131\u015f\u0131md\u0131r, gene de ertesi g\u00fcn\u00fc kendim bile ne yapt\u0131\u011f\u0131m\u0131 anlamam\u0131\u015f\u0131md\u0131r. Benim d\u00fc\u015flerime, i\u00e7g\u00fcd\u00fclerime, isteklerime, d\u00fc\u015f\u00fcncelerime nas\u0131l girebilir? B\u00fct\u00fcn bunlar uzun s\u00fcreden sonra haz\u0131rlanm\u0131\u015ft\u0131r, g\u00fcn \u0131\u015f\u0131\u011f\u0131na \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. \u00d6zellikle belki de irademe kar\u015f\u0131n bunlar\u0131 yakalayabilmek i\u00e7in harcad\u0131\u011f\u0131m \u00e7abadan sonra kim girebilir i\u00e7ine?\n\nPablo Picasso \n#pablopicasso #guernica #cemals\u00fcreya #hakang\u00fcnday #kinyasvekayra #ibrahimtenekeci #amelie #jeanpierrejeunet #didemmadak #pulbibermahallesi #graponka\u011f\u0131tlar\u0131\n#sabahattinali #\u015fahsiyet #agahbeyo\u011flu #agahmakam\u0131 #halukbilginer #demetevgar #metoo #metinakdulger #kemalhamac\u0131o\u011flu  #nuribilgeceylan  #aytugakdogan #aylakadam #turgutuyar #tuhafdergi #kafadergi #otdergi  #peakyblinders  #\u00e7a\u011fan\u0131rmak #leylailemecnun"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2056649147209189450",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8572937349"
        },
        "shortcode": "ByKr4C3A4hK",
        "taken_at_timestamp": 1559391705,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/36d8f37123475a07d5d2ef75301074d0/5D976FD1/t51.2885-15/e35/s150x150/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3ab6fbbbd5b9a3c63472949fb960dce6/5D84629B/t51.2885-15/e35/s240x240/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a2fa21881eecf9696ddec61a22ad272/5D8EC721/t51.2885-15/e35/s320x320/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c796b2d8f07227eca435b424c4f22bc3/5DC19C7B/t51.2885-15/e35/s480x480/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86514abd93ded7b54fc5401bb635bbb6/5DA17C76/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/86514abd93ded7b54fc5401bb635bbb6/5DA17C76/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60448296_2353291408284360_291371536680454658_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}