{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3e227387912fcec1d121122cd4c21742/5D7FCA77/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 96
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 96
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Keanu Reeves ha demostrado ser un caballero. No solo por sus gestos que han quedado evidenciados en fotos, como el ceder su lugar a otra persona en el metro. Ahora sus fan\u00e1ticos le han dado el nombre de \u201crey respetuoso\u201d. Sus fans se dieron cuenta de que Reeves ten\u00eda un h\u00e1bito particular al tomarse fotos con sus admiradoras. Tiene la sana costumbre de no colocar sus dedos sobre las mujeres que le piden fotograf\u00edas. Esta caballerosa acci\u00f3n que se descubri\u00f3 se repite en varias fotos incluyendo a la tambi\u00e9n celebridad Dolly Parton.\n\nAlgunos de los comentarios frente a este hecho apoyan la idea de que este acto demuestra que Reeves es respetuoso con las mujeres, mientras que otras personas creen que esto es producto de la paranoia de que salga alguna acusaci\u00f3n relacionada con el movimiento de #MeToo.\n\nOtros tambi\u00e9n se\u00f1alan que esta es una costumbre en muchos pa\u00edses asi\u00e1ticos y la acci\u00f3n incluso tiene un nombre: es \"manos con modales\". Ya que Keanu tiene ascendencia asi\u00e1tica (su pap\u00e1 tiene ascendencia chino-hawaiana), es posible que haya acogido la costumbre de sus familiares chinos.\n\nFuente: Diario As\n\nImagen: Facebook"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2066215388517016746",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "12741435674"
        },
        "shortcode": "Bysq_LWAKSq",
        "taken_at_timestamp": 1560532090,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bbf2cb411c84a9c77b929ea05725c57e/5D909E67/t51.2885-15/e35/s150x150/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/84a34828168e0a614fbc318341ec2a27/5D94432D/t51.2885-15/e35/s240x240/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d3aa87a3db2540dcb45a8c12eca78693/5DC2C697/t51.2885-15/e35/s320x320/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f2af5e74e45b5ddd1e2067ecb9414e9f/5DA343CD/t51.2885-15/e35/s480x480/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e8724607893e3283e3bc5ec084b3283/5D9871C0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9e8724607893e3283e3bc5ec084b3283/5D9871C0/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62057332_472047496879134_8726888722296797516_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}