{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/398f23959c582cfa8ed00dc17e040965/5DC61B17/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "'Dzieci umieraj\u0105 z powodu przestarza\u0142ej koncepcji, zgodnie z kt\u00f3r\u0105 posiadanie dw\u00f3ch rodzic\u00f3w jest lepsze ni\u017c posiadanie jednego rodzica. Ile jeszcze dzieci musi zgin\u0105\u0107, zanim zrozumiemy, \u017ce dziecko nie ma potrzeby kontakt\u00f3w z rodzicem-sprawc\u0105 przemocy?', pisze Marisa Bate w The Independent 'W ostatnich pi\u0119ciu latach w wyniku decyzji brytyjskich s\u0105d\u00f3w rodzinnych zmar\u0142o czworo dzieci - w tych przypadkach s\u0105d zadecydowa\u0142 o przyznaniu kontakt\u00f3w, bez nadzoru, rodzicom, kt\u00f3rzy byli sprawcami przemocy fizycznej, emocjonalnej lub molestowania. '"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2055362662837677995",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "11770739594"
        },
        "shortcode": "ByGHXO7Cm-r",
        "taken_at_timestamp": 1559238344,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edbc5078c81cc211e00c85cb45b07710/5DA18A56/t51.2885-15/e35/s150x150/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/551fbee8d0a08a7b39d3cfd6566e2807/5D848A50/t51.2885-15/e35/s240x240/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/315efef490e1b9bce4948caf8f0d9c4c/5D870B2E/t51.2885-15/e35/s320x320/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d9f39adee483c80942105dcd2308b382/5DA23C69/t51.2885-15/e35/s480x480/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/990f76c4dca7c32f3192a91b35ae891e/5DA0E9D3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/990f76c4dca7c32f3192a91b35ae891e/5DA0E9D3/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61124877_2036372789997665_2807492387627108375_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}