{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 974,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a2b2b58dbaea8b47789f2f43547311dd/5D7E8013/t51.2885-15/e35/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 10
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Personal inom skola i Dalarna, se hit: Var f\u00f6rst att ta del av v\u00e5r fortbildning i sex- och samlevnadskunskap. Ett projekt drivet med medel fr\u00e5n Skolverket (vilket g\u00f6r att ert deltagande dessutom \u00e4r kostnadsfritt!) med ambitionen att skapa trygga vuxna inom skolan. Dalarna \u00e4r bara b\u00f6rjan, men ack s\u00e5 viktig start p\u00e5 ett l\u00e5ngsiktigt arbete. Ni hittar inbjudan p\u00e5 vagatala.nu/fortbildning (l\u00e4nkad i profilen) \u2022 Dela den med ditt arbetslag idag! #v\u00e5gatala #fr\u00e5nporrtillpirr #sexochsamlevnad #metoo #porrfribarndom #skolverket"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2067883591329278871",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1240871130"
        },
        "shortcode": "ByymSuSCmuX",
        "taken_at_timestamp": 1560730955,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b393277698be60d7be455a3deb76977d/5DC513E2/t51.2885-15/e35/c44.0.824.824a/s150x150/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a95870a3b1a6445be7b7f7999582030/5D7E1DA8/t51.2885-15/e35/c44.0.824.824a/s240x240/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0e84c2907877c75daef2b504a96f3478/5D8D8312/t51.2885-15/e35/c44.0.824.824a/s320x320/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6b2b4d08c5b79285bafb31a26f4287c0/5DA53548/t51.2885-15/e35/c44.0.824.824a/s480x480/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a257b6c680cf41c1b4a55528a5911f1/5D9235E8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c44.0.824.824a/s640x640/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6a257b6c680cf41c1b4a55528a5911f1/5D9235E8/t51.2885-15/sh0.08/e35/c44.0.824.824a/s640x640/62482584_113026839762019_8763942711859648473_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}