{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/58c902c23b0f3ebcfd8bb3adc26befc9/5D90C1E6/t51.2885-15/e35/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 114
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 114
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Yolculuk s\u00f6zc\u00fc\u011f\u00fcn\u00fcn ne tuhaf bir \u00e7ekicili\u011fi, ne b\u00fcy\u00fcleyici bir havas\u0131 vard\u0131r! Yolculuk da ba\u015fl\u0131 ba\u015f\u0131na bir b\u00fcy\u00fcd\u00fcr! A\u00e7\u0131k hava, g\u00fcz yapraklar\u0131... \u0130nsan k\u00fcrk\u00fcne iyice sar\u0131n\u0131r, kalpa\u011f\u0131n\u0131 kulaklar\u0131na kadar \u00e7eker, araban\u0131n bir k\u00f6\u015fesine b\u00fcz\u00fcl\u00fcr ve i\u00e7ine i\u015fleyen titreme tatl\u0131 bir \u0131l\u0131kl\u0131\u011fa d\u00f6n\u00fc\u015f\u00fcr.Atlar d\u00f6rt nala u\u00e7ar gider... Rahat bir uyku basar yolcuyu; g\u00f6z kapaklar\u0131 kapan\u0131r, arabac\u0131n\u0131n t\u00fcrk\u00fcs\u00fc, tekerleklerin g\u00fcr\u00fclt\u00fcs\u00fc, atlar\u0131n solumas\u0131 d\u00fc\u015fteymi\u015f gibi duyulur, yan\u0131ndakinin omuzuna yaslan\u0131p uyur gider insan.\" \u00d6l\u00fc Canlar /\u00a0Nikolay Vasilyevi\u00e7 Gogol\n\n#nikolayvasilyevi\u00e7gogol #gogol #\u00f6l\u00fccanlar\n#dostoyevski #naz\u0131mhikmet #hakang\u00fcnday #kinyasvekayra #ibrahimtenekeci #amelie #jeanpierrejeunet #didemmadak #pulbibermahallesi #graponka\u011f\u0131tlar\u0131\n#sabahattinali #\u015fahsiyet  #demetevgar #metoo #metinakdulger #kemalhamac\u0131o\u011flu  #nuribilgeceylan  #aytugakdogan #aylakadam #turgutuyar #tuhafdergi #kafadergi #otdergi  #peakyblinders  #\u00e7a\u011fan\u0131rmak  #tolstoy"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2063344656367956117",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8572937349"
        },
        "shortcode": "ByieQhsAzCV",
        "taken_at_timestamp": 1560189872,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9b4a0d2b4e1c096c460f88c3bf3ccd0c/5D88D0A4/t51.2885-15/e35/s150x150/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/96a1b8ef332b8a2e3ebba4b5b4e0ac53/5DC34CEE/t51.2885-15/e35/s240x240/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/82b724b3a094e3765150cd803f45a4aa/5D843054/t51.2885-15/e35/s320x320/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ae60f666299f19c0d2fc2c08ebd024e1/5DC1B00E/t51.2885-15/e35/s480x480/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c92acaa9ade9d9b5cc4645c2193ab467/5D7EF103/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c92acaa9ade9d9b5cc4645c2193ab467/5D7EF103/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64262727_900358136966424_4527755890377592651_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}