{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f362288791ebf2f65a92012cbff833b8/5D8325CD/t51.2885-15/e35/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 85
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 85
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Cinsel \u015fiddetin yaratt\u0131\u011f\u0131 travma ve yarg\u0131lama s\u00fcrecindeki ko\u015fullar\u0131n, uzun vadede hayatta kalan \u00fczerinde finansal, sosyal, ekonomik, fiziksel ve psikolojik olumsuz etkileri vard\u0131r. \nCinsel \u015fiddet haberlerinde hayatta kalana \u00a0verilen hasara ve zarara odaklan\u0131n. \nCinsel \u015fiddet haberlerinde toplumun ve ailenin verdi\u011fi tepkilere odaklanmay\u0131n. Bunlar iyi niyetli olsalar da cinsel \u015fiddet mitlerini yeniden \u00fcreten kal\u0131p tepkilerden olu\u015fabilir. \nOlay\u0131n faile olan etkisine, failin \u00e7al\u0131\u015ft\u0131\u011f\u0131 kurumun, ya\u015fad\u0131\u011f\u0131 ilin, ait oldu\u011fu kitlenin imaj\u0131na gelen zarara odaklanmay\u0131n.\n#oyledegilboyle .\n.\n.\n#bunuyapabiliriz #medya #dilimizid\u00f6n\u00fc\u015ft\u00fcr\u00fcyoruz #sorumluluk #etikmedya #etikbas\u0131n #medyadili #haktemellihabercilik #g\u00fcvenliili\u015fkiler #sinirlarasaygiduy #onay #onayk\u00fclt\u00fcr\u00fc #consent #metoo #\u015fiddet #cinsel\u015fiddet #\u015fiddetdili"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2053009137176087095",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "7139780536"
        },
        "shortcode": "Bx9wO7WAwo3",
        "taken_at_timestamp": 1558957782,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce90162fc9f98c0ff7f82b5a9c5b2bc6/5DA3D08F/t51.2885-15/e35/s150x150/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b9676d8fd6dbfd897634182b0a510bdb/5D984EC5/t51.2885-15/e35/s240x240/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2149073b2ee749b69f2936c10b6b3b9e/5D7F097F/t51.2885-15/e35/s320x320/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3d6c87401b93eca36518db574c8cabc/5DC66925/t51.2885-15/e35/s480x480/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5bb259fa135b2c56e4ac73b56898704/5D953B28/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f5bb259fa135b2c56e4ac73b56898704/5D953B28/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60289004_680873029020471_6456021620400895749_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}