{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e4f5a2b8423d425c2957a52ea8b48d6/5DC1F820/t51.2885-15/e35/p1080x1080/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 40
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I Historiens metoo-vr\u00e5l f\u00e5r jag tusen \u00e5r av vittnesm\u00e5l skickligt summerade i en bok p\u00e5 tv\u00e5hundra sidor. \nStundvis ohygglig l\u00e4sning, stundvis upplysande och bildande. \nEn f\u00e4rgstark skildring av patriarkala strukturer, v\u00e5ldt\u00e4kt som krigsf\u00f6ring, kvinnors medberoende i n\u00e4ra relationer och normalisering av \u00f6vergepp. Ebba Witt-Brattstr\u00f6m bidrar med kunskap och anv\u00e4nder med sylvass sk\u00e4rpa litteraturreferenser fr\u00e5n antiken och grekisk mytologi till dagens ber\u00e4ttelser p\u00e5 sociala medier.\n*\nBoken f\u00e5r mig att t\u00e4nka p\u00e5 barndomen, d\u00e5 jag p\u00e5 v\u00e4gen hem fr\u00e5n skolan ofta satte nycklarna mellan knogarna som skydd. Redan som liten uppfattade jag ett hot om v\u00e5ld. Varje \u00e4ldre ok\u00e4nd pojke p\u00e5 v\u00e4gen var n\u00e5gon som kunde skada mig. Var jag uppskr\u00e4md av mediernas rapportering eller vuxenv\u00e4rldens f\u00f6rmananden? I ljuset av det jag vet idag, f\u00f6rst\u00e5r jag varf\u00f6r jag gjorde det.\n*\nN\u00e5gon konstaterade kritiskt \u201dI metoo \u00e4r alla kvinnor offer\u201d. Vad skulle jag svara? Ja. I detta liv \u00e4r vi alla offer n\u00e5gon g\u00e5ng. I lindrigaste fall vid enstaka tillf\u00e4llen. Kanske blir vi f\u00f6rbisprungna av manliga kollegor trots att vi har h\u00f6gre kompetens. Kanske f\u00e5r vi h\u00f6ra sexistiska kommentar eller blir tafsade p\u00e5. I v\u00e4rsta fall upplever vi grova \u00f6vergepp. Vi har l\u00e4rt oss att leva med det men kan vi f\u00e5 till en f\u00f6r\u00e4ndring?\nSom tretton\u00e5ring blev jag v\u00e5ldtagen av en tjugofem\u00e5ring. Det \u00e4r inget jag m\u00e5r d\u00e5ligt \u00f6ver idag men jag vill g\u00f6ra det jag kan - bilda mig och ta ber\u00e4ttelser p\u00e5 allvar - f\u00f6r att inte mina d\u00f6ttrar, medsystrar och framtidens kvinnor ska drabbas. \nD\u00e4rf\u00f6r ska vi prata om det, vittna om det och framf\u00f6r allt l\u00e4sa om det. \n#marlal\u00e4ser\n#ebbawittbrattstr\u00f6m #historiensmetoovr\u00e5l #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2055071220592357794",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6241108131"
        },
        "shortcode": "ByFFGMLiTGi",
        "taken_at_timestamp": 1559203601,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8455f6e8355048362ad2c892250fc2fc/5D8C6B78/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s150x150/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5bf004806ac6292cd1bde96cc6b37be3/5DC3EB32/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s240x240/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8938be61d7529e4ef07b4910611603eb/5DA05288/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s320x320/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/77c2855466377058d6872f5b23073177/5D9703D2/t51.2885-15/e35/c0.180.1440.1440a/s480x480/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9289ab7baf5a8980876e7c9dd25d14d1/5D81E8B3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9289ab7baf5a8980876e7c9dd25d14d1/5D81E8B3/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.180.1440.1440a/s640x640/61553511_111446300104345_1111775466122191010_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}