{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ddcf9dd3fb325fd18c04583c593019a1/5D9919DA/t51.2885-15/e35/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 6
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Egal welches Gutachten tammen ausgestellt hat #LandtagNiedersachsen  @sat.1  welchen Gutachten hat die #marlenluften  ausgestellt? Das die frei ist und kein k\u00f6rperve\u00f6rtzng ihr angetan wird ? Soger #havliza hat gesagt K\u00f6rperverletzung ist nicht erlaubt #Polizei korrupte @faz i bin seit4kahren entellt wo andere frauen h\u00fcbsch sein d\u00fcrfen wir sie von Gesten die kann geniessen atraktov t sein und ich bin 4jahre entellt ... #cdu hat gesagt k\u00f6rperverltzng ist nicht erlaub @zdfheute  au\u00dferdem @spahn patientenrechte sagen Sie kann gutaxhten machen wie sie will aber die muss Nu mir andere hd n ob ich ihre Theorie zu lassen w\u00fcrde und ih sage ich melde unter nichts und K\u00f6rperverletzung und Mel Kind seit \u00fcber 4jahrenn der jetzt 12ist eiaben und Mel  Ziel unterdr\u00fccken seit ajen seit 7jahren werde ich daran gehindert mein Ziele tu ereochenu bd so sein zu k\u00f6nnen und Leben zu k\u00f6nnen wie ih will.. und ich werde nicht in der N\u00e4he von narzustin wohnen mir ist gehetzt wichtiger un die #list umzuziehen bovor neue Schule anf\u00e4ngt.und Polizei heisst es venre her die Geld haben die k\u00f6nnen sich bei euch kaufen anderen memw hen ihre Rechte zu rauben #spd ich weiss nicht wie veteher in echt heistt ich habe dich jahrelng gesagt das er nur spielt und ihr wies der verecher ist  #nickidesaitphale hat niemand ihere Rechte beamt niemand e tellt so viele jahre und niemand ihr verboten k\u00fcmsterin t sein und mir wird alles verboten was ich dein will und narzitin meine Oma hat michvorbereotet ganze Zeit das ich u ziehen werde und mich gesagt ich bin ihr s und die gibt ich nicht mehr geht und Bericht meine Erzeuger zu zwingen da zu bleiben wo die ungl\u00fccklich waren !#spd der erlaubt eu h B\u00fcrger als vetuchsobjlet zu verkaufen und solche Sch\u00e4den wie mir antzutin ! #Grundrechte  jeder Mensch hat Rech auf k\u00f6rprlicje unversertheit .... seit \u00fcber 4jhren f\u00fcgt ihr mir echte k\u00f6rperliche sch\u00e4den an  als eyperinwt !#Folter und #menschenrechtsverletzung und #kindesentfremdung ein vebrechen #stephanweil und Jens du hilfst mir nicht davon wohin ich will Winde l\u00e4sst sich benutzen gegen mich .ich habe niemamden der mich besch\u00fctzt #metoo frauen ihre w\u00fcrde Selbstbestimmung zu rauben d\u00fcrft ihr nicht !"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 1
        },
        "id": "2061038153552216876",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "5783735802"
        },
        "shortcode": "ByaR0fjAcMs",
        "taken_at_timestamp": 1559914915,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0daa82b7323e5d8debf5147dc095aeca/5D7EFFE5/t51.2885-15/e35/s150x150/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d01bff383d58e91e2cb79eb6888d958/5DC57FE3/t51.2885-15/e35/s240x240/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c7d9e033ade6b68049f685f23666ebbb/5D94C59D/t51.2885-15/e35/s320x320/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f1e557e7852bbea1f1ebe73c322798e2/5D8A97DA/t51.2885-15/e35/s480x480/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d741043eb583184ee0735abd4f1cc277/5D8A6060/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d741043eb583184ee0735abd4f1cc277/5D8A6060/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61331701_2353616254959749_1161149339323465476_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}