{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94177655d4f31e0b481c8a5ba7d6131d/5DC69E31/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Tavla/skylt i 23 karats blad guld\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f\u26a1\ufe0f 1 av en serie tavlor jag gjorde i v\u00e5ras. B\u00e5da mina senaste utst\u00e4llningar har haft ett #feministiskt tema, \u00e4ven om det kanske inte \u00e4r solklart. Varf\u00f6r d\u00e5? Jo, f\u00f6r  jag \u00e4r s\u00e5 j\u00e4vla tr\u00f6tt p\u00e5 hur m\u00e4n behandlar kvinnor (& m\u00e4n), jag hatar grabbkulturen som kryper fram s\u00e5 fort det bara vistas m\u00e4n i rummet. Jag vill uppfostra minna tv\u00e5 pojkar till att bli sn\u00e4lla & empatiska m\u00e4n(niskor)\nS\u00e5 nu vet ni det;) Trevlig l\u00f6rdag\u26a1\ufe0f\ud83d\ude18\u26a1\ufe0f\n_______________________________________________\n#feminist #tavlor #tavla #grabbkultur #metoo #bladguld #f\u00f6rgyllning #konst #maskinfabriken #grlpwr #girlpower #fuckthis #j\u00e4mst\u00e4lldhet #krossapatriarkatet #jagst\u00e5rh\u00e4r"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 4
        },
        "id": "2051335334860079837",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4137233749"
        },
        "shortcode": "Bx3zp5disLd",
        "taken_at_timestamp": 1558758249,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cbe6fc06781865c8c76fda1e813d9e5f/5DC58A78/t51.2885-15/e35/s150x150/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/40b9e9d9d9adf887067d941df70dc52e/5D95CE95/t51.2885-15/e35/s240x240/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1c14f27e3f4096e7c2e2897b0ea03e99/5D934386/t51.2885-15/e35/s320x320/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b2371610f6ba4479e61874ffd65f83ac/5D9FD59A/t51.2885-15/e35/s480x480/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f561f74dae7fbce57e8c5ee407e5238/5D8D2133/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0f561f74dae7fbce57e8c5ee407e5238/5D8D2133/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60310604_463943210840234_40899951359233217_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}