{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people standing, outdoor and nature",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/699aa3c7249e026c0148cc8b9e5ec320/5DC7161E/t51.2885-15/e35/s1080x1080/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 71
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 71
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd25\u2764\ufe0f Det h\u00e4r \u00e4r Sandra Lindstr\u00f6m. Sandra \u00e4r leg. psykolog och proffs p\u00e5 j\u00e4mst\u00e4lldhetsfr\u00e5gor. Sandra driver en feministisk kamp i det mesta hon g\u00f6r; f\u00f6rel\u00e4sningar, genom sin blogg J\u00e4mst\u00e4lld vardag @jamstalldvardag, att vara expert i @svt Gift vid f\u00f6rsta \u00f6gonkastet och att podda tillsammans med mig i @systemfelpodden\nAtt jag hittade Sandra och f\u00e5r ha henne i mitt liv \u00e4r en gl\u00e4dje och ett privilegium. Smartare, klokare och roligare m\u00e4nniska \u00e4r sv\u00e5rt att hitta och det arbete hon g\u00f6r \u00e4r livsviktigt. Sandra g\u00f6r v\u00e4rlden till en b\u00e4ttre plats och \u00e4r en av alla #kvinnorsomkn\u00e4cker \ud83d\udc83\ud83c\udffb\ud83d\udd25\u2764\ufe0f\nFoto: @fotografpaulina"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 8
        },
        "id": "2064523103280726054",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1772235253"
        },
        "shortcode": "BymqNL5ooAm",
        "taken_at_timestamp": 1560330354,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/572f97c47430050c51e181084e150caa/5DA05D0E/t51.2885-15/e35/s150x150/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7a4aa61fd9bcefeb81e81f3b8ffeca85/5DC3C244/t51.2885-15/e35/s240x240/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b1cfc6371a6081cbedeb43cd34e606c5/5D8A3BFE/t51.2885-15/e35/s320x320/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/19a23ebd89732f0b47c6bf91fb0cc3e2/5D8C65A4/t51.2885-15/e35/s480x480/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b04256b9dc6513f66ff0b5644bde25d/5D925FA9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/3b04256b9dc6513f66ff0b5644bde25d/5D925FA9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/62390717_194670198105159_6696125214198198137_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}