{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, people sitting, bedroom and indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bbc13f1e6821215f824d91afb7056016/5DC7033F/t51.2885-15/e35/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 201
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 201
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Zur weiblichen Se\u2716\ufe0fualit\u00e4t. Uff... wollen wir dr\u00fcber sprechen? Wollen wir wirklich dr\u00fcber sprechen?\n..\nDas Thema von den letzten Wochen war #abtreibung , das Thema vom letzten Jahr #metoo harassment, man spricht auch \u00f6fters zusammen mit @einhorn.period \u00fcber #menstruation \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\u2763\ufe0f. Wie ist das mit dem weiblichen Lust?\n..\nDarf frau (man) Lust haben? \ud83e\udd28\n..\nIch meine in real life, nicht nur im pornos. Ich meine nicht nur sch\u00f6n, auch authentisch und h\u00e4sslich. Ich meine ALLE Frauen, nicht nur junge. Auch alt, dick, d\u00fcnn, gro\u00df, klein, schwarz, weiss, hetero, queer...\n..\nIch glaube wir sind in einem Punkt gekommen, in dem wir nicht mehr unseren M\u00e4nnern diese Frage stellen m\u00fcssen. (mindestens nicht in Deutschland). Sondern uns selbst.\n..\nDarf ich Lust haben? Erlaube ich mir das? Was bedeutet Se\u2716\ufe0fualit\u00e4t f\u00fcr mich? Wie ist meine Sexualit\u00e4t? Wie konditioniert bin ich? (Wir alle sind).\n..\nIch meine, was wissen wir schon dr\u00fcber? Und wenn wir diese Fragen nicht stellen, wer sonst? Wenn wir es nicht erforschen, wer wird es schon?\n..\nMeine lieben, ich lade euch ein eure weibliche Se\u2716\ufe0fualit\u00e4t zu erforschen. Mach das f\u00fcr euch, f\u00fcr uns, f\u00fcr alle Frauen und f\u00fcr eure T\u00f6chter.\n..\nTogether we are stronger! \ud83d\udcaa\ud83c\udffb Auch mit unseren K\u00f6rpern, mit unseren L\u00fcsten. Ich freue mich auf euch am Festival der Weiblichkeit.\n..\nFoto: @berlinboudoir Lingerie: @anekdotboutique #fembelly #matriachat #starkefrauen #weiblichkeit #sinnlichkeit #loveyourself #feminismus #selbstliebe #selbstentwicklung #lingerie #festivalderweiblichkeit #frauenkreis #frauensolidarit\u00e4t #frauenpower #berlinfestival #frausein #togetherwearestronger #yinwards"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 17
        },
        "id": "2050388165732157426",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "3468439786"
        },
        "shortcode": "Bx0cSxeIUfy",
        "taken_at_timestamp": 1558645338,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/41a8a2777103255b83773eed61eff796/5D8B7947/t51.2885-15/e35/c0.125.1000.1000a/s150x150/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/47f2ea97c6042e2007a176e6d89b9de3/5D89560D/t51.2885-15/e35/c0.125.1000.1000a/s240x240/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/4752240401b22bac0f203b34afb53820/5DC1DBB7/t51.2885-15/e35/c0.125.1000.1000a/s320x320/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9dba401e11558e8a0aba18fb34ee9e41/5DC1A9ED/t51.2885-15/e35/c0.125.1000.1000a/s480x480/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d17d41195a9ce9679ff07c6b87027d4/5D94708C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.125.1000.1000a/s640x640/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d17d41195a9ce9679ff07c6b87027d4/5D94708C/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.125.1000.1000a/s640x640/59985543_393773134545436_1466058171412068892_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}