{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/73f8bbc8b19fd1990a08a25658c98f0b/5D8DDE3C/t51.2885-15/e35/s1080x1080/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 248
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 248
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u201eWo Recht zu Unrecht wird, wird Widerstand zur Pflicht - Gehorsam aber Verbrechen.\u201c\nWir sehen an den j\u00fcngsten Ereignissen, wie normalerweise selbstverst\u00e4ndliche Selbstbestimmungsrechte aberkannt  und Gesetze diskutiert werden, die rein gar nichts mit dem eigentlichen Kern der Verfassung zutun haben. Schritt f\u00fcr Schritt befindet sich die Regierung auf dem Weg das (eigentlich) selbstverst\u00e4ndliche Recht der Erziehungs- und Religionsfreiheit abzubauen und hin zu einer #Wertediktatur zu mutieren. Integration ist nicht mehr genug, Assimilation wird gefordert. Neue Scheindebatten werden hochgeschaukelt und eigentliche Probleme ausgeblendet. In einem Land, in der die rechtsextreme Szene in solchen Zeiten ihren perfekten N\u00e4hrboden findet, liegt es an uns, Widerstand zu leisten und uns das keineswegs gefallen zu lassen. Es liegt an unserer Aktivit\u00e4t oder auch an unserer Passivit\u00e4t, wie es die n\u00e4chsten Jahre weitergehen wird. Damit haben Wahlen nichts zutun, sondern unsere aktive Teilnahme und Erhebung der Stimme in solchen Krisenzeiten. Eine kleine aber feine Aktion gibt es am Sonntag, wir legen Twitter mit dem Hashtag #nichtohnemeinkopftuch lahm und gelangen so in sha Allah erneut in die Top 3 der Hashtag-Charts (N\u00e4here Infos bei @generation_islam). Somit konnten Geschwister schon im vergangenen Jahr f\u00fcr Aufsehen in den Medien und in der Politik sorgen, dar\u00fcber hinaus die Unterschriftenaktion von @realitaetislam gegen ein Kopftuchverbot mit \u00fcber 170.000 Stimmen. Also, lasst uns unsere Stimme erheben, unsere innermuslimischen Probleme beiseite legen und gegen die Abschaffung der muslimischen Identit\u00e4t ank\u00e4mpfen, indem wir eine Stimme nach au\u00dfen werden in sha Allah. M\u00f6ge Allah uns st\u00e4rken.\n\n#educatedhijabi #widerstand #demokratie #religionsfreiheit #erziehungsfreiheit #selbstbestimmung #nichtohnemeinkopftuch #politik #moral #grundgesetz #regierung #twitter #aktion #stimmeerheben #wertediktatur #metoo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 6
        },
        "id": "2055154810019293603",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8331393709"
        },
        "shortcode": "ByFYGk5oqmj",
        "taken_at_timestamp": 1559213566,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7e96f236893b5672afc53d9495d535c4/5D8ED87D/t51.2885-15/e35/s150x150/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/175fd2737a49ba902890b62cba41be1e/5D8AF67B/t51.2885-15/e35/s240x240/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d7312f732175f08d089d741dbae7a05c/5DA55F05/t51.2885-15/e35/s320x320/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c04fbb22e1995d9c251b4416112662af/5DC71A42/t51.2885-15/e35/s480x480/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba27135412fbb8d79b33a224d1b449e4/5DA5ADF8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba27135412fbb8d79b33a224d1b449e4/5DA5ADF8/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/61113012_2013110072331057_2468162318671083198_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}