{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 937,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/94758fef737918be8bd6c03fd60b1ef9/5DC60553/t51.2885-15/e35/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 16
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Berlin: ins Kino mit der RSO: \"Nur eine Frau\" - Mittwoch, 12. Juni, 19.30 Uhr, Kino Sputnik,  Berlin.\n__________________________________________\nWir gehen heute Abend gemeinsam in den Film \"Nur eine Frau\", der Hatun S\u00fcr\u00fcc\u00fc eine Stimme gibt, die 2005 von ihren Br\u00fcdern ermordet wurde, um die \"Familienehre\" wieder herzustellen. Sie hatte sich von ihrem pr\u00fcgelnden Ehemann getrennt und ihr Kopftuch abgelegt. Mit dieser Rebellion gegen das in ihrer Familie herrschende reaktion\u00e4re Frauenbild unterschrieb sie ihr Todesurteil. \nNach dem Film wollen wir bei einem Getr\u00e4nk \u00fcber den Film und die politischen Fragen, die er aufwirft, diskutieren. Bist du dabei? \nWer Lust hat mitzukommen:\n Kino Sputnik, Hasenheide 54, U-Bhf. S\u00fcdstern.\nWir treffen uns um 19:30 auf der Stra\u00dfe vor dem Kino (Filmbeginn 19:45). Der Eintritt betr\u00e4gt 7 \u20ac (erm\u00e4\u00dfigt 5,50 \u20ac). ______________________________________\n#berlin #nureinefrau #metoo #familienehre #kopftuch #kino #kinoabend #kinosputnik #revolution\u00e4rsozialistischeorganisation #revolution #veranstaltung"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064670389090991318",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "10605190726"
        },
        "shortcode": "BynLsegCTzW",
        "taken_at_timestamp": 1560347911,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8374fe5170f2449d2f96c9ab56e3d72d/5D8A1848/t51.2885-15/e35/c0.90.724.724/s150x150/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f81ab21b60b4c5df5d4f961ee1cff5e9/5DC5D302/t51.2885-15/e35/c0.90.724.724/s240x240/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/db667b5f1a7b8b1f41e5cc5744ae5519/5DA40CB8/t51.2885-15/e35/c0.90.724.724/s320x320/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ff899205da2625765581fd526c4e29f7/5DC44AE2/t51.2885-15/e35/c0.90.724.724/s480x480/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6a6e38bc580761189cda2e4632b156/5DA1D801/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.724.724/s640x640/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cd6a6e38bc580761189cda2e4632b156/5DA1D801/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.90.724.724/s640x640/62537002_337083600298387_5130681959799429635_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}