{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1080,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/38c9149fecfc37b34f1694335fa22c04/5D880B32/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 110
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Si has sido abusada sexualmente ten\u00e9 muy claro que NO FUE TU CULPA. No importa si estabas tomada, no importa si andabas con un vestido corto, un escote pronunciado, en buzo o en vestido de ba\u00f1o, no importa como anduvieras vestida NO FUE TU CULPA. No importa si le diste unas se\u00f1ales que s\u00ed quer\u00edas tener sexo y despu\u00e9s le indicaste que no, NO FUE TU CULPA. No importa si es tu pareja desde hace mucho tiempo, NO FUE TU CULPA. No importa si saliste sola, no importa si caminaste en una calle donde no hab\u00eda m\u00e1s gente, no importa la hora, ning\u00fan abuso sexual fue tu culpa.\n.\nSi te quedaste paralizada, no te defendiste, no gritaste que no quer\u00edas, tampoco fue tu culpa. El no decir que no tampoco es consentimiento. Si estabas inconsciente y no pudiste defenderte, no es consentimiento. Si ten\u00edas una amenaza hacia vos o alguien cercano y permitiste que pasara, no es consentimiento.\n.\nSi has estado ah\u00ed, repetite esa frase todo lo que sea necesario hasta que se te grabe en tu mente, en tu coraz\u00f3n y en tu cuerpo. NO FUE TU CULPA. \nCualquier persona deber\u00eda poder estar inconsciente en la calle desnuda que si alguien la ve deber\u00eda taparla, cuidarla, llamar a la polic\u00eda o al 911. Deber\u00eda protegerla y no abusar de ella. \u00a1JAM\u00c1S!\n.\nSi conoc\u00e9s a alguien que ha sido abusada sexualmente y tiene este pensamiento, repet\u00edrselo vos. NO FUE TU CULPA. Dec\u00edselo todas las veces que sea necesario que lo escuche.\n.\nY si en alg\u00fan momento escuch\u00e1s una historia de una persona que ha sido abusada, no le digas NADA que la haga dudar o cuestionar si fue culpa suya. Si alguien lo insin\u00faa, decir fuerte \u201cNO FUE SU CULPA\u201d. Me parece absurdo tener que decirlo tantas veces pero lastimosamente es as\u00ed de necesario.\n.\nChicas y chicos, ning\u00fan abuso sexual fue culpa de ustedes. \u00a1NINGUNO!\n.\n. .\n#yotecreo #miracomonosponemos #metoo #nofutueculpa"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2056105591199059738",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "8567023394"
        },
        "shortcode": "ByIwSQ4HU8a",
        "taken_at_timestamp": 1559326908,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3c6a50826726643c20ab4e1a81916d2/5D8FC722/t51.2885-15/e35/s150x150/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/79c64d1aad8bd01ef1f20515507ff9bf/5D93FA68/t51.2885-15/e35/s240x240/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/9604520d0c7c38b2c2dc0142f8b2418f/5DC571D2/t51.2885-15/e35/s320x320/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/edefbd2e061dfd942bf77eda0754ce14/5D8E5388/t51.2885-15/e35/s480x480/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/17ef6f83bbb99be93e156016210554af/5DC29785/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/17ef6f83bbb99be93e156016210554af/5DC29785/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60465108_298874327721548_1324256712951224257_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}