{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1236,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5867f37ac982980c7bdab13fb6581af6/5D9006CD/t51.2885-15/e35/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 19
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "\u00c9 de conhecimento p\u00fablico que o jogador Neymar est\u00e1 sendo acusado de estupro pela modelo Najila Trindade. O caso reacendeu a discuss\u00e3o sobre o uso do \u201ccontrato pr\u00e9-sexo\u201d no contexto de rela\u00e7\u00f5es casuais.\u00a0\nO debate surgiu ainda em 2018, quando surgiu, na Holanda, o app \u201cLegal Fling\u201d (tradu\u00e7\u00e3o livre: Lance Legalizado), por meio do qual duas ou mais pessoas podem estabelecer uma esp\u00e9cie de contato antes de manterem qualquer rela\u00e7\u00e3o sexual, estabelecendo cl\u00e1usulas do que pode ou n\u00e3o ser feito no intercurso, al\u00e9m de estabelecer penalidades para o caso de descumprimento.\u00a0\nA origem do app est\u00e1 ligada \u00e0 campanha mundial\u00a0#MeToo, que visa combater o ass\u00e9dio sexual.\u00a0\nImportante ressaltar que nem mesmo um casamento impede a ocorr\u00eancia de estupro. Isso porque o consentimento n\u00e3o \u00e9 fixo nem linear, podendo ser alterado ou retirado a qualquer momento pelas partes.\u00a0\nOs acordos nas rela\u00e7\u00f5es afetivas s\u00e3o complexos, de forma que h\u00e1 pactos expl\u00edcitos, impl\u00edcitos, baseados no dito e no n\u00e3o dito, podendo ser modificados em tempo real.\u00a0\nAssim, vale a reflex\u00e3o: a realiza\u00e7\u00e3o de um contrato pr\u00e9vio de fato co\u00edbe cometimento de estupro ou de abusos? Aplicativos de consentimento s\u00e3o a solu\u00e7\u00e3o para o sexo na era digital?\u00a0\nE a\u00ed, qual sua opini\u00e3o? Deixem suas d\u00favidas abaixo. \ud83d\udc47\ud83c\udffb\u00a0#direitocivil\u00a0#direitopenal\u00a0#contratos#contratopr\u00e9sexo"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 2
        },
        "id": "2064136312057152988",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14691665879"
        },
        "shortcode": "BylSQogJsXc",
        "taken_at_timestamp": 1560284245,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/adea06d3b3461da523080065593001c0/5D7E6946/t51.2885-15/e35/c0.78.1080.1080a/s150x150/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/96bbc4ea1e31060517532691f03a2492/5D7F790C/t51.2885-15/e35/c0.78.1080.1080a/s240x240/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/00107ee1d05f09a7612714e44e5d572b/5D8E42B6/t51.2885-15/e35/c0.78.1080.1080a/s320x320/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/447644e36f4c1c18e133a2be69c39a0b/5DA2D4EC/t51.2885-15/e35/c0.78.1080.1080a/s480x480/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc5f30d7f84a17d8efa9439535007b5b/5D82BD5D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.78.1080.1080a/s640x640/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cc5f30d7f84a17d8efa9439535007b5b/5D82BD5D/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.78.1080.1080a/s640x640/62524605_141653880230131_5006739197615041620_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}