{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and text",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d273dc05662e525357ac2cb23becfb24/5D7F09F9/t51.2885-15/e35/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "I fredags 31/5 hade vi i @metoouppropen en debattartikel p\u00e5 SVT.se \nI dagarna kom n\u00e4mligen en omfattande unders\u00f6kning av Folkh\u00e4lsomyndigheten som visar att n\u00e4stan h\u00e4lften av Sveriges kvinnor har blivit utsatta f\u00f6r sexuella trakasserier eller upplevt sexuella \u00f6vergrepp (!!!!)\n\u201dHur \u00e4r det m\u00f6jligt att detta inte st\u00e5r h\u00f6gre upp p\u00e5 den politiska dagordningen? Kanske f\u00f6r att Metoo belyser ett s\u00e5 utbrett problem. N\u00e4r det inte prioriteras riskerar vi att vissa grupper beskylls f\u00f6r att vara problemet\u201d skriver debatt\u00f6rerna.\nL\u00e4s g\u00e4rna p\u00e5 SVT.se \ud83d\ude4f\ud83c\udffd\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n. \n#metoo #sanningenskag\u00f6raerfria #metoosweden #svt #sexuella\u00f6vergrepp #sexuellatrakasserier @svt.se"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2057362138087517965",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "2135342776"
        },
        "shortcode": "ByNN_bXC28N",
        "taken_at_timestamp": 1559476700,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e3fec6e2446d694aaf0611415dcb2b86/5DA35023/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s150x150/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bf5bc6d899b1c095f541587731bb27ca/5D90B369/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s240x240/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/da4a28ebe9fea46e07a0260e350ab939/5D894DD3/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s320x320/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/bc152a9c4a242f31f5f02daff554fe95/5D803E89/t51.2885-15/e35/c0.100.799.799a/s480x480/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b85aa7036089b3acccbfdea5743776b4/5D87664B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.799.799a/s640x640/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/b85aa7036089b3acccbfdea5743776b4/5D87664B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.100.799.799a/s640x640/61937158_323952798504987_8045473924427955261_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}