{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "No photo description available.",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 738,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1302d2588ad7e10b95366558c982bd37/5DC72846/t51.2885-15/e35/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 12
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Pourquoi en gr\u00e8ve?\n\nPour l'\u00e9galit\u00e9 des genres! Il n'y a pas d'\u00e9galit\u00e9 financi\u00e8re: Les femmes gagnent 8 800 CHF contre 10 800 CHF pour des postes \u00e0 hautes r\u00e9sponsabilit\u00e9s\nLe travail gratuit: le m\u00e9nage, les soins aux enfants ou aux personnes \u00e2g\u00e9es\nLes in\u00e9galit\u00e9s entre les sexes sont encore accentu\u00e9es \u00e0 la retraite, car de tr\u00e8s nombreuses femmes n\u2019ont pas travaill\u00e9. La faute, en amont, \u00e0 l\u2019absence de structures d\u2019accueil pour les tout-petits, qui pousse beaucoup de femmes, moins pay\u00e9es que les hommes, \u00e0 r\u00e9duire leur temps de travail voire \u00e0 quitter leur emploi pour \u00e9lever leurs enfants. Leurs droits sont donc r\u00e9duits. Une femme sur sept perd son travail \u00e0 son retour de cong\u00e9 maternit\u00e9?\nEn politique, la participation des femmes plafonne \u00e0 28,9% en 2019 (elle \u00e9tait de 14,6% en 1991\n#grevedesfemmes\n#metoo\n#14juin\n#startwearingpurple\n#grevedesfemmesgeneve\n#frauenstreik2019"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2066040622340622374",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "1440243022"
        },
        "shortcode": "BysDP_qI8gm",
        "taken_at_timestamp": 1560511256,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ed796baf5e7c7a80927667ac31966219/5D8DA802/t51.2885-15/e35/c6.0.738.738a/s150x150/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/0d3d862a1c5fa139d2817bf9036136bb/5D831448/t51.2885-15/e35/c6.0.738.738a/s240x240/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a7a5c8f6546229864eec72002ab93154/5DC504F2/t51.2885-15/e35/c6.0.738.738a/s320x320/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/d4243237d85ea467ed0bb1f03af2e475/5D87A4A8/t51.2885-15/e35/c6.0.738.738a/s480x480/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f9864d8414d5a4d07c0334626ccb1dd/5D96584B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c6.0.738.738a/s640x640/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/5f9864d8414d5a4d07c0334626ccb1dd/5D96584B/t51.2885-15/sh0.08/e35/c6.0.738.738a/s640x640/64302453_431191137462907_1355267127381806103_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}