{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: indoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c0d1245905da1f45baf61a9ac7ce7359/5DA17043/t51.2885-15/e35/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 35
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "P\u00c5G\u00c5R IDAG! Snart...\n10-15\nNP33 \nNorrk\u00f6ping \nF\u00f6rl\u00e4ggare, lekt\u00f6rer, bokbloggare och f\u00f6rfattare kommer att vara d\u00e4r.\n\nFin lokal! Passar perfekt!\n\nV\u00e4lkomna! \n#kvinno\u00f6de  #boktips #roman #\u00f6sterg\u00f6tland  #bokus #adlibris  #visit\u00f6sterg\u00f6tland #hej\u00f6sterg\u00f6tland #tallbergsf\u00f6rlag\n#spegelnirummetutanf\u00f6r #sm\u00e5land #sanden  #metoo # thebooklounge \n#f\u00f6rfattare  #swannaudio #andetag #ljudbok #imj\u00f6lnarenssp\u00e5r #mannenirocken #ekoavnatt  #wordaudiopublishing \n#thebooklounge2019"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2051442884649502831",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "4080697471"
        },
        "shortcode": "Bx4MG9AiUhv",
        "taken_at_timestamp": 1558771070,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/549b0d62144620cba30ab8731432876a/5D89867C/t51.2885-15/e35/s150x150/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8c2fa6a735a9111fab8c505d44b06368/5DA0D97A/t51.2885-15/e35/s240x240/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8bf0138eb94fefb8a4c732419ca07305/5D82DB04/t51.2885-15/e35/s320x320/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a0acb5124677957c08a7298c8ef913ed/5D952243/t51.2885-15/e35/s480x480/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/213fd65a7e958d28c9ffccdca59e9a9f/5D8EF4F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/213fd65a7e958d28c9ffccdca59e9a9f/5D8EF4F9/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/60844022_2217952304950651_7195593125323248492_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}