{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people and people standing",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1076,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/2489d19f91a9349634fcb42f407a524a/5DA1D9F3/t51.2885-15/e35/s1080x1080/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 143
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 143
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "Avec Viktoria Modesta et Andr\u00e9e Deissenberg. Viktoria est chanteuse, danseuse. \u00c0 20 ans, apr\u00e8s des ann\u00e9es de souffrance, elle d\u00e9cide de se faire amputer de la jambe gauche. Et de faire de son corps une \u0153uvre d\u2019art. Andr\u00e9e dirige le @crazyhorseparis_official le c\u00e9l\u00e8bre cabaret parisien, qui d\u00e9fend depuis 65 ans une vision de la femme puissante et libre, tr\u00e8s \u00e9rotique mais jamais vulgaire. \nElles ont mont\u00e9 ensemble le dernier spectacle du Crazy \u2018Bionic Show Girl\u2019 pr\u00e9sent\u00e9 \u00e0 partir de lundi prochain. \nUne ode \u00e0 la beaut\u00e9 iconoclaste et un merveilleux message pour le handicap. \"On a trop souvent pens\u00e9 qu\u2019une femme puissante devait ressembler \u00e0 un homme\"\nLe replay \ud83d\udc49\ud83c\udffb https://www.france24.com/fr/20190530-invite-jour-crazy-horse-bionic-show-girl-viktoria-modesta-andree-deissenberg-handicap\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n.\n#crazyhorseparis #paris #cabaret #viktoriamodesta #bionic #bionicgirl #handicap #danse #metoo #danse #nu #performer #artiste #bionic #women #femmes#womenpower #whoruntheworld #crazygirls #danseuse #jo #paralympics #france24 #matinale #tv #direct #replay @france24 @isabodebaviere @matarita13 @florenceviala"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 7
        },
        "id": "2055049138454322979",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "6866076483"
        },
        "shortcode": "ByFAE2lit8j",
        "taken_at_timestamp": 1559200969,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/1614f0201d59e25d28f112cc4438efbe/5D85D80C/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200/s150x150/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/c3a1a76f21bbe4046781e6bb83e1c0f3/5D8D950A/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200/s240x240/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f4f2a6eac0711f49d91501d05f4079b6/5DC5B074/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200/s320x320/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/8de14a346c03cf5e7c0058f5dde4d056/5D90B333/t51.2885-15/e35/c2.0.1200.1200/s480x480/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cf6486b2178c7ddb83cd864c62c0f9ec/5DC6C538/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1200.1200/s640x640/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/cf6486b2178c7ddb83cd864c62c0f9ec/5DC6C538/t51.2885-15/sh0.08/e35/c2.0.1200.1200/s640x640/60737625_2368035336593443_7467112746655802945_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}