{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, suit and beard",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 750,
            "width": 750
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/92d0980b84317512bccddb6d868a626e/5D982F4E/t51.2885-15/e35/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 69
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "En av de viktigaste helgerna jag haft hos mina f\u00f6r\u00e4ldrar.\nEtt av de b\u00e4sta samtalen jag haft med n\u00e5gon n\u00e5nsin med min mamma. Det \u00e4r s\u00e5 sk\u00f6nt att n\u00e4r man b\u00f6rjar f\u00e5 tillbaka f\u00f6r allt slit med sin egen personliga utveckling och det g\u00f6r mig bara \u00e4nnu mer klar vart jag ska n\u00e5nstans och vad jag ska g\u00f6ra och vem jag \u00e4r menad att vara. \n\u00c4r du en man som inte haft n\u00e5n bra relation med din pappa s\u00e5 \u00e4r det ett m\u00e5ste att du m\u00e5ste jobba med att l\u00e4ka dig sj\u00e4lv, du kan inte fly ifr\u00e5n det.\nDet b\u00e4sta av allt \u00e4r att min relation med med mamma och styvpappa blivit \u00e4nnu djupare och b\u00e4ttre och till mig sj\u00e4lv \u00e4nnu me r\u00e5, \u00e4rligare, genuin och fantastiskt! \ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\ud83c\udf1e\n\u00c4r s\u00e5 tacksam f\u00f6r min familj och mina fantastiska v\u00e4nner/kollegor som jag bygger min framtid med."
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 5
        },
        "id": "2067710207735659195",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "185732215"
        },
        "shortcode": "Byx-3qOiHq7",
        "taken_at_timestamp": 1560710286,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e443475030d96b73487af576f53acfc3/5D96E20C/t51.2885-15/e35/s150x150/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/46039b40e62d2a8719c3ab001523da1c/5D945546/t51.2885-15/e35/s240x240/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/f37582b92f6f5feef36cc9057cbbc022/5DC2D4FC/t51.2885-15/e35/s320x320/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/e09a8d6750fc365a4939820fabbfe11f/5DA411A6/t51.2885-15/e35/s480x480/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/184eaf062989d89b7b2c1343845a973f/5DC127AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/184eaf062989d89b7b2c1343845a973f/5DC127AB/t51.2885-15/sh0.08/e35/s640x640/64446215_423458031572142_2071732000455475593_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}