{
    "instaloader": {
        "node_type": "Post",
        "version": "4.2.8"
    },
    "node": {
        "__typename": "GraphImage",
        "accessibility_caption": "Image may contain: one or more people, hat, text and outdoor",
        "comments_disabled": false,
        "dimensions": {
            "height": 1350,
            "width": 1080
        },
        "display_url": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/a97c41f5f002ef316e6d897ad5bfe845/5D88C885/t51.2885-15/e35/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net",
        "edge_liked_by": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_preview_like": {
            "count": 9
        },
        "edge_media_to_caption": {
            "edges": [
                {
                    "node": {
                        "text": "KADINLARIN \u0130\u015e HAYATINDA YER ALMASI\n\n\u0130ngiltere'de ba\u015flayan sanayi devrimi sonras\u0131 bir\u00e7ok yeni meslek gruplar\u0131 ortaya \u00e7\u0131km\u0131\u015ft\u0131r. 18.y\u00fczy\u0131l\u0131n en \u00f6nemli geli\u015fmesi olan bu durum, \u00fclkeler aras\u0131 \u00e7eki\u015fmeye sebep oldu\u011fu gibi cinsiyetler aras\u0131 problemlere de sebep olmu\u015ftur.\n\nEnd\u00fcstriyel devrimin ba\u015flamas\u0131yla yeni meslek gruplar\u0131n\u0131n tek i\u015f\u00e7ileri erkeklerdi. D\u00fc\u015f\u00fck maa\u015fla \u00e7al\u0131\u015fman\u0131n yan\u0131nda k\u00f6t\u00fc \u00e7al\u0131\u015fma \u015fartlar\u0131 da hayatlar\u0131n\u0131 zorlamaktayd\u0131. Bununla beraber, kad\u0131nlar\u0131n sosyal hayatta \u00e7ok fazla yer alamamas\u0131ndan kaynaklanan bir t\u00fcr cinsiyet e\u015fitsizli\u011fi s\u00f6z konusuydu. O d\u00f6nemde kad\u0131nlar tek ba\u015flar\u0131na sokakta gezemez, sigara i\u00e7emez, k\u00fcf\u00fcr edemez ve \u00e7al\u0131\u015famazd\u0131. K\u0131sacas\u0131 ev kad\u0131nlar\u0131n\u0131 temsil eden \"Angel in the House\" anlay\u0131\u015f\u0131 vard\u0131. Bu d\u00fc\u015f\u00fcnce kad\u0131nlar\u0131n evinde oturup yemek yapmas\u0131, \u00e7ocuk b\u00fcy\u00fctmesi ve kocas\u0131n\u0131 beklemesini \u00f6ne s\u00fcr\u00fcyordu. \nGel gelelim; kad\u0131nlar\u0131n b\u00f6yle bir toplumda aktif olarak ilk defa yer ald\u0131\u011f\u0131 d\u00f6nem ise oy hakk\u0131na sahip olduklar\u0131 d\u00f6neme denk geliyor. \"Suffragette\" olarak adland\u0131r\u0131lan aktivist kad\u0131nlar hem cinslerinin haklar\u0131n\u0131 g\u00f6zeterek onlar\u0131n da oy hakk\u0131na sahip olmas\u0131n\u0131 sa\u011flad\u0131lar. Bu da kad\u0131nlara \u00e7al\u0131\u015fma hakk\u0131 verilmesini beraberinde getirdi.(Feminizm'in eylem olarak ate\u015flenmeye ba\u015flad\u0131\u011f\u0131 zamanlard\u0131r.) \u0130\u015f hayat\u0131na at\u0131lan kad\u0131nlar yine de memnun de\u011fillerdi \u00e7\u00fcnk\u00fc e\u015fitlik tam olarak sa\u011flanamam\u0131\u015ft\u0131. Bunun sebebi olarak kad\u0131nlar\u0131n erkeklerden daha az maa\u015f almas\u0131 ve daha fazla \u00e7al\u0131\u015fmas\u0131(s\u00fcre olarak) g\u00f6sterilebilir.\n\nKad\u0131nlar\u0131n i\u015f hayat\u0131nda yer almaya ba\u015flamas\u0131 sadece kendileri i\u00e7in de\u011fil, erkekler i\u00e7in de yararl\u0131 olmu\u015ftur. Erke\u011fin ev ge\u00e7indirme konusundaki i\u015f y\u00fck\u00fc ve sosyal sorumlulu\u011fu azalm\u0131\u015ft\u0131r, kad\u0131na ise yeni g\u00f6revler tan\u0131mlanm\u0131\u015ft\u0131r. Bu da her iki cinse bireysel olarak katk\u0131 sa\u011flam\u0131\u015ft\u0131r.\n\n#erkek #maskulen #masculinity #maskulizm #adam #babalarg\u00fcn\u00fc #baba #fathersday #father #manhood #men #masculine #feminizm #feminism #woman #women #womenrights #kad\u0131n #femininity"
                    }
                }
            ]
        },
        "edge_media_to_comment": {
            "count": 0
        },
        "id": "2068081560860284426",
        "is_video": false,
        "owner": {
            "id": "14737950949"
        },
        "shortcode": "ByzTTjxnNYK",
        "taken_at_timestamp": 1560754555,
        "thumbnail_resources": [
            {
                "config_height": 150,
                "config_width": 150,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/6041e48342a24cfd6267bd9dcf161ceb/5D8082CE/t51.2885-15/e35/c0.96.768.768a/s150x150/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 240,
                "config_width": 240,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/7105b637ae99a3b26feba44dbf0b65fc/5DC2B884/t51.2885-15/e35/c0.96.768.768a/s240x240/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 320,
                "config_width": 320,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ba59f251033163fff219a6ca50e03ad1/5D83CA3E/t51.2885-15/e35/c0.96.768.768a/s320x320/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 480,
                "config_width": 480,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/ce238ad77811898e81af510e9f7478c8/5D882F64/t51.2885-15/e35/c0.96.768.768a/s480x480/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            },
            {
                "config_height": 640,
                "config_width": 640,
                "src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60680d4956def6e71eeaecf3f5003f74/5DA4ECC4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.96.768.768a/s640x640/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
            }
        ],
        "thumbnail_src": "https://instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net/vp/60680d4956def6e71eeaecf3f5003f74/5DA4ECC4/t51.2885-15/sh0.08/e35/c0.96.768.768a/s640x640/61545563_484400742304650_6275270012771110760_n.jpg?_nc_ht=instagram.faal2-1.fna.fbcdn.net"
    }
}